{
    "data": [
        {
            "author_id": "555123635",
            "created_at": "2014-03-05T13:49:45.000Z",
            "id": "441208947555307520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval: Marca \u00e9 menor que a registrada em 2013,... http://t.co/lQCKw9P6GP"
        },
        {
            "author_id": "2252626818",
            "created_at": "2014-03-05T13:49:42.000Z",
            "id": "441208938818576384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval: Marca \u00e9 menor que a registrada em 2013,... http://t.co/dmSqGMjBb8"
        },
        {
            "author_id": "1656046998",
            "created_at": "2014-03-05T13:49:34.000Z",
            "id": "441208901866758144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval: Marca \u00e9 menor que a registrada em 2013,... http://t.co/m5t9jbsxzv"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2014-03-05T13:49:27.000Z",
            "id": "441208874134016001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval http://t.co/0DQfgUxfQr"
        },
        {
            "author_id": "185056393",
            "created_at": "2014-03-05T13:49:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.7142769,
                        -23.5109305
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6be7be665b7bf249"
            },
            "id": "441208849010552832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/dPRcAnJidk"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2014-03-05T13:49:13.000Z",
            "id": "441208813954158592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PortalWL Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval http://t.co/zEGeCw8ehf #Brasil #dia #cidade"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-03-05T13:49:01.000Z",
            "id": "441208765992288258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval: Marca \u00e9 menor que a registrada em 2013,... http://t.co/uH0LN5PxNR"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2014-03-05T13:48:57.000Z",
            "id": "441208748929867776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval: Marca \u00e9 menor que a registrada em 2013,... http://t.co/ZhAP3zLYMP"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2014-03-05T13:48:36.000Z",
            "id": "441208661860298752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval: Marca \u00e9 menor que a registrada em 2013,... http://t.co/RhWClxcSTN"
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2014-03-05T13:48:28.000Z",
            "id": "441208627861258240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval http://t.co/5MASNnZpor"
        },
        {
            "author_id": "1651025534",
            "created_at": "2014-03-05T13:48:15.000Z",
            "id": "441208574077702144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval http://t.co/RvFJaZ8zXu"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2014-03-05T13:48:14.000Z",
            "id": "441208565965930496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval: Marca \u00e9 menor ... http://t.co/Xw4MPybKcC #brasil"
        },
        {
            "author_id": "281652610",
            "created_at": "2014-03-05T13:48:08.000Z",
            "id": "441208540540055552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval: Marca \u00e9 menor que a registrada em 2013,... http://t.co/UeDzakEWCS"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2014-03-05T13:48:02.000Z",
            "id": "441208518419296256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval: Marca \u00e9 menor que a registrada em 2013,... http://t.co/jlnVSQpGiX"
        },
        {
            "author_id": "1669091442",
            "created_at": "2014-03-05T13:47:58.000Z",
            "id": "441208502761975808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval: Marca \u00e9 menor que a registrada em 2013,... http://t.co/etP1r2PvGH"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2014-03-05T13:47:46.000Z",
            "id": "441208448839991299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval: Marca \u00e9 menor que a registrada em 2013,... http://t.co/QyYUjLcck2"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2014-03-05T13:47:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "441208432834527233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval: Marca \u00e9 menor que a ... http://t.co/ip0r3l57KC via @g1"
        },
        {
            "author_id": "334253654",
            "created_at": "2014-03-05T13:46:18.000Z",
            "id": "441208081343467520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Not\u00edcias:  Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval http://t.co/hqhnMcHGmk"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2014-03-05T13:44:31.000Z",
            "id": "441207632104144898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval http://t.co/3aYvtmY4S7"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-03-05T13:44:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "72733867",
                        "start": 8,
                        "username": "fabiwurmeister"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "248693492",
                        "start": 123,
                        "username": "g1parana"
                    }
                ]
            },
            "id": "441207600232034304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; RT @fabiwurmeister: G1 - Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval http://t.co/gyYCF746aK @g1parana"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2014-03-05T13:43:31.000Z",
            "id": "441207381129580544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval http://t.co/fx2jthF3hO"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2014-03-05T13:42:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "441207160567889920",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline #BBB Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval http://t.co/L18bSpOFCZ #TvOnline #BBB14 #TV"
        },
        {
            "author_id": "596045505",
            "created_at": "2014-03-05T13:42:33.000Z",
            "id": "441207139319959552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/EVj026FNPk"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-03-05T13:41:25.000Z",
            "id": "441206854341775360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1- Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval: Marca \u00e9 menor que a registrada em 2... http://t.co/8yMT5Fq27n"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2014-03-05T13:41:08.000Z",
            "id": "441206780308099075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval: Marca \u00e9 menor que a registrada em 2013,... http://t.co/7q9lfHTDTP"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2014-03-05T13:41:05.000Z",
            "id": "441206770296303616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval: Marca \u00e9 menor que a registrada em 2013,... http://t.co/xZ1ZZCxWHG"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2014-03-05T13:40:55.000Z",
            "id": "441206727841570816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval: Marca \u00e9 menor que a registrada em 2013,... http://t.co/VlPgTHwuLZ"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2014-03-05T13:39:41.000Z",
            "id": "441206415710224384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval http://t.co/BxNRREpWww"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2014-03-05T13:39:05.000Z",
            "id": "441206266959257600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval http://t.co/r1vKO9QBXL"
        },
        {
            "author_id": "75141101",
            "created_at": "2014-03-05T13:38:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "441206009009565696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo um leve exerc\u00edcio matinal @ Parque Municipal Ch\u00e1cara Von Schilgen http://t.co/idX9nELmTx"
        },
        {
            "author_id": "461226763",
            "created_at": "2014-03-05T13:34:05.000Z",
            "id": "441205007292325888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje vou ao parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "75141101",
            "created_at": "2014-03-05T13:29:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "441203758941605888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da s\u00e9rie \"lugares desconhecidos de Vit\u00f3ria\" @ Parque Municipal Ch\u00e1cara Von Schilgen http://t.co/LwXPaT79nB"
        },
        {
            "author_id": "164358125",
            "created_at": "2014-03-05T13:16:18.000Z",
            "id": "441200531110129665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal http://t.co/kbLeXzIBzJ"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-03-05T13:03:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "441197402327097344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/sfF61qiQ1p"
        },
        {
            "author_id": "97471564",
            "created_at": "2014-03-05T12:59:48.000Z",
            "id": "441196379382104064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento pol\u00edtico quer acabar com \u00e1rea protegida no Amap\u00e1 - Meio Ambiente - Not\u00edcias - Portogente http://t.co/FiOGU65n2L"
        },
        {
            "author_id": "65521777",
            "created_at": "2014-03-05T12:55:07.000Z",
            "id": "441195201072476160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mini bambi gostando do carinho! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0a @ Parque Nacional Santa Teresa, Zoologico http://t.co/DQjAbo4YEJ"
        },
        {
            "author_id": "967040948",
            "created_at": "2014-03-05T12:47:19.000Z",
            "id": "441193238826065920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biker Garaje: Rodando por la raya: Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas y la Baixa Limia. http://t.co/OXjhgcODo7"
        },
        {
            "author_id": "112005197",
            "created_at": "2014-03-05T12:30:18.000Z",
            "id": "441188957179486209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUAL TIPO DE PENSAMENTO EXISTE NA SUA MENTE?: O ant\u00edlope ao lado vive no Parque Nacional Kruger, um santu\u00e1rio ... http://t.co/KPJv5Sq7Rx"
        },
        {
            "author_id": "90058914",
            "created_at": "2014-03-05T12:29:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "441188870429106176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) (Canoas, RS) w/ 2 others http://t.co/YthDRUMyww"
        },
        {
            "author_id": "28416229",
            "created_at": "2014-03-05T12:00:39.000Z",
            "id": "441181494615498753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sonho; O evento sensibilizou vereadores a proporem o projeto de lei n\u00ba 10/2014, que \"cria o parque municipal do... http://t.co/hPYDDXKlBP"
        },
        {
            "author_id": "181578110",
            "created_at": "2014-03-05T11:51:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "441179222129008640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f (@ Parque Municipal Flamboyant) http://t.co/CaWrAO7cV9"
        },
        {
            "author_id": "30311851",
            "created_at": "2014-03-05T11:43:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.63085565,
                        -19.34966468
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "441177202559041536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CarnaSerra!!! #carnaval #SerradoCipo @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/OR0bSDXtLt"
        },
        {
            "author_id": "420215791",
            "created_at": "2014-03-05T11:33:05.000Z",
            "id": "441174555080798208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Foz do\nIgua\u00e7\u00fa https://t.co/zmZcEyX65H"
        },
        {
            "author_id": "397623716",
            "created_at": "2014-03-05T11:25:17.000Z",
            "id": "441172593962668032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "China profunda @ Parque Nacional Santa Teresa http://t.co/q6hi2avgIX"
        },
        {
            "author_id": "139938697",
            "created_at": "2014-03-05T11:24:14.000Z",
            "id": "441172329880502272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto Cariri  Parque Nacional  18.218  extremo sul / Prefeitura de Guaratinga - Uma nova Hist\u00f3ria\n Serras com... http://t.co/ov63RXp2UC"
        },
        {
            "author_id": "1357222572",
            "created_at": "2014-03-05T11:22:26.000Z",
            "id": "441171875646169088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/qmYqmgqnXe"
        },
        {
            "author_id": "424413768",
            "created_at": "2014-03-05T11:17:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "1505684996",
                        "start": 100,
                        "username": "ParquesOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "441170666960605184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Naturaleza Argentina -  http://t.co/QbbDSUffBk  #ParqueNacionalLan\u00edn , #NaturalezaArgentina #NatArg @ParquesOficial http://t.co/cNv9Nd3Jkq"
        },
        {
            "author_id": "170865397",
            "created_at": "2014-03-05T11:16:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "441170303973355520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/Y1g8U2iNik"
        },
        {
            "author_id": "1911940650",
            "created_at": "2014-03-05T10:42:03.000Z",
            "id": "441161713455738880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/TOhWetDhwM"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-03-05T09:56:06.000Z",
            "id": "441150149944164352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando \"Parque Nacional Qui\u00e7ama de Angola\" na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPosting \"National Park... http://t.co/IlCoP1TDEy"
        },
        {
            "author_id": "18423309",
            "created_at": "2014-03-05T07:36:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58256982,
                        -23.40429029
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "441114983804723200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":) @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador http://t.co/9EicSLG4wQ"
        },
        {
            "author_id": "106618838",
            "created_at": "2014-03-05T05:15:02.000Z",
            "id": "441079416337088512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/ZbQ6DQ98pb http://t.co/aLHOcXXP6Z post @V_deViaje #tips"
        },
        {
            "author_id": "57387319",
            "created_at": "2014-03-05T04:20:26.000Z",
            "id": "441065675587874816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macaco-sapo: \"Johnny, me leva nas costas?\" \"N\u00c3O!\" \"mas por favor...\" @ Parque Estadual da Pedra Branca\u2026 http://t.co/ICD31IRoQb"
        },
        {
            "author_id": "2223205620",
            "created_at": "2014-03-05T04:17:14.000Z",
            "id": "441064869375115264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cerrado  Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas http://t.co/E000cIJUcn"
        },
        {
            "author_id": "1067797177",
            "created_at": "2014-03-05T04:06:12.000Z",
            "id": "441062094361088000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PHOTO-Moreira solicita desobstru\u00e7\u00e3o da BR-421 no entorno do Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim.  http://t.co/yfIQE23G4I #Moreira"
        },
        {
            "author_id": "296520651",
            "created_at": "2014-03-05T03:44:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.80139605,
                        -19.61578595
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0e731937276be7b7"
            },
            "id": "441056664029253633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce @ Lagoa do Bispo Dom Helvecio- Parque Nacional do Rio Doce http://t.co/UMPjG4lX7n"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-03-05T03:00:03.000Z",
            "id": "441045447960850432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia -  5 de mar\u00e7o de 2014\nLagoa Bonita ao entardecer \n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/YFjlecO9Mn"
        },
        {
            "author_id": "63503745",
            "created_at": "2014-03-05T02:59:52.000Z",
            "id": "441045402360741889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomos no parque nacional e como n\u00e3o tinha banheiro tive que fazer xixi no meio do mato. Resultado: Sentei num galho! =\\"
        },
        {
            "author_id": "524280440",
            "created_at": "2014-03-05T02:57:07.000Z",
            "id": "441044710275047426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "camiseta que dei para minha namorada sumiu do nosso quarto na cabana on\u00e7a no parque estadual intervales enquanto sa\u00edmos... desanimado -_-"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2014-03-05T02:40:50.000Z",
            "id": "441040611928735746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras de reforma no Parque do Mindu t\u00eam ritmo acelerado para a Copa 2014\n\nAs obras de reforma do Parque Municipal... http://t.co/937ZqzxkMa"
        },
        {
            "author_id": "2170723813",
            "created_at": "2014-03-05T02:30:32.000Z",
            "id": "441038019815309312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/iPi8ip2Sod"
        },
        {
            "author_id": "67316238",
            "created_at": "2014-03-05T01:48:46.000Z",
            "id": "441027507434057728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, no Maranatha, no Parque Municipal do Idoso. Um momento bem especial com mestre Ailton Freitas e o Madrigal... http://t.co/4ZK8PDk5Y0"
        },
        {
            "author_id": "47989156",
            "created_at": "2014-03-05T01:47:25.000Z",
            "id": "441027169452830720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cachoeira no \u00faltimo dia do carnaval... \u2014 at Parque Nacional de Itatiaia RJ http://t.co/Bc1ZrT5VGs"
        },
        {
            "author_id": "2335769977",
            "created_at": "2014-03-05T01:33:21.000Z",
            "id": "441023627744796672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello (Belo Horizonte, MG) https://t.co/oZ8WvxvHB1"
        },
        {
            "author_id": "70842245",
            "created_at": "2014-03-05T01:19:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "70842245",
                        "start": 31,
                        "username": "josecarlofarina"
                    }
                ]
            },
            "id": "441020042671841280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @josecarlofarina http://t.co/5lo77jS6Q4 CATARATAS DO IGUA\u00c7U - FOZ - PARQUE NACIONAL - 2\u00aa P. By"
        },
        {
            "author_id": "1538450772",
            "created_at": "2014-03-05T01:15:57.000Z",
            "id": "441019251004960768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Libere o seu lado mais canino em WolfQuest, um simulador de lobo que recria o Parque Nacional Yellowstone - http://t.co/3Yk7pcppE5"
        },
        {
            "author_id": "70842245",
            "created_at": "2014-03-05T01:13:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "10228272",
                        "start": 90,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "441018553454833664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CATARATAS DO IGUA\u00c7U - FOZ - PARQUE NACIONAL - 2\u00aa P. By FARINA: http://t.co/5lo77jS6Q4 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "339336817",
            "created_at": "2014-03-05T01:12:01.000Z",
            "id": "441018261380292610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "povo querendo ir pra parque municipal amanha, mere\u00e7o \ud83d\ude11\ud83d\ude11"
        },
        {
            "author_id": "341675526",
            "created_at": "2014-03-05T01:03:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "441016170062561280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e\ud83c\udf1e\ud83d\udcf7... @ Parque Municipal do Idoso http://t.co/U1ou6R53C3"
        },
        {
            "author_id": "2158934553",
            "created_at": "2014-03-05T00:57:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "441014573655949312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/9T5Ht4DRyJ"
        },
        {
            "author_id": "194645058",
            "created_at": "2014-03-05T00:49:51.000Z",
            "id": "441012682422902785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Document\u00e1rio estrangeiro sobre o Parque Nacional da Tijuca. Sujeira de monte nas trilhas e pedras pichadas. Vergonha."
        },
        {
            "author_id": "70842245",
            "created_at": "2014-03-05T00:01:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "70842245",
                        "start": 31,
                        "username": "josecarlofarina"
                    }
                ]
            },
            "id": "441000519742791680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @josecarlofarina http://t.co/EEU1QzXX3M CATARATAS DO IGUA\u00c7U - PR. - FOZ - PARQUE NACIONAL - By"
        },
        {
            "author_id": "38641780",
            "created_at": "2014-03-04T23:57:49.000Z",
            "id": "440999586363342848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/JCBuG9bN34"
        },
        {
            "author_id": "70842245",
            "created_at": "2014-03-04T23:44:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "10228272",
                        "start": 90,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "440996123239792640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CATARATAS DO IGUA\u00c7U - PR. - FOZ - PARQUE NACIONAL - By FARINA: http://t.co/EEU1QzXX3M via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "184476692",
            "created_at": "2014-03-04T23:34:19.000Z",
            "id": "440993672717275137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Aventura Selvagem\" mostra viagem ao \"Parque Nacional das Emas\" http://t.co/1Ip9mZBCCm"
        },
        {
            "author_id": "181190442",
            "created_at": "2014-03-04T23:20:07.000Z",
            "id": "440990097689694209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Companheiros na pinda\u00edba ... Passeio 0800 ... @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/bJOzQrOhWt"
        },
        {
            "author_id": "1869893095",
            "created_at": "2014-03-04T23:11:08.000Z",
            "id": "440987839451262977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 9 de mar\u00e7o teremos um Echelon Picnic no parque municipal pelo anivers\u00e1rio do Shannon. Marque sua presen\u00e7a no... http://t.co/bKiSHHcfxu"
        },
        {
            "author_id": "304606774",
            "created_at": "2014-03-04T23:00:04.000Z",
            "id": "440985054978641920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Vou contar pro seu pai que c\u00ea ta aqui..' \ud83c\udfb6\ud83d\udca6. #nofilter c\u00e9u lindo @ Parque Municipal Salto Do Sucuriu http://t.co/tJeTFkNTqj"
        },
        {
            "author_id": "65419825",
            "created_at": "2014-03-04T22:47:13.000Z",
            "id": "440981818557218818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal Gruta Do Bacaetava http://t.co/fLLLBoqowO"
        },
        {
            "author_id": "95718295",
            "created_at": "2014-03-04T22:45:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "440981272752427009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida da semana \u00e9 aqui =) (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/6BWHGsUx67"
        },
        {
            "author_id": "92360131",
            "created_at": "2014-03-04T22:22:25.000Z",
            "id": "440975578108153858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Volta cansativa mas ta \u00f3timo @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/rRRMdCaMqm"
        },
        {
            "author_id": "317525153",
            "created_at": "2014-03-04T22:14:22.000Z",
            "id": "440973552431296515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E por que n\u00e3o um mundo melhor? \u2014 at Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas http://t.co/lqCKT1hIZE"
        },
        {
            "author_id": "175293476",
            "created_at": "2014-03-04T22:06:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "296520651",
                        "start": 84,
                        "username": "rafaellm_"
                    }
                ]
            },
            "id": "440971630274023425",
            "in_reply_to_user_id": "296520651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui pro parque estadual do rio doce com a princesa @LidiaPerozine a #sogra e o mano @rafaellm_ ! Foi top"
        },
        {
            "author_id": "1350431738",
            "created_at": "2014-03-04T22:05:34.000Z",
            "id": "440971339449393152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeroporto do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses entra em opera\u00e7\u00e3o http://t.co/T88AxeWpw5"
        },
        {
            "author_id": "38316535",
            "created_at": "2014-03-04T22:05:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.80139605,
                        -19.61578595
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0e731937276be7b7"
            },
            "id": "440971310047297536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembre-de n\u00e3o pode alimentar os animais @ Lagoa do Bispo Dom Helvecio- Parque Nacional do Rio Doce http://t.co/b9tjTurOcC"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-03-04T22:00:43.000Z",
            "id": "440970118793658370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Qui\u00e7ama de Angola\" http://t.co/pNffKDkfVe"
        },
        {
            "author_id": "92413282",
            "created_at": "2014-03-04T21:57:34.000Z",
            "id": "440969326225403905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarefa completa: Parque municipal http://t.co/ZIRJZ5KYXs #Android #AndroidGames #gameinsight"
        },
        {
            "author_id": "16421104",
            "created_at": "2014-03-04T21:44:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "36380954",
                        "start": 0,
                        "username": "naoehamamae"
                    }
                ]
            },
            "id": "440966156191428611",
            "in_reply_to_user_id": "36380954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@naoehamamae vc foi pro parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "292565520",
            "created_at": "2014-03-04T21:43:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.29528012,
                        -22.9840481
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "440965736110899200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca - Corcovado http://t.co/ODbq1T5PLx"
        },
        {
            "author_id": "2263237760",
            "created_at": "2014-03-04T21:23:36.000Z",
            "id": "440960776958787584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) w/ 4 others http://t.co/ky50SUZfCl"
        },
        {
            "author_id": "30654907",
            "created_at": "2014-03-04T21:09:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45456137,
                        -25.6810285
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c0d0b98719f1c884"
            },
            "id": "440957217484070912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse maldito londrino animal pegou meu suco e bebeu apenas @ Parque Nacional de Iguaz\u00fa http://t.co/rxF85WgACb"
        },
        {
            "author_id": "11052322",
            "created_at": "2014-03-04T21:01:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25433415,
                        -16.6277976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "440955158768656384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/20IvA5996I"
        },
        {
            "author_id": "1333935325",
            "created_at": "2014-03-04T20:57:09.000Z",
            "id": "440954122481971200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prof. Rodolfo pesquisando as pedras, no Parque Estadual de Vila Velha......kikikiki http://t.co/8ASVwRPP71"
        },
        {
            "author_id": "30654907",
            "created_at": "2014-03-04T20:43:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57154044,
                        -25.55143591
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "440950729038393344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/OBMRfoUatQ"
        },
        {
            "author_id": "1911679028",
            "created_at": "2014-03-04T20:33:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1055723423710826496",
                        "start": 0,
                        "username": "RuiSoeiro1"
                    }
                ]
            },
            "id": "440948169795330049",
            "in_reply_to_user_id": "1967491135",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RuiSoeiro1 no ringue do parque municipal as 15:30 aparece tb"
        },
        {
            "author_id": "1915388527",
            "created_at": "2014-03-04T20:28:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1d2e1b262bb7b74a"
            },
            "id": "440946942357811200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vamos jogar \u00e0 bola para o ringue do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "65619368",
            "created_at": "2014-03-04T20:12:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "52911939",
                        "start": 42,
                        "username": "lelyveit"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35687551,
                        -29.4894208
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "440942924713705472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc6f (@ Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio w/ @lelyveit) http://t.co/KfumpEEHLZ"
        },
        {
            "author_id": "60720964",
            "created_at": "2014-03-04T20:09:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "440942077405581312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piknik (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia) http://t.co/dxwXy4RRGQ"
        },
        {
            "author_id": "77871599",
            "created_at": "2014-03-04T19:53:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "440938118578176000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que paisagem... @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/db2cO7DTE3"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-03-04T19:52:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.1579189,
                        -11.5495439
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "440937860427177984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/mgbLoOIJgW"
        },
        {
            "author_id": "57738208",
            "created_at": "2014-03-04T19:29:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.27001711,
                        -22.74607802
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "440932135277694977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos http://t.co/Sop4XaCGws"
        },
        {
            "author_id": "15430160",
            "created_at": "2014-03-04T19:28:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.20390129,
                        -25.23204105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f859a5cef8390ab3"
            },
            "id": "440931742657294336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Grutas do Bacaetava http://t.co/AQRqBTEWiQ"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-03-04T19:22:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "440930375653928960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/exTFFdkauE"
        },
        {
            "author_id": "18475814",
            "created_at": "2014-03-04T19:15:16.000Z",
            "id": "440928478826082305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No meio do mato. E no meio da cidade @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/46HygSIN4x"
        },
        {
            "author_id": "178165813",
            "created_at": "2014-03-04T19:12:32.000Z",
            "id": "440927791996207106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia ta meio parque municipal de barueri"
        },
        {
            "author_id": "2334910523",
            "created_at": "2014-03-04T18:49:33.000Z",
            "id": "440922009934254080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/oe7DONLJS1"
        },
        {
            "author_id": "52178030",
            "created_at": "2014-03-04T18:40:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "440919788140122112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque lindo (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/W6HfAikymH"
        },
        {
            "author_id": "1498728558",
            "created_at": "2014-03-04T18:15:59.000Z",
            "id": "440913561658073088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Festival de massas da Comunidade Cat\u00f3lica Hallel\n\nDia 22 de Mar\u00e7o a partir das 19hs no Parque Municipal do Idoso.... http://t.co/zoeWTrdxVy"
        },
        {
            "author_id": "38825799",
            "created_at": "2014-03-04T18:09:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.7966373,
                        -21.20940424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "440911869956849664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) http://t.co/gs254VvM29"
        },
        {
            "author_id": "54693732",
            "created_at": "2014-03-04T17:45:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13472114,
                        -22.40279429
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "440905881375752192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Petr\u00f3polis, RJ) http://t.co/pXAiGS9mY7"
        },
        {
            "author_id": "59484014",
            "created_at": "2014-03-04T17:41:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "322093607",
                        "start": 42,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "440904847161044992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza \ud83d\udc4c (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca) http://t.co/rym6y0GXPN"
        },
        {
            "author_id": "36036713",
            "created_at": "2014-03-04T17:38:31.000Z",
            "id": "440904132959162368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, um Cl\u00e1ssico !!!! http://t.co/kmHgzlff56"
        },
        {
            "author_id": "2201125595",
            "created_at": "2014-03-04T17:19:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3586084,
                        -22.9238911
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "440899323367550977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante Dona Marta, vista Cristo Redentor. \ud83c\udf1e\ue20c\ue420 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/MWmUmAhSI5"
        },
        {
            "author_id": "173190574",
            "created_at": "2014-03-04T17:16:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34136772,
                        -20.30909251
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "440898483223265281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Fonte Grande (Vit\u00f3ria, ES) http://t.co/zvMh0PwUOQ"
        },
        {
            "author_id": "2370452340",
            "created_at": "2014-03-04T17:02:29.000Z",
            "id": "440895065838219264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mercado N&amp;B Peneda, Artesanato Regional, Produto do Parque Nacional Pen\u00eada Ger\u00eas PNPG, Lou\u00e7a, Mel, Ch\u00e1s, Licores... http://t.co/93vjHX4Pyb"
        },
        {
            "author_id": "263325060",
            "created_at": "2014-03-04T17:01:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.33991724,
                        -23.76873264
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35e1542602b65f19"
            },
            "id": "440894936024907776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfe1. @ Reserva Biol\u00f3gica do Alto da Serra de Paranapiacaba http://t.co/V7eNe5FDBq"
        },
        {
            "author_id": "2370452340",
            "created_at": "2014-03-04T16:59:53.000Z",
            "id": "440894411057008640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N&amp;B Lamas de Mouro, Snack et Lembran\u00e7as Souvenirs,  Produto do Parque Nacional Pen\u00eada Ger\u00eas PNPG, Mel, Licores... http://t.co/93vjHX4Pyb"
        },
        {
            "author_id": "159238078",
            "created_at": "2014-03-04T16:57:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03537258,
                        -23.41105807
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "440893813180362752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ilha Grande (Guararema, S\u00e3o Paulo) http://t.co/YeJ8MhrFwH"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-03-04T16:49:40.000Z",
            "id": "440891841039171584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TURISMO] Parque Nacional do Igua\u00e7u registra grande n\u00famero de visitantes no feriad\u00e3o do Carnaval em Foz do Igua\u00e7u http://t.co/0vt1PM8Xev"
        },
        {
            "author_id": "49525283",
            "created_at": "2014-03-04T16:46:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "440890921748815872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnaval Pt. 3 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/cvqBIohEbo"
        },
        {
            "author_id": "296520651",
            "created_at": "2014-03-04T15:54:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.5722455,
                        -19.509736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7b27919e6fd6a94b"
            },
            "id": "440877963878600704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bora pro parque estadual do rio doce @RauhanNogueira @LidiaPerozine"
        },
        {
            "author_id": "158616461",
            "created_at": "2014-03-04T15:54:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -75.77105356,
                        4.54074305
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "440877927228768257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parque #nacional #del #cafe #amazing #instagram #instamoment #like #tangslike #instapic @ Parque\u2026 http://t.co/dGYittkq8c"
        },
        {
            "author_id": "284231121",
            "created_at": "2014-03-04T15:51:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89837529,
                        -3.83825997
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "440877200523657216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 sempre t\u00e3o dif\u00edcil me despedir de um natureza linda dessa\ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83c\udf3f\ud83c\udf3e @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/DvaoDtYrDt"
        },
        {
            "author_id": "298473207",
            "created_at": "2014-03-04T15:51:24.000Z",
            "id": "440877174849933312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armas e petrechos de ca\u00e7a s\u00e3o aprendidos dentro de Parque Nacional http://t.co/E99nuJa56m http://t.co/hQvTKwLxfH"
        },
        {
            "author_id": "284231121",
            "created_at": "2014-03-04T15:51:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89837529,
                        -3.83825997
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "440877167602597888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como \u00e9 t\u00e3o dif\u00edcil me despedir dessa natureza perfeita!' \ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83c\udf3f\ud83c\udf3e @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/bDfX7b7Wll"
        },
        {
            "author_id": "2359776036",
            "created_at": "2014-03-04T15:49:26.000Z",
            "id": "440876679809224704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4a\u270c\ud83d\udc4c @ Parque Municipal de Belo Horizonte http://t.co/B3kbINlLoi"
        },
        {
            "author_id": "75221052",
            "created_at": "2014-03-04T15:31:15.000Z",
            "id": "440872103718711296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morto com farofa, subindo o parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "201059592",
            "created_at": "2014-03-04T15:25:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75569645,
                        -23.45981712
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "440870539549491200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos passear no parque\u266a @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/oWSI6a8cWI"
        },
        {
            "author_id": "1543031316",
            "created_at": "2014-03-04T15:15:35.000Z",
            "id": "440868163685605376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Prainha oferece visitas guiadas\nhttp://t.co/Tg18eydvY2"
        },
        {
            "author_id": "52098160",
            "created_at": "2014-03-04T15:12:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.0147,
                        -12.5712695
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "440867439346479104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Klaus Peters http://t.co/GlV8hLsb3B"
        },
        {
            "author_id": "302151329",
            "created_at": "2014-03-04T15:10:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36603715,
                        -20.25458401
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "440866836012601344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/UI3wySQGcy"
        },
        {
            "author_id": "58977911",
            "created_at": "2014-03-04T15:10:19.000Z",
            "id": "440866835831861248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o dos Lagos poder\u00e1 ter UPAM no Dormit\u00f3rio das Gar\u00e7as: RIO - O Parque Municipal Dormit\u00f3rio das Gar\u00e7as, em ... http://t.co/xgBo7pKjqI"
        },
        {
            "author_id": "125720028",
            "created_at": "2014-03-04T15:07:38.000Z",
            "id": "440866162684223488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Coiba, Panam\u00e1 http://t.co/drKjAt5OKH"
        },
        {
            "author_id": "125720028",
            "created_at": "2014-03-04T15:06:54.000Z",
            "id": "440865976452915200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PANAMA, PARQUE NACIONAL COIBA http://t.co/nFt2lDLRRs"
        },
        {
            "author_id": "28058878",
            "created_at": "2014-03-04T14:59:41.000Z",
            "id": "440864159144873984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Video: Parque Nacional Tijuca #Rio http://t.co/1wzQishxF1"
        },
        {
            "author_id": "147168018",
            "created_at": "2014-03-04T14:59:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "440864114437816320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respirar um ar puro. @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/PfGk6KFkNa"
        },
        {
            "author_id": "242993753",
            "created_at": "2014-03-04T14:58:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56833998,
                        -22.48361211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "440863792327847936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u de Noiva. Acho que posso dizer que \u00e9 o melhor carnaval. @ Parque Nacional De Itatiaia http://t.co/nM2Lx0y4wa"
        },
        {
            "author_id": "99705798",
            "created_at": "2014-03-04T14:56:44.000Z",
            "id": "440863417839022080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcion\u00e1rio do Parque Municipal morre ap\u00f3s 10 dias internado http://t.co/jnHC98GUR8"
        },
        {
            "author_id": "326977208",
            "created_at": "2014-03-04T14:53:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94445433,
                        -8.01482371
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "440862536175722496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pracinha ;) @ Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os http://t.co/7KHCMysklG"
        },
        {
            "author_id": "52278434",
            "created_at": "2014-03-04T14:50:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "440861813434232832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A creche do PAPAI !!!!! @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/5bUgNiRUu7"
        },
        {
            "author_id": "15682801",
            "created_at": "2014-03-04T14:40:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.90846977,
                        -23.68970277
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d30d31aefb62c360"
            },
            "id": "440859392729423873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/YNzRyPthQt"
        },
        {
            "author_id": "19545699",
            "created_at": "2014-03-04T13:57:52.000Z",
            "id": "440848604421701632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mini Expedi\u00e7\u00f5es Fotogr\u00e1ficas - Saindo de Campinas\n\n1. Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os e Petr\u00f3polis | 21 \u00e0... http://t.co/VmKCGZRqMF"
        },
        {
            "author_id": "37577589",
            "created_at": "2014-03-04T13:51:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "440847111522099200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ali atr\u00e1s \u00e9 um espermatoz\u00f3ide que cresceu e virou o Tarquilio... @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/FxecuEjVJK"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2014-03-04T13:14:21.000Z",
            "id": "440837651893981184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 multado ao usar ve\u00edculo para 'assustar' elefante na \u00c1frica: Incidente ocorreu no Parque Nacional K... http://t.co/atmC9LZup4"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2014-03-04T13:14:20.000Z",
            "id": "440837647720656896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 multado ao usar ve\u00edculo para 'assustar' elefante na \u00c1frica: Incidente ocorreu no Parque Nacional K... http://t.co/kQCqApdek1"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2014-03-04T13:08:30.000Z",
            "id": "440836179693285376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 multado ao usar ve\u00edculo para 'assustar' elefante na \u00c1frica: Incidente ocorreu no Parque Nacional K... http://t.co/mIm4dKneBP"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2014-03-04T13:08:27.000Z",
            "id": "440836166661599232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 multado ao usar ve\u00edculo para 'assustar' elefante na \u00c1frica: Incidente ocorreu no Parque Nacional K... http://t.co/pwObvRm6jb"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2014-03-04T13:08:22.000Z",
            "id": "440836147829161984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 multado ao usar ve\u00edculo para 'assustar' elefante na \u00c1frica: Incidente ocorreu no Parque Nacional K... http://t.co/jDwct79M8r"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2014-03-04T13:08:21.000Z",
            "id": "440836143966191616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 multado ao usar ve\u00edculo para 'assustar' elefante na \u00c1frica: Incidente ocorreu no Parque Nacional K... http://t.co/aPpCq7hVsv"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2014-03-04T13:08:12.000Z",
            "id": "440836106288783361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 multado ao usar ve\u00edculo para 'assustar' elefante na \u00c1frica: Incidente ocorreu no Parque Nacional K... http://t.co/Q1Wpyp3JV7"
        },
        {
            "author_id": "593347143",
            "created_at": "2014-03-04T12:49:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 72,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "440831472707305472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "3\u00b0 dia de Maranatha - Padre S\u00e9rgio L\u00facio (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus) http://t.co/YfdKELVL3H"
        },
        {
            "author_id": "1621565719",
            "created_at": "2014-03-04T12:35:06.000Z",
            "id": "440827775277355008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino intervalado no Pico @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/simYTP5cbG"
        },
        {
            "author_id": "2357663535",
            "created_at": "2014-03-04T12:33:19.000Z",
            "id": "440827327984189440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Mata do Passarinho http://t.co/RkU8CK2iHU"
        },
        {
            "author_id": "341182657",
            "created_at": "2014-03-04T12:28:36.000Z",
            "id": "440826139595264000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a Calangos Adventure leva voc\u00ea para o seguinte destino: Parque Municipal de Mucug\u00ea! http://t.co/uTmYKgoXjc"
        },
        {
            "author_id": "42627210",
            "created_at": "2014-03-04T12:19:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75569645,
                        -23.45981712
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "440823756056186880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (S\u00e3o Paulo, SP) w/ 2 others [pic]: http://t.co/CHBz4N49aL"
        },
        {
            "author_id": "1869893095",
            "created_at": "2014-03-04T12:18:17.000Z",
            "id": "440823542922625024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 9 tem piquenique do Echelon MG no parque municipal. Quero todos l\u00e1!!!"
        },
        {
            "author_id": "82794447",
            "created_at": "2014-03-04T11:25:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.31440109,
                        -22.85309661
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "440810146101723136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ate o Felipe, mano @ Parque Municipal da Cachoeira de Salto http://t.co/kd00hHOj42"
        },
        {
            "author_id": "82794447",
            "created_at": "2014-03-04T11:22:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.31440109,
                        -22.85309661
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "440809549789151232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fans @ Parque Municipal da Cachoeira de Salto http://t.co/7luA0MUUGV"
        },
        {
            "author_id": "82794447",
            "created_at": "2014-03-04T11:18:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.31440109,
                        -22.85309661
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "440808486281441280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cachoeira \u00e9 do salto, ent\u00e3o... Depois de saltar a noite toda no carnaval @ Parque Municipal da\u2026 http://t.co/v0B71UfQ9P"
        },
        {
            "author_id": "99502297",
            "created_at": "2014-03-04T11:12:02.000Z",
            "id": "440806872086740992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REF\u00daGIO BELA VISTA, ITAIPU BINACIONAL\nLocalizado entre o Parque Nacional do Igua\u00e7u e a Ilha Grande, desempenha um... http://t.co/ZGt7IMwJ6t"
        },
        {
            "author_id": "1561550274",
            "created_at": "2014-03-04T10:58:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "1561550274",
                        "start": 120,
                        "username": "urgencia190news"
                    }
                ]
            },
            "id": "440803387164995584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#urgencia190al Morre servidor da prefeitura espancado durante assalto ao Parque Municipal: \u00a0 ... http://t.co/j9mhg9u1ym @urgencia190news"
        },
        {
            "author_id": "82794447",
            "created_at": "2014-03-04T10:57:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.31574001,
                        -22.85443526
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "440803179027255297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A paz que nos roubaram, gra\u00e7as a deus, temos de volta @ Parque Municipal da Cachoeira de Salto http://t.co/8j90LD26rZ"
        },
        {
            "author_id": "54703936",
            "created_at": "2014-03-04T10:30:02.000Z",
            "id": "440796299911106561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/LPSJPeuSLI http://t.co/HtD6OI8Rro post @V_deViaje #noviembre"
        },
        {
            "author_id": "85799377",
            "created_at": "2014-03-04T10:17:49.000Z",
            "id": "440793227898392576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada de 20km at\u00e9 CachoeiraCachoeira das flores \u2014 at Carnaval no Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/ETYv6Blc0h"
        },
        {
            "author_id": "33847422",
            "created_at": "2014-03-04T07:40:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.672057,
                        -28.239064
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3ae9be3bb02d623"
            },
            "id": "440753683660546048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bloco me Leva bombando ...\nTopppppppp @ Parque Municipal de Eventos http://t.co/NbgxMZwwWO"
        },
        {
            "author_id": "33847422",
            "created_at": "2014-03-04T07:40:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.672057,
                        -28.239064
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3ae9be3bb02d623"
            },
            "id": "440753679462047744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu e a Musa do Bloco me Leva ... @ Parque Municipal de Eventos http://t.co/M7du2YvLj5"
        },
        {
            "author_id": "327564035",
            "created_at": "2014-03-04T06:41:54.000Z",
            "id": "440738891113316352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois filhotes de tigre inspecionam uma armadilha fotogr\u00e1fica em uma \u00e1rea \u00famida no Parque Nacional de Bandhavgarh... http://t.co/JGXKKbrHPF"
        },
        {
            "author_id": "74217909",
            "created_at": "2014-03-04T04:55:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.672057,
                        -28.239064
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3ae9be3bb02d623"
            },
            "id": "440712149980430337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o show \u00e9 em #Imbituba , Edio e Thiago e Cupim na mesa :) @ Parque Municipal de Eventos http://t.co/fROaWLl4Xi"
        },
        {
            "author_id": "151213149",
            "created_at": "2014-03-04T04:54:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "382423111",
                        "start": 0,
                        "username": "GabyVioletta"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.879919,
                        -23.5451547
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "440711788083290112",
            "in_reply_to_user_id": "382423111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@GabyVioletta vamo pro parque municipal essa semana ?"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-03-04T04:42:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "440708906613215232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/waF90w7UqY"
        },
        {
            "author_id": "170865397",
            "created_at": "2014-03-04T04:31:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "440706108525916160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/hc8H7iiITU"
        },
        {
            "author_id": "183705574",
            "created_at": "2014-03-04T04:11:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.08500959,
                        -21.42067754
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9486d84d69856f2"
            },
            "id": "440701025465663488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Maria Chica (Pen\u00e1polis, SP) http://t.co/STGs5uQDoF"
        },
        {
            "author_id": "1869893095",
            "created_at": "2014-03-04T02:59:05.000Z",
            "id": "440682815802204162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Lembrando que daqui exatos 6 dias vamos ter um encontro no Coreto do Parque Municipal as 9:30 da manh\u00e3 \u2665 http://t.co/bdL2O4toJa"
        },
        {
            "author_id": "520506658",
            "created_at": "2014-03-04T02:36:10.000Z",
            "id": "440677049146294272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal junto a Pedra do Emiliano \u00e9 uma importante reivindica\u00e7\u00e3o a ser atendida.... http://t.co/dcnFLucybZ"
        },
        {
            "author_id": "149535039",
            "created_at": "2014-03-04T01:52:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60570494,
                        -29.95556249
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "440666167880192000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos ensaiar que o rodeio est\u00e1 chegando!! (@ Parque Municipal de Eventos de Charqueadas) http://t.co/UljZ2ocI3V"
        },
        {
            "author_id": "422776653",
            "created_at": "2014-03-04T01:49:24.000Z",
            "id": "440665281346936832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E agora com meu maridinho brunoheijerman ... \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f tb na Serra do Tiririca!!! @ Parque Estadual da\u2026 http://t.co/gxWMDbNdxt"
        },
        {
            "author_id": "422776653",
            "created_at": "2014-03-04T01:45:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "290707893",
                        "start": 39,
                        "username": "JacksonnFan"
                    }
                ]
            },
            "id": "440664330418528256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Serra da Tiririca com o meu filhote @JacksonnFan !!! \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b @ Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/J3WHkx1eFL"
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2014-03-04T01:37:57.000Z",
            "id": "440662398333362176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa primeira caminhada hoje no Parque Nacional Lanin"
        },
        {
            "author_id": "1483161487",
            "created_at": "2014-03-04T01:31:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73455435,
                        -29.35555357
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "440660771106598913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf40\u2600\ufe0f\ud83c\udf0a @ Parque Estadual da Guarita http://t.co/5HVDMpOR0Z"
        },
        {
            "author_id": "103968940",
            "created_at": "2014-03-04T01:11:54.000Z",
            "id": "440655841109102592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando um jovem marginal \u00e9 detido por populares que o prendem a um poste, assistimos manifesta\u00e7\u00f5es de rep\u00fadio as... http://t.co/qoiKsTbXSx"
        },
        {
            "author_id": "833142128",
            "created_at": "2014-03-04T00:54:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88514279,
                        -16.75900949
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "440651405196816384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quadra do Parque Municipal http://t.co/jBe0g8nxeW"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2014-03-04T00:53:53.000Z",
            "id": "440651310057394176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinheirais em datas juninas no Parque Estadual http://t.co/EuPPC9OPmh"
        },
        {
            "author_id": "833142128",
            "created_at": "2014-03-04T00:52:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88516144,
                        -16.75906202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "440651034705539072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Pista de caminhada do parque municipal http://t.co/Ofq9rkcccx"
        },
        {
            "author_id": "833142128",
            "created_at": "2014-03-04T00:50:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88514279,
                        -16.75901233
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "440650489014005760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/0xEehKOe3e"
        },
        {
            "author_id": "137339630",
            "created_at": "2014-03-04T00:01:16.000Z",
            "id": "440638065745592320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de Santiago http://t.co/quE6PC45t7"
        },
        {
            "author_id": "200238826",
            "created_at": "2014-03-03T23:54:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87476592,
                        -23.498104
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "440636476389621760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oo lugar lindo... #aproveitando #Godperfect #barueri #daybeautiful #temvideonoinsta @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/hpQEXJg92U"
        },
        {
            "author_id": "221775836",
            "created_at": "2014-03-03T23:41:30.000Z",
            "id": "440633094044151808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscal do Parque Municipal morre no HGE dez dias ap\u00f3s ser agredido\nO epis\u00f3dio nunca foi esclarecido pela Pol\u00edcia... http://t.co/s8Fpydah4D"
        },
        {
            "author_id": "64799061",
            "created_at": "2014-03-03T23:41:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9380002,
                        -22.772602
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4d06f4ced88574a4"
            },
            "id": "440633044517797888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viver contigo \u00e9 bom demais! Teamo &lt;3 @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os http://t.co/3kKCYRUGi9"
        },
        {
            "author_id": "42466220",
            "created_at": "2014-03-03T23:33:21.000Z",
            "id": "440631043389800448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Ali est\u00e1 o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/4nUpOXSbXO"
        },
        {
            "author_id": "704142007",
            "created_at": "2014-03-03T23:25:06.000Z",
            "id": "440628966869565440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina Arco \u00cdris, Parque Nacional Yellowstone\n\nBelezaGeek | Conffiance Convites http://t.co/EF29akf65c"
        },
        {
            "author_id": "308473789",
            "created_at": "2014-03-03T23:14:15.000Z",
            "id": "440626233668542464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Utinga \u00e9 espa\u00e7o ideal para treino de atletas http://t.co/7T6f610m7f"
        },
        {
            "author_id": "165586559",
            "created_at": "2014-03-03T22:45:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82687607,
                        -2.74909164
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "440618989249892352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#lagoa#do#peixe @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/RPWZd6Ufuj"
        },
        {
            "author_id": "274125292",
            "created_at": "2014-03-03T22:41:12.000Z",
            "id": "440617915201490944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#HojeNoJPN Agente do Parque Municipal agredido durante assalto, morre ap\u00f3s 10 dias internado no HGE. http://t.co/idjOZCpsap"
        },
        {
            "author_id": "974222498",
            "created_at": "2014-03-03T22:36:34.000Z",
            "id": "440616753279033344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cansados, suados e esperando a on\u00e7a. @ Parque Estadual Morro do Diabo http://t.co/wSpMklhMTk"
        },
        {
            "author_id": "974222498",
            "created_at": "2014-03-03T22:34:28.000Z",
            "id": "440616223894937600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Diabo. @ Parque Estadual Morro do Diabo http://t.co/1PurEzOnBP"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2014-03-03T22:12:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "193003734",
                        "start": 124,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "440610754928975873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parques nacionais v\u00e3o receber + de R$ 10 milh\u00f5es para investimentos em infraestrutura e sinaliza\u00e7\u00e3o. http://t.co/J9bmg6VeHV @mmeioambiente"
        },
        {
            "author_id": "302151329",
            "created_at": "2014-03-03T22:01:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36603715,
                        -20.25458401
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "440607927767154688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/ncHrsrXpCA"
        },
        {
            "author_id": "64799061",
            "created_at": "2014-03-03T21:54:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9380002,
                        -22.772602
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4d06f4ced88574a4"
            },
            "id": "440606078972493824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os http://t.co/taeTRkupxE"
        },
        {
            "author_id": "302151329",
            "created_at": "2014-03-03T21:53:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36603715,
                        -20.25458401
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "440605795148132352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#companheira #vida #parceira #amiga #filhota #malu #petlove \u2764\ufe0f\ud83d\udc36\ud83d\udc3e @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/RWaWgCS8Jc"
        },
        {
            "author_id": "302151329",
            "created_at": "2014-03-03T21:51:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36603715,
                        -20.25458401
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "440605331966918657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/zeUr3e187j"
        },
        {
            "author_id": "2288123232",
            "created_at": "2014-03-03T21:46:17.000Z",
            "id": "440604097993912320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, en Brasil. Infinitas dunas de arena blancas en la costa norte de Brasil http://t.co/J9vQUAHUKF"
        },
        {
            "author_id": "245690398",
            "created_at": "2014-03-03T21:45:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.26652813,
                        -24.58250491
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e519eeb69ceb9"
            },
            "id": "440603914409611266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde boa, quero mais!!! @ Parque Estadual do Guartel\u00e1 (Canyon Guartel\u00e1) http://t.co/ChIe2T05ML"
        },
        {
            "author_id": "245690398",
            "created_at": "2014-03-03T21:40:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.26652813,
                        -24.58250491
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e519eeb69ceb9"
            },
            "id": "440602670425194497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Panel\u00f5es @ Parque Estadual do Guartel\u00e1 (Canyon Guartel\u00e1) http://t.co/skzccMfNAO"
        },
        {
            "author_id": "79626211",
            "created_at": "2014-03-03T21:31:57.000Z",
            "id": "440600491173896192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Natalia \u00e9 pouco... Ent\u00e3o \u00e9 melhor duas Nat\u00e1lia...\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96 @ Parque Municipal de Eventos http://t.co/VA22sInuSz"
        },
        {
            "author_id": "79626211",
            "created_at": "2014-03-03T21:30:03.000Z",
            "id": "440600010129162240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal de Eventos http://t.co/23NnOhmyrP"
        },
        {
            "author_id": "200238826",
            "created_at": "2014-03-03T21:29:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87375748,
                        -23.49704642
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "440599769841676288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra d Deus... #barueri @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/AghxcUrzlm"
        },
        {
            "author_id": "302151329",
            "created_at": "2014-03-03T21:21:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36603715,
                        -20.25458401
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "440597942790279168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude18 @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/YC8kHQYQhR"
        },
        {
            "author_id": "138107398",
            "created_at": "2014-03-03T21:16:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "14170104",
                        "start": 40,
                        "username": "paulobeto77"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "49315380",
                        "start": 53,
                        "username": "jeffbelmonte"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "440596514529112064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia w/ @paulobeto77 @jeffbelmonte http://t.co/TubVlWNz3R"
        },
        {
            "author_id": "302151329",
            "created_at": "2014-03-03T21:10:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36603715,
                        -20.25458401
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "440595161912184832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/oiL1cOB2Uh"
        },
        {
            "author_id": "302151329",
            "created_at": "2014-03-03T21:04:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36603715,
                        -20.25458401
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "440593594270109696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#meus #pretos #amores #vida #pai #pr\u00edncipe #malu #filhota #lindos \u2764\ufe0f @ Parque Nacional da Serra da\u2026 http://t.co/GrWnE9qxSY"
        },
        {
            "author_id": "64799061",
            "created_at": "2014-03-03T20:44:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9380002,
                        -22.772602
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4d06f4ced88574a4"
            },
            "id": "440588610971369472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os http://t.co/wgom7GyQPR"
        },
        {
            "author_id": "598389437",
            "created_at": "2014-03-03T20:43:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.15674494,
                        -25.14260137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "440588173241233408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual Vila Velha http://t.co/535Ywdpbfu"
        },
        {
            "author_id": "65539276",
            "created_at": "2014-03-03T20:36:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.6070085,
                        -18.23845415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "440586572782915584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnaval lindo de mais &lt;3 @ Parque Estadual Do Biribiri http://t.co/caTCV6di9d"
        },
        {
            "author_id": "423903819",
            "created_at": "2014-03-03T20:24:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43487037,
                        -7.21715752
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "440583589080858624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre ontem! #amigosquecorrem #carnacorrida #runners \ud83d\udd1d\ud83c\udfc3\ud83d\udc4f @ Floresta Nacional do Araripe http://t.co/xY9zpy0l5G"
        },
        {
            "author_id": "266661901",
            "created_at": "2014-03-03T20:24:45.000Z",
            "id": "440583579698225152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/LnRVuXYnNP"
        },
        {
            "author_id": "64799061",
            "created_at": "2014-03-03T20:20:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9380002,
                        -22.772602
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4d06f4ced88574a4"
            },
            "id": "440582422363918336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segunda maravilhosa com meus irm\u00e3os curtindo a linda cria\u00e7\u00e3o do nosso Pai! &lt;3 @ Parque Nacional Serra\u2026 http://t.co/leWNDPMjOs"
        },
        {
            "author_id": "80909617",
            "created_at": "2014-03-03T20:17:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "440581837745057792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/zhNut6A7Tx"
        },
        {
            "author_id": "29438265",
            "created_at": "2014-03-03T20:12:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "51300370",
                        "start": 76,
                        "username": "_andressabuss"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "440580513540370434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando com o Ozzy (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) w/ @_andressabuss) http://t.co/nX6OepIK4R"
        },
        {
            "author_id": "13427702",
            "created_at": "2014-03-03T20:03:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03537258,
                        -23.41105806
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "440578280920743938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Ilha Grande http://t.co/sYp52YTxUx"
        },
        {
            "author_id": "258522351",
            "created_at": "2014-03-03T20:02:23.000Z",
            "id": "440577949289689088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei ainda agora do parque nacional de itatiaia, mano, que lugar lindo!"
        },
        {
            "author_id": "857390202",
            "created_at": "2014-03-03T19:56:40.000Z",
            "id": "440576509485797376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bom \u2014 at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/6DT1PGsITO"
        },
        {
            "author_id": "117412912",
            "created_at": "2014-03-03T19:52:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01381991,
                        -25.24968271
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "440575380198789122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vilavelha #parana #vsco #vscocam #vscophile #vscobrasil @ Parque Estadual De Vila Velha - Ponta\u2026 http://t.co/bdg2FcZgAc"
        },
        {
            "author_id": "1334203026",
            "created_at": "2014-03-03T19:47:02.000Z",
            "id": "440574087833059328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu a minha m\u00e3e e as filhotas aproveitando a minha folga! \u2014 se sentindo incr\u00edvel em Parque Municipal Lagoa Do Peri http://t.co/unzdUEDRUs"
        },
        {
            "author_id": "167101751",
            "created_at": "2014-03-03T19:42:13.000Z",
            "id": "440572875435950080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois da ressaca, duas horas de caminhada,\n cachoeira da farofa #aindavivo \u2014 at Parque Nacional Da Serra Do Cipo http://t.co/3EyD185z9v"
        },
        {
            "author_id": "64799061",
            "created_at": "2014-03-03T19:39:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9380002,
                        -22.772602
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4d06f4ced88574a4"
            },
            "id": "440572167215132673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindas minhas! &lt;3 @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os http://t.co/zPFXvVpQeH"
        },
        {
            "author_id": "81260943",
            "created_at": "2014-03-03T19:38:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.31574002,
                        -22.85443526
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "440571835596693505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lost in paradise @ Parque Municipal da Cachoeira de Salto http://t.co/w4h9l4UqzD"
        },
        {
            "author_id": "198305363",
            "created_at": "2014-03-03T19:36:11.000Z",
            "id": "440571355206283265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Ya beach! (em Parque Municipal Morro da Pescaria) http://t.co/1tn2cdnXNX"
        },
        {
            "author_id": "198305363",
            "created_at": "2014-03-03T19:36:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47071457,
                        -20.65736182
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "440571342946308096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ya beach! @ Parque Municipal Morro da Pescaria http://t.co/vZ9G8q5g1d"
        },
        {
            "author_id": "513702046",
            "created_at": "2014-03-03T19:35:25.000Z",
            "id": "440571162373160960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/4ZL6Xvefm2"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2014-03-03T19:28:37.000Z",
            "id": "440569453328101376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alagoas369graus Morre funcion\u00e1rio de Parque Municipal de Macei\u00f3 agredido em assalto: \n\n... http://t.co/g5z4ulLglu #alagoas369graus"
        },
        {
            "author_id": "373633468",
            "created_at": "2014-03-03T19:27:07.000Z",
            "id": "440569075010244608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ela n\u00e3o vai amanh\u00e3 no parque municipal , com as meninas e eu"
        },
        {
            "author_id": "198305363",
            "created_at": "2014-03-03T19:20:56.000Z",
            "id": "440567517342629888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Voc\u00ea falou Chuva? (em Parque Municipal Morro da Pescaria) http://t.co/rxbSwaA4ZB"
        },
        {
            "author_id": "198305363",
            "created_at": "2014-03-03T19:20:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47071457,
                        -20.65736182
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "440567509067247617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea falou Chuva? @ Parque Municipal Morro da Pescaria http://t.co/bYKo3SP4UR"
        },
        {
            "author_id": "2360716461",
            "created_at": "2014-03-03T19:19:13.000Z",
            "id": "440567085388029952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es (Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo) http://t.co/BvP5zayD4T"
        },
        {
            "author_id": "339046136",
            "created_at": "2014-03-03T19:12:43.000Z",
            "id": "440565451463344128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ITAOCA: DECRETO DO Conselho Consultivo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da\u2026 http://t.co/3a8BWVCrFK Blog do Zacarias"
        },
        {
            "author_id": "65077340",
            "created_at": "2014-03-03T19:04:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "440563345096458240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#wallking #day #me #boy #hot #cuiaba @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/tVC15DSocA"
        },
        {
            "author_id": "138141599",
            "created_at": "2014-03-03T18:59:40.000Z",
            "id": "440562167197466625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhadinha em outros ares \ud83d\ude05\ud83c\udfc3\ud83d\udc5f @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/cblk7tPxeK"
        },
        {
            "author_id": "376987024",
            "created_at": "2014-03-03T18:58:52.000Z",
            "id": "440561966072221696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Mata de Albergaria \u00e9 um dos mais importantes bosques do Parque Nacional da PenedaGer\u00eas (PNPG), constitu\u00edda... http://t.co/tf7owICHx2"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2014-03-03T18:57:29.000Z",
            "id": "440561618825392129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcion\u00e1rio do Parque Municipal morre ap\u00f3s 10 dias internado: \n                  Joathas foi espancado durante... http://t.co/AVXFEJ55ki"
        },
        {
            "author_id": "17323355",
            "created_at": "2014-03-03T18:39:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09417324,
                        -22.46282092
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "440556983432011777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do V\u00e9u da Noiva @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os http://t.co/LvaSZgcjp9"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2014-03-03T18:34:31.000Z",
            "id": "440555837455486976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscal do Parque Municipal morre no HGE dez dias ap\u00f3s ser agredido http://t.co/GpcCOEPLRI"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2014-03-03T18:34:30.000Z",
            "id": "440555831667736576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscal do Parque Municipal morre no HGE dez dias ap\u00f3s ser agredido http://t.co/mFGiQk6Cyv"
        },
        {
            "author_id": "1538450772",
            "created_at": "2014-03-03T18:33:04.000Z",
            "id": "440555470730706944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre funcion\u00e1rio do Parque Municipal espancada por assaltantes: J\u00f4natas Alencar estava internado  no HGE depo... http://t.co/BSHhJzhiwJ"
        },
        {
            "author_id": "398135337",
            "created_at": "2014-03-03T18:32:12.000Z",
            "id": "440555254879227904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre funcion\u00e1rio do Parque Municipal espancada por assaltantes: J\u00f4natas Alencar estava internado  no HGE depo... http://t.co/KyY2WW2MuX"
        },
        {
            "author_id": "354857426",
            "created_at": "2014-03-03T18:32:10.000Z",
            "id": "440555246171860992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre funcion\u00e1rio do Parque Municipal espancada por assaltantes: J\u00f4natas Alencar estava internado  no HGE depo... http://t.co/6iU5CVqghY"
        },
        {
            "author_id": "704093994",
            "created_at": "2014-03-03T18:22:46.000Z",
            "id": "440552881184178176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribuna Hoje Morre funcion\u00e1rio do Parque Municipal espancada por assaltantes Tribuna Hoje O funcion\u00e1rio do Parque... http://t.co/6Czzhz6zUV"
        },
        {
            "author_id": "107785164",
            "created_at": "2014-03-03T18:17:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "440551604182589440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "See The Future @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/UTqGmrlGTo"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2014-03-03T18:16:46.000Z",
            "id": "440551372421726208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre funcion\u00e1rio do Parque Municipal espancada por assaltantes - Tribuna Hoje http://t.co/oFuyuWtzgS"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2014-03-03T18:10:14.000Z",
            "id": "440549726501343232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem Protegida da Serra do #A\u00e7or: Quercus quer amplia\u00e7\u00e3o da \u00c1rea Protegida. http://t.co/jf2YWcpzJG"
        },
        {
            "author_id": "1272909992",
            "created_at": "2014-03-03T17:55:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "1339729844",
                        "start": 53,
                        "username": "ArikaCosta"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "440546128384507904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido w/ @arikacosta http://t.co/KhwGyWAZtQ"
        },
        {
            "author_id": "71343110",
            "created_at": "2014-03-03T17:43:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "39750773",
                        "start": 46,
                        "username": "juandrade07n"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85171641,
                        -29.31328209
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "440542973059956736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensacional! (@ Parque Estadual do Caracol w/ @juandrade07n) https://t.co/kIutr4Fc7N"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2014-03-03T17:42:06.000Z",
            "id": "440542645853499393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre funcion\u00e1rio de Parque Municipal de Macei\u00f3 agredido em assalto: O funcion\u00e1rio do Parque Municipal de Mace... http://t.co/WPg09KrKGW"
        },
        {
            "author_id": "1270003045",
            "created_at": "2014-03-03T17:41:56.000Z",
            "id": "440542604162117632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcion\u00e1rio do Parque Municipal morre ap\u00f3s 10 dias internado http://t.co/ZBGSnu2EZC"
        },
        {
            "author_id": "52754050",
            "created_at": "2014-03-03T17:36:19.000Z",
            "id": "440541189344071680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ parque municipal de vinhedo http://t.co/LEP33cfUIG"
        },
        {
            "author_id": "2370264352",
            "created_at": "2014-03-03T17:34:39.000Z",
            "id": "440540772925177856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredor Ecol\u00f3gico Parque da Mata da Esperan\u00e7a / Parque Estadual Serra do Conduru ... Reserva Natural da Biosfera. http://t.co/jzvUITRc8d"
        },
        {
            "author_id": "53114469",
            "created_at": "2014-03-03T17:32:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03942704,
                        -23.41079123
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "440540230580707328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho (Guararema, S\u00e3o Paulo) http://t.co/JZU9aO2cYY"
        },
        {
            "author_id": "987354134",
            "created_at": "2014-03-03T17:31:40.000Z",
            "id": "440540022328934400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza Linda , carnaval bom demais .. \u2014 at Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/rTtDomWVlK"
        },
        {
            "author_id": "1004551434",
            "created_at": "2014-03-03T17:30:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0936867,
                        -15.0988996
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3c4e2c8c950de99b"
            },
            "id": "440539840871161856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cora\u00e7\u00e3o da caverna do Perua\u00e7u @ Parque Nacional do Perua\u00e7u http://t.co/WQ4j0Vu0Vo"
        },
        {
            "author_id": "15694035",
            "created_at": "2014-03-03T17:28:19.000Z",
            "id": "440539176660774912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre funcion\u00e1rio de Parque Municipal de Macei\u00f3 agredido em assalto http://t.co/Gj1ikfRvee"
        },
        {
            "author_id": "1004551434",
            "created_at": "2014-03-03T17:26:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0936867,
                        -15.0988996
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3c4e2c8c950de99b"
            },
            "id": "440538775958351872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional do Perua\u00e7u http://t.co/aGBxHaefrj"
        },
        {
            "author_id": "59462781",
            "created_at": "2014-03-03T17:23:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "791703097437360128",
                        "start": 95,
                        "username": "tnh_1"
                    }
                ]
            },
            "id": "440538023424307201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre funcion\u00e1rio de Parque Municipal de Macei\u00f3 agredido em assalto http://t.co/3raCYzGF8d via @tnh_1"
        },
        {
            "author_id": "177545747",
            "created_at": "2014-03-03T17:21:59.000Z",
            "id": "440537583190175745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Churras com fam\u00edlia n\u00e3o tem pre\u00e7o. Amoo demais \u2665 \u2014 at PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira http://t.co/8wi72K7tv0"
        },
        {
            "author_id": "61831012",
            "created_at": "2014-03-03T17:18:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.0138955,
                        -25.24985492
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "440536681507479552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo a familia... (@ Parque Estadual de Vila Velha w/ 6 others) [pic]: http://t.co/x3jUAR7ohb"
        },
        {
            "author_id": "62077503",
            "created_at": "2014-03-03T17:09:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "440534530639028224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fitness + #nature = #health @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/5fcuUZY4cK"
        },
        {
            "author_id": "22758553",
            "created_at": "2014-03-03T17:03:18.000Z",
            "id": "440532881526386688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Pol\u00edcia: Fiscal do Parque Municipal espancado por assaltantes morre no HGE http://t.co/RhK4J2FQhf"
        },
        {
            "author_id": "384488520",
            "created_at": "2014-03-03T16:59:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "10228272",
                        "start": 55,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "440531817868038144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Juquery: http://t.co/W31cWMVHz7 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-03-03T16:44:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "440528252764176384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) https://t.co/kS9IgoJks5"
        },
        {
            "author_id": "1120920510",
            "created_at": "2014-03-03T16:40:02.000Z",
            "id": "440527027301785600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/N2bhbL6PEe"
        },
        {
            "author_id": "2170723813",
            "created_at": "2014-03-03T16:39:00.000Z",
            "id": "440526765254275073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/3Imi77p6Y4"
        },
        {
            "author_id": "73717574",
            "created_at": "2014-03-03T16:38:11.000Z",
            "id": "440526562085974016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Natural Municipal Estoril http://t.co/pkmvlm3mV8"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-03-03T16:37:24.000Z",
            "id": "440526362999537664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre servidor do Parque Municipal de Macei\u00f3 espancado por assaltantes http://t.co/vMDupMXQYY"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2014-03-03T16:33:11.000Z",
            "id": "440525304184836096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre servidor do Parque Municipal de Macei\u00f3 espancado por assaltantes http://t.co/Wyv0mJ2sbn"
        },
        {
            "author_id": "2340294685",
            "created_at": "2014-03-03T16:31:32.000Z",
            "id": "440524889171054592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Morre servidor do Parque Municipal de Macei\u00f3 espancado por assaltantes: Joatas Alencar foi amarrado e espancad... http://t.co/YIEyILzGtt"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2014-03-03T16:31:26.000Z",
            "id": "440524862298136576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre servidor do Parque Municipal de Macei\u00f3 espancado por assaltantes: Joatas Alencar foi amarrado e espancad... http://t.co/H2Ax7HGwX8"
        },
        {
            "author_id": "1913805602",
            "created_at": "2014-03-03T16:31:14.000Z",
            "id": "440524810393624577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre servidor do Parque Municipal de Macei\u00f3 espancado por assaltantes: Joatas Alencar foi amarrado e espancad... http://t.co/gcm2oBNjHn"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2014-03-03T16:31:06.000Z",
            "id": "440524779481600000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre servidor do Parque Municipal de Macei\u00f3 espancado por assaltantes: Joatas Alencar foi amarrado e espancad... http://t.co/H0rtt49JBB"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2014-03-03T16:30:46.000Z",
            "id": "440524694182039554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre servidor do Parque Municipal de Macei\u00f3 espancado por assaltantes: Joatas Alencar foi amarrado e espancad... http://t.co/Icxh44ll7m"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2014-03-03T16:30:38.000Z",
            "id": "440524659390283776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre servidor do Parque Municipal de Macei\u00f3 espancado por assaltantes: Joatas Alencar foi amarrado e espancad... http://t.co/Wq1bvqrjKe"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2014-03-03T16:30:27.000Z",
            "id": "440524616511922177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre servidor do Parque Municipal de Macei\u00f3 espancado por assaltantes: Joatas Alencar foi amarrado e espancad... http://t.co/DSsBpVV3m2"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2014-03-03T16:30:25.000Z",
            "id": "440524605212459008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre servidor do Parque Municipal de Macei\u00f3 espancado por assaltantes: Joatas Alencar foi amarrado e espancad... http://t.co/gkttwBwdq2"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2014-03-03T16:30:12.000Z",
            "id": "440524552821407744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre servidor do Parque Municipal de Macei\u00f3 espancado por assaltantes: Joatas Alencar foi amarrado e espancad... http://t.co/tDR8JvuUR8"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-03-03T16:30:09.000Z",
            "id": "440524537768054784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Morre servidor do Parque Municipal de Macei\u00f3 espancado por assaltantes: Joatas Alencar foi amarrado e espa... http://t.co/ZyjRAfQHJa"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2014-03-03T16:30:05.000Z",
            "id": "440524524832821249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre servidor do Parque Municipal de Macei\u00f3 espancado por assaltantes: Joatas Alencar foi amarrado e espancad... http://t.co/OE8ekaureV"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-03-03T16:29:47.000Z",
            "id": "440524447519219712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Morre servidor do Parque Municipal de Macei\u00f3 espancado por assaltantes http://t.co/hjkUfr5ajZ"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2014-03-03T16:29:14.000Z",
            "id": "440524308301901824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre servidor do Parque Municipal de Macei\u00f3 espancado por assaltantes http://t.co/kxtc993BU6"
        },
        {
            "author_id": "2170723813",
            "created_at": "2014-03-03T16:26:56.000Z",
            "id": "440523732273340416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/v3yYt8n33c"
        },
        {
            "author_id": "57769110",
            "created_at": "2014-03-03T16:22:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "8802752",
                        "start": 125,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "440522670786895873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Morre servidor do Parque Municipal de Macei\u00f3 espancado por assaltantes - not\u00edcias em Alagoas http://t.co/Xnf9FYVzV8 via @g1"
        },
        {
            "author_id": "249232158",
            "created_at": "2014-03-03T16:21:37.000Z",
            "id": "440522392105127937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Morre servidor do Parque Municipal de Macei\u00f3 espancado por assaltantes http://t.co/Y2sfBXgbUH"
        },
        {
            "author_id": "65077340",
            "created_at": "2014-03-03T16:19:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "440521932556210177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia (Cuiab\u00e1, MT) https://t.co/Eyda9cQ8y6"
        },
        {
            "author_id": "232193759",
            "created_at": "2014-03-03T16:19:39.000Z",
            "id": "440521898284580864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo e Mortinhos da Silva! \u2014 at Parque Estadual do Caracol http://t.co/fKRk7ZLX8L"
        },
        {
            "author_id": "62077503",
            "created_at": "2014-03-03T16:02:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "440517644907995136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S2 @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/qqBWZJmVaT"
        },
        {
            "author_id": "270632580",
            "created_at": "2014-03-03T15:52:25.000Z",
            "id": "440515043139256320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "En Assureira. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas (Portugal) http://t.co/QYpcIHndWN"
        },
        {
            "author_id": "21864838",
            "created_at": "2014-03-03T15:42:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "440512633008308224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da \u00c1gua Mineral sendo lavado por S\u00e3o Pedro! (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia) [pic]: https://t.co/P6dUwRTblP"
        },
        {
            "author_id": "276255809",
            "created_at": "2014-03-03T15:41:03.000Z",
            "id": "440512183001448448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/2TnC5AeDeR"
        },
        {
            "author_id": "34072559",
            "created_at": "2014-03-03T15:25:36.000Z",
            "id": "440508293522681856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Eu tava brilhando s\u00f3 no improviso\" kventapane mariicxavier @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/RaOn8kCTUP"
        },
        {
            "author_id": "53845752",
            "created_at": "2014-03-03T15:21:25.000Z",
            "id": "440507242035830784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque at\u00e9 o Carnaval merece um day off :) (@ Parque Nacional de Jericoacoara) http://t.co/QYBNDA5LT6"
        },
        {
            "author_id": "87516934",
            "created_at": "2014-03-03T15:20:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "440506955451629569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) w/ 4 others https://t.co/HcAcRdJRYz"
        },
        {
            "author_id": "379139010",
            "created_at": "2014-03-03T15:14:42.000Z",
            "id": "440505550225559552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha b\u00e1sica \u2014 at Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri http://t.co/IIunPMKLwo"
        },
        {
            "author_id": "15662475",
            "created_at": "2014-03-03T15:01:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9854491,
                        -22.44882037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "440502299119857664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) http://t.co/Vh8il5wnLu"
        },
        {
            "author_id": "351200153",
            "created_at": "2014-03-03T15:01:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60076783,
                        -22.45901547
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "440502212700422145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#natureza #parquenacional #beautiful #love \ud83c\udf43\ud83c\udf3f\ud83c\udf40 @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/cdkPAr883D"
        },
        {
            "author_id": "255205587",
            "created_at": "2014-03-03T14:50:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "440499499216429056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 11 others http://t.co/UjgxuDs29W"
        },
        {
            "author_id": "631686044",
            "created_at": "2014-03-03T14:45:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.28618606,
                        -24.93330165
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "faabf3b7c2622ea9"
            },
            "id": "440498308453507072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Rio Turvo http://t.co/EY69pBQ0gz"
        },
        {
            "author_id": "143052029",
            "created_at": "2014-03-03T14:44:52.000Z",
            "id": "440498044698902528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/7IFmBP8WOs"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2014-03-03T14:38:15.000Z",
            "id": "440496379107246081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Utinga \u00e9 espa\u00e7o ideal para treino de atletas http://t.co/KOIAYMljo2"
        },
        {
            "author_id": "51753686",
            "created_at": "2014-03-03T14:25:19.000Z",
            "id": "440493123928850432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Churrasquinho no parque... (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) w/ 2 others) https://t.co/mtzWrX8T3Z"
        },
        {
            "author_id": "23754021",
            "created_at": "2014-03-03T14:17:38.000Z",
            "id": "440491192900648960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Quem \u00e9 de sambar vem agora!\"\n\n\u00c9 o Arranco de Vars\u00f3via no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os! http://t.co/d9QSkFWTjw"
        },
        {
            "author_id": "271958471",
            "created_at": "2014-03-03T14:13:46.000Z",
            "id": "440490219280691200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no acampamento preparando o almo\u00e7o \u2014 at Parque Municipal do Trabalhador http://t.co/UWOaFA87oR"
        },
        {
            "author_id": "74787424",
            "created_at": "2014-03-03T14:12:01.000Z",
            "id": "440489779495706624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maranatha 2014 @ Parque Municipal do Idoso http://t.co/zVKxXK8AgF"
        },
        {
            "author_id": "1035252612",
            "created_at": "2014-03-03T14:10:26.000Z",
            "id": "440489379870806017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To aqui no parque municipal cm minha m\u00e3e no que bad"
        },
        {
            "author_id": "205031359",
            "created_at": "2014-03-03T13:56:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "440485987538702336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\ud83d\udca8 (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia w/ 2 others) https://t.co/YMVwgaRH10"
        },
        {
            "author_id": "152822097",
            "created_at": "2014-03-03T13:52:47.000Z",
            "id": "440484937389842432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta \u00e9, hoje, a realidade do MONUMENTO NATURAL SERRA DA CAL\u00c7ADA...os motoqueiros invadem as \u00e1reas de acesso dos... http://t.co/e3g65205UH"
        },
        {
            "author_id": "436659247",
            "created_at": "2014-03-03T13:19:48.000Z",
            "id": "440476635859394560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 Dicas para Curtir o Carnaval em Foz do Igua\u00e7u\n1. Visite o Parque Nacional do Igua\u00e7u - Cataratas: v\u00e1 com roupas... http://t.co/NSYLQ5bazg"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-03-03T13:14:48.000Z",
            "id": "440475377455337472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado pela visita, Matheus. RT @matheus_sanvito: Cataratas! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/fY9YXdckYZ"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2014-03-03T12:21:05.000Z",
            "id": "440461858479538176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VALINHOS: Asserutil afirma ter permiss\u00e3o para usar o Parque Municipal http://t.co/EhWpPv5l0j"
        },
        {
            "author_id": "1128209838",
            "created_at": "2014-03-03T12:14:02.000Z",
            "id": "440460084939079681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Mammoth Cave - \u00c9 um parque situado no estado de Kentucky, nos Estados U... http://t.co/k02I6JPWH9"
        },
        {
            "author_id": "493969299",
            "created_at": "2014-03-03T11:52:31.000Z",
            "id": "440454670533033984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco sair , ter que ir no parque municipal '------'"
        },
        {
            "author_id": "27500157",
            "created_at": "2014-03-03T11:42:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.55491638,
                        -34.00069566
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "440452022555672576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde a inf\u00e2ncia, sempre me ensinando algo novo. \u26fa\ud83c\udf34\u2600\ud83d\ude4f\ud83d\udc96\ud83d\udc9b @ Parque Nacional Santa Teresa http://t.co/AZ9weqBCQS"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2014-03-03T11:35:42.000Z",
            "id": "440450438211448832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF obt\u00e9m adequa\u00e7\u00e3o ambiental de propriedade na zona de amortecimento do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/Lw1qS4ADSN"
        },
        {
            "author_id": "27500157",
            "created_at": "2014-03-03T11:27:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.55491638,
                        -34.00069566
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "440448423322718208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde a inf\u00e2ncia, sempre me ensinando algo novo. \u26fa\u2600\ud83c\udf34\u270c\ud83d\ude4f\ud83d\udc96\ud83d\udc9b #uruguay @ Parque Nacional Santa Teresa http://t.co/oEySLVLLFh"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-03-03T10:42:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42600193,
                        -20.60302512
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "440437073246691328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Guarapari, ES) http://t.co/PrmTBRGuNs"
        },
        {
            "author_id": "40712845",
            "created_at": "2014-03-03T10:31:10.000Z",
            "id": "440434198575603712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On our way to Parque Nacional do Igua\u00e7u in #Brasil #visitsamerica #iguazu https://t.co/pc5mafCq0r"
        },
        {
            "author_id": "62077503",
            "created_at": "2014-03-03T10:13:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "440429764495814656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camingadinha... #health (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia) http://t.co/aryhGs73fv"
        },
        {
            "author_id": "792136657",
            "created_at": "2014-03-03T09:32:06.000Z",
            "id": "440419333752098816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUERCUS quer aumento da \u00e1rea protegida na Serra do A\u00e7or http://t.co/zAx4uTglED"
        },
        {
            "author_id": "792136657",
            "created_at": "2014-03-03T09:31:44.000Z",
            "id": "440419242664394754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUERCUS quer aumento da \u00e1rea protegida na Serra do A\u00e7or http://t.co/3zpqjZ4tt1"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2014-03-03T09:26:50.000Z",
            "id": "440418007018655745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perspetiva da \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos. Fot. Jos\u00e9 Antunes. http://t.co/bN203aMV0P"
        },
        {
            "author_id": "100761768",
            "created_at": "2014-03-03T04:42:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -95.52749981,
                        18.02723258
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0df961179cb7f6fe"
            },
            "id": "440346570769571840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Parque municipal http://t.co/m99v9q8AMe"
        },
        {
            "author_id": "100761768",
            "created_at": "2014-03-03T04:32:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -95.52749981,
                        18.02723258
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0df961179cb7f6fe"
            },
            "id": "440343845503787008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Parque municipal http://t.co/cMzolcT9QZ"
        },
        {
            "author_id": "100761768",
            "created_at": "2014-03-03T04:27:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -95.52749981,
                        18.02723258
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0df961179cb7f6fe"
            },
            "id": "440342779726950401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\\^^/ @ Parque municipal http://t.co/wUJQl60oRc"
        },
        {
            "author_id": "100761768",
            "created_at": "2014-03-03T04:22:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -95.52749981,
                        18.02723258
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0df961179cb7f6fe"
            },
            "id": "440341424325005312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Parque municipal http://t.co/fs6q7qIhhw"
        },
        {
            "author_id": "37253239",
            "created_at": "2014-03-03T04:09:37.000Z",
            "id": "440338178164420609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barbie kinderovo #barbienacaixa #carnaRio #carnavalhipersertanico @ Parque Estadual da Chacrinha http://t.co/WKGnz1Fcgf"
        },
        {
            "author_id": "382385677",
            "created_at": "2014-03-03T03:50:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.5146896,
                        -20.641928
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "440333328986963969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Morro da Pescaria http://t.co/D1vtwFGWyG"
        },
        {
            "author_id": "76221331",
            "created_at": "2014-03-03T03:30:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "14116807",
                        "start": 86,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "440328299126870016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento pol\u00edtico quer acabar com \u00e1rea protegida no Amap\u00e1 http://t.co/RTZvvgNtuc via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "32569810",
            "created_at": "2014-03-03T02:31:57.000Z",
            "id": "440313598704111616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tem mais no Parque Nacional Parnaso em Teres\u00f3polis com Arranco de Vars\u00f3via.  11h"
        },
        {
            "author_id": "534923857",
            "created_at": "2014-03-03T02:24:37.000Z",
            "id": "440311754682540033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/RiIjyfxy4d"
        },
        {
            "author_id": "313078135",
            "created_at": "2014-03-03T02:21:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "440311090384498690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/gqfBXJ5BZV"
        },
        {
            "author_id": "141736530",
            "created_at": "2014-03-03T02:10:47.000Z",
            "id": "440308272440963072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 66 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"FLORESTA ESTADUAL EDMUNDO NAVARRO DE ANDRADE - RIO CLARO/SP\" http://t.co/jaKiYGKuJG"
        },
        {
            "author_id": "81225645",
            "created_at": "2014-03-03T01:58:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "10228272",
                        "start": 71,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "440305108253827072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca | by Lu do Natal: http://t.co/zRjcLO7dFa via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2284926015",
            "created_at": "2014-03-03T01:33:25.000Z",
            "id": "440298871068295168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peace \ud83c\udf42 @ Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/cCkaUJyB7D"
        },
        {
            "author_id": "1536458078",
            "created_at": "2014-03-03T01:27:52.000Z",
            "id": "440297471806545921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/nqDo7ivoU5"
        },
        {
            "author_id": "296958682",
            "created_at": "2014-03-03T01:09:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "440292810584236032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perfei\u00e7\u00e3o! \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\ud83d\udc4f @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/N9m45KoN98"
        },
        {
            "author_id": "405219179",
            "created_at": "2014-03-03T00:39:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.58453369,
                        -21.72633442
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00ebc8b9c8115dce"
            },
            "id": "440285251475361792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Vassununga, em\u00a0Santa Rita do Passa Quatro\u00a0(SP), abriga o jequitib\u00e1 mais antigo do\u2026 http://t.co/W9rhrLROBr"
        },
        {
            "author_id": "41926090",
            "created_at": "2014-03-03T00:01:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.55491638,
                        -34.00069566
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "440275655981535232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriad\u00e3o tudo de bom!!! \ud83d\udc6b\ud83d\udc6b @ Parque Nacional Santa Teresa http://t.co/d0AsoyBfeV"
        },
        {
            "author_id": "313072481",
            "created_at": "2014-03-02T23:57:57.000Z",
            "id": "440274845767856128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Dynamis #AmoMuitoTudoIsso #Ministra\u00e7\u00e3oSesc @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/bDfMKeGx07"
        },
        {
            "author_id": "155699753",
            "created_at": "2014-03-02T23:19:51.000Z",
            "id": "440265255755972608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#camecuareando#familia#dominguito#comerycomer @ Parque Nacional Lago de Cam\u00e9cuaro http://t.co/kIA2BSaFE6"
        },
        {
            "author_id": "116293407",
            "created_at": "2014-03-02T22:54:34.000Z",
            "id": "440258894334795777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expetacular... \ud83d\ude09 #eubaixinha #itaimbezinho #nature @ Parque Nacional Aparados da Serra http://t.co/DqCR2Orpih"
        },
        {
            "author_id": "126942185",
            "created_at": "2014-03-02T22:47:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56975555,
                        -22.48361211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "440257116360962048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e9u da Noiva #zamigos #chu\u00e1 @ Parque Nacional De Itatiaia http://t.co/jDOoPLrpq4"
        },
        {
            "author_id": "478082406",
            "created_at": "2014-03-02T22:39:49.000Z",
            "id": "440255183654637569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idosos s\u00e3o flagrados capturando centenas de borboletas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Saiba mais: http://t.co/MLeTcPgJ3w"
        },
        {
            "author_id": "386160145",
            "created_at": "2014-03-02T22:31:42.000Z",
            "id": "440253137295646720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cheguei rebentada do carnavalzin mas o show no parque municipal compensou cada momento de suor *-*"
        },
        {
            "author_id": "124199344",
            "created_at": "2014-03-02T22:19:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "440250037244018688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/K65SddVLCf"
        },
        {
            "author_id": "2367704472",
            "created_at": "2014-03-02T22:12:22.000Z",
            "id": "440248273601703936",
            "in_reply_to_user_id": "18219976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rede_globo  Pena que n\u00e3o posso... Mas Amanh\u00e3 Segunda-Feira,vou pro clube.E na ter\u00e7a-feira, vou pro Parque Municipal BH"
        },
        {
            "author_id": "207563286",
            "created_at": "2014-03-02T21:54:16.000Z",
            "id": "440243716985737216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Das metas S\u00e3o Paulo: visitei o parque Vila-Lobos e olha, tadinho do parque municipal de BH."
        },
        {
            "author_id": "14974200",
            "created_at": "2014-03-02T21:51:02.000Z",
            "id": "440242903567597568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "It's the Cataracs! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/E24kKgAjTQ"
        },
        {
            "author_id": "57800853",
            "created_at": "2014-03-02T21:40:34.000Z",
            "id": "440240269779554305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional Das Aves http://t.co/4mriEkDgvc"
        },
        {
            "author_id": "326773142",
            "created_at": "2014-03-02T21:32:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "440238223378624512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado senhor tarde domingo em familia parque getulio vargas canoas @ Parque Municipal Get\u00falio\u2026 http://t.co/RkmTebaS4T"
        },
        {
            "author_id": "328730059",
            "created_at": "2014-03-02T20:58:41.000Z",
            "id": "440229729120317440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bom pra curtir o descanso (@ parque municipal de monres claros) http://t.co/eOMLvjfvgZ"
        },
        {
            "author_id": "84645008",
            "created_at": "2014-03-02T20:56:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75569645,
                        -23.45981712
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "440229199157407745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o come\u00e7o dos 4km @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/I6bs6BKaUp"
        },
        {
            "author_id": "1420679214",
            "created_at": "2014-03-02T20:40:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "328675733",
                        "start": 52,
                        "username": "isa_pirez"
                    }
                ]
            },
            "id": "440225167542075394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz w/ @prii_schneider @isa_pirez http://t.co/v9bgzm4TRS"
        },
        {
            "author_id": "312699000",
            "created_at": "2014-03-02T20:35:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03537258,
                        -23.41105806
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "440223970101854208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu carro novo @ Parque Municipal Ilha Grande http://t.co/io8GnCHkgj"
        },
        {
            "author_id": "41401878",
            "created_at": "2014-03-02T20:33:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "440223346870190080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 12 others http://t.co/QIGqcflHdo"
        },
        {
            "author_id": "222066859",
            "created_at": "2014-03-02T20:19:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "86356656",
                        "start": 0,
                        "username": "RadioBandNewsBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "440219753903190016",
            "in_reply_to_user_id": "86356656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RadioBandNewsBH #carnavalzin em Bh no parque municipal. Muito bom! http://t.co/edq0dkMgM2"
        },
        {
            "author_id": "191637417",
            "created_at": "2014-03-02T20:17:39.000Z",
            "id": "440219405491130369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah, esse ritmo de carnaval... &lt;3 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/s3KtXSFIKC"
        },
        {
            "author_id": "222066859",
            "created_at": "2014-03-02T20:16:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "95958399",
                        "start": 0,
                        "username": "cbnbhz"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "770385979622457344",
                        "start": 62,
                        "username": "pbhonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "440219001528922112",
            "in_reply_to_user_id": "95958399",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cbnbhz #Carnavalzin em BH no parque Municipal \u00e9 tudo de bom. @pbhonline . http://t.co/RasPg9DAoo"
        },
        {
            "author_id": "74502204",
            "created_at": "2014-03-02T20:15:26.000Z",
            "id": "440218846561972224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conpam estuda cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Canoa Quebrada http://t.co/AjXSZd6bcP"
        },
        {
            "author_id": "1893764952",
            "created_at": "2014-03-02T20:06:02.000Z",
            "id": "440216480689684480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A coisa mais perfeita que vi hj foi, o parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "300604527",
            "created_at": "2014-03-02T20:04:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "1120877954",
                        "start": 61,
                        "username": "NathanaLudwig"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35703938,
                        -29.48919739
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "440216094629187584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio w/ @charles_umchato @nathanaludwig http://t.co/iTq2yHx9vA"
        },
        {
            "author_id": "65730947",
            "created_at": "2014-03-02T20:02:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.6070085,
                        -18.23845415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "440215683314765824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Navegar \u00e9 preciso se n\u00e3o a rotina te cansa..\" #Carnaval #Diamantina #RuimN\u00e3oT\u00e1 @ Parque Estadual Do\u2026 http://t.co/H8jhVGq9eT"
        },
        {
            "author_id": "328675733",
            "created_at": "2014-03-02T19:56:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "440214182462750720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz w/ @prii_schneider http://t.co/q3ykNuR44G"
        },
        {
            "author_id": "382385677",
            "created_at": "2014-03-02T19:56:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47071457,
                        -20.65736182
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "440213990820831233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Morro da Pescaria (Guarapari, ES) http://t.co/m4Xg6eJx1z"
        },
        {
            "author_id": "837010856",
            "created_at": "2014-03-02T19:45:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "440211188585336832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 3 others http://t.co/uEc31Q73lp"
        },
        {
            "author_id": "335600569",
            "created_at": "2014-03-02T19:40:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "383546502",
                        "start": 0,
                        "username": "someonelikenath"
                    }
                ]
            },
            "id": "440210103569235968",
            "in_reply_to_user_id": "232910109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@someonelikenath not, parque estadual de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "63150382",
            "created_at": "2014-03-02T19:32:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "886549607777316866",
                        "start": 80,
                        "username": "some1likehim"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "440208109471285248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Slackline for life &lt;3 (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) w/ @some1likehim) http://t.co/NNcEV7wps4"
        },
        {
            "author_id": "1120877954",
            "created_at": "2014-03-02T19:09:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "338663668",
                        "start": 59,
                        "username": "juliafritzen"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35703938,
                        -29.48919739
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "440202142482444288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio w/ @aliceschafer_ @juliafritzen @charles_umchato http://t.co/xegsgzLr2O"
        },
        {
            "author_id": "35683029",
            "created_at": "2014-03-02T19:08:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "440202011645333504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc36 (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/YNXWLYJpKl"
        },
        {
            "author_id": "296958682",
            "created_at": "2014-03-02T19:07:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "440201862491697152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 11 others http://t.co/DmkchOpAvY"
        },
        {
            "author_id": "159535775",
            "created_at": "2014-03-02T18:54:44.000Z",
            "id": "440198539004878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mega bambu no parque estadual do jaragu\u00e1  #instafamily  #parqueestadualdojaragu\u00e1 http://t.co/NvMebWMvmV"
        },
        {
            "author_id": "373633468",
            "created_at": "2014-03-02T18:43:55.000Z",
            "id": "440195816008192000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ter\u00e7a , eu e as meninas vamos pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "103695587",
            "created_at": "2014-03-02T18:42:22.000Z",
            "id": "440195426567090176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Melhor lugar para caminhar em Cuiab\u00e1\" @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia: http://t.co/cjtu1BvhxF #foursquare"
        },
        {
            "author_id": "500009524",
            "created_at": "2014-03-02T18:31:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "440192771539083264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Y1nGWdsWAo"
        },
        {
            "author_id": "81954619",
            "created_at": "2014-03-02T18:28:35.000Z",
            "id": "440191956346363904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob o solo da Floresta Nacional de Malheur, no leste do Estado norte-americano do Oregon, um fungo subterr\u00e2neo... http://t.co/5IooL9M6sI"
        },
        {
            "author_id": "593347143",
            "created_at": "2014-03-02T18:27:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "440191614116712448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e minha pulserinha verde marca-texto do 21\u00b0 Maranatha @ Parque Municipal do Idoso http://t.co/VH2LnzatUd"
        },
        {
            "author_id": "50285375",
            "created_at": "2014-03-02T18:22:39.000Z",
            "id": "440190465548496896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia Itatins http://t.co/sHhdeqcWgo"
        },
        {
            "author_id": "53052649",
            "created_at": "2014-03-02T18:18:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "440189426753617920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) (Canoas, RS) http://t.co/rlTIhKPU3f"
        },
        {
            "author_id": "14647785",
            "created_at": "2014-03-02T18:13:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "440188138431217664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o pica lua descendo num barril (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 13 others) http://t.co/cx39ZAPz0b"
        },
        {
            "author_id": "43260407",
            "created_at": "2014-03-02T18:10:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "440187420517343232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades de patinar com meu amor. Vamos rpraiano? @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/x4kVjSVx8j"
        },
        {
            "author_id": "284302642",
            "created_at": "2014-03-02T18:05:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.7347639,
                        -29.35549657
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "440186197206634496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita (Torres, RS) http://t.co/bClT6UWEJm"
        },
        {
            "author_id": "41926090",
            "created_at": "2014-03-02T17:52:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.55491638,
                        -34.00069566
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "440182833277976576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enfim juntas em um feriad\u00e3o! \ud83d\udc6f\ud83d\udc95 #instafriend #bff #uy @ Parque Nacional Santa Teresa http://t.co/brynkUThSF"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-03-02T17:50:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24910932,
                        -4.84350319
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "440182496148606976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4, Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o, chegamos. Bora bater o centro!? @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o \ud83d\udc20 http://t.co/2xrMqY1B9m"
        },
        {
            "author_id": "198305363",
            "created_at": "2014-03-02T17:42:52.000Z",
            "id": "440180452398485504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Por a\u00ed\u2026 (em Parque Municipal Morro da Pescaria) http://t.co/Dq0GQQZ3sA"
        },
        {
            "author_id": "198305363",
            "created_at": "2014-03-02T17:42:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47071457,
                        -20.65736182
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "440180442709643264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por a\u00ed... @ Parque Municipal Morro da Pescaria http://t.co/vcRawCkeJv"
        },
        {
            "author_id": "214246146",
            "created_at": "2014-03-02T17:36:08.000Z",
            "id": "440178755810897920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual do Guartel\u00e1 (Canyon Guartel\u00e1) http://t.co/qoM16WBH6x"
        },
        {
            "author_id": "593347143",
            "created_at": "2014-03-02T17:35:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 45,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "440178628446662656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "21\u00b0 Maranatha (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus) http://t.co/YwxiQxgyx8"
        },
        {
            "author_id": "198305363",
            "created_at": "2014-03-02T17:28:36.000Z",
            "id": "440176862334296064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: em Parque Municipal Morro da Pescaria http://t.co/Ix6kdMcYjF"
        },
        {
            "author_id": "198305363",
            "created_at": "2014-03-02T17:28:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47071457,
                        -20.65736182
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "440176853320740864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Morro da Pescaria http://t.co/b4ABHmOWhw"
        },
        {
            "author_id": "198305363",
            "created_at": "2014-03-02T17:28:09.000Z",
            "id": "440176746256957440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Tempo rei (em Parque Municipal Morro da Pescaria) http://t.co/6HV6aKSqwm"
        },
        {
            "author_id": "198305363",
            "created_at": "2014-03-02T17:28:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47071457,
                        -20.65736182
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "440176730238885889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo rei @ Parque Municipal Morro da Pescaria http://t.co/Z2k2DgKJ5o"
        },
        {
            "author_id": "49155883",
            "created_at": "2014-03-02T17:27:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "440176483907403776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hasta el huevo (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 19 others) http://t.co/IJYsP3eVs0"
        },
        {
            "author_id": "198305363",
            "created_at": "2014-03-02T17:26:56.000Z",
            "id": "440176443805663233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Tempo s\u00f3 (em Parque Municipal Morro da Pescaria) http://t.co/PaPc5PpFwB"
        },
        {
            "author_id": "198305363",
            "created_at": "2014-03-02T17:26:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47071457,
                        -20.65736182
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "440176434167164928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo s\u00f3 @ Parque Municipal Morro da Pescaria http://t.co/I6tpdwQ6qh"
        },
        {
            "author_id": "338663668",
            "created_at": "2014-03-02T17:21:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35703938,
                        -29.48919739
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "440175119785549824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c (@ Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio) http://t.co/4uoPekWFKg"
        },
        {
            "author_id": "23529477",
            "created_at": "2014-03-02T17:20:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "440174853350764544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o Rio de Janeiro continua lindo... @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/7wxadRtLdJ"
        },
        {
            "author_id": "66685437",
            "created_at": "2014-03-02T17:20:06.000Z",
            "id": "440174721418924032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida http://t.co/v3xiICdKnV"
        },
        {
            "author_id": "1869280591",
            "created_at": "2014-03-02T17:01:01.000Z",
            "id": "440169920534687745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/5WxUaqcE9e"
        },
        {
            "author_id": "1869280591",
            "created_at": "2014-03-02T16:55:28.000Z",
            "id": "440168521025462272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roads @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/qovUQraLtr"
        },
        {
            "author_id": "14184068",
            "created_at": "2014-03-02T16:54:08.000Z",
            "id": "440168186525540352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo mostra que redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida favorece desmatamento - http://t.co/1oWced0POQ"
        },
        {
            "author_id": "615384561",
            "created_at": "2014-03-02T16:53:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "195501409",
                        "start": 70,
                        "username": "okumaurso"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "440167963036250112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um domingo &lt;3 (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ @okumaurso) http://t.co/SnOfPWNYrD"
        },
        {
            "author_id": "1869280591",
            "created_at": "2014-03-02T16:51:56.000Z",
            "id": "440167635553382400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cousin #family @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/TMuXsLWsIR"
        },
        {
            "author_id": "234489583",
            "created_at": "2014-03-02T16:49:20.000Z",
            "id": "440166979111251968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NoFilter #Nature @ Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/qht8VGIQXj"
        },
        {
            "author_id": "61236934",
            "created_at": "2014-03-02T16:44:50.000Z",
            "id": "440165847894880256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS CORTESIA PARQUE NACIONAL GALAPAGOS @WireImgI http://t.co/JOSQGxrvP9"
        },
        {
            "author_id": "44874392",
            "created_at": "2014-03-02T16:44:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75569645,
                        -23.45981712
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "440165825539239936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2014 com Vera (@ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 w/ 2 others) http://t.co/peuAT6Xpeq"
        },
        {
            "author_id": "1704917862",
            "created_at": "2014-03-02T16:43:47.000Z",
            "id": "440165583154577408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixa eu sorrir sem compromisso @ Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/oFOX4HLW70"
        },
        {
            "author_id": "198305363",
            "created_at": "2014-03-02T16:41:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47071457,
                        -20.65736182
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "440165056383574016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chillin' @ Parque Municipal Morro da Pescaria http://t.co/WdVy8nI5Gl"
        },
        {
            "author_id": "328730059",
            "created_at": "2014-03-02T16:35:28.000Z",
            "id": "440163490343690240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo o domingo na beira da lagoa \u2014 at Parque Municipal - Montes Claros - MG http://t.co/vXui7BCFn9"
        },
        {
            "author_id": "207626456",
            "created_at": "2014-03-02T16:30:04.000Z",
            "id": "440162130655215616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre em contato com a natureza, visitando a Floresta Nacional do Rio Preto de Concei\u00e7\u00e3o da Barra. &gt;&gt; http://t.co/kpfk5KhkBz\n#maisbrasil"
        },
        {
            "author_id": "53795939",
            "created_at": "2014-03-02T16:28:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55419432,
                        -22.33444008
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "83a111c3a94f41da"
            },
            "id": "440161708313956352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Juarez Frott\u00e9 http://t.co/vvKbaAzxtX"
        },
        {
            "author_id": "53795939",
            "created_at": "2014-03-02T16:27:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55419432,
                        -22.33444008
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "83a111c3a94f41da"
            },
            "id": "440161421616492544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Juarez Frott\u00e9 http://t.co/ohKtnXshik"
        },
        {
            "author_id": "53795939",
            "created_at": "2014-03-02T16:24:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55419432,
                        -22.33444008
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "83a111c3a94f41da"
            },
            "id": "440160848515198976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo @ Parque Municipal Juarez Frott\u00e9 http://t.co/3LN8JniGYy"
        },
        {
            "author_id": "53795939",
            "created_at": "2014-03-02T16:21:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55419432,
                        -22.33444008
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "83a111c3a94f41da"
            },
            "id": "440160055774965761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Juarez Frott\u00e9 http://t.co/dFDUylZ04q"
        },
        {
            "author_id": "328730059",
            "created_at": "2014-03-02T16:18:59.000Z",
            "id": "440159341560471552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensando se ando nos patinhos (@ Lagoa do Parque Municipal) http://t.co/6MRM1nquFB"
        },
        {
            "author_id": "97548040",
            "created_at": "2014-03-02T16:13:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.92445567,
                        -22.35515689
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91642dc58bca5c5e"
            },
            "id": "440157922799419392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Atalaia. @ Parque Municipal do Atalaia http://t.co/ijnXnLcYUh"
        },
        {
            "author_id": "42224868",
            "created_at": "2014-03-02T15:52:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42600193,
                        -20.60302512
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "440152651725279232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Guarapari, ES) http://t.co/dBTxskI1r9"
        },
        {
            "author_id": "1507304222",
            "created_at": "2014-03-02T15:48:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "440151789812613120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ae36H9sDxk"
        },
        {
            "author_id": "2269160162",
            "created_at": "2014-03-02T15:41:43.000Z",
            "id": "440149965357056001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 afim de ir ao parque municipal #KCA #VoteTheWantedUK"
        },
        {
            "author_id": "351200153",
            "created_at": "2014-03-02T15:40:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60076783,
                        -22.45901547
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "440149726697373696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\ud83c\udf43\ud83c\udf3a\ud83c\udf38\ud83c\udf40 natureza linda #admiro #love (@ Parque Nacional de Itatiaia) http://t.co/s03Fzdurij"
        },
        {
            "author_id": "103360659",
            "created_at": "2014-03-02T15:29:06.000Z",
            "id": "440146786242818048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Mammoth Cave [V\u00cdDEO] http://t.co/XFhqCuwQJj"
        },
        {
            "author_id": "103695587",
            "created_at": "2014-03-02T15:27:59.000Z",
            "id": "440146507426430976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia (Cuiab\u00e1, MT) http://t.co/sDsGdQ03Z5"
        },
        {
            "author_id": "223498624",
            "created_at": "2014-03-02T15:02:01.000Z",
            "id": "440139972780490753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00d3timo passeio! Vale a pena!\" @ Parque Estadual Morro do Diabo: http://t.co/QahvRDg7a7 #foursquare"
        },
        {
            "author_id": "22969362",
            "created_at": "2014-03-02T15:01:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.7347639,
                        -29.35549657
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "440139778651353088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita (Torres, RS) http://t.co/iugQrcRsL2"
        },
        {
            "author_id": "385220200",
            "created_at": "2014-03-02T14:54:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03942704,
                        -23.41079123
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "440137991412281346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Paraibuna #Guararema @ Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho http://t.co/aidAmtaBg6"
        },
        {
            "author_id": "42224868",
            "created_at": "2014-03-02T14:48:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34136772,
                        -20.30909251
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "440136617211461632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Fonte Grande (Vit\u00f3ria, ES) http://t.co/CHbCthT9T1"
        },
        {
            "author_id": "19545699",
            "created_at": "2014-03-02T14:43:41.000Z",
            "id": "440135358702182401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mini Expedi\u00e7\u00f5es Fotogr\u00e1ficas - Novas Datas\n\n1. Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os e Petr\u00f3polis | 21 \u00e0 23/03\n2.... http://t.co/aelGCt1xL1"
        },
        {
            "author_id": "116041830",
            "created_at": "2014-03-02T14:43:25.000Z",
            "id": "440135293468147713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2014 com Valeria (@ Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho) http://t.co/keApXFz4Zp"
        },
        {
            "author_id": "384278224",
            "created_at": "2014-03-02T14:36:02.000Z",
            "id": "440133433323696129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 39 others http://t.co/5NmSs2Iv8t"
        },
        {
            "author_id": "348399230",
            "created_at": "2014-03-02T14:31:01.000Z",
            "id": "440132169369800705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 http://t.co/MHo08Wlg8H"
        },
        {
            "author_id": "385220200",
            "created_at": "2014-03-02T14:29:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03942704,
                        -23.41079123
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "440131749918822400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvore Chicha @ Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho http://t.co/jh3XHVkQa8"
        },
        {
            "author_id": "130316153",
            "created_at": "2014-03-02T14:22:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "440130005700706304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara de domingo @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/U63UH2hjMl"
        },
        {
            "author_id": "130316153",
            "created_at": "2014-03-02T14:20:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "440129489042149376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no parque #Sunday @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/zXzNKJBu1p"
        },
        {
            "author_id": "165586559",
            "created_at": "2014-03-02T14:16:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "110147687",
                        "start": 78,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82711895,
                        -2.74928312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "440128577133350912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei que comecem os jogos \ud83d\ude0e\ud83c\udf7b\ud83d\udd1d (@ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia w/ 5 others) http://t.co/XAkvEQHGQ0"
        },
        {
            "author_id": "125866602",
            "created_at": "2014-03-02T14:13:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "440127741279866881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/AtevTMF3yh"
        },
        {
            "author_id": "116041830",
            "created_at": "2014-03-02T14:13:17.000Z",
            "id": "440127706433617920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ilha Grande (Guararema, S\u00e3o Paulo) http://t.co/wAOafUWl7a"
        },
        {
            "author_id": "1268018814",
            "created_at": "2014-03-02T14:04:18.000Z",
            "id": "440125447511080960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou no encontro  no parque municipal pela primeira vez eu vou nossa *o*"
        },
        {
            "author_id": "50075678",
            "created_at": "2014-03-02T13:56:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "440123507725570048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ui ui ui @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/jso1ecIqJ3"
        },
        {
            "author_id": "50075678",
            "created_at": "2014-03-02T13:42:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "440119927153102849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) http://t.co/oT9AvvINVq"
        },
        {
            "author_id": "341122290",
            "created_at": "2014-03-02T13:31:53.000Z",
            "id": "440117290218950656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Santa Clara - Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/ak7qXF6wWO"
        },
        {
            "author_id": "39386498",
            "created_at": "2014-03-02T13:27:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "440116140027936768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom domingo pra vcs! \ud83d\udc8f\ud83d\udc91\u2764\ufe0f #instalove #instapic #rj #passeio #tijuca @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/54hjGcNUzj"
        },
        {
            "author_id": "1641163693",
            "created_at": "2014-03-02T13:20:21.000Z",
            "id": "440114385768677376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de Passeio: Parque Estadual Horto Florestal! Saiba mais: http://t.co/NVRINyYqkM  http://t.co/SwiDAqr1Oa"
        },
        {
            "author_id": "500009524",
            "created_at": "2014-03-02T13:14:59.000Z",
            "id": "440113037807468544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/WNMTZUtByY"
        },
        {
            "author_id": "223498624",
            "created_at": "2014-03-02T13:10:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.31268883,
                        -22.51921715
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "440111843252912128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos primeira parte do morro! #morrododiabo #foto #trilha @ Parque Estadual Morro do Diabo http://t.co/Mk76zWz6Uf"
        },
        {
            "author_id": "90543206",
            "created_at": "2014-03-02T12:59:09.000Z",
            "id": "440109050953732096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo Lugar (@ Parque Estadual do Caracol w/ 3 others) http://t.co/cRkhzbtz8B"
        },
        {
            "author_id": "188683808",
            "created_at": "2014-03-02T12:58:12.000Z",
            "id": "440108813262524416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A import\u00e2ncia da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Terra do Meio para a Amaz\u00f4nia http://t.co/Y7SF0pEAGV"
        },
        {
            "author_id": "17766088",
            "created_at": "2014-03-02T12:56:22.000Z",
            "id": "440108350874091520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "My city #saopaulo #splovers @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/cGwDiPZwcQ"
        },
        {
            "author_id": "29557176",
            "created_at": "2014-03-02T12:39:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47071457,
                        -20.65736182
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "440104209560895488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 tem espa\u00e7o no final da praia! #ficadica (@ Parque Municipal Morro da Pescaria) https://t.co/PCbRaHRTM1"
        },
        {
            "author_id": "69751421",
            "created_at": "2014-03-02T12:38:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "440103887551623168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rafting, ver as cataratas #igua\u00e7ufalls #happy (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 13 others) https://t.co/wniBzWDTRW"
        },
        {
            "author_id": "443546318",
            "created_at": "2014-03-02T12:37:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "440103544436588545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande (S\u00e3o Paulo, SP) w/ 5 others http://t.co/XbodoZTPY7"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2014-03-02T12:20:27.000Z",
            "id": "440099314489368576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse corte sangrando no Parque Estadual da Cantareira \u00e9 o pre\u00e7o pago pelo \"progresso\" dos que pensam como a... http://t.co/v6GgTV0Eg6"
        },
        {
            "author_id": "54239362",
            "created_at": "2014-03-02T12:07:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "440096027534966784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 4 others http://t.co/ex4vPF0ASK"
        },
        {
            "author_id": "66572671",
            "created_at": "2014-03-02T11:59:06.000Z",
            "id": "440093938083717121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyons \u2014 at Parque Nacional de Aparados da Serra http://t.co/EryHWrmocV"
        },
        {
            "author_id": "223498624",
            "created_at": "2014-03-02T11:51:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.31268883,
                        -22.51921715
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "440091961996111872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos! Vamos subir o \"morro\"! (@ Parque Estadual Morro do Diabo) http://t.co/9UpOtRiY6e"
        },
        {
            "author_id": "26601264",
            "created_at": "2014-03-02T11:50:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.81339717,
                        -20.54393477
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b41a1556a7010249"
            },
            "id": "440091883038339072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Capara\u00f3 (Esp\u00edrito Santo) http://t.co/BWeeiIyaQu"
        },
        {
            "author_id": "872096562",
            "created_at": "2014-03-02T11:41:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "440089395727990784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/sgiHIBShvQ"
        },
        {
            "author_id": "1538450772",
            "created_at": "2014-03-02T11:30:31.000Z",
            "id": "440086746697441282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Mammoth Cave - \u00c9 um parque situado no estado de Kentucky, nos Estados U... http://t.co/ft5QmDMVie  http://t.co/bfVb2E5WgT"
        },
        {
            "author_id": "57052095",
            "created_at": "2014-03-02T11:29:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "92959655",
                        "start": 86,
                        "username": "paula_vinhas"
                    }
                ]
            },
            "id": "440086593874173952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secando no carnaval, bitch! \ud83d\udcaa\ud83d\udc80 (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) w/ @paula_vinhas) http://t.co/1wE8HAKVyq"
        },
        {
            "author_id": "1128209838",
            "created_at": "2014-03-02T11:29:31.000Z",
            "id": "440086495102533632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Mammoth Cave - \u00c9 um parque situado no estado de Kentucky, nos Estados U... http://t.co/KzP5GUU5rs http://t.co/V3iRetyNJk"
        },
        {
            "author_id": "555198168",
            "created_at": "2014-03-02T11:15:03.000Z",
            "id": "440082854634999808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco do que nos espera, o Parque Nacional Los Cardones \u00e9 um parque nacional criado em 1996. Com uma \u00e1rea de... http://t.co/FI7dhIkV4p"
        },
        {
            "author_id": "62032742",
            "created_at": "2014-03-02T11:00:38.000Z",
            "id": "440079226452967427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para a crian\u00e7ada, Carnavalzim, no Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti. Gratuito: http://t.co/ag9blszEk2"
        },
        {
            "author_id": "51525125",
            "created_at": "2014-03-02T10:34:14.000Z",
            "id": "440072580670951424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha oara chegar ao carr. @ Parque Municipal da Cachoeira de Salto http://t.co/S6pDRgpZDD"
        },
        {
            "author_id": "85799377",
            "created_at": "2014-03-02T09:43:34.000Z",
            "id": "440059830204907520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Serrad\u00e3o . Serra da Canastra. \u2014 at Carnaval no Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/a7KGJCsklX"
        },
        {
            "author_id": "63897973",
            "created_at": "2014-03-02T07:48:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32597982,
                        -22.8525674
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "440030989751156736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No lepo lepo! #deunois #segura #carnaval #extrema #top #vainocavalinho @ Parque Municipal de Eventos http://t.co/Z3se57U41n"
        },
        {
            "author_id": "115686901",
            "created_at": "2014-03-02T05:28:45.000Z",
            "id": "439995704455344128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#LaGuarimbaSeAcabo Parque Nacional Santos Luzardo Cinaruco-Capanaparo,Edo Apure, http://t.co/1HBgmyLYHj"
        },
        {
            "author_id": "1409895583",
            "created_at": "2014-03-02T04:53:40.000Z",
            "id": "439986874363686912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Goooooo (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/ciTRJOZhha"
        },
        {
            "author_id": "56459854",
            "created_at": "2014-03-02T04:39:07.000Z",
            "id": "439983213168304128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase la!!! (@ Parque Estadual da Serra do Mar) http://t.co/O96UOrAEoQ"
        },
        {
            "author_id": "189562716",
            "created_at": "2014-03-02T03:54:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -57.6073985,
                        -25.2770056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "439971960689524736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#instaPy @ Parque Nacional de Cerro Cora http://t.co/G9F5H56Am7"
        },
        {
            "author_id": "147800697",
            "created_at": "2014-03-02T02:55:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85171641,
                        -29.31328208
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "439957111519203328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Demais. @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/mLyq0UF5CU"
        },
        {
            "author_id": "183705574",
            "created_at": "2014-03-02T02:22:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.08500959,
                        -21.42067754
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9486d84d69856f2"
            },
            "id": "439948715793473536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Maria Chica (Pen\u00e1polis, SP) http://t.co/UbqQoIkNW1"
        },
        {
            "author_id": "2263964430",
            "created_at": "2014-03-02T02:18:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "64388419",
                        "start": 107,
                        "username": "rkuppe"
                    }
                ]
            },
            "id": "439947766597304321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sujou: MPF alerta que estrada n\u00e3o pode ser aberta no Parque Estadual de Guajar\u00e1 http://t.co/wjJFvyRR5Q via @rkuppe"
        },
        {
            "author_id": "1868044837",
            "created_at": "2014-03-02T02:15:02.000Z",
            "id": "439946953166954498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jos\u00e9 Alves dos Reis (S\u00e3o Caetano do Sul, SP) http://t.co/qQmFD4XLn9"
        },
        {
            "author_id": "577505747",
            "created_at": "2014-03-02T02:00:24.000Z",
            "id": "439943271796965376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u, Foz do Igua\u00e7u, PR. http://t.co/9pAd1oiNJI"
        },
        {
            "author_id": "2193964735",
            "created_at": "2014-03-02T02:00:03.000Z",
            "id": "439943183619743744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A m\u00e3o de um gorila-das-montanhas emerge em meio \u00e0 mata tropical no Parque Nacional Impenetr\u00e1vel Bwindi, em... http://t.co/7rCWnQ5b6u"
        },
        {
            "author_id": "614008662",
            "created_at": "2014-03-02T01:43:03.000Z",
            "id": "439938907950841856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/gshrAW7TQe"
        },
        {
            "author_id": "92010112",
            "created_at": "2014-03-02T01:39:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "439937888734945280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 t\u00e3o bom te ver sorrindo ;) @ Parque Municipal Chico Mendes http://t.co/w1VkeLevq4"
        },
        {
            "author_id": "92010112",
            "created_at": "2014-03-02T01:37:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "439937522001784832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sz' @ Parque Municipal Chico Mendes http://t.co/KWDVtZnLFh"
        },
        {
            "author_id": "561205131",
            "created_at": "2014-03-02T01:37:33.000Z",
            "id": "439937521300955136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pertinho das \u00e1guas! #cataratasdoigua\u00e7u #fozdoiguacu #viagememfamilia @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/JTx5ujHrd6"
        },
        {
            "author_id": "2170723813",
            "created_at": "2014-03-02T01:31:37.000Z",
            "id": "439936030502703104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/urGuclPDDK"
        },
        {
            "author_id": "561205131",
            "created_at": "2014-03-02T01:20:54.000Z",
            "id": "439933331334238208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Aves-Foz do Igua\u00e7u-PR #parquedasaves #fozdoiguacu #naturezaperfeita @ Parque das Aves http://t.co/3NnFuVtSIQ"
        },
        {
            "author_id": "300604527",
            "created_at": "2014-03-02T01:06:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "179270296",
                        "start": 44,
                        "username": "_diegomayer"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "1120877954",
                        "start": 57,
                        "username": "NathanaLudwig"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35703938,
                        -29.48919739
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "439929638685786112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio w/ @_diegomayer @nathanaludwig http://t.co/DWEVXFDQvF"
        },
        {
            "author_id": "1726908750",
            "created_at": "2014-03-02T00:15:01.000Z",
            "id": "439916751648591872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/VLWv3swADS http://t.co/ypfY2WPikp post @V_deViaje #Idea para #PyMES"
        },
        {
            "author_id": "253239866",
            "created_at": "2014-03-01T23:35:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82711895,
                        -2.74928312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "439906882313285632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#partiu #carnaval @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/TvtwA6oDYg"
        },
        {
            "author_id": "1120877954",
            "created_at": "2014-03-01T23:34:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35703938,
                        -29.48919739
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "439906511309922304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor companhia \ud83d\ude00\ud83d\ude0a (@ Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio w/ @cris_n11) http://t.co/Ewtw6issBU"
        },
        {
            "author_id": "179270296",
            "created_at": "2014-03-01T23:24:34.000Z",
            "id": "439904057160114176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio w/ @cris_n11 http://t.co/O0wUEvLVca"
        },
        {
            "author_id": "2261968909",
            "created_at": "2014-03-01T23:04:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "439898896425574400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino over 3 km so pra n\u00e3o ficar parado e o joelho melhorar logo. @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/pYG82dchae"
        },
        {
            "author_id": "2193964735",
            "created_at": "2014-03-01T23:00:03.000Z",
            "id": "439897884826161152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inusitado: Um le\u00e3o acomoda-se no alto de uma \u00e1rvore no Parque Nacional Queen Elizabeth, em Uganda. http://t.co/uwlO2grPtg"
        },
        {
            "author_id": "1258169222",
            "created_at": "2014-03-01T22:58:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11135247,
                        -4.15479089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "439897590520614912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/Dadvtj2lPk"
        },
        {
            "author_id": "89007870",
            "created_at": "2014-03-01T22:46:10.000Z",
            "id": "439894391587880960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meeeeehhh @ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o http://t.co/ic5gs1iZqS"
        },
        {
            "author_id": "89007870",
            "created_at": "2014-03-01T22:35:25.000Z",
            "id": "439891687759167488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de boas no parque com a mo\u00e7a suris \u2661 @ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o http://t.co/QttGIONK8i"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2014-03-01T22:22:35.000Z",
            "id": "439888456081485825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse cara sou eu hehe no Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/5u40BIdnAL"
        },
        {
            "author_id": "487736065",
            "created_at": "2014-03-01T22:20:55.000Z",
            "id": "439888038190014465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miss\u00e3o Educativa a Mo\u00e7ambique 2014\n\nCentro Educativo do Parque Nacional da Gorongosa\nContagem decrescente.... http://t.co/saNCH6Gwh4"
        },
        {
            "author_id": "85448506",
            "created_at": "2014-03-01T22:09:55.000Z",
            "id": "439885269336993792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Morro do Diabo no National Geographic Channel"
        },
        {
            "author_id": "300604527",
            "created_at": "2014-03-01T22:03:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35703938,
                        -29.48919739
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "439883557465776128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio http://t.co/Oblu1oCdu5"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mandaguari, Brasil",
                "id": "6be7be665b7bf249",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ant\u00f4nio Dias, Brasil",
                "id": "0e731937276be7b7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paran\u00e1, Brasil",
                "id": "c0d0b98719f1c884",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Montijo, Portugal",
                "id": "1d2e1b262bb7b74a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Almirante Tamandar\u00e9, Brasil",
                "id": "f859a5cef8390ab3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Andr\u00e9, Brasil",
                "id": "35e1542602b65f19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ipatinga, Brasil",
                "id": "7b27919e6fd6a94b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o, Brasil",
                "id": "1212b013c85a8095",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jorge do Patroc\u00ednio, Brasil",
                "id": "d30d31aefb62c360",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Imbituba, Brasil",
                "id": "d3ae9be3bb02d623",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pen\u00e1polis, Brasil",
                "id": "d9486d84d69856f2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Charqueadas, Brasil",
                "id": "3ace8820e73b3f4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabora\u00ed, Brasil",
                "id": "4d06f4ced88574a4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibagi, Brasil",
                "id": "512e519eeb69ceb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itacarambi, Brasil",
                "id": "3c4e2c8c950de99b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barra do Turvo, Brasil",
                "id": "faabf3b7c2622ea9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Isla, Veracruz de Ignacio de la Llave",
                "id": "0df961179cb7f6fe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rita do Passa Quatro, Brasil",
                "id": "00ebc8b9c8115dce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Friburgo, Brasil",
                "id": "83a111c3a94f41da",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maca\u00e9, Brasil",
                "id": "91642dc58bca5c5e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teodoro Sampaio, Brasil",
                "id": "ffd6089a8afad9c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Espera Feliz, Brasil",
                "id": "b41a1556a7010249",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "555123635",
                "name": "J\u00fanio Tim Beta",
                "username": "JunioSFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2252626818",
                "name": "joaquim de souza",
                "username": "joaquimsln",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1656046998",
                "name": "duda_leonardo1",
                "username": "duda_leonardo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185056393",
                "name": "Thifany Miranda \uc6c3",
                "username": "ThifanyMi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50916658",
                "name": "Nycholas Andrei",
                "username": "nickandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263221292",
                "name": "Tha\u00eds Apolinaria",
                "username": "ThaisApoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651025534",
                "name": "Frank harley alves",
                "username": "franckarlem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281652610",
                "name": "Andson Moreira",
                "username": "andsonmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669091442",
                "name": "ANTONIO SARAIVA",
                "username": "saraiva2017",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "334253654",
                "name": "Fecald Oficial",
                "username": "FecaldOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72733867",
                "name": "Fabiula Wurmeister",
                "username": "fabiwurmeister",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596045505",
                "name": "awaken, my love",
                "username": "pollyschambers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75141101",
                "name": "Capivara comunista",
                "username": "vladschuler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "461226763",
                "name": "Leandro",
                "username": "leandroASsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164358125",
                "name": "blue ice",
                "username": "alicegmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97471564",
                "name": "Ros\u00e2ngela Ribeiro Gi",
                "username": "Rosaribgil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65521777",
                "name": "Fernanda Machado",
                "username": "fefmachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "967040948",
                "name": "Reynold Doforno",
                "username": "ReynoldDoforno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112005197",
                "name": "TodoTempo.Online",
                "username": "TodotempoOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90058914",
                "name": "Danielle Abadie",
                "username": "danielleabadie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28416229",
                "name": "Marcos Fernandes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "marcos_fgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181578110",
                "name": "loki jacare",
                "username": "shinyeffy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30311851",
                "name": "Andressa Braga",
                "username": "andressabraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "420215791",
                "name": "Lessa",
                "username": "LessaFotografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397623716",
                "name": "negrinho",
                "username": "mauricionin18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139938697",
                "name": "Marla Rodrigues",
                "username": "MarlaRodriguess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357222572",
                "name": "Diogo Rios",
                "username": "Digorios2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424413768",
                "name": "Naturaleza Argentina",
                "username": "natargok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1505684996",
                "name": "Parques Nacionales",
                "username": "ParquesOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "170865397",
                "name": "Eduardo Felipe F. S.",
                "username": "eduardofelipe15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1911940650",
                "name": "William C. Tim Beta",
                "username": "WilliamCharu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18423309",
                "name": "Jack La Noy\u00e9e",
                "username": "jacklanoyee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106618838",
                "name": "Tiempo de Equilibrio",
                "username": "TiempodeEQ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57387319",
                "name": "Toled\u00e3o",
                "username": "_jut",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2223205620",
                "name": "institutojurumi",
                "username": "institutojurumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067797177",
                "name": "33Sports",
                "username": "33Sports7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296520651",
                "name": "Medeiros",
                "username": "rafaellm_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63503745",
                "name": "DeeDee",
                "username": "daypepperland",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524280440",
                "name": "Askashi",
                "username": "askashi_vidor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266875851",
                "name": "SEMMAS",
                "username": "SemmasManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2170723813",
                "name": "Tiago  Bertol",
                "username": "TiagoBertol1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67316238",
                "name": "Ray Lavareda",
                "username": "raylavareda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47989156",
                "name": "S\u00f4nia Machado",
                "username": "soninha31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2335769977",
                "name": "Wanessa TIM BETA",
                "username": "WaTimBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70842245",
                "name": "jos\u00e9 carlos farina",
                "username": "josecarlofarina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1538450772",
                "name": "Not\u00edcias em Geral",
                "username": "lucasbugalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339336817",
                "name": "Vit\u00f3ria",
                "username": "viiileal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341675526",
                "name": "Fabricio\u2693",
                "username": "Btwfabricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2158934553",
                "name": "rubia carvalho",
                "username": "rubia_arc69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194645058",
                "name": "Maria",
                "username": "MariaLCAb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38641780",
                "name": "Daniel Stone",
                "username": "danielmm2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184476692",
                "name": "So Novelas",
                "username": "SoNovelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181190442",
                "name": "Lizziane Queiroz",
                "username": "lizzianev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1869893095",
                "name": "Echelon Minas Gerais",
                "username": "EchelonUai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304606774",
                "name": "Let\u00edciia Damii\u00e3o \u27b0",
                "username": "_leticiadamiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65419825",
                "name": "Paulina Turismo",
                "username": "pekenoescobar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95718295",
                "name": "J\u00daNNIOR",
                "username": "JUNNIRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92360131",
                "name": "Felipe Paix\u00e3o",
                "username": "Lipe_Sawyer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317525153",
                "name": "\u00c2ndrei Viterbo",
                "username": "Andrei_vilifi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175293476",
                "name": "Nogueira \ud83e\udd4b",
                "username": "rauhantkd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350431738",
                "name": "Rota das Emo\u00e7\u00f5es",
                "username": "rotaemocoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38316535",
                "name": "\ud83e\udd5a\ud83c\udf19",
                "username": "Egmon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92413282",
                "name": "Wanessa Cardoso",
                "username": "wanessa_cardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16421104",
                "name": "Danilo Fernandes",
                "username": "dofsmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36380954",
                "name": "May Dobalena",
                "username": "naoehamamae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292565520",
                "name": "Yasmin",
                "username": "YasminGiovanna_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263237760",
                "name": "ELISEU DIAS DA SILVA",
                "username": "DiaseliseuS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30654907",
                "name": "aleksa",
                "username": "ColorfulPoney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11052322",
                "name": "Rodrigo Melo",
                "username": "blackouter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1333935325",
                "name": "Rodolfo Fonseca",
                "username": "rodolfonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1911679028",
                "name": "Cl\u00e1udio Lima",
                "username": "ClaudioLima02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055723423710826496",
                "name": "Rui Soeiro",
                "username": "RuiSoeiro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1915388527",
                "name": "Canuto",
                "username": "Pestinhajr7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65619368",
                "name": "Tha\u00eds Klering",
                "username": "thaiskle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52911939",
                "name": "lely",
                "username": "lelyveit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60720964",
                "name": "vegetal",
                "username": "eu_nashoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77871599",
                "name": "nah",
                "username": "nahpiimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57738208",
                "name": "Nat\u00e1lia Fonseca",
                "username": "nfrachid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15430160",
                "name": "Lipe",
                "username": "FelipeLaurencio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18475814",
                "name": "gutolobato",
                "username": "gutolobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178165813",
                "name": "beli",
                "username": "beeliii_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2334910523",
                "name": "Julio Prado",
                "username": "pradojuliokrt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52178030",
                "name": "J",
                "username": "jhuylie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1498728558",
                "name": "Comunidade Hallel",
                "username": "hallelmanaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38825799",
                "name": "Felipe Alc\u00e2ntara",
                "username": "fealcant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54693732",
                "name": "Ingrid Hayashide",
                "username": "ihayashide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59484014",
                "name": "Fer",
                "username": "FernandaLimaFFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36036713",
                "name": "Felipe Junqueira",
                "username": "fjunqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2201125595",
                "name": ",",
                "username": "ST4Syboh5t4zNGV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173190574",
                "name": "Jeane Neves",
                "username": "jeaneneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2370452340",
                "name": "PNPeneda Ger\u00eas",
                "username": "PNPeneda_Geres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263325060",
                "name": "st\u00e9",
                "username": "stebranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159238078",
                "name": "Bruno",
                "username": "brunoconstan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49525283",
                "name": "Coronajac \ud83d\udc0a",
                "username": "ricardobhz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158616461",
                "name": "RONALD URIBE \ud83d\udcf2\u231a\ufe0f",
                "username": "badronal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284231121",
                "name": "Elizandro",
                "username": "elizandro__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298473207",
                "name": "Folha de Indaial",
                "username": "FolhadeIndaial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2359776036",
                "name": "Amy",
                "username": "amyrapha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75221052",
                "name": "Paulo Brito",
                "username": "PauloFBS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201059592",
                "name": "\ud835\udc6e\ud835\udc82\ud835\udc83\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc82 \u263e",
                "username": "gabisferreira__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1543031316",
                "name": "Artur Moura",
                "username": "amoura09125147",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52098160",
                "name": "Casales",
                "username": "rafaelcasales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302151329",
                "name": "\u00c9 Marina n\u00e3o Mariana",
                "username": "bymarinaandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58977911",
                "name": "Rio News Now",
                "username": "rionewsnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125720028",
                "name": "Jenni Earll",
                "username": "jenniearll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28058878",
                "name": "Ismael Cala",
                "username": "cala",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "147168018",
                "name": "Cynthia Vasconcelos",
                "username": "menezes_cynthia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242993753",
                "name": "foradoescritorio",
                "username": "helainenascc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99705798",
                "name": "Vanildo Neto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "vanildoneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326977208",
                "name": "@MannyGracy@",
                "username": "germannygracy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52278434",
                "name": "Douglas Yoshihara",
                "username": "Dunga_Yoshi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15682801",
                "name": "Rafael D. de Lima",
                "username": "rdlbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19545699",
                "name": "Carlos A Pereira",
                "username": "calexandrep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37577589",
                "name": "Camila Fernandes",
                "username": "camilabia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610382",
                "name": "claudinete janir",
                "username": "claudineteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "593347143",
                "name": "Raiany Oliveira",
                "username": "_raianyoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1621565719",
                "name": "Edu Bausas",
                "username": "10kesportes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2357663535",
                "name": "Manoel Junior BETA",
                "username": "junitommgn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341182657",
                "name": "Calangos Adventure",
                "username": "Calangostur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42627210",
                "name": "Jessica Cabral",
                "username": "jehcabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82794447",
                "name": "Alex X Ness\u2122",
                "username": "Alex_nesS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99502297",
                "name": "Edgar Cardoso",
                "username": "mvedgar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1561550274",
                "name": "Urg\u00eancia190News",
                "username": "urgencia190news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54703936",
                "name": "Enlazadot",
                "username": "enlazadot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85799377",
                "name": "Paulo Bertechini",
                "username": "PauloBertechini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33847422",
                "name": "Nati Casassola \ud83c\udf40\ud83c\udf7e",
                "username": "naticasassola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327564035",
                "name": "Euquerobiologia",
                "username": "Euquerobiologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74217909",
                "name": "Tiago Henrique",
                "username": "thcantor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151213149",
                "name": "\ud83d\udc7c\ud83c\udffb",
                "username": "Bieu011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382423111",
                "name": "bb sereia",
                "username": "GabyVioletta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183705574",
                "name": "Pati",
                "username": "patriciacoelho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "520506658",
                "name": "lucas silva",
                "username": "lucasmantena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149535039",
                "name": "Milena Ubatuba",
                "username": "miiubatuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422776653",
                "name": "fffashionbh",
                "username": "Jordanaescobar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290707893",
                "name": "JacksonFAN*in London",
                "username": "JacksonnFan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83715118",
                "name": "EcoCaminhantes",
                "username": "ecocaminhantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1483161487",
                "name": "nicole",
                "username": "nnicolerode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103968940",
                "name": "Eduardo Lyra Junior",
                "username": "eduardolyrajr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "833142128",
                "name": "Douglas_oliveira",
                "username": "Douglas_leti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70663576",
                "name": "PERYNEWS",
                "username": "perynews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137339630",
                "name": "Camilo Alujas",
                "username": "camiloalujas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200238826",
                "name": "Tainara Fontana",
                "username": "_tainarafontana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221775836",
                "name": "Toinho de Tabaiar\u00e9",
                "username": "ToinnhoCatende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64799061",
                "name": "Luana Brito",
                "username": "viishhLuana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42466220",
                "name": "Clecienne",
                "username": "Clecienne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704142007",
                "name": "BelezaGeek",
                "username": "BelezaGeek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308473789",
                "name": "Fl\u00e1vio Reis",
                "username": "FlavioSReis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165586559",
                "name": "Winston Junior Rocha",
                "username": "WinstonJuunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274125292",
                "name": "Paju\u00e7ara Noite",
                "username": "PajucaraNoite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974222498",
                "name": "laris",
                "username": "ianuchlaris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2288123232",
                "name": "Explor\u00e1ndolo",
                "username": "explorandolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245690398",
                "name": "Marjorie",
                "username": "Veerges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79626211",
                "name": "Natalia #timbeta",
                "username": "NataliaBatalha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138107398",
                "name": "Junior Brito",
                "username": "Jrjrbrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14170104",
                "name": "Paulo Beto Roberto",
                "username": "paulobeto77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49315380",
                "name": "Jefferson Belmonte",
                "username": "jeffbelmonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "598389437",
                "name": "Ray",
                "username": "raylanemartns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65539276",
                "name": "letters by gus",
                "username": "alex_oiq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423903819",
                "name": "Rayanne Ksyvicks",
                "username": "Rayanneks_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266661901",
                "name": "Bruno Gl\u00f3ria",
                "username": "brunobsg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80909617",
                "name": "Ricardo",
                "username": "rf_eugenio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29438265",
                "name": "Carlos Almada \ud83d\ude80",
                "username": "CarlosAlmada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51300370",
                "name": "Andressa Buss",
                "username": "_andressabuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13427702",
                "name": "marciom",
                "username": "marciom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258522351",
                "name": "mac miller do salgueiro",
                "username": "matheuscruz_a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857390202",
                "name": "roberto marks",
                "username": "robertmarks79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117412912",
                "name": "Thiago Machado Jr.",
                "username": "thiagomachado1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334203026",
                "name": "Franciele Souza",
                "username": "FranFs4Souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167101751",
                "name": "#timbeta",
                "username": "mauros1980",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81260943",
                "name": "LMV",
                "username": "lucasmarquee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198305363",
                "name": "M'Baku",
                "username": "Tibones_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513702046",
                "name": "d\u00e9bora",
                "username": "beebuzzzzzzzzzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373633468",
                "name": "lolo",
                "username": "helo_macedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2360716461",
                "name": "Laurecir Assis",
                "username": "Laurecirassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339046136",
                "name": "Zacarias Albuquerque",
                "username": "zacaalbuquerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65077340",
                "name": "Kairo Ribeiro #ForaBolsonaro",
                "username": "Kairo_Ribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138141599",
                "name": "Rebs \u2721",
                "username": "becalexandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376987024",
                "name": "Serrano Online",
                "username": "netpamp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17323355",
                "name": "MarceloFerranti",
                "username": "marceloferranti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398135337",
                "name": "junior",
                "username": "Bafonizei1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354857426",
                "name": "jota erre",
                "username": "imperiotwd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704093994",
                "name": "Juan Pablo",
                "username": "JuanPabloIDK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107785164",
                "name": "Llipe Fael",
                "username": "Ferapha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272909992",
                "name": "Pr. Jorge Humberto",
                "username": "JorgeHVfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71343110",
                "name": "Thalles Peixoto",
                "username": "thpeixoto89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39750773",
                "name": "Juliana Andrade",
                "username": "juandrade07n",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270003045",
                "name": "Cada Minuto",
                "username": "PortalCadaMin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52754050",
                "name": "Lygia Correia",
                "username": "lycorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2370264352",
                "name": "o3 Ambiental",
                "username": "o3Ambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53114469",
                "name": "Laercio Lemos",
                "username": "laerciolemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987354134",
                "name": "Daiana Nascimento",
                "username": "DaiNasciiimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004551434",
                "name": "Carol Froes",
                "username": "carolfroes02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15694035",
                "name": "TNH1.com.br",
                "username": "PortalTNH1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59462781",
                "name": "Lenilda Luna \ud83c\udd99\ufe0f",
                "username": "LenildaLuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791703097437360128",
                "name": "Taneasha.",
                "username": "tnh_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177545747",
                "name": "Rose Ribas",
                "username": "Rose_Ribas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61831012",
                "name": "Bruno Gedeon",
                "username": "BrunoGedeon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62077503",
                "name": "L\u00e9o",
                "username": "leo_ncampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22758553",
                "name": "gazetaweb.com",
                "username": "gazetaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384488520",
                "name": "viviane carlos",
                "username": "_edyevivi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120920510",
                "name": "Matheus Lincoln",
                "username": "mlincolnbmx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73717574",
                "name": "Wellington Bonfim",
                "username": "wellbonfim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340294685",
                "name": "Lourdes Costa",
                "username": "edurdes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1913805602",
                "name": "eu drop.",
                "username": "eudrop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627838220",
                "name": "Eike Douglas",
                "username": "EikeDouglas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072579838",
                "name": "Heder Franck",
                "username": "hederfranck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57769110",
                "name": "sol loiro\u2728",
                "username": "paaaulanunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249232158",
                "name": "G1 Alagoas",
                "username": "g1alagoas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "232193759",
                "name": "Irma Hentz",
                "username": "Irmynha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270632580",
                "name": "Casa Da Meixida",
                "username": "casadameixida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21864838",
                "name": "ALEXANDRE MAGNO",
                "username": "alexandrem2006",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276255809",
                "name": "Bruno Fontineles",
                "username": "bfontineles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34072559",
                "name": "isagerada",
                "username": "isabelladias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53845752",
                "name": "Elias Bruno",
                "username": "eliasbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87516934",
                "name": "Luiz Almeida",
                "username": "luiz_allmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379139010",
                "name": "Fernando Faria",
                "username": "fndfaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15662475",
                "name": "Renato",
                "username": "benecsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351200153",
                "name": "Ariane with an E \u30c4",
                "username": "Ariannegn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255205587",
                "name": "gabi silva",
                "username": "gabisilvaa2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631686044",
                "name": "Danyell Gon\u00e7alves",
                "username": "DannyellGon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143052029",
                "name": "Adriana Matos",
                "username": "Adryeahhh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51753686",
                "name": "Cristiano Scalamato",
                "username": "scalamato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23754021",
                "name": "Cabanas Produ\u00e7\u00f5es",
                "username": "cabanasprod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271958471",
                "name": "maigon",
                "username": "maigonemerich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74787424",
                "name": "Fabiana Gomes",
                "username": "FabiiGomes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035252612",
                "name": "Lulu",
                "username": "_luizacamp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205031359",
                "name": "Danielle Barbato",
                "username": "dani_barbato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152822097",
                "name": "Ricardo Fonseca",
                "username": "Ric_Fonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436659247",
                "name": "Recanto Cataratas",
                "username": "cataratasresort",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128209838",
                "name": "Voc\u00ea Realmente Sabia",
                "username": "VRSabia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "493969299",
                "name": "Fran \ud83e\udd8b",
                "username": "Fraan_Srt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27500157",
                "name": "Mariana Wamser",
                "username": "mwamser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336175568",
                "name": "Marcos Dantas",
                "username": "1953mado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40712845",
                "name": "Visit Ecuador & SA",
                "username": "carmencristina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792136657",
                "name": "Centro TV",
                "username": "CentroTVpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100761768",
                "name": "Rossy",
                "username": "Ro0Ssy3e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37253239",
                "name": "Let\u00edcia Guilhermino",
                "username": "LHGUI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382385677",
                "name": "sabrina",
                "username": "sabrinamtts_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76221331",
                "name": "Gisele Przybylski",
                "username": "Elesigap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32569810",
                "name": "Daniel Karin",
                "username": "danielkarin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "534923857",
                "name": "wemerson",
                "username": "wemerso23325411",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313078135",
                "name": "Paulo Ricardo Sampaio",
                "username": "sampaiopaulo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141736530",
                "name": "Cris Ruiz",
                "username": "CrisCRuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81225645",
                "name": "L\u00fa do Natal",
                "username": "ludonatal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2284926015",
                "name": "mari",
                "username": "marianavix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1536458078",
                "name": "Dulce",
                "username": "DulceDulcimoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296958682",
                "name": "jacque \ud83c\udf08",
                "username": "jac_quelinda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405219179",
                "name": "Carlos Santana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "carlos260565",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41926090",
                "name": "\u2665 Catiane Damacena \u2665",
                "username": "CatiDamacena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313072481",
                "name": "Bruna",
                "username": "Bruhmv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155699753",
                "name": "lupita pati\u00f1o lopez",
                "username": "pitas18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116293407",
                "name": "Giseli",
                "username": "gihtrento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126942185",
                "name": "Carles Bernardes",
                "username": "carlesber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "478082406",
                "name": "O Munic\u00edpio",
                "username": "omunicipiobru",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "386160145",
                "name": "Fl\u00e1via Moreira",
                "username": "Flavia_moreira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124199344",
                "name": "Cin S\u00e1nchez",
                "username": "CinCSanchez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2367704472",
                "name": "Geovana Camilo",
                "username": "VipGeovana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207563286",
                "name": "m\u00e3e de doguinho",
                "username": "sapataodeblazer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14974200",
                "name": "Gabe Salame",
                "username": "gabepsn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57800853",
                "name": "Paulo Queiros",
                "username": "Pauloqueiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326773142",
                "name": "RICARDO SCHONS",
                "username": "RSCHONS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328730059",
                "name": "Mia Antiere",
                "username": "imaginemia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84645008",
                "name": "Daniela Helena",
                "username": "danymarschner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420679214",
                "name": "lau",
                "username": "lauraa_gimenes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328675733",
                "name": "Isadora Pires",
                "username": "isa_pirez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312699000",
                "name": "Snap \u27a1\ufe0f Sandra Costa",
                "username": "Sandra___Costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41401878",
                "name": "Fer, O Correia",
                "username": "FerCorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222066859",
                "name": "Marcel R. Oliveira",
                "username": "Marcelro10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "191637417",
                "name": "bravo, tamara",
                "username": "13r4v0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95958399",
                "name": "CBN BH",
                "username": "cbnbhz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "770385979622457344",
                "name": "Courtney Tsong",
                "username": "pbhonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74502204",
                "name": "Ic\u00f3 \u00e9 Not\u00edcia",
                "username": "icoenoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1893764952",
                "name": "Girl of depression",
                "username": "MeninaJoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300604527",
                "name": "Nais",
                "username": "cristian_neis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120877954",
                "name": "Nati",
                "username": "NathanaLudwig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65730947",
                "name": "Amanda Couto de Paula",
                "username": "amandacoutto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837010856",
                "name": "Heverton Cruz",
                "username": "cruz_heverton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335600569",
                "name": "K\u00e1tia Katarini",
                "username": "KatiaGarciia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383546502",
                "name": "nati",
                "username": "someonelikenath",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63150382",
                "name": "Viciado Em Loucas Paix\u00f5es",
                "username": "braianavilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886549607777316866",
                "name": "NVM",
                "username": "some1likehim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338663668",
                "name": "julia",
                "username": "juliafritzen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35683029",
                "name": "la t\u00eda nutella",
                "username": "belen_cr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159535775",
                "name": "sadhia michelli",
                "username": "sadhiahage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103695587",
                "name": "Tairan Gustavo",
                "username": "tgubert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "500009524",
                "name": "babi",
                "username": "babiisantanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81954619",
                "name": "Josaf\u00e1 Braga",
                "username": "josafabraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50285375",
                "name": "Bruno Souza",
                "username": "BrunovrSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53052649",
                "name": "x",
                "username": "ludwigrodr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14647785",
                "name": "Igo Amorim",
                "username": "iGOMD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43260407",
                "name": "Rodrigo Lima",
                "username": "rodcarlim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284302642",
                "name": "Melqui",
                "username": "melquitche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214246146",
                "name": "raquel",
                "username": "sourLittlegirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49155883",
                "name": "Lau",
                "username": "LauuStark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23529477",
                "name": "Enrico Cardoso",
                "username": "enricocardozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66685437",
                "name": "\u1515\u15e9\u144eTI",
                "username": "_01JONNY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1869280591",
                "name": "maria eduarda",
                "username": "MeBennoda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14184068",
                "name": "markybrito \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "markybrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "615384561",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "odiasmarins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195501409",
                "name": "\u00bf",
                "username": "okumaurso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234489583",
                "name": "Erica Leite",
                "username": "erica_m_leite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61236934",
                "name": "Evangelicemos Juntos:",
                "username": "evangelicemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44874392",
                "name": "Alessandro Nogueira",
                "username": "alemail",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1704917862",
                "name": "Mickely ",
                "username": "MickellyCitou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207626456",
                "name": "Allia Hotels",
                "username": "allia_hotels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53795939",
                "name": "Dani Vieira",
                "username": "danivpp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97548040",
                "name": "Margareth Martins",
                "username": "Marga27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42224868",
                "name": "Anderson Lopes",
                "username": "_____Anderson_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1507304222",
                "name": "Triste & com tes\u00e3o",
                "username": "natibarchet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2269160162",
                "name": "always the wanted",
                "username": "fl0pzone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103360659",
                "name": "Jurema Barroso",
                "username": "JuremaBarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223498624",
                "name": "Murilo A. Souza",
                "username": "muriloasouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22969362",
                "name": "Tarciso Bressan",
                "username": "tarcisobressan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385220200",
                "name": "\ud835\udcd3\ud835\udcea\ud835\udcff\ud835\udcf2\ud835\udced \ud835\udcdf \ud835\udcd5\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud835\udcfc \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "davidpfarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116041830",
                "name": "Alex Brito",
                "username": "ajubrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384278224",
                "name": "Marjory Chimini",
                "username": "MarjoryChimini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348399230",
                "name": "Nic\u00e9lio dos Santos (Nic) - Spotify e Dezzer",
                "username": "nicelio_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130316153",
                "name": "james",
                "username": "jmsmlo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125866602",
                "name": "Daniel Franco",
                "username": "df_83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268018814",
                "name": "Nat\u00e1lia souza",
                "username": "_Nathicarvalho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50075678",
                "name": "Camille Ocampo",
                "username": "camillenicolas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341122290",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "Leecaetano_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39386498",
                "name": "Ana Cristina",
                "username": "anacristinafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1641163693",
                "name": "Pousada Luis XV",
                "username": "pousadaluisxv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90543206",
                "name": "Thais Rios",
                "username": "thaistar1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188683808",
                "name": "Pensamento Verde",
                "username": "pensamentoverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17766088",
                "name": "Flavio Nakamura",
                "username": "flavitchu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29557176",
                "name": "Grasi RODRIGUES",
                "username": "Grasi_Rodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69751421",
                "name": "Tamiris Soares",
                "username": "Tammii00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443546318",
                "name": "Ligia",
                "username": "ligia2111",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54239362",
                "name": "Paulo Gottardi",
                "username": "paulogottardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66572671",
                "name": "Leonardo",
                "username": "Kolcheski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26601264",
                "name": "Thatiana Racy",
                "username": "thatiracy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872096562",
                "name": "R\u00f4mulo Gene\u00f3",
                "username": "romulopires38",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57052095",
                "name": "Trash Nine",
                "username": "TrashNine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92959655",
                "name": "Paula Vinhas",
                "username": "paula_vinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555198168",
                "name": "Nomade Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "Nomade_exp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62032742",
                "name": "BH Eventos",
                "username": "BHEventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51525125",
                "name": "Anderson Favaro",
                "username": "andersonfavaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63897973",
                "name": "Alisson Reis",
                "username": "alissonreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115686901",
                "name": "Yeral",
                "username": "YeralGTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1409895583",
                "name": "Andreux",
                "username": "Lodres182",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56459854",
                "name": "Erick Machado \u24df",
                "username": "ErickMMAreferee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189562716",
                "name": "Liliana Barreto M",
                "username": "Lilianabarremon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147800697",
                "name": "Marcelli",
                "username": "cellibarcellos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263964430",
                "name": "Gerson C Mariobo ",
                "username": "drmario100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64388419",
                "name": "RK Moraes",
                "username": "rkuppe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1868044837",
                "name": "tjacometto",
                "username": "tjacometto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "577505747",
                "name": "Fotos & Destinos",
                "username": "FotoseDestinos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2193964735",
                "name": "Connect Travel",
                "username": "ConnectAgencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "614008662",
                "name": "Maria Tha\u00eds",
                "username": "Maria_Thais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92010112",
                "name": "Caroline Lewis",
                "username": "carollewism",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561205131",
                "name": "Patricia Gomes",
                "username": "pat_lg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179270296",
                "name": "di",
                "username": "_diegomayer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1726908750",
                "name": "HashTag #Noticias",
                "username": "HashTagNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253239866",
                "name": "seltonlemos",
                "username": "seltonlemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2261968909",
                "name": "Lucas tavares ",
                "username": "lucedfisica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258169222",
                "name": "Auriza Amorim",
                "username": "AurizaAmorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89007870",
                "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd98",
                "username": "edelescha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487736065",
                "name": "Estimulo ONGD",
                "username": "estimuloongd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85448506",
                "name": "Carlos Henrique",
                "username": "carlossbauru",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "441208947555307520",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw161icl2tnt1gvpwh9bq3maoalrji5",
        "oldest_id": "439883557465776128",
        "result_count": 497
    }
}