{
    "data": [
        {
            "author_id": "40525332",
            "created_at": "2014-02-08T17:03:41.000Z",
            "id": "432198056637775872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cachoeira da Fuma\u00e7a \u2013 Alegre\nhttp://t.co/v0k9eIYURh http://t.co/j4PbahOrCp"
        },
        {
            "author_id": "50137023",
            "created_at": "2014-02-08T16:40:17.000Z",
            "id": "432192168531197952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O nosso planeta \u00e9 infinitamente belo. Contudo, h\u00e1 locais onde Deus caprichou. Parque Nacional das Torres d'el... http://t.co/QiWEINpztv"
        },
        {
            "author_id": "68679596",
            "created_at": "2014-02-08T16:18:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93404533,
                        -19.92528934
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "432186689726189568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Certo dia, certa paz. @ Parque Municipal de Belo Horizonte http://t.co/drhHLJUifE"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2014-02-08T16:15:37.000Z",
            "id": "432185962857496576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tombada por seu valor ecopaisag\u00edstico e declarada Monumento Natural, a praia do Sossego continua #abandonada pela... http://t.co/1Jsjf4dD6S"
        },
        {
            "author_id": "46163584",
            "created_at": "2014-02-08T15:46:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "432178645948723200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sobre 12k entre subidas e descidas, valeu Veveka e Neco! @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo\u2026 http://t.co/fZa3MgEw24"
        },
        {
            "author_id": "22316026",
            "created_at": "2014-02-08T15:38:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "110147687",
                        "start": 61,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8274666,
                        -2.74903851
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "432176511517736961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "50% do sonho... (@ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia) https://t.co/Ot7D394l5G"
        },
        {
            "author_id": "753985760",
            "created_at": "2014-02-08T15:22:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "114824084",
                        "start": 131,
                        "username": "kekanto"
                    }
                ]
            },
            "id": "432172633132511233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira ;) - Opini\u00e3o sobre \"Parque Estadual da Serra da Cantareira\" enviada por Antonio Cassio Carvalho http://t.co/rSpZzwIEhC via @kekanto"
        },
        {
            "author_id": "753985760",
            "created_at": "2014-02-08T15:21:32.000Z",
            "id": "432172350562246656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opini\u00e3o sobre Parque Estadual da Serra da Cantareira http://t.co/OPZlmjmZ3F"
        },
        {
            "author_id": "455091403",
            "created_at": "2014-02-08T15:00:05.000Z",
            "id": "432166951662538752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual apresenta proposta de regulamenta\u00e7\u00e3o da Estrada dos Castelhanos ao Comtur.A elabora\u00e7\u00e3o da... http://t.co/RHmpZ6PzOx"
        },
        {
            "author_id": "322807217",
            "created_at": "2014-02-08T14:51:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "58080587",
                        "start": 0,
                        "username": "iagosouzaD"
                    }
                ]
            },
            "id": "432164808855941120",
            "in_reply_to_user_id": "58080587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@iagosouzad acho v\u00e1lido a gente fazer um piquenique no parque municipal um dia com direito a andar de canoa e tudo"
        },
        {
            "author_id": "14134883",
            "created_at": "2014-02-08T14:36:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "432160926591356928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a manha foi dedicada a natureza. \ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83c\udf43 @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/JpmgIeIwWR"
        },
        {
            "author_id": "53080048",
            "created_at": "2014-02-08T14:09:41.000Z",
            "id": "432154270624800769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "13.24k Parque Estadual Serra da Cantareira 01:20:44 pace 06:05 subindo subindo subindo descendo descendo descendo..."
        },
        {
            "author_id": "455091403",
            "created_at": "2014-02-08T14:00:05.000Z",
            "id": "432151853359312896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os encantos dos len\u00e7\u00f3is maranhenses.  O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is \u00e9 um para\u00edso ecol\u00f3gico com 155 mil hectares... http://t.co/KBi2QZOf0y"
        },
        {
            "author_id": "49759770",
            "created_at": "2014-02-08T14:00:04.000Z",
            "id": "432151848167145472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Parque Estadual da Chacrinha, que se estende desde a Pra\u00e7a Cardeal Arcoverde at\u00e9 a fortaleza do Leme. Des\u00e7a na Cardeal Arcoverde"
        },
        {
            "author_id": "28182817",
            "created_at": "2014-02-08T13:52:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "432150039025438720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Joss Pessoas subindo a ladeira a todo vapor @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/oFSICll0xO"
        },
        {
            "author_id": "78301593",
            "created_at": "2014-02-08T13:17:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "61932905",
                        "start": 0,
                        "username": "rossanahonorato"
                    }
                ]
            },
            "id": "432141106562605056",
            "in_reply_to_user_id": "61932905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rossanahonorato Jo\u00e3o Pessoa implatar\u00e1 o PARQUE MUNICIPAL LAURO PIRES XAVIER:http://t.co/56IF9zbnbz http://t.co/6mh66V7QPE"
        },
        {
            "author_id": "28182817",
            "created_at": "2014-02-08T13:15:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "432140623819595777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subindo a montanha sem fazer manha!! (@ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande) [pic]: http://t.co/p7w3OCK2Og"
        },
        {
            "author_id": "67625878",
            "created_at": "2014-02-08T12:54:29.000Z",
            "id": "432135343458881537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lote de 1.000m2 Plano em Condom\u00ednio a 8 km Do Parque Nacional da Serra do Cipo http://t.co/Lh8kz4W3m9"
        },
        {
            "author_id": "82611530",
            "created_at": "2014-02-08T12:34:41.000Z",
            "id": "432130360668086272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista de Tau\u00e1-Mirim, na ilha de S\u00e3o Lu\u00eds, est\u00e1 sendo VETADA pelo governo Roseana Sarney https://t.co/X9YivMZ6zw"
        },
        {
            "author_id": "729120469",
            "created_at": "2014-02-08T12:25:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "432128087166562304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom fim de semana!\n#eucurtogyn @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/lUgx0j4Oao"
        },
        {
            "author_id": "82611530",
            "created_at": "2014-02-08T12:21:52.000Z",
            "id": "432127138259795968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista do Tau\u00e1-Mirim, em S\u00e3o Lu\u00eds/MA - https://t.co/X9YivMZ6zw"
        },
        {
            "author_id": "210998556",
            "created_at": "2014-02-08T12:15:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "432125447565221891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/c1VUXgS6De"
        },
        {
            "author_id": "101364184",
            "created_at": "2014-02-08T11:48:44.000Z",
            "id": "432118799425220608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Estado investe em turismo sustent\u00e1vel na Reserva Extrativista Pac\u00e1as Novos - Onda Sul... http://t.co/W1AejhZNVc"
        },
        {
            "author_id": "421048037",
            "created_at": "2014-02-08T11:37:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.2540422,
                        -16.62783166
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "432115910061850624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Layla @ Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado http://t.co/Vy1UvU2oos"
        },
        {
            "author_id": "421048037",
            "created_at": "2014-02-08T11:36:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.2540422,
                        -16.62783166
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "432115631287435265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Layla @ Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado http://t.co/MuEDrAlXbK"
        },
        {
            "author_id": "190857895",
            "created_at": "2014-02-08T11:17:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "432110945306165248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ir la de novo, foi t\u00e3o bom :3 (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti w/ 2 others) http://t.co/DuUHtKLs9V"
        },
        {
            "author_id": "54703936",
            "created_at": "2014-02-08T11:15:01.000Z",
            "id": "432110314079793152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/cKxLOR45Sg http://t.co/xm0bws86N3 post @V_deViaje #entrepreneur"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2014-02-08T11:00:20.000Z",
            "id": "432106616138113024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes conhecem Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Vila D\u2019\u00e1gua http://t.co/8vWONbfCq7"
        },
        {
            "author_id": "290212647",
            "created_at": "2014-02-08T10:56:34.000Z",
            "id": "432105670863618048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea equivalente a 30 campos de futebol na Reserva Biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas: RIO - Um inc\u00ea... http://t.co/bbKXvN1uTs"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2014-02-08T10:56:22.000Z",
            "id": "432105620074811392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea equivalente a 30 campos de futebol na Reserva Biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas: RIO - Um inc\u00ea... http://t.co/hiC9IauROW"
        },
        {
            "author_id": "1411639014",
            "created_at": "2014-02-08T10:46:49.000Z",
            "id": "432103214532407297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea equivalente a 30 campos de futebol na Reserva Biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas http://t.co/eGFjiP33od"
        },
        {
            "author_id": "58977911",
            "created_at": "2014-02-08T10:45:06.000Z",
            "id": "432102783894831105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea equivalente a 30 campos de futebol na Reserva Biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas: RIO - Um inc\u00ea... http://t.co/VJBrH57GBq"
        },
        {
            "author_id": "39397485",
            "created_at": "2014-02-08T10:33:13.000Z",
            "id": "432099792852758528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea equivalente a 30 campos de futebol na Reserva Biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas  http://t.co/y1KJJry8MK"
        },
        {
            "author_id": "253214716",
            "created_at": "2014-02-08T10:33:08.000Z",
            "id": "432099774611726337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea equivalente a 30 campos de futebol na Reserva Biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas: RIO - Um inc\u00ea... http://t.co/QcT14mq1Vi"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2014-02-08T10:33:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "54341363",
                        "start": 119,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "432099766990671872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea equivalente a 30 campos de futebol na Reserva Biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas http://t.co/VGDCFbaDpK @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "199126736",
            "created_at": "2014-02-08T10:33:04.000Z",
            "id": "432099754265174016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea equivalente a 30 campos de futebol na Reserva Biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas: RIO - Um inc\u00ea... http://t.co/n10SKIEKcT"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2014-02-08T10:33:03.000Z",
            "id": "432099753636016129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea equivalente a 30 campos de futebol na Reserva Biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas: RIO - Um inc\u00ea... http://t.co/qFPON8U0W1"
        },
        {
            "author_id": "28182817",
            "created_at": "2014-02-08T10:22:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.4780258,
                        -23.5484467
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "432097046485803008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora l\u00e1 enfrentar a subida do Parque Estadual da Cantareira #PedraGrande"
        },
        {
            "author_id": "1703495635",
            "created_at": "2014-02-08T10:02:52.000Z",
            "id": "432092157046837248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salmour\u00e3o encabe\u00e7a cria\u00e7\u00e3o de Parque Estadual no rio Aguape\u00ed: \nT\u00e9cnicos do programa Biota, desenvolvido pela\n... http://t.co/2kFJeVQjbD"
        },
        {
            "author_id": "1689913309",
            "created_at": "2014-02-08T10:02:50.000Z",
            "id": "432092147882283008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salmour\u00e3o encabe\u00e7a cria\u00e7\u00e3o de Parque Estadual no rio Aguape\u00ed: \nT\u00e9cnicos do programa Biota, desenvolvido pela\n... http://t.co/0dazndFSIv"
        },
        {
            "author_id": "28335966",
            "created_at": "2014-02-08T09:38:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.22390725,
                        -30.027963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "432085935959080960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contemplando a natureza... @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/1c8T9HrU8A"
        },
        {
            "author_id": "54703936",
            "created_at": "2014-02-08T07:00:11.000Z",
            "id": "432046182466981888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/cKxLOR45Sg http://t.co/xm0bws86N3 post @V_deViaje #noviembre"
        },
        {
            "author_id": "494515093",
            "created_at": "2014-02-08T03:54:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "431999391281709056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/SbOqU4IqUU"
        },
        {
            "author_id": "51596730",
            "created_at": "2014-02-08T02:49:41.000Z",
            "id": "431983142237261824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Henrique Massucheto e Amanda Soares Olhem este link...... http://t.co/mcSuikLS6T"
        },
        {
            "author_id": "164000126",
            "created_at": "2014-02-08T02:08:17.000Z",
            "id": "431972724861587456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os http://t.co/GegMQIVv2X"
        },
        {
            "author_id": "1884739364",
            "created_at": "2014-02-08T01:46:33.000Z",
            "id": "431967252271747072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ire al Parque nacional Coiba *--* MG *o*"
        },
        {
            "author_id": "58265464",
            "created_at": "2014-02-08T01:28:13.000Z",
            "id": "431962641016180736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Top lugares onde eu sempre gostaria de estar mas nunca estou: Mineir\u00e3o, Parque Municipal e Pra\u00e7a da Liberdade."
        },
        {
            "author_id": "97239012",
            "created_at": "2014-02-07T23:00:03.000Z",
            "id": "431925351799717890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Saiba mais sobre o bel\u00edssimo Parque Municipal das Dunas da Lagoa da Concei\u00e7\u00e3o: http://t.co/9T2s8nCEpD http://t.co/tvI38qT0ZO"
        },
        {
            "author_id": "93798585",
            "created_at": "2014-02-07T22:50:55.000Z",
            "id": "431923052696182784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Totoro escondite - Parque Nacional - Esquel\nhttp://t.co/G6TmhXUpeK http://t.co/QNrVjqYULi"
        },
        {
            "author_id": "633028115",
            "created_at": "2014-02-07T22:47:57.000Z",
            "id": "431922309239410691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na encosta sul da Serra da Estrela (\u00e1rea protegida do Parque Natural), a 800m de altitude, no Vale da ribeira das... http://t.co/nf5sDocsVc"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2014-02-07T22:33:49.000Z",
            "id": "431918751429038080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque dos Bilhares, Parque do Mindu e a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Tup\u00e9 (RDS) te... http://t.co/4pQYQ3NCr8 #FollowManaus"
        },
        {
            "author_id": "99405528",
            "created_at": "2014-02-07T22:26:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "705914867602071552",
                        "start": 0,
                        "username": "pizzadecastro"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "610308940",
                        "start": 15,
                        "username": "indhylopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "431916900470112256",
            "in_reply_to_user_id": "293166005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pizzadecastro @indhylopes o parque municipal do Medanha n\u00e9? Ou outra entrada pra floresta da Pedra Branca?"
        },
        {
            "author_id": "198361860",
            "created_at": "2014-02-07T22:18:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "431915013738348544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ilumina por onde passa..\" @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/VZyrOLEBUO"
        },
        {
            "author_id": "373092673",
            "created_at": "2014-02-07T22:16:37.000Z",
            "id": "431914423209701376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meditando nas agulhas negras - 2.791m @ parque nacional do itatiaia http://t.co/VTZdluXUAJ"
        },
        {
            "author_id": "99405528",
            "created_at": "2014-02-07T22:15:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "705914867602071552",
                        "start": 0,
                        "username": "pizzadecastro"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "610308940",
                        "start": 75,
                        "username": "indhylopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "431914150122381312",
            "in_reply_to_user_id": "293166005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pizzadecastro ah bem feito! N\u00e3o me chemou ahaahah, isso \u00e9 mesmo a cara da @indhylopes, c\u00eas v\u00e3o no parque estadual do Graja\u00fa?"
        },
        {
            "author_id": "67362621",
            "created_at": "2014-02-07T22:14:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.60661931,
                        -18.23789552
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "431913768936030208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ou nosso final de semana! @ Parque Estadual Do Biribiri http://t.co/BCy1xwdBre"
        },
        {
            "author_id": "980487301",
            "created_at": "2014-02-07T22:13:29.000Z",
            "id": "431913632583409664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00a1Mi primer check-in en Brasil! (@ parque nacional do igua\u00e7u) http://t.co/z4luhkpwMb http://t.co/vLpxdddsHd"
        },
        {
            "author_id": "200347929",
            "created_at": "2014-02-07T21:50:26.000Z",
            "id": "431907834914029568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "capital binacional do tr\u00e1fico de armas, palmito do parque nacional e g\u00e1s propano"
        },
        {
            "author_id": "75363464",
            "created_at": "2014-02-07T21:39:41.000Z",
            "id": "431905129198256128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o pergunto sobre o Parque Municipal de Macei\u00f3 pra ser chato. \u00c9 que acho bonito, sempre indiquei a amigos e lamento que esteja fechado!"
        },
        {
            "author_id": "118746514",
            "created_at": "2014-02-07T21:23:37.000Z",
            "id": "431901083360059392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Mesa Verde, Colorado,USA... http://t.co/Ajp9mXjkUP"
        },
        {
            "author_id": "143684507",
            "created_at": "2014-02-07T21:17:44.000Z",
            "id": "431899605513805824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- \u00e9 a alegria vindo antes que a gra\u00e7a acabe. @ Parque Municipal de Macei\u00f3 http://t.co/MviY6Q3ffb"
        },
        {
            "author_id": "312927559",
            "created_at": "2014-02-07T21:16:59.000Z",
            "id": "431899414219599872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...turismo cientifico na Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula http://t.co/qwmC6NkJu9"
        },
        {
            "author_id": "82751173",
            "created_at": "2014-02-07T20:33:13.000Z",
            "id": "431888401977991168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Derrubada de parte da Amaz\u00f4nia para explora\u00e7\u00e3o de min\u00e9rio no Par\u00e1 tem aval do Ibama: Floresta Nacional de Cara... http://t.co/lWqDPpBuVP"
        },
        {
            "author_id": "140454631",
            "created_at": "2014-02-07T20:33:12.000Z",
            "id": "431888396730916864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Derrubada de parte da Amaz\u00f4nia para explora\u00e7\u00e3o de min\u00e9rio no Par\u00e1 tem aval do Ibama: Floresta Nacional de Cara... http://t.co/rsIsSZ5XDJ"
        },
        {
            "author_id": "267158889",
            "created_at": "2014-02-07T20:33:11.000Z",
            "id": "431888390900817921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Derrubada de parte da Amaz\u00f4nia para explora\u00e7\u00e3o de min\u00e9rio no Par\u00e1 tem aval do Ibama: Floresta Nacional de Cara... http://t.co/plnwmNaR6w"
        },
        {
            "author_id": "289500937",
            "created_at": "2014-02-07T20:12:15.000Z",
            "id": "431883124419870720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes conhecem Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Vila D\u2019\u00e1gua http://t.co/nFCghFGQMj"
        },
        {
            "author_id": "217429581",
            "created_at": "2014-02-07T20:10:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.3803116,
                        -22.1408029
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5c62f4a88f76fd3"
            },
            "id": "431882654485843969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/CfhjS8WDsb"
        },
        {
            "author_id": "14982499",
            "created_at": "2014-02-07T19:47:17.000Z",
            "id": "431876840592928768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Canyon do Guartel\u00e1: como \u00e9 o Parque Estadual do Guartel\u00e1 e como foi acampar por l\u00e1! http://t.co/2Z1DxECDcS #Guartela #Paran\u00e1 #Camping"
        },
        {
            "author_id": "1128401420",
            "created_at": "2014-02-07T19:43:59.000Z",
            "id": "431876012021129216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA 20/04 :\nExpedi\u00e7\u00f5es Ecol\u00f3gicas \u2013 Parque Natural Municipal da Catacumba e Lagoa Rodrigo de Freitas.\n\nBORA... http://t.co/uGfp3xOfjd"
        },
        {
            "author_id": "74769832",
            "created_at": "2014-02-07T19:33:52.000Z",
            "id": "431873464430235649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acad\u00eamicos e docentes de Biologia passam cinco dias no Parque Nacional do Igua\u00e7u realizando pesquisas http://t.co/5xqSzlhE63"
        },
        {
            "author_id": "266804124",
            "created_at": "2014-02-07T19:32:54.000Z",
            "id": "431873220783136768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mo\u00e7ambique: Turismo sofre com instabilidade: O Parque Nacional da Gorongosa, cujos limites confinam com zonas de... http://t.co/QbsHVnqDxe"
        },
        {
            "author_id": "179488820",
            "created_at": "2014-02-07T19:19:49.000Z",
            "id": "431869930003501056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas. A Associa\u00e7\u00e3o do Mico Le\u00e3o Dourado informa que depois de mais de... http://t.co/4H4iHDoixY"
        },
        {
            "author_id": "155410351",
            "created_at": "2014-02-07T19:08:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "431867082578604032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/i3SHys5LwA"
        },
        {
            "author_id": "76336105",
            "created_at": "2014-02-07T18:30:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51493243,
                        -2.79650008
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "431857586087137280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ou a emo\u00e7\u00e3o ;-) #jeri @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/aSCADEGMRM"
        },
        {
            "author_id": "86441435",
            "created_at": "2014-02-07T18:23:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43805833,
                        -25.691295
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "431855631805726720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf08 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/tiHdcbxTSa"
        },
        {
            "author_id": "1005390510",
            "created_at": "2014-02-07T18:22:48.000Z",
            "id": "431855579372728320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/ix94S0LPEL"
        },
        {
            "author_id": "231146284",
            "created_at": "2014-02-07T18:19:51.000Z",
            "id": "431854838788665344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOA TARDE PRA QUEM SONHA EM CONHECER A CRO\u00c1CIA.\n\nVista a\u00e9rea do Parque Nacional dos Lagos Plitvice da Cro\u00e1cia. O... http://t.co/tUWCYc6N1n"
        },
        {
            "author_id": "231146284",
            "created_at": "2014-02-07T18:18:12.000Z",
            "id": "431854424521445376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOA TARDE PRA QUEM SONHA EM CONHECER A CRO\u00c1CIA.\n\nVista a\u00e9rea do Parque Nacional dos Lagos Plitvice da Cro\u00e1cia. O... http://t.co/GySvRuFrjJ"
        },
        {
            "author_id": "216884563",
            "created_at": "2014-02-07T18:12:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "431852867306418176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Made it to Lima! \ud83d\ude0d\u270c\ufe0f\u2708\ufe0f\ud83d\udc4c #southamerica #hot \u2600\ufe0f @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/2jxLJJHrjq"
        },
        {
            "author_id": "1326606912",
            "created_at": "2014-02-07T18:08:35.000Z",
            "id": "431852002570956800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Pista de caminhada do parque municipal http://t.co/zfthUJCuu5"
        },
        {
            "author_id": "111101246",
            "created_at": "2014-02-07T17:57:50.000Z",
            "id": "431849296267210752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Engenho Ilha ser\u00e1 discutida na pr\u00f3xima ter\u00e7a http://t.co/wTiFORJi8r via @@SecomCabo"
        },
        {
            "author_id": "130965198",
            "created_at": "2014-02-07T17:41:02.000Z",
            "id": "431845067780009985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TURISMO: J\u00e1 programou o final de semana? Visite a Cachoeira da Fuma\u00e7a.\n\nNo Parque Municipal da Cachoeira da... http://t.co/BIQpvy8ERc"
        },
        {
            "author_id": "1554350454",
            "created_at": "2014-02-07T17:35:52.000Z",
            "id": "431843770900828160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extens\u00e3o Rural com alunos da UEMA e apoio do ICMBio na Reserva Extrativista Ciriaco em Cidel\u00e2ndia - MA. http://t.co/OMitqBjMwr"
        },
        {
            "author_id": "300604527",
            "created_at": "2014-02-07T17:26:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35721861,
                        -29.4890167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "431841326624419841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio w/ @charles_umchato http://t.co/7iRVOJG8ex"
        },
        {
            "author_id": "213321621",
            "created_at": "2014-02-07T17:17:52.000Z",
            "id": "431839239983345665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Arquitetura Cores, luzes e sombras em bela constru\u00e7\u00e3o no meio do deserto: http://t.co/RSKINxMwof"
        },
        {
            "author_id": "1536458078",
            "created_at": "2014-02-07T17:06:05.000Z",
            "id": "431836273821904896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/aFUfHF0Wwo"
        },
        {
            "author_id": "893178030",
            "created_at": "2014-02-07T16:45:48.000Z",
            "id": "431831169043533824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude3d\u2764\ufe0f#friends #friendship #friday #happy #girls #after #school #cute @ Parque Municipal Montijo http://t.co/cGUzIzOWs8"
        },
        {
            "author_id": "1607537150",
            "created_at": "2014-02-07T16:36:36.000Z",
            "id": "431828852776509440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito das Cachoeiras \u2013 Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/3mHxm5JPrx"
        },
        {
            "author_id": "218453130",
            "created_at": "2014-02-07T16:31:10.000Z",
            "id": "431827488671817728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual no interior de S\u00e3o Paulo \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para passeios ecol\u00f3gicos. Conhe\u00e7a: http://t.co/dhRPipHRA0"
        },
        {
            "author_id": "1250179320",
            "created_at": "2014-02-07T16:29:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "id": "431826999590785025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/V7CrDMtRzR"
        },
        {
            "author_id": "35843672",
            "created_at": "2014-02-07T16:27:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.00543914,
                        -22.4911902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "431826442142633984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show de cores... natureza espetacular!!' @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/058HdoeFOh"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2014-02-07T16:16:04.000Z",
            "id": "431823686967263232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Resex de Cururupu (MA) tem mutir\u00e3o de limpeza http://t.co/nurm8xUMgR"
        },
        {
            "author_id": "90475950",
            "created_at": "2014-02-07T16:08:41.000Z",
            "id": "431821827216637954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recome\u00e7am as obras no Parque Estadual do Monge - http://t.co/QBWWXPftl9  http://t.co/eIYjHvLh1C via"
        },
        {
            "author_id": "35843672",
            "created_at": "2014-02-07T16:05:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98563901,
                        -22.44887975
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "431821016911073280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pequenino caido do ninho... Agora e torcer por ele. @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/k6q2sjIHnz"
        },
        {
            "author_id": "35843672",
            "created_at": "2014-02-07T16:00:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.00543914,
                        -22.4911902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "431819741611954176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sub sede do Parque Nacional da Serra dos Orgaos; conservando recursos naturais e historicos. @ Parque\u2026 http://t.co/dzI7OQLumA"
        },
        {
            "author_id": "831432812",
            "created_at": "2014-02-07T15:30:28.000Z",
            "id": "431812211640913921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "mais de 10 tartarugas presas em uma rede em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em \u00e9poca de desova... TOMAR NO CU!"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2014-02-07T15:09:41.000Z",
            "id": "431806981775433728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cedae e dois diretores da empresa s\u00e3o acusados de causar impacto ambiental na Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 http://t.co/zz9nXqjvhI"
        },
        {
            "author_id": "1726526904",
            "created_at": "2014-02-07T15:03:01.000Z",
            "id": "431805303097528320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Um Fant\u00e1stico \"Uroplatus phantasticus\", no Parque Nacional Andasibe-Mantadia em Madagascar. http://t.co/zChUGFUXNF"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2014-02-07T14:58:19.000Z",
            "id": "431804121143054336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lan\u00e7amento das pastas dos Planos de Manejo.\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos, Ilha Grande e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/jap6e7qsJG"
        },
        {
            "author_id": "142702608",
            "created_at": "2014-02-07T14:56:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "447503905",
                        "start": 0,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "id": "431803602361790464",
            "in_reply_to_user_id": "447503905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PNAS_PNSG Boa tarde. Ontem, meteorologistas indicaram forte temporal a\u00ed na regi\u00e3o. Algum dano no Parque Nacional? Obrigado."
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-02-07T14:48:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "285281437",
                        "start": 8,
                        "username": "wgui3"
                    }
                ]
            },
            "id": "431801669811449857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; RT @wgui3: Work (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa) [pic]: http://t.co/Ctx75Z7q2J"
        },
        {
            "author_id": "70590969",
            "created_at": "2014-02-07T14:41:59.000Z",
            "id": "431800008854495232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vista chinesa... Parque Nacional da Tijuca. #RJ http://t.co/oIVFBx4ZIa"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2014-02-07T14:28:22.000Z",
            "id": "431796583630639104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Delta do Rio Parna\u00edba e Parque Nacional de Sete Cidades-PI\n Em 2014 com muita receptividade!"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2014-02-07T14:20:32.000Z",
            "id": "431794612336746496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo agora para o Parque Municipal Jaime Ferragut - \n \u00daltimos detalhes para o in\u00edcio dos trabalhos na Festa da... http://t.co/uBdOV68fkQ"
        },
        {
            "author_id": "574726074",
            "created_at": "2014-02-07T14:10:01.000Z",
            "id": "431791966888554497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai conhecer o Parque Nacional do Igua\u00e7u? \n\nFique atento \u00e0s tarifas locais: O valor do transporte passar\u00e1 de R$... http://t.co/9hogsuNgiu"
        },
        {
            "author_id": "68599864",
            "created_at": "2014-02-07T14:08:42.000Z",
            "id": "431791635673128960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Silv\u00e9ria Cristina Seiscenti, pra vc......Mosaico em um Parque Municipal de S\u00e3o Paulo. http://t.co/Bo35aAOCvh"
        },
        {
            "author_id": "204480188",
            "created_at": "2014-02-07T13:49:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -91.18309089,
                        14.77045473
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bdd35ba66cf104f7"
            },
            "id": "431786906972860416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Solol\u00e1. \\O/ @ Parque Municipal de Solol\u00e1 http://t.co/YfeT59Zz6O"
        },
        {
            "author_id": "1100610090",
            "created_at": "2014-02-07T13:43:03.000Z",
            "id": "431785179007303680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PREFEITURA FECHA O PARQUE MUNICIPAL http://t.co/yHjRiZ1VP0"
        },
        {
            "author_id": "1702110104",
            "created_at": "2014-02-07T13:35:15.000Z",
            "id": "431783216987385856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PREFEITURA FECHA O PARQUE MUNICIPAL http://t.co/ZQdoLQDlxX"
        },
        {
            "author_id": "67625878",
            "created_at": "2014-02-07T13:27:53.000Z",
            "id": "431781363390222336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lote de 1.000m2 Plano em Condom\u00ednio a 8 km Do Parque Nacional da Serra do Cipo http://t.co/Lh8kz4W3m9"
        },
        {
            "author_id": "1525469498",
            "created_at": "2014-02-07T13:27:23.000Z",
            "id": "431781237930225665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u deve ganhar mais atra\u00e7\u00f5es. O investimento \u00e9 R$ 1 milh\u00e3o, custeado pelo Oriente Express. http://t.co/EJFEOPY1GS"
        },
        {
            "author_id": "41462298",
            "created_at": "2014-02-07T13:16:48.000Z",
            "id": "431778574832386048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \u00fanico problema at\u00e9 agora \u00e9 o fato do Parque Municipal do Grumari ser o centro geogr\u00e1fico do Rio de Janeiro."
        },
        {
            "author_id": "2327905363",
            "created_at": "2014-02-07T13:15:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 85,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "431778307693375489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Check out Parque Estadual da Lapa Grande (Estrada do Alfer\u00e3o, s/n, Montes Claros) on @foursquare: http://t.co/JwQmaxsz9y"
        },
        {
            "author_id": "21486073",
            "created_at": "2014-02-07T12:34:25.000Z",
            "id": "431767905047687168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma cobra pit\u00e3o com 5,5 metros foi encontrada, esta semana, no Parque Nacional de Evergaldes, perto de Miami, nos... http://t.co/pm4Izpw5SG"
        },
        {
            "author_id": "95111850",
            "created_at": "2014-02-07T12:31:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "431767128262578176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Running (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/ed6Xr8bP2f"
        },
        {
            "author_id": "558940224",
            "created_at": "2014-02-07T12:27:26.000Z",
            "id": "431766149622427649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografando no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros na localidade conhecida como Ponte de Pedra. Local lindo... http://t.co/YYAe7anEsJ"
        },
        {
            "author_id": "132646574",
            "created_at": "2014-02-07T11:53:42.000Z",
            "id": "431757659092426752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual Jalap\u00e3o \u00e9 considerado um dos cen\u00e1rios que mais representa o Sert\u00e3o do Brasil. Localizado entre... http://t.co/W9t0yrMvqe"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2014-02-07T11:50:02.000Z",
            "id": "431756738853744643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais sobre o Parque Nacional de Ubajara em: http://t.co/y8BfQQBf5K"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2014-02-07T11:47:40.000Z",
            "id": "431756143229038593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! A sexta come\u00e7a a Serra de Ibiapaba, pertencente ao Parque Nacional de Ubajara. Foto: Celso Oliveira http://t.co/CYq2FCb9Z9"
        },
        {
            "author_id": "101562002",
            "created_at": "2014-02-07T11:46:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "431755812697280512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu? #catarata #macuco #parquedasaves @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/P75lVfDKog"
        },
        {
            "author_id": "565477601",
            "created_at": "2014-02-07T11:28:14.000Z",
            "id": "431751249218637825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comece na cidade de Braga e acabe numa das maiores atrac\u00e7\u00f5es naturais de Portugal, o deslumbrante Parque Nacional... http://t.co/5keHu4lRWd"
        },
        {
            "author_id": "285281437",
            "created_at": "2014-02-07T11:18:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "431748731659358208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Work (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa) [pic]: http://t.co/eG4BsB4swv"
        },
        {
            "author_id": "1237029734",
            "created_at": "2014-02-07T10:22:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87375748,
                        -23.49704643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "431734770452946944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que saudades desse lugar (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 w/ 2 others) http://t.co/7AX9TxFgBs"
        },
        {
            "author_id": "622096609",
            "created_at": "2014-02-07T09:40:06.000Z",
            "id": "431724038109802496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 21 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional da lagoa do Peixe-RS.\" http://t.co/0thuP8aMiE"
        },
        {
            "author_id": "1700114599",
            "created_at": "2014-02-07T09:15:07.000Z",
            "id": "431717749996273664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PREFEITURA FECHA O PARQUE MUNICIPAL http://t.co/ocP5FBsyLS"
        },
        {
            "author_id": "522622355",
            "created_at": "2014-02-07T07:46:32.000Z",
            "id": "431695456654331904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarefa completa: Parque municipal http://t.co/RyDXZOTvkq #Android #AndroidGames #gameinsight"
        },
        {
            "author_id": "454290853",
            "created_at": "2014-02-07T04:33:51.000Z",
            "id": "431646968771670017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Love\nParque Nacional do Serengeti, na Tanz\u00e2nia, \u00c1frica Oriental #Travel http://t.co/pruSA4qWL2"
        },
        {
            "author_id": "1219561062",
            "created_at": "2014-02-07T03:19:52.000Z",
            "id": "431628347844489216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centro de sa\u00fade? Ou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do TAIM... PP &amp; PT se seguir assim v\u00e3o acabar com o CHUI. http://t.co/iFeoMFRFq1"
        },
        {
            "author_id": "165137476",
            "created_at": "2014-02-07T02:57:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1148770542",
                        "start": 14,
                        "username": "Colombia_Live"
                    }
                ]
            },
            "id": "431622832578371584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: regram @colombia_live \u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e Parque Nacional Natural Tayrona... http://t.co/iDDuEPJrjV"
        },
        {
            "author_id": "165137476",
            "created_at": "2014-02-07T02:57:55.000Z",
            "id": "431622824248479744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "regram colombia_live\n\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e Parque Nacional Natural\u2026 http://t.co/MQ6NIMheq4"
        },
        {
            "author_id": "147798902",
            "created_at": "2014-02-07T02:33:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "56470032",
                        "start": 0,
                        "username": "MarceloPintoBA"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1180775419",
                        "start": 16,
                        "username": "rafaelasf7"
                    }
                ]
            },
            "id": "431616632763723777",
            "in_reply_to_user_id": "56470032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarceloPintoBA @RafaelaSF7 ex4: parque nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os/Rj beleza natural,adm sofr\u00edvel,mas a catraca cobrando direitinho."
        },
        {
            "author_id": "2184803995",
            "created_at": "2014-02-07T02:00:34.000Z",
            "id": "431608392453738496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muqueca de camar\u00e3o @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/0z11n5H180"
        },
        {
            "author_id": "14331502",
            "created_at": "2014-02-07T01:55:17.000Z",
            "id": "431607064058552321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o lago do parque municipal... http://t.co/CnsVQlEfVA"
        },
        {
            "author_id": "35374841",
            "created_at": "2014-02-07T01:34:59.000Z",
            "id": "431601956633980929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gatos do parque municipal, em BH - eles ficam ali sozinhos todos os dias, um dia j\u00e1 tiveram donos,\u2026 http://t.co/gVQv23ZM61"
        },
        {
            "author_id": "63822758",
            "created_at": "2014-02-07T00:47:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "431590066432266240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Role com o migao! @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/JAwjSfDzI8"
        },
        {
            "author_id": "309768763",
            "created_at": "2014-02-07T00:30:01.000Z",
            "id": "431585606872104960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL ECOL\u00d3GICO MARIA TUCA \u2013 Tatu\u00ed\n\nEm dezembro de 2007 a popula\u00e7\u00e3o de Tatu\u00ed ganhou um \u00f3timo espa\u00e7o... http://t.co/2q41fzEEjQ"
        },
        {
            "author_id": "1272496747",
            "created_at": "2014-02-07T00:10:44.000Z",
            "id": "431580751159521280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das montanhas de Bale (Traduzido por Bing) http://t.co/LGE4c8fh0w"
        },
        {
            "author_id": "516148544",
            "created_at": "2014-02-06T23:56:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "431577257866715136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" A vida \u00e9 minha. Mas o cora\u00e7\u00e3o \u00e9 seu. O sorriso \u00e9 meu. Mas o motivo, \u00e9 voc\u00ea. \" @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/tzwrAwATeG"
        },
        {
            "author_id": "253155206",
            "created_at": "2014-02-06T23:55:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "431576996658028544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltando depois de quase 3 meses (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/jEN7eh1H9D"
        },
        {
            "author_id": "1128209838",
            "created_at": "2014-02-06T23:43:01.000Z",
            "id": "431573776527269888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice - Cro\u00e1cia: http://t.co/6Oi0GQjGKg Foi fundado em 19... http://t.co/FXYH8gdjKX http://t.co/CjmCZqvRzI"
        },
        {
            "author_id": "103360659",
            "created_at": "2014-02-06T23:27:03.000Z",
            "id": "431569759424229376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice - Cro\u00e1cia http://t.co/HWZrLA19rf"
        },
        {
            "author_id": "2223707426",
            "created_at": "2014-02-06T23:23:20.000Z",
            "id": "431568824274792448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon \u00cdndios Coroados - Parque Nacional da Serra Geral - passeio de hoje http://t.co/xlLkyYKiod"
        },
        {
            "author_id": "1537101596",
            "created_at": "2014-02-06T23:19:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1611081463",
                        "start": 0,
                        "username": "BHLucco"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "512376296",
                        "start": 9,
                        "username": "Lais_BH"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "431567963582259200",
            "in_reply_to_user_id": "1611081463",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BHLucco @Lais_BH Amiga n\u00e3o vai rolar da gente ir no shops que tal a gente fazer um piquenique la no parque municipal?? ai vc leva mae/pai"
        },
        {
            "author_id": "51739863",
            "created_at": "2014-02-06T23:01:23.000Z",
            "id": "431563301676265472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 54 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"ENCONTRO PARQUE MUNICIPAL GUILHERME\\ DIEGO\\MATHEUS\" http://t.co/SyVnDqQzKM"
        },
        {
            "author_id": "1669057813",
            "created_at": "2014-02-06T22:49:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "361445173",
                        "start": 0,
                        "username": "Horacio_Cartes"
                    }
                ]
            },
            "id": "431560333690302464",
            "in_reply_to_user_id": "361445173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Horacio_Cartes inaugura el Parque Municipal Quiteria #Encarnaci\u00f3n"
        },
        {
            "author_id": "117797184",
            "created_at": "2014-02-06T22:36:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.5084499,
                        -27.72599241
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "431556994521387009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o do CONSEG (@ Parque Municipal da Lagoa do Peri) http://t.co/rjqCWU2h5V"
        },
        {
            "author_id": "80359543",
            "created_at": "2014-02-06T22:26:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "431554587032834049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patinar \ud83c\udfc1 (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/Thsco5q4WO"
        },
        {
            "author_id": "63822758",
            "created_at": "2014-02-06T22:25:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "431554367620407298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 4 others http://t.co/k4AzhpKolI"
        },
        {
            "author_id": "269387547",
            "created_at": "2014-02-06T22:23:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "431553814517522432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensaio pegado (@ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o) http://t.co/nmci4GJmkt"
        },
        {
            "author_id": "445918211",
            "created_at": "2014-02-06T21:53:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "431546292926685184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/hq6Pby9lzJ"
        },
        {
            "author_id": "77584745",
            "created_at": "2014-02-06T21:52:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2545178370",
                        "start": 0,
                        "username": "KINOdeLoteria"
                    }
                ]
            },
            "id": "431546007105863680",
            "in_reply_to_user_id": "183361236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KINOdeLoteria Brasil- Rio de Janeiro :)  Parque Nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "321354042",
            "created_at": "2014-02-06T21:48:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2545178370",
                        "start": 0,
                        "username": "KINOdeLoteria"
                    }
                ]
            },
            "id": "431544843286749185",
            "in_reply_to_user_id": "183361236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KINOdeLoteria El Cristo Redentor en R\u00edo de Janeiro; Parque Nacional da Tijuca - Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro - RJ, Brasil"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2014-02-06T21:47:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "447503905",
                        "start": 43,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.10393203,
                        -29.12554104
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "431544805207076865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sem banho por hoje...s\u00f3 se for na chuva... @PNAS_PNSG @ Parque Nacional de Aparados da Serra http://t.co/xqGzQRzOlQ"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-02-06T21:41:45.000Z",
            "id": "431543261656662017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/dPd4VsFtLl"
        },
        {
            "author_id": "112532948",
            "created_at": "2014-02-06T21:40:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "26416363",
                        "start": 3,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "431542986137411585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @metsul: Relato da adm. do Parque Nacional dos Aparados da Serra: tempestade de raios nunca vista em 8 anos por aqui."
        },
        {
            "author_id": "26416363",
            "created_at": "2014-02-06T21:38:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "156384217",
                        "start": 62,
                        "username": "deonirgz"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "447503905",
                        "start": 113,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "id": "431542563497975808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Relato da adm. do Parque Nacional dos Aparados da Serra =&gt; @deonirgz Tempestade de raios nunca vista igual no @PNAS_PNSG em 8 anos por aqui."
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2014-02-06T21:31:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "447503905",
                        "start": 67,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.10393203,
                        -29.12554104
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "431540670495727616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No meio de uma tempestade el\u00e9trica,  olha quem cuida do hor\u00e1rio no @PNAS_PNSG... @ Parque Nacional de\u2026 http://t.co/RMCo6QeSlI"
        },
        {
            "author_id": "41746873",
            "created_at": "2014-02-06T21:31:10.000Z",
            "id": "431540595883274240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E Guararema que del\u00edcia. @ Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho http://t.co/vgeM4S9iES"
        },
        {
            "author_id": "161776179",
            "created_at": "2014-02-06T21:30:06.000Z",
            "id": "431540328433074176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais o nosso Brasil!: PARQUE NACIONAL DOS LEN\u00c7OIS MARANHENSES - BARREIRI... http://t.co/f7qgac0ghm"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-02-06T21:30:01.000Z",
            "id": "431540305641603072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Indios Coroados - Parque Nacional da Serra Geral - Passeio de hoje da ROTA DOS Canyons Ecoturismo http://t.co/hqpgouDOfT"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-02-06T21:20:01.000Z",
            "id": "431537789860323328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Andorinhas - Parque Nacional Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho - Passeio de hoje da ROTA DOS... http://t.co/fdVd5YIeLI"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-02-06T21:10:01.000Z",
            "id": "431535275865436160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho - Passeio de hoje da ROTA DOS Canyons Ecoturismo http://t.co/7r5SiQpbJI"
        },
        {
            "author_id": "228890258",
            "created_at": "2014-02-06T21:00:01.000Z",
            "id": "431532757509234688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A terceira maior nascente de \u00e1gua quente do mundo, fica no Parque Nacional de Yellowstone, nos Estados Unidos.... http://t.co/r8NEw5675R"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-02-06T21:00:01.000Z",
            "id": "431532756414509057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho - Passeio da ROTA DOS Canyons Ecoturismo hoje.... http://t.co/NRQF7xkJVJ"
        },
        {
            "author_id": "2312540300",
            "created_at": "2014-02-06T20:56:54.000Z",
            "id": "431531971081019393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Itatiaia-MG/RJ http://t.co/PyidRyLTv8"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-02-06T20:45:29.000Z",
            "id": "431529100352552960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/9qJiyEGwBd"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-02-06T20:45:27.000Z",
            "id": "431529089581592576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/dHurncZKBV"
        },
        {
            "author_id": "1715411912",
            "created_at": "2014-02-06T20:21:57.000Z",
            "id": "431523176737038336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/VqDp0J8qXW"
        },
        {
            "author_id": "55549039",
            "created_at": "2014-02-06T20:18:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "631256239",
                        "start": 86,
                        "username": "NaturPictures"
                    }
                ]
            },
            "id": "431522291693146112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eis o parque nacional da Cro\u00e1cia. O nosso \u00e9 Furna F\u00e9ia - http://t.co/ieNXhzwckr (Foto @NaturPictures )"
        },
        {
            "author_id": "1260186020",
            "created_at": "2014-02-06T20:11:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93404533,
                        -19.92528934
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "431520437810769920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ufe0f @ Parque Municipal de Belo Horizonte http://t.co/gncmDURoph"
        },
        {
            "author_id": "1911906866",
            "created_at": "2014-02-06T20:09:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.49923182,
                        -9.38860491
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "431520024332087296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valeu #carcar\u00e1 campe\u00e3o do primeiro turno, #pe2014. #SAC @ Parque Municipal Josefa Coelho http://t.co/T8cB5onwSC"
        },
        {
            "author_id": "15977367",
            "created_at": "2014-02-06T19:42:01.000Z",
            "id": "431513128359051264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Santu\u00e1rio do Cara\u00e7a \u00e9 uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural. Lugar de peregrina\u00e7\u00e3o, cultura e turismo... http://t.co/8e0OvXKB27"
        },
        {
            "author_id": "2321843273",
            "created_at": "2014-02-06T19:31:24.000Z",
            "id": "431510455035887617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/F5bVJAV013"
        },
        {
            "author_id": "2185887496",
            "created_at": "2014-02-06T19:21:28.000Z",
            "id": "431507954895179776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed (Itagua\u00ed, RJ) http://t.co/MmyD3LgBQ1"
        },
        {
            "author_id": "56862818",
            "created_at": "2014-02-06T19:06:01.000Z",
            "id": "431504069270589441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto estuda esp\u00e9cies da Mata Atl\u00e2ntica na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Caet\u00e9s: http://t.co/Mdd30kfvhY"
        },
        {
            "author_id": "298294843",
            "created_at": "2014-02-06T19:00:26.000Z",
            "id": "431502664354906113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui la no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "360102081",
            "created_at": "2014-02-06T18:48:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "56336083",
                        "start": 68,
                        "username": "costasurcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "431499687015616512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque nacional de Serengeti Tanz\u00e2nia \u00c1frica http://t.co/rhp5db7aiX @costasurcom #lomejorencosasur"
        },
        {
            "author_id": "1138741195",
            "created_at": "2014-02-06T18:36:53.000Z",
            "id": "431496738566721536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou legalizar o parque municipal na hora que for ir embora kk'"
        },
        {
            "author_id": "121529105",
            "created_at": "2014-02-06T18:30:17.000Z",
            "id": "431495076788047872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Piau\u00ed preserva 35 mil pinturas rupestres ao lado de c\u00e2nions, cactos e paisagens deslumbrantes:... http://t.co/KhwbpjpuZy"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-02-06T18:29:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15859683,
                        -11.55156418
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "431494945242120192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/LPxcwIDMIe"
        },
        {
            "author_id": "152684526",
            "created_at": "2014-02-06T18:27:45.000Z",
            "id": "431494436510392321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem de santa ser\u00e1 colocada no Parque Municipal do Mind\u00fa para encontro de fieis | P\u00e1vulo: http://t.co/cixzm5dzwX"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-02-06T18:27:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "431494351194456065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/mdje4fNBN9"
        },
        {
            "author_id": "150694528",
            "created_at": "2014-02-06T18:25:28.000Z",
            "id": "431493864029814784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como Prefeito de Foz, vou trazer o parque nacional e as cataratas para o centro da cidade, e vou por ar... http://t.co/25KpUxoLWx"
        },
        {
            "author_id": "97569318",
            "created_at": "2014-02-06T18:08:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.65800786,
                        -17.76873496
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "431489550289223680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renovando as energias e o amor!!! Te Amo ontem, hoje e sempre!!!! victorlr40 \ud83d\ude18\ud83d\udc8b\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude4f @ Parque Estadual\u2026 http://t.co/9xKK16BtMu"
        },
        {
            "author_id": "522874462",
            "created_at": "2014-02-06T17:56:00.000Z",
            "id": "431486447099473920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A melhor viagem \u00e9 sempre a pr\u00f3xima aventura.\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses foto Peter Babilotte http://t.co/YvTagTVrjT"
        },
        {
            "author_id": "143684507",
            "created_at": "2014-02-06T17:47:24.000Z",
            "id": "431484284038549504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- cores de Frida Kahlo, cores. @ Parque Municipal de Macei\u00f3 http://t.co/ZwJ9Jc8SBN"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2014-02-06T17:37:01.000Z",
            "id": "431481668860653568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA CHAPADA GUIMAR\u00c3ES - MT: PARQUE NACIONAL DA CHAPADA GUIMAR\u00c3ES - MT O Parque\u2026 http://t.co/GWRyBYpEfh"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2014-02-06T17:37:00.000Z",
            "id": "431481667946307585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO PANTANAL MATOGROSSENSE - MS/MT: O Parque Nacional do Pantanal \u00e9 um parque\u2026 http://t.co/GWVzyKUWql"
        },
        {
            "author_id": "2223707426",
            "created_at": "2014-02-06T17:36:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "246340442",
                        "start": 75,
                        "username": "rotadoscanyons"
                    }
                ]
            },
            "id": "431481514795466753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Itaimbezinho- Parque Nacional Aparados da Serra. Passeio de hoje da @rotadoscanyons http://t.co/nvVIB6MXAL"
        },
        {
            "author_id": "228511857",
            "created_at": "2014-02-06T17:19:55.000Z",
            "id": "431477366180032512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha linda vista para o parque municipal: http://t.co/k1hpp0WhaR"
        },
        {
            "author_id": "1430522976",
            "created_at": "2014-02-06T17:08:37.000Z",
            "id": "431474524882612224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saf\u00e1ri na \u00c1frica: O Parque Nacional do Serengeti, na Tanz\u00e2nia http://t.co/D1D0HNcNZk"
        },
        {
            "author_id": "228835564",
            "created_at": "2014-02-06T17:07:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92546218,
                        -8.00464463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "431474146472906752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aul\u00e3o Visita T\u00e9cnica Guia de Turismo :D (@ PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os) http://t.co/sVP4kf5mNH"
        },
        {
            "author_id": "382926714",
            "created_at": "2014-02-06T16:56:51.000Z",
            "id": "431471563968217088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POUSADA REF\u00daGIO NA SERRA - CHAPADA DIAMANTINA - BAHIA - Mucug\u00ea: PROJETO SEMPRE VIVA http://t.co/jCx7PwuN7a"
        },
        {
            "author_id": "510772972",
            "created_at": "2014-02-06T16:37:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "83634722",
                        "start": 0,
                        "username": "bandnewsfmrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "431466774727757824",
            "in_reply_to_user_id": "83634722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bandnewsfmrio inc\u00eandio no parque municipal do mendanha http://t.co/VyJnYpyRKH"
        },
        {
            "author_id": "126415513",
            "created_at": "2014-02-06T16:24:02.000Z",
            "id": "431463305136599040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kakadu National Park, \u00e1rea protegida no Territ\u00f3rio do Norte da Austr\u00e1lia http://t.co/T39Fhqdi7W"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2014-02-06T16:11:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "447503905",
                        "start": 3,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.10393203,
                        -29.12554104
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "431460043880677376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No @PNAS_PNSG ... @ Parque Nacional de Aparados da Serra http://t.co/Na8BFaRYrn"
        },
        {
            "author_id": "97251589",
            "created_at": "2014-02-06T16:00:04.000Z",
            "id": "431457272015777792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Israel: A Sinagoga no Parque Nacional de Bar-am\nNa Galil\u00e9ia Superior, quase no extremo centro-norte do pa\u00eds,... http://t.co/iGSbeTc0t7"
        },
        {
            "author_id": "507615158",
            "created_at": "2014-02-06T15:04:16.000Z",
            "id": "431443229167611904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Estadual do Caracol http://t.co/pv35TMFb5e"
        },
        {
            "author_id": "54985914",
            "created_at": "2014-02-06T15:00:12.000Z",
            "id": "431442205635788800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal de Ita\u00fanas, munic\u00edpio de Concei\u00e7\u00e3o da Barra \u00e9 considerado Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade.\nA... http://t.co/5qCtFGoqAu"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2014-02-06T14:23:15.000Z",
            "id": "431432906720817153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta informa\u00e7\u00e3o est\u00e1 no livro \u201cHist\u00f3ria, pesquisa e biodiversidade do Monumento Natural das Ilhas Cagarras.\u201d Mais... http://t.co/ftUiygFVnx"
        },
        {
            "author_id": "47228941",
            "created_at": "2014-02-06T14:16:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "431431241339273216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/C42IArELWn"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-02-06T14:05:27.000Z",
            "id": "431428429159084032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Barreirinhas-MA. http://t.co/OADfAf2Rs4"
        },
        {
            "author_id": "78301593",
            "created_at": "2014-02-06T13:46:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "45539255",
                        "start": 0,
                        "username": "xavierneto2"
                    }
                ]
            },
            "id": "431423662676123649",
            "in_reply_to_user_id": "45539255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@xavierneto2 Jo\u00e3o Pessoa vai ganhar mas um Parque Ecologico - PARQUE MUNICIPAL LAURO PIRES XAVIER:http://t.co/56IF9zbnbz \u2026"
        },
        {
            "author_id": "78301593",
            "created_at": "2014-02-06T13:45:53.000Z",
            "id": "431423502671831042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Jo\u00e3o Pessoa vai ganhar mas um Parque Ecologico - PARQUE MUNICIPAL LAURO PIRES XAVIER:http://t.co/56IF9zbnbz"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2014-02-06T13:35:42.000Z",
            "id": "431420940715425792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros completa 53 anos =&gt; http://t.co/aznn1CIlQL"
        },
        {
            "author_id": "152684526",
            "created_at": "2014-02-06T13:28:29.000Z",
            "id": "431419124988645378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem de santa ser\u00e1 colocada no Parque Municipal do Mind\u00fa para encontro de fieis | P\u00e1vulo: http://t.co/TPrVvQu94w"
        },
        {
            "author_id": "398433081",
            "created_at": "2014-02-06T13:21:37.000Z",
            "id": "431417398546018305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Engenheiros encontram cobra de 5,5 metros: Durante uma inspe\u00e7\u00e3o de rotina em uma barragem no Parque Nacional E... http://t.co/z0NeLKUYb6"
        },
        {
            "author_id": "79899319",
            "created_at": "2014-02-06T13:20:27.000Z",
            "id": "431417105351991296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica da RentCars: Conhe\u00e7a o Petar \u2013 Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira: http://t.co/tLlOuqNBdN"
        },
        {
            "author_id": "576598000",
            "created_at": "2014-02-06T13:15:02.000Z",
            "id": "431415740110229504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEEEEEEEEEEUS \ud83d\udc95 @ Parque Municipal de Itau de Minas http://t.co/4uDUHfyKOM"
        },
        {
            "author_id": "608371622",
            "created_at": "2014-02-06T13:02:50.000Z",
            "id": "431412670114570241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estivemos em Bamako, capital do Mali e visitamos um parque incr\u00edvel! Veja tudinho: http://t.co/RhCMybKTXH #ThisisAfrica"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2014-02-06T13:00:02.000Z",
            "id": "431411963726692352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a outras paisagens al\u00e9m da janela da sua casa\n\nLima Duarte e o maravilhoso Parque Estadual de Ibitipoca.... http://t.co/4wIQOBh23m"
        },
        {
            "author_id": "1299489163",
            "created_at": "2014-02-06T12:57:14.000Z",
            "id": "431411262782980096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento ser\u00e1 realizado nos dias 07, 08 e 09, no Parque Municipal da Uva, centro do munic\u00edpio http://t.co/mBtbhW2mbO"
        },
        {
            "author_id": "2272171867",
            "created_at": "2014-02-06T12:50:49.000Z",
            "id": "431409648055246848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vejam o Que o Gorila Fez Com Esse Homem: No terceiro dia de sua viagem de 3 dias, em torno do parque nacional ... http://t.co/YO4BbIaMoW"
        },
        {
            "author_id": "2223302617",
            "created_at": "2014-02-06T12:44:03.000Z",
            "id": "431407942836183040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo, criada em 1990, tem mais de 17 mil hectares de \u00e1rea intocada, no Litoral... http://t.co/PbMzDi6oj8"
        },
        {
            "author_id": "1326606912",
            "created_at": "2014-02-06T12:35:50.000Z",
            "id": "431405873513398272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Pista de caminhada do parque municipal http://t.co/4LOA1akkB3"
        },
        {
            "author_id": "31006727",
            "created_at": "2014-02-06T12:30:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00717401,
                        -3.07870187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "431404577548951552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio verde. @ Parque Municipal do Mind\u00fa http://t.co/jZG2g3WyCC"
        },
        {
            "author_id": "207626456",
            "created_at": "2014-02-06T12:30:08.000Z",
            "id": "431404442563649536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal de Ita\u00fanas, munic\u00edpio de Concei\u00e7\u00e3o da Barra \u00e9 considerado Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade.\nhttp://t.co/miWNuaHNfu."
        },
        {
            "author_id": "183442150",
            "created_at": "2014-02-06T12:02:45.000Z",
            "id": "431397549535006720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3xima Expedi\u00e7\u00e3o: Parque Estadual da Serra do Mar (n\u00facleo Itutinga Pil\u00f5es) \u2013 22/03 http://t.co/UJMMAvjMb7"
        },
        {
            "author_id": "94588925",
            "created_at": "2014-02-06T12:01:00.000Z",
            "id": "431397107480932352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#queromaisfotos #premierestudio #iphone @ Estrada do Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/KeHeN8LtYu"
        },
        {
            "author_id": "342396918",
            "created_at": "2014-02-06T11:59:54.000Z",
            "id": "431396833123115009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha\nhttp://t.co/dWWwTZsddE"
        },
        {
            "author_id": "203079089",
            "created_at": "2014-02-06T11:39:37.000Z",
            "id": "431391728763813889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ibama e SPU derrubam casas na Praia da Costa\n\n- Im\u00f3veis estavam sendo erguidos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.... http://t.co/Q4xxHMuMh9"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2014-02-06T11:26:01.000Z",
            "id": "431388304240410624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais sobre o Monumento Natural das Fal\u00e9sias de #Beberibe em: http://t.co/XQkWZQAq0f"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2014-02-06T11:24:20.000Z",
            "id": "431387883153276928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bom dia! Come\u00e7amos a quinta-feira com o Monumento Natural das Fal\u00e9sias de #Beberibe. http://t.co/esxV8R6ZQi"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-02-06T11:00:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24910932,
                        -4.84350319
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "431381913484677120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso Pai nos c\u00e9us, santificado seja nosso dia!!! @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o \ud83d\udc20 http://t.co/m46mmOKCwm"
        },
        {
            "author_id": "115417202",
            "created_at": "2014-02-06T10:53:14.000Z",
            "id": "431380053520162816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comer e Dormir: O Pedestrianismo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00ea... http://t.co/kfhBMAy8IY"
        },
        {
            "author_id": "67802909",
            "created_at": "2014-02-06T10:52:26.000Z",
            "id": "431379854966419456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Pista de caminhada do parque municipal http://t.co/ufCsS4UqvO"
        },
        {
            "author_id": "67802909",
            "created_at": "2014-02-06T10:51:50.000Z",
            "id": "431379702096625664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quadra do Parque Municipal http://t.co/U6Dv28uSUj"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-02-06T09:30:48.000Z",
            "id": "431359312116469760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando \"Parque Nacional Virunga, \u00c1rea Protegida da Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo\" na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1... http://t.co/yIHe7tb0XH"
        },
        {
            "author_id": "132279120",
            "created_at": "2014-02-06T08:40:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2494431,
                        -22.92563285
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "431346553669033985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De volta... @ Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/yqMDmhxEM9"
        },
        {
            "author_id": "38641780",
            "created_at": "2014-02-06T08:32:33.000Z",
            "id": "431344652344885248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vontade de ficar aqui sem fazer nada.. (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/66gxOdUcV6"
        },
        {
            "author_id": "36953170",
            "created_at": "2014-02-06T07:57:38.000Z",
            "id": "431335862358802432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foco? Determina\u00e7\u00e3o? Naaaaao, consci\u00eancia pesada mesmo hahahaha (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9) http://t.co/9obj6gbwVq"
        },
        {
            "author_id": "223630412",
            "created_at": "2014-02-06T07:24:38.000Z",
            "id": "431327559683289088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional #Plitvice, um lugar de encher os olhos de \u00e1gua: Os lagos de Plitvice s\u00e3o famosos pelas suas \u00e1guas... http://t.co/aRKggLiB8v"
        },
        {
            "author_id": "1112443196",
            "created_at": "2014-02-06T07:24:29.000Z",
            "id": "431327519644459009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional #Plitvice, um lugar de encher os olhos de \u00e1gua: Os lagos de Plitvice s\u00e3o famosos pelas suas \u00e1guas... http://t.co/1UcgmpEtr7"
        },
        {
            "author_id": "518529082",
            "created_at": "2014-02-06T07:18:55.000Z",
            "id": "431326119871397889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Plitvice, um lugar de encher os olhos de \u00e1gua .: #Destinos #Turismo | http://t.co/dNhnycBppv http://t.co/NCXguMmfzG"
        },
        {
            "author_id": "2282536684",
            "created_at": "2014-02-06T02:39:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "845735852",
                        "start": 44,
                        "username": "Myllena_SD"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "1261008713906782209",
                        "start": 56,
                        "username": "MattosMarielle"
                    }
                ]
            },
            "id": "431255891766423552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional com as gatas ;3 @EaiLalinha @Myllena_SD @MattosMarielle"
        },
        {
            "author_id": "165137476",
            "created_at": "2014-02-06T01:54:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1148770542",
                        "start": 14,
                        "username": "Colombia_Live"
                    }
                ]
            },
            "id": "431244405430026240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: regram @colombia_live \u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e Parque Nacional Natural Tayrona... http://t.co/CvvGzJM8kP"
        },
        {
            "author_id": "165137476",
            "created_at": "2014-02-06T01:54:10.000Z",
            "id": "431244395221110784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "regram colombia_live\n\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e Parque Nacional Natural\u2026 http://t.co/zJPdysxaYN"
        },
        {
            "author_id": "30565669",
            "created_at": "2014-02-06T01:35:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11179124,
                        -4.15445555
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "431239717037027328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/Mgr4Fh3x2x"
        },
        {
            "author_id": "105657915",
            "created_at": "2014-02-06T01:23:50.000Z",
            "id": "431236762313060352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u (norte de minas) recebe infraestrutura para o turismo http://t.co/2eNwxQPh2L http://t.co/mDoeB7aSuk"
        },
        {
            "author_id": "388470841",
            "created_at": "2014-02-06T00:50:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85171641,
                        -29.31328209
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "431228401161338881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades mil #volta #CanelaRS @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/utcmh2FKWT"
        },
        {
            "author_id": "60954766",
            "created_at": "2014-02-06T00:47:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "17931354",
                        "start": 0,
                        "username": "Dayrells"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94022829,
                        -19.91631238
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "431227670203236352",
            "in_reply_to_user_id": "17931354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Dayrells tem umas duas pistas fechadas entre o parque municipal e a pernambuco"
        },
        {
            "author_id": "67625878",
            "created_at": "2014-02-06T00:31:11.000Z",
            "id": "431223513030991873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lote de 1.000m2 Plano em Condom\u00ednio a 8 km Do Parque Nacional da Serra do Cipo http://t.co/Lh8kz4W3m9"
        },
        {
            "author_id": "315505691",
            "created_at": "2014-02-06T00:08:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.0145848,
                        -12.1480083
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "431217873990987777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#flowers #colorful #like #likeforlike #follow #follow4follow @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/byPkhEeKQh"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-02-05T23:52:41.000Z",
            "id": "431213823824236544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 10 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Virunga do Congo\" http://t.co/pH39wFm64G"
        },
        {
            "author_id": "44415957",
            "created_at": "2014-02-05T23:44:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.15717243,
                        -31.6304389
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "431211664634286080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De camino a casa... :/ (@ Parque Municipal Illapel) http://t.co/MPu4d1793S"
        },
        {
            "author_id": "52842057",
            "created_at": "2014-02-05T23:22:42.000Z",
            "id": "431206275326558208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabertura da Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u facilitar\u00e1 a entrada de drogas no sudoeste do Paran\u00e1 https://t.co/DW7vuBxXKU"
        },
        {
            "author_id": "97455200",
            "created_at": "2014-02-05T22:24:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "431191656688525313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me deixa, que hoje eu t\u00f4 de bobeira (; #VoltandoASerCrian\u00e7a @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/hh2hDwAegs"
        },
        {
            "author_id": "100251232",
            "created_at": "2014-02-05T22:24:05.000Z",
            "id": "431191526316969985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udf05 @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/HA0n9QDuh5"
        },
        {
            "author_id": "623795427",
            "created_at": "2014-02-05T22:21:44.000Z",
            "id": "431190935288823808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado cria \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico das \u00c1guas Emendadas dos Inhamuns http://t.co/eX3zvZIldF"
        },
        {
            "author_id": "100251232",
            "created_at": "2014-02-05T21:49:00.000Z",
            "id": "431182697428688896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc67\ud83d\udc96\u2728\u2600\ufe0f @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/9D4udxqvyr"
        },
        {
            "author_id": "56689975",
            "created_at": "2014-02-05T21:21:56.000Z",
            "id": "431175883098177536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em defesa de Fechos,dos mananciais e do meio ambiente,vamos expandir a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica.Projeto de Lei 3512/2012."
        },
        {
            "author_id": "513500290",
            "created_at": "2014-02-05T21:19:10.000Z",
            "id": "431175188504252416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura fecha acesso funcional do Parque Municipal Milton Prates,veja no:http://t.co/b2HLuun6iH"
        },
        {
            "author_id": "75363464",
            "created_at": "2014-02-05T20:28:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "82521867",
                        "start": 13,
                        "username": "ruipalmeira"
                    }
                ]
            },
            "id": "431162503624523776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por falar em @ruipalmeira, repito uma pergunta minha que ficou sem resposta: quando reabre o Parque Municipal? Gosto muito do local. :)"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2014-02-05T20:03:02.000Z",
            "id": "431156027887980544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado, \u00e0s 18h30, Parques SP mostra o Parque Estadual da Cantareira. N\u00e3o perca! #EuViNoNatGeo http://t.co/3unNfGLUgv"
        },
        {
            "author_id": "254623203",
            "created_at": "2014-02-05T19:46:09.000Z",
            "id": "431151780677054464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montes Claros - Prefeitura fecha acesso funcional do Parque Municipal Milton Prates  - http://t.co/iamEvtJHM9 http://t.co/kfFrEhO89y"
        },
        {
            "author_id": "220420631",
            "created_at": "2014-02-05T19:36:10.000Z",
            "id": "431149268360265728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA PARA C\u00c3ES NO PARQUE MUNICIPAL DE BARREIROS \n\nO Vereador Vinicius Sim\u00f5es (PPS) solicitou \u00e0 Prefeitura a... http://t.co/RF0IGWI8bl"
        },
        {
            "author_id": "190102406",
            "created_at": "2014-02-05T19:21:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "431145542203473920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/cl5gTXwoTU"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2014-02-05T19:07:57.000Z",
            "id": "431142165347962880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA discute alternativas para a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Santa Rita http://t.co/IorJljG1w7"
        },
        {
            "author_id": "56136968",
            "created_at": "2014-02-05T19:05:41.000Z",
            "id": "431141597531873280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 hospedado conosco em BH? Que tal sair do hotel, atravessar a rua e dar uma bela caminhada? http://t.co/0eFO2r9Wec"
        },
        {
            "author_id": "199126736",
            "created_at": "2014-02-05T18:56:20.000Z",
            "id": "431139245386764288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Processo de demarca\u00e7\u00e3o do Parque Natural Mochuara \u00e9 iniciado: O Parque Municipal Natural do Monte Mochuara, o ... http://t.co/SPNzpdiQv1"
        },
        {
            "author_id": "162837034",
            "created_at": "2014-02-05T18:53:37.000Z",
            "id": "431138557529309185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Mais uma foto espetacular de #AtleticanosPeloMundo. Patag\u00f4nia (Parque Nacional de El Chalten) - Argentina #Galo http://t.co/fhsbxJxb8j"
        },
        {
            "author_id": "230224899",
            "created_at": "2014-02-05T18:52:58.000Z",
            "id": "431138397483454465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional de tijuca! #demais http://t.co/7VR8qhaiBa"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2014-02-05T18:38:42.000Z",
            "id": "431134804231614464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta informa\u00e7\u00e3o est\u00e1 no livro \u201cHist\u00f3ria, pesquisa e biodiversidade do Monumento Natural das Ilhas Cagarras.\u201d Mais... http://t.co/ucGJSwY85h"
        },
        {
            "author_id": "191663918",
            "created_at": "2014-02-05T18:16:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "52834402",
                        "start": 0,
                        "username": "MateusPapini"
                    }
                ]
            },
            "id": "431129195670806528",
            "in_reply_to_user_id": "52834402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MateusPapini N\u00e3o esquenta beibe, um dia, vamos ao parque municipal fumar um baseado rom\u00e2ntico &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "35843672",
            "created_at": "2014-02-05T18:10:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98563901,
                        -22.44887975
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "431127685566582784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flores,cores, amores e bla, bla.... @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/ckHlzQUtOd"
        },
        {
            "author_id": "35843672",
            "created_at": "2014-02-05T18:06:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98563901,
                        -22.44887975
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "431126694637088768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tao pertinho do ceu.... @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/rQ0WwZAr44"
        },
        {
            "author_id": "242307530",
            "created_at": "2014-02-05T17:34:22.000Z",
            "id": "431118615153500160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tai\u00f3 mais pr\u00f3ximo de conquistar seu Parque Municipal de Eventos -... http://t.co/IEpOpEZMKR"
        },
        {
            "author_id": "242307530",
            "created_at": "2014-02-05T17:34:07.000Z",
            "id": "431118551815315459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tai\u00f3 mais pr\u00f3ximo de conquistar seu Parque Municipal de Eventos -... http://t.co/bla0bmnLCN"
        },
        {
            "author_id": "188079877",
            "created_at": "2014-02-05T17:09:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73479882,
                        -29.35587982
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "431112327958913024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita (Torres, RS) http://t.co/euwED1e6Sq"
        },
        {
            "author_id": "403573430",
            "created_at": "2014-02-05T17:05:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.31176451,
                        -27.89442958
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a052855c6f317b04"
            },
            "id": "431111396265586688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tiamu gata :3 @ Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es Telmo Jos\u00e9 Schardong http://t.co/nC203yB8b7"
        },
        {
            "author_id": "150328653",
            "created_at": "2014-02-05T17:00:48.000Z",
            "id": "431110166780862466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago Pehoe , #Chile\n\nLocalizado no Parque Nacional Torres del Paine, o lago \u00e9 alimentado principalmente pelo Rio... http://t.co/gh1DGvxBxG"
        },
        {
            "author_id": "223623605",
            "created_at": "2014-02-05T16:50:29.000Z",
            "id": "431107572184387584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de Passeio: Parque Estadual Horto Florestal! Saiba mais: http://t.co/Kq4AK5rndT  http://t.co/GnAz6SgPHi"
        },
        {
            "author_id": "68965725",
            "created_at": "2014-02-05T16:43:05.000Z",
            "id": "431105708885815296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u e a fogueira da ditadura - Guia Medianeira - Noticias http://t.co/DW4j6amJzV"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2014-02-05T16:39:38.000Z",
            "id": "431104842309046272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta informa\u00e7\u00e3o est\u00e1 no livro \u201cHist\u00f3ria, pesquisa e biodiversidade do Monumento Natural das Ilhas Cagarras.\u201d Mais... http://t.co/ygu9BJRays"
        },
        {
            "author_id": "134927754",
            "created_at": "2014-02-05T16:38:25.000Z",
            "id": "431104534468108288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em quatro anos de trabalho na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Igap\u00f3 A\u00e7\u00fa, o projeto P\u00e9 de Pincha em Parceria... http://t.co/HvrPTPvcdo"
        },
        {
            "author_id": "248767845",
            "created_at": "2014-02-05T16:35:18.000Z",
            "id": "431103752666628097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rboles centenarios de #Huelva declarados Monumento Natural de #Andaluc\u00eda http://t.co/vPpTlJ6vtk #Turismo"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2014-02-05T16:33:30.000Z",
            "id": "431103298473426944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "BOA TARDE! Barcos na Reserva Extrativista Terra Grande - Pracu\u00faba, no estado do #Par\u00e1. Foto: Paulo de Ara\u00fajo/MMA http://t.co/X44n3QrzMQ"
        },
        {
            "author_id": "492512331",
            "created_at": "2014-02-05T16:17:24.000Z",
            "id": "431099246428041216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saindo da visita de campo. Muito bom conhecer o Parque Municipal do Atalaia :D"
        },
        {
            "author_id": "171589241",
            "created_at": "2014-02-05T16:06:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20552896,
                        -22.94090065
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "431096536857329664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "!!! #riodejaneiro #rj #errejota #trilha #pedrabonita @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/ZHe17iSr0S"
        },
        {
            "author_id": "254623203",
            "created_at": "2014-02-05T16:05:44.000Z",
            "id": "431096309320519680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montes Claros - \u00daltima edi\u00e7\u00e3o do evento 'Ver\u00e3o 2014' acontecer\u00e1 no Parque Municipal - http://t.co/ji7iRXq0I2 http://t.co/p5BJ6DbkLQ"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-02-05T15:58:26.000Z",
            "id": "431094471674314752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que bom! RT @zehpretim: Aqui estamos!! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa) http://t.co/bPoHvIPmh5"
        },
        {
            "author_id": "572821263",
            "created_at": "2014-02-05T15:50:04.000Z",
            "id": "431092367530000384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capixaba visita o Parque Nacional do Capara\u00f3 e registra belas imagens da regi\u00e3o: O parque fica na divisa entre... http://t.co/sVMn8lgXpn"
        },
        {
            "author_id": "128613718",
            "created_at": "2014-02-05T15:45:57.000Z",
            "id": "431091331780210689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divulga\u00e7\u00e3o http://t.co/ctrAfp1nEx"
        },
        {
            "author_id": "577505747",
            "created_at": "2014-02-05T14:50:14.000Z",
            "id": "431077311245713408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[FOTO DO DIA] Parque Nacional do Igua\u00e7u, Cataratas do Igua\u00e7u, Paran\u00e1. http://t.co/LlBfODU8cA"
        },
        {
            "author_id": "327416489",
            "created_at": "2014-02-05T14:37:06.000Z",
            "id": "431074004863299584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir no pal\u00e1cio hoje, mas j\u00e1 vi as exposi\u00e7\u00f5es :( amanha arrasto alguem pro parque municipal cmg de novo hahahaha"
        },
        {
            "author_id": "79833588",
            "created_at": "2014-02-05T14:26:00.000Z",
            "id": "431071212257959936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VER\u00c3O 2014\n\u00daltima edi\u00e7\u00e3o do evento acontecer\u00e1 no Parque Municipal\n\nNot\u00edcia completa em nosso site: http://t.co/8Uk1359rbM"
        },
        {
            "author_id": "534236245",
            "created_at": "2014-02-05T14:10:56.000Z",
            "id": "431067419264565248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VER\u00c3O 2014 - \u00daltima edi\u00e7\u00e3o do evento acontecer\u00e1 no Parque Municipal http://t.co/WNFijGgL2O"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2014-02-05T14:08:55.000Z",
            "id": "431066912404283392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional do Igua\u00e7u e a fogueira da ditadura Bruna B. da Luz/ Gazeta do Paran\u00e1 \u201cCamisa 10\u201d... http://t.co/aFzPiWzGS0"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2014-02-05T14:08:53.000Z",
            "id": "431066903633612800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u e a fogueira da ditadura http://t.co/5SGpAuROR9"
        },
        {
            "author_id": "628305016",
            "created_at": "2014-02-05T14:04:48.000Z",
            "id": "431065876625104896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo tamb\u00e9m \u00e9 destino de ver\u00e3o #huilohuilo #viagem\n http://t.co/DQ1zpakZT1 http://t.co/ffZSWD83PH"
        },
        {
            "author_id": "172135358",
            "created_at": "2014-02-05T13:59:05.000Z",
            "id": "431064439383928832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a (Ibirit\u00e9, MG) http://t.co/iv6xZziJO9"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-02-05T13:57:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "78126577",
                        "start": 28,
                        "username": "JuPoitevin"
                    }
                ]
            },
            "id": "431063932837855232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Investimentos no Parque. RT @JuPoitevin: Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 ciclotrilha - Gazeta do Povo http://t.co/zbbwUvawLh"
        },
        {
            "author_id": "186637446",
            "created_at": "2014-02-05T13:55:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "431063476262682624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas!!  #vocacion #fozdoiguacu #solz\u00e3o #bomdemais @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/97qjnnnLsN"
        },
        {
            "author_id": "55887330",
            "created_at": "2014-02-05T13:41:58.000Z",
            "id": "431060129514266624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Solicitei \u00e0 PMV a cria\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea destinada a c\u00e3es no Parque Municipal de Barreiros. http://t.co/8s1THlbyn1"
        },
        {
            "author_id": "169255857",
            "created_at": "2014-02-05T13:31:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.9816197,
                        -3.11136392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "431057543558086656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim (Manaus, Amazonas) http://t.co/sJ09Lfg7pw"
        },
        {
            "author_id": "257007952",
            "created_at": "2014-02-05T13:18:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "67098726",
                        "start": 13,
                        "username": "ciro_nogueira"
                    }
                ]
            },
            "id": "431054187774767105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em discurso, @ciro_nogueira pede socorro para o Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/LcSaC75Dzq"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2014-02-05T13:11:36.000Z",
            "id": "431052487932391428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de reserva extrativista em RO exploram couro e carne do jacar\u00e9  http://t.co/gei9OU2Ds0"
        },
        {
            "author_id": "86303506",
            "created_at": "2014-02-05T13:05:51.000Z",
            "id": "431051042827272192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Iguaz\u00fa (lado argentino)\n\nA maior parte das 275 quedas que comp\u00f5em a paisagem das Cataratas... http://t.co/KJRK3osf4x"
        },
        {
            "author_id": "56776299",
            "created_at": "2014-02-05T13:00:02.000Z",
            "id": "431049576083357696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "// Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o //\n\nA \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Cairu\u00e7u \u2014 APA Cairu\u00e7u, Trindade, Paraty (RJ) \u2014... http://t.co/XC723Becfk"
        },
        {
            "author_id": "618488897",
            "created_at": "2014-02-05T12:53:47.000Z",
            "id": "431048004158500864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vivencie o ar livre nos EUA no Parque Estadual do Missouri Lewis &amp;, homenageia dois exploradores famosos. #RoadTripUSA"
        },
        {
            "author_id": "2262598604",
            "created_at": "2014-02-05T12:53:13.000Z",
            "id": "431047864060747777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso Fotogr\u00e1fico FIO 2014. Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/qhOqRMNbIJ"
        },
        {
            "author_id": "55255823",
            "created_at": "2014-02-05T12:51:43.000Z",
            "id": "431047484279099392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha s\u00f3 que boa not\u00edcia!\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u, associado ABETA registrou crescimento de 8% nas visitas em... http://t.co/S1wrLfClWc"
        },
        {
            "author_id": "78777833",
            "created_at": "2014-02-05T12:39:56.000Z",
            "id": "431044519300431872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/N0zCO6U7kG"
        },
        {
            "author_id": "351572568",
            "created_at": "2014-02-05T12:35:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.6972557,
                        -22.2389776
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4f416071170d6d5b"
            },
            "id": "431043459747954688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da Conc\u00f3rdia #trilha #goodtrip  #likesforme #brazilianboys  #nicetrip @ Parque Nacional da\u2026 http://t.co/Kxj0IaHquo"
        },
        {
            "author_id": "106440463",
            "created_at": "2014-02-05T12:35:20.000Z",
            "id": "431043360196149249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de Passeio: Parque Estadual Horto Florestal! Saiba mais: http://t.co/HTVsjljSak  http://t.co/1Gt51Spyc6"
        },
        {
            "author_id": "78777833",
            "created_at": "2014-02-05T12:33:02.000Z",
            "id": "431042780971151360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/vKybygYkxx"
        },
        {
            "author_id": "78777833",
            "created_at": "2014-02-05T12:23:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "431040415018778624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/GH2FvXN6mn"
        },
        {
            "author_id": "41003666",
            "created_at": "2014-02-05T12:18:41.000Z",
            "id": "431039171575443456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A inspira\u00e7\u00e3o de hoje \u00e9 o Parque Nacional de Yellowstone, no estado do Wyomming - Estados Unidos. Est\u00e1 na minha w... http://t.co/7g2L6MN2Zp"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2014-02-05T12:09:43.000Z",
            "id": "431036914733297664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Arauc\u00e1rias discute uso p\u00fablico http://t.co/RT2a76fB4h via @Apremavi__"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2014-02-05T12:00:02.000Z",
            "id": "431034479633641473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1.\n\nClimatologia Geogr\u00e1fica\n\n#GC http://t.co/CGBZinwzgr"
        },
        {
            "author_id": "266682040",
            "created_at": "2014-02-05T11:56:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "133394719",
                        "start": 78,
                        "username": "cgncascavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "431033689275760640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u e a fogueira da ditadura http://t.co/Q5Li4dOMaH via @cgncascavel"
        },
        {
            "author_id": "48758485",
            "created_at": "2014-02-05T11:55:34.000Z",
            "id": "431033353983504384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sdds.. uma linda imagem das cataratas vista pelo lado brasileiro \u2014 at Parque Nacional do Igua\u00e7u - Cataratas http://t.co/GVdDig7mqX"
        },
        {
            "author_id": "76989537",
            "created_at": "2014-02-05T11:55:09.000Z",
            "id": "431033251260424192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beatek \u00bb Rel\u00f3gio tur\u00edstico produzido e instalado pela BEATEK na cidade de Domingos Martins/ES http://t.co/8EfRn1BFoe"
        },
        {
            "author_id": "2296197877",
            "created_at": "2014-02-05T11:50:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "83634722",
                        "start": 0,
                        "username": "bandnewsfmrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "431031985989877760",
            "in_reply_to_user_id": "83634722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bandnewsfmrio Voc\u00eas tem alguma not\u00edcia sobre o inc\u00eandio no Parque estadual da Pedra Branca?"
        },
        {
            "author_id": "133394719",
            "created_at": "2014-02-05T11:48:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "133394719",
                        "start": 78,
                        "username": "cgncascavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "431031599220539393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u e a fogueira da ditadura http://t.co/B4ejPp2eQ8 via @cgncascavel"
        },
        {
            "author_id": "42877092",
            "created_at": "2014-02-05T11:44:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "431030647902457856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mantendo o bronze! \u2600\ufe0f (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia) http://t.co/DbLd7tm7TH"
        },
        {
            "author_id": "24970559",
            "created_at": "2014-02-05T11:35:57.000Z",
            "id": "431028418046476288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu adorei este site! Vale a pena para conhecer os parques de SP! :) http://t.co/qLK05J5u1k"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-02-05T11:20:50.000Z",
            "id": "431024611736965120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu a ROTA DOS Canyons Ecoturismo rumo a Trilha do Rio do Boi (Parque Nacional Aparados da Serra)!\nBora... http://t.co/T3ko5byeAW"
        },
        {
            "author_id": "273576943",
            "created_at": "2014-02-05T11:19:29.000Z",
            "id": "431024274329989120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho realizado pela BEATEK...\nhttp://t.co/Sfuit31j5s"
        },
        {
            "author_id": "618795154",
            "created_at": "2014-02-05T11:17:12.000Z",
            "id": "431023697663909888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1lbum de fotos: Parque Estadual do Ibitipoca. \u00d4 lugar lindo\u2026.. http://t.co/6FACVLScQJ"
        },
        {
            "author_id": "937284487",
            "created_at": "2014-02-05T11:06:23.000Z",
            "id": "431020977271885824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Lagoa do Peixe (RS): espet\u00e1culo da natureza na Copa -... http://t.co/2090uqmUWk"
        },
        {
            "author_id": "33601364",
            "created_at": "2014-02-05T10:19:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "431009098096975873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia amigos, excelente quarta pra todos n\u00f3s !!! @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/YT28bWcKzM"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2014-02-05T10:13:11.000Z",
            "id": "431007589921337344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cartilha alerta sobre impactos de reabertura de estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR)\n http://t.co/GZFoju2wXw"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-02-05T10:11:46.000Z",
            "id": "431007233967534080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando \"Parque Nacional Garamba, \u00c1rea Protegida da Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo\" na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1... http://t.co/EKYVCr3H31"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2014-02-05T10:07:02.000Z",
            "id": "431006042890448896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Inc\u00eandio atinge mata do Parque Estadual da Pedra Branca, no Rio\" http://t.co/s2vUQur81K"
        },
        {
            "author_id": "64536780",
            "created_at": "2014-02-05T08:59:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "839213890374356994",
                        "start": 42,
                        "username": "ufmgbr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.97213495,
                        -19.87466148
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "430988942901780480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom diazinho &lt;3 (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - @ufmgbr) http://t.co/CHgBPy9Wbh"
        },
        {
            "author_id": "38641780",
            "created_at": "2014-02-05T08:33:12.000Z",
            "id": "430982426803068928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De passagem pelo central park bh (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/Qo7Ld6fZA3"
        },
        {
            "author_id": "35843672",
            "created_at": "2014-02-05T08:09:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98563901,
                        -22.44887975
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "430976475043753984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) http://t.co/AayWTE38Tb"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2014-02-05T07:58:16.000Z",
            "id": "430973635671887872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AS NOSSAS 10 MARAVILHAS DA NATUREZA\n\n1. PARQUE NACIONAL LOS GLACIARES, Patag\u00f3nia, Argentina - Se s\u00f3 houvesse... http://t.co/jB7yCLYAgN"
        },
        {
            "author_id": "374633332",
            "created_at": "2014-02-05T04:07:03.000Z",
            "id": "430915447425232896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge mata do Parque Estadual da Pedra Branca, no Rio: Fogo se concentrava em \u00e1rea de dif\u00edcil acesso... http://t.co/E7iNKSwHpo"
        },
        {
            "author_id": "1739187650",
            "created_at": "2014-02-05T04:03:47.000Z",
            "id": "430914626818437120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge mata do Parque Estadual da Pedra Branca, no Rio - http://t.co/XXmYwkadWV #fofocas"
        },
        {
            "author_id": "515720392",
            "created_at": "2014-02-05T03:57:35.000Z",
            "id": "430913065333186560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PONTO C...E DBS...SHOW NO PARQUE MUNICIPAL... DE S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO... http://t.co/kYrRHSw9st"
        },
        {
            "author_id": "133241454",
            "created_at": "2014-02-05T03:30:42.000Z",
            "id": "430906302034751488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge mata do Parque Estadual da Pedra Branca, no Rio: Fogo se concentrava em \u00e1rea de dif\u00edcil acesso... http://t.co/3jkEjFzuYl"
        },
        {
            "author_id": "374637361",
            "created_at": "2014-02-05T03:27:16.000Z",
            "id": "430905434971467776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge mata do Parque Estadual da Pedra Branca, no Rio: Fogo se concentrava em \u00e1rea de dif\u00edcil acesso... http://t.co/GxAkXyWlgL"
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2014-02-05T03:12:37.000Z",
            "id": "430901751211106304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#A\u00c7\u00d5ES DE #MUDAN\u00c7A EM #PROMO\u00c7\u00c3O DA #PAZ NO #PARQUE #MUCAMBINHO \u2014 at Parque Municipal Mucambinho http://t.co/Z26VHh5PQl"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2014-02-05T03:04:21.000Z",
            "id": "430899668646506496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge mata do Parque Estadual da Pedra Branca, no Rio http://t.co/WnSkVu8fpd"
        },
        {
            "author_id": "18733530",
            "created_at": "2014-02-05T03:04:20.000Z",
            "id": "430899664322187264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiu sobre o Rio : Inc\u00eandio atinge mata do Parque Estadual da Pedra Branca, no Rio: Fogo se concentrava em \u00e1re... http://t.co/ojr1konbQp"
        },
        {
            "author_id": "46152686",
            "created_at": "2014-02-05T02:56:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "122087783",
                        "start": 3,
                        "username": "TranstornoRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "430897793574916096",
            "in_reply_to_user_id": "122087783",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RT @TranstornoRJ: Inc\u00eandio atinge mata do Parque Estadual da Pedra Branca, no Rio http://t.co/6u54uZ4dWo"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2014-02-05T02:50:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "16795139",
                        "start": 0,
                        "username": "Ancelmocom"
                    }
                ]
            },
            "id": "430896235734511616",
            "in_reply_to_user_id": "16795139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ancelmocom O Projeto energia solar   no Quilombo do Grot\u00e3o, no Parque Estadual da Serra da Tiririca, Niter\u00f3i/RJ http://t.co/XEaYZhzOG4"
        },
        {
            "author_id": "2252620034",
            "created_at": "2014-02-05T02:28:35.000Z",
            "id": "430890668358389760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tweet Inc\u00eandio atinge mata do Parque Estadual da Pedra Branca, no Rio http://t.co/qgwiiWER4S"
        },
        {
            "author_id": "293730872",
            "created_at": "2014-02-05T02:26:25.000Z",
            "id": "430890121467285504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge mata do Parque Estadual da Pedra Branca, no Rio http://t.co/bFsnw1ffB5"
        },
        {
            "author_id": "332062505",
            "created_at": "2014-02-05T02:25:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "285443624",
                        "start": 96,
                        "username": "InformeRJO"
                    }
                ]
            },
            "id": "430889864859774976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/TZrJpfNfdU cad\u00ea o mato? pegou fogo. Cad\u00ea o fogo? O bombeiro disse que amanh\u00e3 apaga. @InformeRJO"
        },
        {
            "author_id": "122087783",
            "created_at": "2014-02-05T02:23:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "46152686",
                        "start": 87,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "430889411899695104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge mata do Parque Estadual da Pedra Branca, no Rio http://t.co/Z1Ysd2sUSl @LeiSecaRJ"
        },
        {
            "author_id": "1126736352",
            "created_at": "2014-02-05T02:21:18.000Z",
            "id": "430888835665625088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o mo\u00e7o no parque municipal de roupa social correndo, passou por mim umas 3h vezes, doente coitado"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-02-05T02:03:58.000Z",
            "id": "430884471357702145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge mata do Parque Estadual da Pedra Branca, no Rio: Fogo se concentrava em \u00e1rea de dif\u00edcil acesso... http://t.co/FJyKip1hOM"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-02-05T02:03:54.000Z",
            "id": "430884456925110272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge mata do Parque Estadual da Pedra Branca, no Rio: Fogo se concentrava em \u00e1rea de dif\u00edcil acesso... http://t.co/7jkkqi5td5"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-02-05T02:03:54.000Z",
            "id": "430884455926878208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge mata do Parque Estadual da Pedra Branca, no Rio: Fogo se concentrava em \u00e1rea de dif\u00edcil acesso... http://t.co/lPBsIwac04"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2014-02-05T02:03:52.000Z",
            "id": "430884446498091008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge mata do Parque Estadual da Pedra Branca, no Rio: Fogo se concentrava em \u00e1rea de dif\u00edcil acesso... http://t.co/fwJO4SI7jj"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2014-02-05T02:03:51.000Z",
            "id": "430884444644184064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge mata do Parque Estadual da Pedra Branca, no Rio: Fogo se concentrava em \u00e1rea de dif\u00edcil acesso... http://t.co/u4PpYI0lt7"
        },
        {
            "author_id": "567239496",
            "created_at": "2014-02-05T02:03:51.000Z",
            "id": "430884442882588672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 - Inc\u00eandio atinge mata do Parque Estadual da Pedra Branca, no Rio http://t.co/GUgN4c0T4O"
        },
        {
            "author_id": "208675948",
            "created_at": "2014-02-05T02:03:49.000Z",
            "id": "430884435806801920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Rio: Inc\u00eandio atinge mata do Parque Estadual da Pedra Branca, no Rio: Fogo se concentrava em \u00e1rea de dif\u00edcil ... http://t.co/cFzDMmaILN"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2014-02-05T02:01:29.000Z",
            "id": "430883847098486784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge mata do Parque Estadual da Pedra Branca, no Rio http://t.co/gyGl6Pz6PO"
        },
        {
            "author_id": "2315274153",
            "created_at": "2014-02-05T01:54:25.000Z",
            "id": "430882068412006400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/AbK3nybqUs"
        },
        {
            "author_id": "713675498",
            "created_at": "2014-02-05T01:09:25.000Z",
            "id": "430870746202906624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As diversidades do parque nacional montanhas do tumucumaque / Serra do navio-AP http://t.co/deuQfHcoEs"
        },
        {
            "author_id": "83716618",
            "created_at": "2014-02-05T00:55:18.000Z",
            "id": "430867191857438720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: brazilwonders: Parque Municipal Roberto Burle Marx - S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, S\u00e3o Paulo (by\u00a0orangekii) http://t.co/nP3Nq7CGx3"
        },
        {
            "author_id": "2289730526",
            "created_at": "2014-02-05T00:54:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "430866952626925568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 6 others http://t.co/Fw1xzsyaM4"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2014-02-05T00:30:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "46152686",
                        "start": 14,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "430860972283404288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @Sandro4p: @LeiSecaRJ  Segue a devasta\u00e7\u00e3o no nosso Parque Estadual da Pedra Branca... Esse \u00e9 o lado de Bangu!!! http://t.co/bV54GYguMu"
        },
        {
            "author_id": "497363583",
            "created_at": "2014-02-05T00:29:32.000Z",
            "id": "430860708352626688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MORDOR \u00e9 aqui no RJ RT @Sandro4p: Segue a devasta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Pedra Branca... Esse \u00e9 o lado de Bangu!!! http://t.co/o0bDoEgXjj"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2014-02-05T00:23:40.000Z",
            "id": "430859231500439552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "RT @Sandro4p:Segue a devasta\u00e7\u00e3o no nosso Parque Estadual da Pedra Branca... Esse \u00e9 o lado de Bangu!!! http://t.co/K2oKjGp1HH"
        },
        {
            "author_id": "46152686",
            "created_at": "2014-02-05T00:23:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "62606094",
                        "start": 8,
                        "username": "GovRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "430859195567853568",
            "in_reply_to_user_id": "170411279",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o @GovRJ RT @Sandro4p: Segue a devasta\u00e7\u00e3o no nosso Parque Estadual da Pedra Branca... Esse \u00e9 o lado de Bangu!!! http://t.co/D8faOiBj8L"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-02-05T00:16:10.000Z",
            "id": "430857344394604545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/3hhNNJGvPk"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-02-05T00:00:38.000Z",
            "id": "430853436796452864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/28p3ljnEGR"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-02-04T23:52:04.000Z",
            "id": "430851279783346176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/4SmnvzMvAQ"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-02-04T23:41:49.000Z",
            "id": "430848701976682496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/mi4xyjKCUS"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-02-04T23:41:40.000Z",
            "id": "430848662114037760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/mi4xyjKCUS"
        },
        {
            "author_id": "75363464",
            "created_at": "2014-02-04T23:39:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "82521867",
                        "start": 5,
                        "username": "ruipalmeira"
                    }
                ]
            },
            "id": "430848103240183808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caro @ruipalmeira, quando vai reabrir Parque Municipal de Macei\u00f3? Acho espa\u00e7o belo, creio que como eu, outras pessoas visitam o local. Abs"
        },
        {
            "author_id": "83685580",
            "created_at": "2014-02-04T23:39:05.000Z",
            "id": "430848010038571008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de caminhar no parque municipal com a mamis,  foi s\u00f3 chegar no carro  que ela tirou um queijo da bolsa hahahhahaha \u00ea m\u00e3e"
        },
        {
            "author_id": "2315274153",
            "created_at": "2014-02-04T23:35:16.000Z",
            "id": "430847050360840192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/Xjm2mirS3j"
        },
        {
            "author_id": "2315274153",
            "created_at": "2014-02-04T23:30:43.000Z",
            "id": "430845908201533440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/gZFmjXSuq2"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-02-04T23:22:25.000Z",
            "id": "430843818980564992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Garamba do Congo\" http://t.co/uCQltaDTqY"
        },
        {
            "author_id": "125163848",
            "created_at": "2014-02-04T23:05:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "430839568984969216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento crian\u00e7a @ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari http://t.co/pOU2M5ckXN"
        },
        {
            "author_id": "41600446",
            "created_at": "2014-02-04T22:41:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 49,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "id": "430833403911737344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida de leve!! (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus) http://t.co/rmlXQjhGly"
        },
        {
            "author_id": "74328095",
            "created_at": "2014-02-04T22:27:53.000Z",
            "id": "430830094647844864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEUS AMIGOS, depois de muito trabalho estamos finalizando as melhorias no Parque Estadual Ch\u00e1cara da Baronesa.... http://t.co/3EYlV2dDsB"
        },
        {
            "author_id": "1400801816",
            "created_at": "2014-02-04T22:12:13.000Z",
            "id": "430826151364526080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio Florestal destruiu parte da vegeta\u00e7\u00e3o no bairro Funcion\u00e1rios. Vegeta\u00e7\u00e3o do t\u00e3o esperado parque municipal... http://t.co/fTGqlisgN4"
        },
        {
            "author_id": "169340000",
            "created_at": "2014-02-04T22:08:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87375748,
                        -23.49704643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "430825244962869248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7x por dia / 5x por semana. @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/NB7kVULucb"
        },
        {
            "author_id": "110194275",
            "created_at": "2014-02-04T22:04:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.99455168,
                        -3.72100242
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcceb0ecd638e88"
            },
            "id": "430824110277816320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional de 7 Cidades http://t.co/jsCFTTtAOg"
        },
        {
            "author_id": "142557815",
            "created_at": "2014-02-04T21:58:14.000Z",
            "id": "430822630921232384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Com 25 anos de trajet\u00f3ria, a dupla Rionegro e Solim\u00f5es se apresenta gratuitamente no primeiro dia da 53\u00aa Festa da... http://t.co/5LQTO5BLBS"
        },
        {
            "author_id": "108907451",
            "created_at": "2014-02-04T21:26:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.9816197,
                        -3.11136392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "430814687446315009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande Gandhi... @ Parque Municipal Lagoa do Japiim http://t.co/TkIqti0n3m"
        },
        {
            "author_id": "388624712",
            "created_at": "2014-02-04T21:23:52.000Z",
            "id": "430813982656450560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JACAREPAGUANEWSTURISMO        **************: RETRATO DO DESCASO: PARQUE ESTADUAL DA PEDRA BRANC... http://t.co/mXwwfyCXBj"
        },
        {
            "author_id": "62537884",
            "created_at": "2014-02-04T21:19:32.000Z",
            "id": "430812891969634304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerrad\u00e3o b\u00e3o!!! \u2014 at Parque Nacional Agua Mineral http://t.co/O80TKI46Vi"
        },
        {
            "author_id": "97676779",
            "created_at": "2014-02-04T21:18:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "63567949",
                        "start": 0,
                        "username": "Angra_dos_Reis"
                    }
                ]
            },
            "id": "430812722779787264",
            "in_reply_to_user_id": "63567949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Angra_dos_Reis Ilha Grande est\u00e1 muito suja.Tem bota-fora at\u00e9 na praia na entrada do parque estadual. E coc\u00f4 de cachorro por todos os lados"
        },
        {
            "author_id": "68530842",
            "created_at": "2014-02-04T21:15:01.000Z",
            "id": "430811757343682560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque das Neblinas fica em Taia\u00e7upeba em meio ao Parque Estadual da Serra do Mar. \n\nNesse passeio voc\u00ea... http://t.co/Z7QM0zfTje"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2014-02-04T20:54:49.000Z",
            "id": "430806672601120768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Putin entra em jaula de leopardo em Sochi. Veja mais fotos: http://t.co/X4nVqtKxP2  - http://t.co/VO0iR6T0qf via @Fotos_Publicas"
        },
        {
            "author_id": "145309908",
            "created_at": "2014-02-04T20:53:09.000Z",
            "id": "430806252726132736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Lagoa do Peixe #RS: espet\u00e1culo da natureza na #Copa2014 http://t.co/SbZBdOqAGD"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2014-02-04T20:50:45.000Z",
            "id": "430805651028058112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Lagoa do Peixe #RS: espet\u00e1culo da natureza na #Copa. Conhe\u00e7a no #BlogMTur: http://t.co/wxGRnV28XJ http://t.co/w7EHSd7MRy"
        },
        {
            "author_id": "388296949",
            "created_at": "2014-02-04T20:30:10.000Z",
            "id": "430800469385285632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/41jxIjALje"
        },
        {
            "author_id": "98843677",
            "created_at": "2014-02-04T20:28:54.000Z",
            "id": "430800149045346304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo fant\u00e1stico em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Cataratas http://t.co/ojmyLm9L2h"
        },
        {
            "author_id": "840636330",
            "created_at": "2014-02-04T20:22:25.000Z",
            "id": "430798517280321537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental V\u00e1rzea das Flores: Dez mil metros quadrados de mata atl\u00e2ntica s\u00e3o destru\u00eddos em Contagem http://t.co/7OkNtowUHM"
        },
        {
            "author_id": "67873788",
            "created_at": "2014-02-04T20:22:12.000Z",
            "id": "430798462926331904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Putin chegou ao parque nacional dirigindo um jipe\" \u00e9 ou n\u00e3o \u00e9 muita testosterona amigxs"
        },
        {
            "author_id": "2188710277",
            "created_at": "2014-02-04T20:13:27.000Z",
            "id": "430796260270804992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Putin entra em jaula de leopardo em Sochi. Veja mais fotos: http://t.co/3EmhXRzx2R - http://t.co/9m0wC7xcT7"
        },
        {
            "author_id": "245147863",
            "created_at": "2014-02-04T20:09:40.000Z",
            "id": "430795312161386497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIADA \u00c1REA DE RELEVANTE INTERESSE DAS \u00c1GUAS DOS INHAMUNS http://t.co/GbikS6r4Kn"
        },
        {
            "author_id": "148452252",
            "created_at": "2014-02-04T20:00:02.000Z",
            "id": "430792885655851008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FotoPedal #RevistaBicicleta\n\nFoto enviada por Elindomar Fernandes, de um pedal realizado no Parque Estadual... http://t.co/DcYVsiP5Wt"
        },
        {
            "author_id": "100063803",
            "created_at": "2014-02-04T19:58:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "430792585050079232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xenofobia oi? @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/RivyPXSagv"
        },
        {
            "author_id": "1430522976",
            "created_at": "2014-02-04T19:53:58.000Z",
            "id": "430791358308446208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhe Muita Viagem.\n\nAs Cataratas do Igua\u00e7\u00fa, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1, no Brasil, e no Parque... http://t.co/6pRVIXPH0z"
        },
        {
            "author_id": "124537228",
            "created_at": "2014-02-04T19:33:40.000Z",
            "id": "430786252590170113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Educa\u00e7\u00e3o Ambiental marca f\u00e9rias de universit\u00e1rios, na Parque Municipal Boca da Barra. LEIA NO SITE DO JORNAL. http://t.co/8ne9bDRGuD"
        },
        {
            "author_id": "257682940",
            "created_at": "2014-02-04T19:31:18.000Z",
            "id": "430785656542208001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda Municipal inicia rondas de bicicleta em parques e pra\u00e7as\nParque Municipal de Quiririm est\u00e1 na rota das... http://t.co/qoJBmOz0l5"
        },
        {
            "author_id": "159993593",
            "created_at": "2014-02-04T19:13:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.8489974,
                        -15.37029639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "430781166065815552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De boas \u270c\ufe0f @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/011MC0e5Cw"
        },
        {
            "author_id": "68728580",
            "created_at": "2014-02-04T19:06:32.000Z",
            "id": "430779423751946240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inicio do Parque Nacional do Igua\u00e7u.. #natureza \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33 @ parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/fMYAV3uGgt"
        },
        {
            "author_id": "623795427",
            "created_at": "2014-02-04T18:59:10.000Z",
            "id": "430777568522817538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado cria \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico das \u00c1guas Emendadas dos Inhamuns http://t.co/eX3zvZIldF"
        },
        {
            "author_id": "159993593",
            "created_at": "2014-02-04T18:41:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82725249,
                        -15.45890656
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "430773124054126593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) http://t.co/a8GSVvhmRS"
        },
        {
            "author_id": "1890462150",
            "created_at": "2014-02-04T18:33:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11156411,
                        -4.15479089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "430771019637604352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) [pic]: http://t.co/JL8VIYbTlE"
        },
        {
            "author_id": "100063803",
            "created_at": "2014-02-04T18:30:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "430770421781499904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudar a rotina um pouquinho \ud83d\ude0a @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/6oYGfpIY8W"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2014-02-04T18:20:06.000Z",
            "id": "430767737128771585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Jaime Ferragut -\nFESTA DA UVA\nMONTAGEM DO PALCO... http://t.co/txogR00q0K"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2014-02-04T18:13:54.000Z",
            "id": "430766177380347904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra mais de 200 mil visitantes em janeiro =&gt; http://t.co/QHirD1zHpC"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2014-02-04T17:30:21.000Z",
            "id": "430755217840152576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 5 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\" http://t.co/b5DMTgqRMv"
        },
        {
            "author_id": "137393728",
            "created_at": "2014-02-04T17:04:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "430748747904339968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) w/ 2 others http://t.co/tJAUnklGXb"
        },
        {
            "author_id": "606415584",
            "created_at": "2014-02-04T17:02:34.000Z",
            "id": "430748227051474944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhece o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses?"
        },
        {
            "author_id": "352582970",
            "created_at": "2014-02-04T17:00:02.000Z",
            "id": "430747586320809985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nascente ilustrada pela foto acima n\u00e3o fica em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ou \u00e1rea p\u00fablica de floresta. Pelo... http://t.co/nFDsvnOnSN"
        },
        {
            "author_id": "148452252",
            "created_at": "2014-02-04T17:00:01.000Z",
            "id": "430747583083188224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FotoPedal #RevistaBicicleta\n\nFoto enviada por Graziella Vieira Ramos, de seu pedal no Parque Estadual do Rio... http://t.co/kA1hQanVqy"
        },
        {
            "author_id": "53549205",
            "created_at": "2014-02-04T16:54:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47071457,
                        -20.65736182
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "430746209360572416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VaiCorinthians #SCCP @ Parque Municipal Morro da Pescaria http://t.co/XOclH1xXM3"
        },
        {
            "author_id": "1446808969",
            "created_at": "2014-02-04T16:32:48.000Z",
            "id": "430740732526096384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 to querendo ir no parque municipal , mas tem ningu\u00e9m pra ir comigo ;c"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2014-02-04T16:15:48.000Z",
            "id": "430736456743911425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do Globo Natureza sobre a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque (AP/PA): http://t.co/1JZznVlmHr"
        },
        {
            "author_id": "210119938",
            "created_at": "2014-02-04T16:10:58.000Z",
            "id": "430735240642846720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubrindo o Parque Nacional Islas Atlanticas de Galicia http://t.co/ZAJlC2Cb5r"
        },
        {
            "author_id": "437301850",
            "created_at": "2014-02-04T15:49:51.000Z",
            "id": "430729925491179520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem curti a natureza, paz, simplicidade e sossego, a dica \u00e9 se hospedar no cora\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da... http://t.co/sitUc7ZCQH"
        },
        {
            "author_id": "34303787",
            "created_at": "2014-02-04T15:31:31.000Z",
            "id": "430725311215710208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana de acolhida - O Parque Municipal do Idoso retornou hoje com suas atividades. :) http://t.co/KlMHfze0O4"
        },
        {
            "author_id": "2327194878",
            "created_at": "2014-02-04T15:22:32.000Z",
            "id": "430723048908410880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em meio ao Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es - MT, voc\u00ea poder\u00e1 explorar as trilhas, riachos e cachoeiras. http://t.co/tS67kBfd04"
        },
        {
            "author_id": "71900322",
            "created_at": "2014-02-04T15:01:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "114824084",
                        "start": 123,
                        "username": "kekanto"
                    }
                ]
            },
            "id": "430717716132298752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia - um lugar maravilhoso  que eu  tive o prazer de conhecer   para... http://t.co/PK4K3T7qyF via @kekanto"
        },
        {
            "author_id": "1436024858",
            "created_at": "2014-02-04T14:48:27.000Z",
            "id": "430714475792957441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(cont)  Parque Estadual da Serra da Tiririca. Fato na 81\u00aa DP."
        },
        {
            "author_id": "70108677",
            "created_at": "2014-02-04T14:38:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9345825,
                        -19.9221701
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "430712015745994752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To aq passando o hor\u00e1rio de almo\u00e7o no parque Municipal e bateu uma saudade enormes do meu pai velho nuu"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2014-02-04T14:37:41.000Z",
            "id": "430711764192620544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Inacredit\u00e1vel que ainda hoje somos surpreendidos por criminosos ambientais agindo dentro do Parque Estadual da... http://t.co/4ZCthXvBWE"
        },
        {
            "author_id": "2321040564",
            "created_at": "2014-02-04T14:16:04.000Z",
            "id": "430706326260695040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/9u1bsvzwAa"
        },
        {
            "author_id": "2321040564",
            "created_at": "2014-02-04T14:15:38.000Z",
            "id": "430706213614280704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Pista de caminhada do parque municipal http://t.co/5wCFwPBhb3"
        },
        {
            "author_id": "848078101",
            "created_at": "2014-02-04T14:03:01.000Z",
            "id": "430703040778473472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Com uma localiza\u00e7\u00e3o privilegiada no bairro da Freguesia, cercada pela mata do Parque Nacional da Tijuca,a Casa de... http://t.co/tckW4b5lNK"
        },
        {
            "author_id": "271563387",
            "created_at": "2014-02-04T13:56:21.000Z",
            "id": "430701364055113728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inqu\u00e9rito da PF investigar\u00e1 crime ambiental na restinga da Praia do Pecado\n\nA \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental... http://t.co/PvXhaPCklC"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2014-02-04T13:54:50.000Z",
            "id": "430700981832015872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#partiu - Parque Municipal Jaime Ferragut\nContagem Regressiva -  53\u00aa Festa da Uva de Vinhedo e 5\u00aa Festa do Vinho... http://t.co/xD0aiwN8Es"
        },
        {
            "author_id": "160751532",
            "created_at": "2014-02-04T13:19:39.000Z",
            "id": "430692127736365056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele e seus irm\u00e3os patos estavam nadando tranquilamente na lagoa do Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "168318410",
            "created_at": "2014-02-04T13:16:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "430691320701931520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitando o \u00faltimo dia de f\u00e9rias da melhor forma poss\u00edvel s2 (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia w/ 2 others) http://t.co/4bil8TvlL1"
        },
        {
            "author_id": "43229821",
            "created_at": "2014-02-04T13:15:28.000Z",
            "id": "430691074106224640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A SERRA DA DISC\u00d3RDIA:\n\nParque municipal de Aparecida atrai crimes e criminosos\nhttp://t.co/Edi2cSyJsc http://t.co/RtmKuOUAv2"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-02-04T13:05:08.000Z",
            "id": "430688471192051712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lianas / Cip\u00f3s - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/NlqvjuklfI"
        },
        {
            "author_id": "120108570",
            "created_at": "2014-02-04T13:01:52.000Z",
            "id": "430687651780255744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iporanga (SP) - Cachoeira no Petar - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira.\nhttp://t.co/cNVwl9jB5v... http://t.co/L8T8LYnB5c"
        },
        {
            "author_id": "277272001",
            "created_at": "2014-02-04T13:01:46.000Z",
            "id": "430687625440428032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/tERmihc2Mh"
        },
        {
            "author_id": "716694739",
            "created_at": "2014-02-04T12:53:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03356627,
                        -20.05941098
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "430685577600843776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo meu trabalho fora do escrit\u00f3rio!!!!!! \\o/ #job #love #tv #viagem @ Parque Estadual - Serra do Rola\u2026 http://t.co/tPzABD7P3B"
        },
        {
            "author_id": "59872883",
            "created_at": "2014-02-04T12:51:08.000Z",
            "id": "430684950656851968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque em Sarandi abriga esp\u00e9cies amea\u00e7adas de plantas e animais nativos.Parque Estadual do Papagaio Char\u00e3o ocupa mil hectares em Sarandi."
        },
        {
            "author_id": "134813937",
            "created_at": "2014-02-04T12:20:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "861750361895432193",
                        "start": 100,
                        "username": "maisumnarede"
                    }
                ]
            },
            "id": "430677255732203520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rede Sustentabilidade luta pela preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/B0NvbXXW3Z via @maisumnarede"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2014-02-04T12:05:08.000Z",
            "id": "430673373145096192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Mundial de Luta Contra o C\u00e2ncer, Parque Municipal de Palho\u00e7a e a folia josefense!  http://t.co/TVLZIpChWO"
        },
        {
            "author_id": "120108570",
            "created_at": "2014-02-04T12:01:39.000Z",
            "id": "430672495864074240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira (SP) - Estalactites sendo iluminadas por uma carbureteira em caverna no... http://t.co/OvFiBHrivc"
        },
        {
            "author_id": "1080522253",
            "created_at": "2014-02-04T11:59:40.000Z",
            "id": "430671998092849152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Embaixador Guilherme Leandro em Salto Angel - Parque Nacional Canaima na Venezuela. #comogalopelomundo\u2026 http://t.co/oxkHzrRpig"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-02-04T11:56:17.000Z",
            "id": "430671148683395072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TURISMO] Crescimento de 8% nas visitas ao Parque Nacional do Igua\u00e7u no m\u00eas de janeiro de 2014. Foram 200.835, com 136 mil brasileiros."
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-02-04T11:38:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15859683,
                        -11.55156418
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "430666742646706176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/YCbvy2wzi0"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-02-04T11:36:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "430666120614666240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/lJOx1HUrvp"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-02-04T11:20:17.000Z",
            "id": "430662088537563136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando \"Parque Nacional Salonga - \u00c1rea Protegida da Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo\" na S\u00e9rie AFRICA em COMO... http://t.co/Ni7sUQAiau"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-02-04T11:07:46.000Z",
            "id": "430658936900161536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Partiu ROTA DOS Canyons Ecoturismo rumo a Trilha no Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral. http://t.co/9JFeqUV4p8"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-02-04T11:05:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "253034260",
                        "start": 92,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "430658286400974848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "04 fev 2014: 12\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional de Jericoacoara (CE) http://t.co/O8uk1rtIB1 @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-02-04T11:00:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "253034260",
                        "start": 99,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "430657078923776000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "04 fev 2014: 43\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Serra da Bocaina (RJ/SP) http://t.co/6UQwGETuVu @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "2249811570",
            "created_at": "2014-02-04T10:56:24.000Z",
            "id": "430656077651525632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Tatuap\u00e9 (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/xXaGMxcID9"
        },
        {
            "author_id": "119784013",
            "created_at": "2014-02-04T10:00:03.000Z",
            "id": "430641893878140929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Linda imagem para come\u00e7ar o dia.\n\u00c9 Parque Nacional dos Lagos Plitvice da Cro\u00e1cia.\nExcelente semana!!! http://t.co/n5Efp6KhGE"
        },
        {
            "author_id": "95503326",
            "created_at": "2014-02-04T09:35:43.000Z",
            "id": "430635770894745600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini.\nSantos Sp Brasil.\n\nBom dia a todos. http://t.co/bfBRppzKDa"
        },
        {
            "author_id": "38641780",
            "created_at": "2014-02-04T08:36:24.000Z",
            "id": "430620844269006848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) https://t.co/gMl8qmD5CK"
        },
        {
            "author_id": "928600741",
            "created_at": "2014-02-04T08:36:24.000Z",
            "id": "430620842381561856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia ap\u00f3s Dia! Luxo!! @ Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba http://t.co/jSr5AvtuaO"
        },
        {
            "author_id": "520729698",
            "created_at": "2014-02-04T06:02:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "492925796",
                        "start": 1,
                        "username": "100C_del_Mundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "430582111695667200",
            "in_reply_to_user_id": "492925796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@100C_del_Mundo: #curiosidades Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Maranh\u00e3o, Brasil. http://t.co/X4eHXCNvuY\u201d"
        },
        {
            "author_id": "1323828102",
            "created_at": "2014-02-04T03:45:55.000Z",
            "id": "430547740045897728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trip 1 day  Parque Nacional CORCOVADO http://t.co/WDK0qlHFc5"
        },
        {
            "author_id": "180789847",
            "created_at": "2014-02-04T03:29:06.000Z",
            "id": "430543508886519808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gosta de vivenciar cavernas? Carnaval, pacote para o PETAR, o parque estadual de S\u00e3o Paulo com v\u00e1rias cavernas.... http://t.co/dXqjPuUj6g"
        },
        {
            "author_id": "180789847",
            "created_at": "2014-02-04T03:22:33.000Z",
            "id": "430541861389107200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gosta de vivenciar cavernas? Carnaval, pacote para o PETAR, o parque estadual de S\u00e3o Paulo com v\u00e1rias cavernas.... http://t.co/EuNPhUbNTV"
        },
        {
            "author_id": "339474751",
            "created_at": "2014-02-04T02:45:38.000Z",
            "id": "430532572926738432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro dos Mc's no Parque Municipal devo ir"
        },
        {
            "author_id": "788359332",
            "created_at": "2014-02-04T01:24:31.000Z",
            "id": "430512157952729088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Morin algu\u00e9m conhece ?\nEu conhe\u00e7o o Cruzeiro"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-02-04T01:19:09.000Z",
            "id": "430510806787452928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Salonga do Congo\" http://t.co/MdsqFCLSsI"
        },
        {
            "author_id": "19385271",
            "created_at": "2014-02-04T01:15:44.000Z",
            "id": "430509945550041088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hotboyfriend tendo a maior psicologia em rela\u00e7\u00e3o ao meu sofrimento. \u2764\ufe0f @ Parque Municipal Dr. Luiz\u2026 http://t.co/UN1seBckUc"
        },
        {
            "author_id": "27736576",
            "created_at": "2014-02-04T00:27:21.000Z",
            "id": "430497772174057472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cartilha alerta sobre impactos de reabertura de estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) - http://t.co/cmGIOIOqAO"
        },
        {
            "author_id": "2312540300",
            "created_at": "2014-02-04T00:12:03.000Z",
            "id": "430493919688675330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da serra de Itaja\u00ed-SC http://t.co/JvjpWnpC7X"
        },
        {
            "author_id": "37489167",
            "created_at": "2014-02-03T23:56:39.000Z",
            "id": "430490043980189696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal - centro de BH http://t.co/jLoItkvXGd"
        },
        {
            "author_id": "2275035812",
            "created_at": "2014-02-03T23:56:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "54703936",
                        "start": 1,
                        "username": "enlazadot"
                    }
                ]
            },
            "id": "430489980457086977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@enlazadot: #turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/3R6Q89z3T3 http://t.co/BQIVuY752d post @V_deViaje #entrepreneur\""
        },
        {
            "author_id": "378289087",
            "created_at": "2014-02-03T23:49:12.000Z",
            "id": "430488168324808704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhece o Parque Estadual da Serra da #Cantareira? Vale a pena uma visita! Conhe\u00e7a mais em: http://t.co/b2FXgDIqIN... http://t.co/tLbTrTqzXC"
        },
        {
            "author_id": "184538845",
            "created_at": "2014-02-03T23:16:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "430479946965073921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dando uma piscada para os cachorros da pra\u00e7a... \ud83d\udc29\ud83d\udc3e @ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) http://t.co/CXb1uXMVmV"
        },
        {
            "author_id": "54703936",
            "created_at": "2014-02-03T23:15:02.000Z",
            "id": "430479569900933120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/cKxLOR45Sg http://t.co/xm0bws86N3 post @V_deViaje #entrepreneur"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-02-03T23:00:35.000Z",
            "id": "430475934081495040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Conhece o Parque Estadual da Pedra Azul, no Esp\u00edrito Santo? Veja fotos: http://t.co/ws6wgRerP8 http://t.co/SeWPckYZQv"
        },
        {
            "author_id": "46288579",
            "created_at": "2014-02-03T22:45:27.000Z",
            "id": "430472125032706048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Petr\u00f3polis - Brasil http://t.co/b0IGQJ03VN"
        },
        {
            "author_id": "37776045",
            "created_at": "2014-02-03T22:23:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "53050115",
                        "start": 27,
                        "username": "RollembergPSB"
                    }
                ]
            },
            "id": "430466650736181249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Audi\u00eanciaP\u00fablica: Senador @RollembergPSB quer debater situa\u00e7\u00e3o da #Floresta Nacional de #Bras\u00edlia http://t.co/7F7guLyPzd"
        },
        {
            "author_id": "30222471",
            "created_at": "2014-02-03T22:21:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "430465981035864064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me sentindo no filme \"Santu\u00e1rio\". Sobrevivi! :) @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/9CHMeNjAOh"
        },
        {
            "author_id": "30222471",
            "created_at": "2014-02-03T22:19:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "430465482890936320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me sentindo no filme \"Santu\u00e1rio\". Deu medinho... @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/slzIIoM8Mn"
        },
        {
            "author_id": "1898609107",
            "created_at": "2014-02-03T22:06:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64534205,
                        -26.92391242
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "430462362244882433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"E os anjos nos dizem, am\u00e9m...\" \ud83d\udc8f\ud83d\udc98 @ Parque Natural Municipal do Atalaia http://t.co/jeavtjL5Jw"
        },
        {
            "author_id": "802486080",
            "created_at": "2014-02-03T21:40:52.000Z",
            "id": "430455873589088256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Plitvice, na Cro\u00e1cia, \u00e9 um dos mais visitados da Europa. http://t.co/JqYoAmAspS"
        },
        {
            "author_id": "965130336",
            "created_at": "2014-02-03T21:36:23.000Z",
            "id": "430454746457985024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribu Global - Gira de campo: Parque Nacional Braulio Carrillo http://t.co/XjwPVwOnQ3"
        },
        {
            "author_id": "252330375",
            "created_at": "2014-02-03T21:25:31.000Z",
            "id": "430452009309716480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Manu no Peru ganha campanha de marketing internacional. A campanha de Manu, o tesouro da... http://t.co/LtYfepSR8K"
        },
        {
            "author_id": "112888859",
            "created_at": "2014-02-03T21:19:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.49116862,
                        -16.66402061
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c1d36ef098b3e4b9"
            },
            "id": "430450485448155136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora correr! (@ Parque Municipal de Trindade) http://t.co/fgumTagy2f"
        },
        {
            "author_id": "2321997679",
            "created_at": "2014-02-03T21:04:03.000Z",
            "id": "430446606773522432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada no Parque Nacional Monte Rainier...http://t.co/DfG0GsvzCG"
        },
        {
            "author_id": "69063653",
            "created_at": "2014-02-03T20:42:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "871841863476662273",
                        "start": 0,
                        "username": "verineas"
                    }
                ]
            },
            "id": "430441068510064640",
            "in_reply_to_user_id": "300955671",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@verineas Esta\u00e7ao Ecologica de Uru\u00e7u\u00ed Una....cerrado. Mas depois ja conheci a Caatinga e Matas Secas na divisa com o MA."
        },
        {
            "author_id": "52384539",
            "created_at": "2014-02-03T20:35:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "430439393552523264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas \ud83c\udf0a @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/T9G0L2FX5b"
        },
        {
            "author_id": "15808051",
            "created_at": "2014-02-03T20:31:06.000Z",
            "id": "430438317285732352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conhece o Parque Estadual da Serra da #Cantareira? Vale a pena uma visita: http://t.co/2hKXu3t4GJ"
        },
        {
            "author_id": "54361851",
            "created_at": "2014-02-03T20:20:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79673852,
                        -21.20969713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "430435748970762240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) http://t.co/Gw7Lc9Db0T"
        },
        {
            "author_id": "157995216",
            "created_at": "2014-02-03T19:43:54.000Z",
            "id": "430426437049262080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foletto apoia projeto do parque municipal do Marista. http://t.co/eOzLusIZVG   #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "52384539",
            "created_at": "2014-02-03T18:43:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "430411355053903872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/owsiZEl8Bf"
        },
        {
            "author_id": "260797901",
            "created_at": "2014-02-03T17:52:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "430398401268957184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/x1KDpKfPTx"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2014-02-03T17:50:33.000Z",
            "id": "430397912745787392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mat\u00e9ria completa sobre a assembleia que discutiu o uso p\u00fablico do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. Educa\u00e7\u00e3o... http://t.co/g9uS2dTRro"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2014-02-03T17:48:59.000Z",
            "id": "430397520335101952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma excelente not\u00edcia vinda do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. Parab\u00e9ns a tod@s os envolvid@s. http://t.co/MwCfFgxbQr"
        },
        {
            "author_id": "185800780",
            "created_at": "2014-02-03T17:36:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -91.18309089,
                        14.77045473
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bdd35ba66cf104f7"
            },
            "id": "430394477313024000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kiosco a #Centroam\u00e9rica. @ Parque Municipal de Solol\u00e1 http://t.co/c0fLBPsK3G"
        },
        {
            "author_id": "1895096774",
            "created_at": "2014-02-03T17:06:40.000Z",
            "id": "430386869675646976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha se divertir no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses #Barreirinhas #Maranh\u00e3o #Atins\nhttps://t.co/uuL4kfE4YR"
        },
        {
            "author_id": "522874462",
            "created_at": "2014-02-03T16:59:26.000Z",
            "id": "430385050232692736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor viagem \u00e9 a pr\u00f3xima aventura. Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhense.  https://t.co/k3inSjqjYT \n#Barreirinhas #Maranh\u00e3o #Atins"
        },
        {
            "author_id": "59902156",
            "created_at": "2014-02-03T16:34:08.000Z",
            "id": "430378681715142656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Direto da estrada de terra que d\u00e1 acesso ao Parque Estadual de Dunas de Ita\u00fanas - est\u00e1 sendo asfaltada pelo... http://t.co/wpXHOGapnj"
        },
        {
            "author_id": "935452820",
            "created_at": "2014-02-03T16:23:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -80.429288,
                        7.9609212
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "430376033863630848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anam ordena implementar plan de manejo para Parque Nacional Coiba || http://t.co/gAzRLLDJjc\""
        },
        {
            "author_id": "130899445",
            "created_at": "2014-02-03T16:18:03.000Z",
            "id": "430374633301614592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Anam ordena implementar plan de manejo para Parque Nacional Coiba || http://t.co/NbYaT7L7iu"
        },
        {
            "author_id": "1439512518",
            "created_at": "2014-02-03T16:15:50.000Z",
            "id": "430374077929623552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1lbum: Parque Estadual da \u00c1gua Branca... As #f\u00e9rias ainda n\u00e3o acabaram? E voc\u00ea est\u00e1 procurando um lugar para... http://t.co/7ME951SaIP"
        },
        {
            "author_id": "42428322",
            "created_at": "2014-02-03T16:03:18.000Z",
            "id": "430370924148162560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GIFE - Plano de Manejo da Floresta Nacional do Amap\u00e1 \u00e9 aprovado com apoio do Instituto Walmart http://t.co/LxFkScI3Sd"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2014-02-03T14:47:20.000Z",
            "id": "430351806573465600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Logo mais estarei no Parque municipal Jayme Ferragut -\n53\u00aa Festa da Uva e 5\u00aa Festa do Vinho \n\u00daltimos detalhes...   breve divulgaremos !"
        },
        {
            "author_id": "423154463",
            "created_at": "2014-02-03T14:45:34.000Z",
            "id": "430351360475676675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de reserva extrativista em RO exploram couro e carne do jacar\u00e9 http://t.co/NUWw7XnRLq"
        },
        {
            "author_id": "1555040077",
            "created_at": "2014-02-03T14:21:02.000Z",
            "id": "430345187756634113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Graaff-Reinet \u00e9 a \u00fanica cidade na \u00c1frica do Sul cercada por um parque nacional http://t.co/vP8N8FV8iM"
        },
        {
            "author_id": "328675733",
            "created_at": "2014-02-03T14:10:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "430342588047302656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando n\u00e3o se tem mais nada a perder, s\u00f3 se tem a ganhar \u270c\ufe0f\ud83d\udc93\ud83d\udc8b\ud83d\udcd2 @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/9Q01cBoHj7"
        },
        {
            "author_id": "53422246",
            "created_at": "2014-02-03T14:05:32.000Z",
            "id": "430341284499562497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de 4x4 no Parque Nacional Arikok. \u00d3tima dica de passeio em #ArubaBR."
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [KINOdeLoteria].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "KINOdeLoteria",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "KINOdeLoteria"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [KINOdeLoteria].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "KINOdeLoteria",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "KINOdeLoteria"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [MattosMarielle].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MattosMarielle",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MattosMarielle"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [maisumnarede].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "maisumnarede",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "maisumnarede"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Presidente Prudente, Brasil",
                "id": "c5c62f4a88f76fd3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Chiapas, M\u00e9xico",
                "id": "bdd35ba66cf104f7",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caldas Novas, Brasil",
                "id": "1d70c9f14b75cfa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chile",
                "id": "47a3cf27863714de",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeira das Miss\u00f5es, Brasil",
                "id": "a052855c6f317b04",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valen\u00e7a, Brasil",
                "id": "4f416071170d6d5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tiangu\u00e1, Brasil",
                "id": "6dcceb0ecd638e88",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaja\u00ed, Brasil",
                "id": "4fb3602884c3ec05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Trindade, Brasil",
                "id": "c1d36ef098b3e4b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "40525332",
                "name": "TAXIDODO",
                "username": "taxidodo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50137023",
                "name": "Papa-L\u00e9guas",
                "username": "Papa_Leguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68679596",
                "name": "tonizinho",
                "username": "coutoecravo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46163584",
                "name": "Nayana",
                "username": "rodriguesnah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22316026",
                "name": "silvio joab",
                "username": "joabnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753985760",
                "name": "Cassinho",
                "username": "1961Ca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114824084",
                "name": "Kekanto",
                "username": "kekanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455091403",
                "name": "@oimprensalivre",
                "username": "oimprensalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322807217",
                "name": "fe",
                "username": "suenorosadm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58080587",
                "name": "iago",
                "username": "iagosouzaD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14134883",
                "name": "Caroline Tavares",
                "username": "carolinetavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53080048",
                "name": "Eduardo",
                "username": "EduRun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49759770",
                "name": "Metr\u00f4Rio | Use m\u00e1scara",
                "username": "metro_rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28182817",
                "name": "Camila Passos",
                "username": "camipassos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78301593",
                "name": "MICHAEL",
                "username": "FENGAESPB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61932905",
                "name": "Rossana Honorato",
                "username": "rossanahonorato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67625878",
                "name": "Felipe Reis\u00b9\u00b3\ud83d\udc13\ud83c\udd70\ufe0f\ud83d\ude4f",
                "username": "FelipeReisGalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82611530",
                "name": "Wagner Cabral",
                "username": "wagner_cabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729120469",
                "name": "Eu Curto Goi\u00e2nia",
                "username": "EuCurtoGyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210998556",
                "name": "Jota | Personal Trainer",
                "username": "ojotacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101364184",
                "name": "Onda Sul FM",
                "username": "ondasulfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421048037",
                "name": "Igor Santana",
                "username": "Santanagiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190857895",
                "name": "F\u00e1bio",
                "username": "eufabiopereira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54703936",
                "name": "Enlazadot",
                "username": "enlazadot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550701586",
                "name": "Tribuna do Sert\u00e3o",
                "username": "tribunasertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290212647",
                "name": "Vibes de Menina",
                "username": "vibesdemenina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1411639014",
                "name": "Virtual Advogado 5",
                "username": "Virtual_Advog_5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58977911",
                "name": "Rio News Now",
                "username": "rionewsnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39397485",
                "name": "Pizzaria",
                "username": "fornodeouro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253214716",
                "name": "Diego Lopes",
                "username": "diegojuizdefora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16421757",
                "name": "NS",
                "username": "uau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "199126736",
                "name": "",
                "username": "express_news_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1703495635",
                "name": "#TIMBETA#SIGO",
                "username": "timbetasigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689913309",
                "name": "#SIGO#DE#VOLTA#BETA",
                "username": "JotaTimBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28335966",
                "name": "Taissa Miki Arai",
                "username": "mikizinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "494515093",
                "name": "daniel Santos",
                "username": "DanielSantttos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51596730",
                "name": "dilemasdeTI",
                "username": "andreschikovski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164000126",
                "name": "Publikee",
                "username": "publikeebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1884739364",
                "name": "kathiiii kathiiii\u2661",
                "username": "kathypolanco04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58265464",
                "name": "foda-se o mbl \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83e\udd47 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "cruleigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97239012",
                "name": "Hoteis Costa Norte",
                "username": "hotelcostanorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93798585",
                "name": "Ecoloquia",
                "username": "ecoloquia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633028115",
                "name": "Quinta do Circo",
                "username": "QuintadoCirco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48475842",
                "name": "Amazonas",
                "username": "Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99405528",
                "name": "virtualcowboy. \u263f",
                "username": "mercurionuntius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705914867602071552",
                "name": "De Castro, Caio.",
                "username": "pizzadecastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "610308940",
                "name": "Indhy",
                "username": "indhylopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198361860",
                "name": "Mariana Restum",
                "username": "MarianaRestum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373092673",
                "name": "Noga",
                "username": "bru_nogarolli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67362621",
                "name": "Chernoboy",
                "username": "lucasrhorta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980487301",
                "name": "Cecilia Pauligk",
                "username": "CPauligk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200347929",
                "name": "Pietro C.",
                "username": "pietrocervelin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75363464",
                "name": "Luis Vilar",
                "username": "luisvilar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118746514",
                "name": "Cris Rodrigues",
                "username": "CRogrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143684507",
                "name": "teo",
                "username": "boyfromjatiuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312927559",
                "name": "Ad\u00e3o Samir Eger",
                "username": "ADaoSAmir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82751173",
                "name": "Vanessa Sarraf",
                "username": "vbsouzaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140454631",
                "name": "sara souza",
                "username": "saraween",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267158889",
                "name": "adelson barreto",
                "username": "adelson_sara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289500937",
                "name": "Portal AL1",
                "username": "Portal_AL1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217429581",
                "name": "insolente",
                "username": "pqp_jor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14982499",
                "name": "patipapp",
                "username": "patipapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128401420",
                "name": "CCS Lutando",
                "username": "CCSlutando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74769832",
                "name": "UNILA",
                "username": "unila",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "266804124",
                "name": "Mo\u00e7ambili\u00e1rias",
                "username": "mocambiliarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179488820",
                "name": "corredor ecol\u00f3gico",
                "username": "corredordovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155410351",
                "name": "Antonio Carlos Loureiro",
                "username": "toctonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76336105",
                "name": "Nayana Agrela",
                "username": "NayAgrela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86441435",
                "name": "Princesinha de Gen\u00f3via",
                "username": "potterisabele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1005390510",
                "name": "Lia Carvalho",
                "username": "LiaMennezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231146284",
                "name": "Consultour Viagens e Turismo \u2708",
                "username": "ConsultourCe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216884563",
                "name": "Danniella Zamparelli",
                "username": "DanniellaZamp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1326606912",
                "name": "Thiago Cardoso ",
                "username": "thiagoscard2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111101246",
                "name": "Prefeitura do Cabo",
                "username": "PrefeituraCabo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130965198",
                "name": "Prefeitura de Resende",
                "username": "prefRESENDE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1554350454",
                "name": "INPEC Consultoria",
                "username": "inpeconsultoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300604527",
                "name": "Nais",
                "username": "cristian_neis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213321621",
                "name": "Bontempo M\u00f3veis",
                "username": "MoveisBontempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1536458078",
                "name": "Dulce",
                "username": "DulceDulcimoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893178030",
                "name": "Marina Borges",
                "username": "marinaaaaborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1607537150",
                "name": "Agenda Green",
                "username": "AgendaGreen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218453130",
                "name": "Onduline Brasil",
                "username": "onduline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250179320",
                "name": "Lu\u00edsa Girardon",
                "username": "luluzinhag_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35843672",
                "name": "Wagner Naz\u00e1rio",
                "username": "wnc2009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90475950",
                "name": "AltaMontanha",
                "username": "AltaMontanhacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831432812",
                "name": "let\u00edcia",
                "username": "lelecmm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1726526904",
                "name": "Estranhamente",
                "username": "Curiosidadeseft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142702608",
                "name": "Fernando de F\u00e1veri",
                "username": "defaveri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285281437",
                "name": "Guilherme",
                "username": "wgui3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70590969",
                "name": "Denilson d'Almeida",
                "username": "denilson_dab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47760744",
                "name": "Adriano de Souza",
                "username": "adrianoanimador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574726074",
                "name": "Flytour S\u00e3oSebasti\u00e3o",
                "username": "flytourssb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68599864",
                "name": "Joao  e Lu Mulareks",
                "username": "ecopousadacanaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204480188",
                "name": "Leo 10",
                "username": "10leoneljimenez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100610090",
                "name": "geraisnews",
                "username": "geraisnewsmoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1702110104",
                "name": "geraisnewsregionais",
                "username": "gnewsregionais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1525469498",
                "name": "AB Not\u00edcias",
                "username": "ABNoticias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41462298",
                "name": "Pl\u00e1stico quebrado",
                "username": "_PFFP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327905363",
                "name": "Karine Oliveira",
                "username": "Karine8547",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21486073",
                "name": "R\u00e1dio 94FM",
                "username": "radio94fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95111850",
                "name": "Adriana Tipiani",
                "username": "Adriana_Asz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558940224",
                "name": "NationalParks Photos",
                "username": "NatlParksPhotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132646574",
                "name": "Daniel Rosa",
                "username": "paralellotour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101562002",
                "name": "Mileine Medeiros",
                "username": "mileinemedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565477601",
                "name": "AbsolutPortugal",
                "username": "absolutportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237029734",
                "name": "Vendedor Vitor Magalu \ud83c\udfe1",
                "username": "OVitorAlexandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "622096609",
                "name": "Miriam Cardoso",
                "username": "Miriamcfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1700114599",
                "name": "geraisnewspolitica",
                "username": "GNewspolitica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522622355",
                "name": "\u00c1lvaro Rocha",
                "username": "uicador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454290853",
                "name": "RSBR - BRASIL",
                "username": "RSBR_RT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219561062",
                "name": "Diego Mena",
                "username": "diegomena2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165137476",
                "name": "Adolfo Rivera D\u00edaz",
                "username": "adolrivera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148770542",
                "name": "Live Colombia",
                "username": "Colombia_Live",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147798902",
                "name": "Arthur Ferrari",
                "username": "ArthurFerrari10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56470032",
                "name": "Marcelo Pinto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9#LULAPRESIDENTE2022 \ud83d\udea9",
                "username": "MarceloPintoBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180775419",
                "name": "Rafa SF7",
                "username": "rafaelasf7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2184803995",
                "name": "Dalton Daltim",
                "username": "DDaltim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14331502",
                "name": "Cl\u00e1udia Amaral",
                "username": "claudiaamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35374841",
                "name": "BICHOS DE COMPANHIA",
                "username": "naisant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63822758",
                "name": "Laylla Frasca .",
                "username": "layllafrasca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309768763",
                "name": "Portal de Turismo SP",
                "username": "portalturismosp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272496747",
                "name": "Paulo Rodrigues de O",
                "username": "PauloRo30067783",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516148544",
                "name": "uAi ViN\u00ed?",
                "username": "1stallker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253155206",
                "name": "Alessandro",
                "username": "Alerolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128209838",
                "name": "Voc\u00ea Realmente Sabia",
                "username": "VRSabia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103360659",
                "name": "Jurema Barroso",
                "username": "JuremaBarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2223707426",
                "name": "Magia das Aguas",
                "username": "magiadasaguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1537101596",
                "name": "Aline",
                "username": "Demi4everBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1611081463",
                "name": "BHLUCCO",
                "username": "BHLucco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "512376296",
                "name": "\u096a La\u00eds \u096a",
                "username": "Lais_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51739863",
                "name": "Leila",
                "username": "Leilamaezinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669057813",
                "name": "Noticias Encarnaci\u00f3n",
                "username": "NoticiasENCpy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361445173",
                "name": "Horacio Cartes",
                "username": "Horacio_Cartes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "117797184",
                "name": "GiSevero",
                "username": "SeveroGi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80359543",
                "name": "Gigi",
                "username": "anteenidle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269387547",
                "name": "Larissa Araujo \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "Larissatda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445918211",
                "name": "livanclife \ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Livanclife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77584745",
                "name": "Domi Rojas",
                "username": "domystar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321354042",
                "name": "\u00d1 Traducciones",
                "username": "NTraducciones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58861407",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "R_S_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112532948",
                "name": "Nei Manique",
                "username": "neimanique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41746873",
                "name": "Edson.",
                "username": "EdsonMolitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161776179",
                "name": "Francisco Z O Neto",
                "username": "fcoliverr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228890258",
                "name": "BTG Viagens",
                "username": "btgviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2312540300",
                "name": "Imagens do Brasil",
                "username": "imagensbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1715411912",
                "name": "Rutas y mas",
                "username": "rutasymas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55549039",
                "name": "Cezar Alves de Lima",
                "username": "cezaralves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631256239",
                "name": "El Mundo en Im\u00e1genes",
                "username": "NaturPictures",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260186020",
                "name": "Patricia D.",
                "username": "patriciaa_ds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1911906866",
                "name": "Larissy Parente",
                "username": "Larissy_P",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15977367",
                "name": "guiadoviajante",
                "username": "guiadoviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2321843273",
                "name": "ulysses Regis Vieira",
                "username": "RegisUlysses",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2185887496",
                "name": "Isa",
                "username": "isabelapessoa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56862818",
                "name": "UFPE",
                "username": "ufpeoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298294843",
                "name": "ana carolina neves",
                "username": "anacnm_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360102081",
                "name": "Ana Paula",
                "username": "anamontreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56336083",
                "name": "Costasur",
                "username": "costasurcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138741195",
                "name": "Guerreiro De F\u00e9 !",
                "username": "LuciianoPereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121529105",
                "name": "Landtur",
                "username": "Landtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152684526",
                "name": "Blog do P\u00e1vulo",
                "username": "Blogdopavulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150694528",
                "name": "Darlon Dutra",
                "username": "darlondutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97569318",
                "name": "Ellen F. Britto",
                "username": "ellen_fb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522874462",
                "name": "Esp\u00edrito de Aventura",
                "username": "espirit_aventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228511857",
                "name": "Vanessa",
                "username": "vshadyx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430522976",
                "name": "Danilo Hadek",
                "username": "MuitaViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228835564",
                "name": "Wellyngton Paiva",
                "username": "WellyngtonPaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382926714",
                "name": "Refugio Serra",
                "username": "RefugioSerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "510772972",
                "name": "CPCardoso",
                "username": "cpcardosorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126415513",
                "name": "Kiora",
                "username": "kiorabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97251589",
                "name": "Milessis Operadora",
                "username": "milessis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "507615158",
                "name": "Belas Mensagens",
                "username": "belasmensagens4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54985914",
                "name": "Bristol Hotels",
                "username": "bristol_hotels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47228941",
                "name": "Fernando",
                "username": "_FernandoF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "Voto Impresso teu C\u00fa",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45539255",
                "name": "Lauro Xavier Neto",
                "username": "xavierneto2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398433081",
                "name": "Brenda Gwendoline",
                "username": "BrendaGwen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79899319",
                "name": "Rentcars",
                "username": "rentcars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576598000",
                "name": "Brenda Garcia",
                "username": "brenda_sgarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608371622",
                "name": "Afreaka",
                "username": "SiteAfreaka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222539136",
                "name": "Serra do Ibitipoca",
                "username": "serraibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299489163",
                "name": "Colombo PMC",
                "username": "ColomboPmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2272171867",
                "name": "Compartilh\u00e1vel",
                "username": "compartilhavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2223302617",
                "name": "Dona Joaquina",
                "username": "_donajoaquina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31006727",
                "name": "M\u00e1rcio Noronha",
                "username": "marcionoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207626456",
                "name": "Allia Hotels",
                "username": "allia_hotels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183442150",
                "name": "O Bicho Biotrips",
                "username": "obichobiotrips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94588925",
                "name": "Luis Filipe",
                "username": "_luisfilipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342396918",
                "name": "Eco Noronha",
                "username": "EcoNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203079089",
                "name": "Jornal da Cidade",
                "username": "Portal_JC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115417202",
                "name": "Linda Moreira",
                "username": "LindaMoreira13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67802909",
                "name": "Junior_Sk8",
                "username": "Juniors_sk8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132279120",
                "name": "Douglas",
                "username": "DouglasBreder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38641780",
                "name": "Daniel Stone",
                "username": "danielmm2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36953170",
                "name": "La\u00eds Maciel",
                "username": "laismaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223630412",
                "name": "Erich Bachmann",
                "username": "wangadir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112443196",
                "name": "Erich Bachmann",
                "username": "deegerwiilen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518529082",
                "name": "Epoch Times Portugu\u00eas",
                "username": "EpochTimesPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2282536684",
                "name": "Carollina santana \u2655",
                "username": "Carollinapache1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845735852",
                "name": "My",
                "username": "Myllena_SD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30565669",
                "name": "Haw\u00e1i de vacaciones",
                "username": "Jonnyvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105657915",
                "name": "@Dyhelo - Dinalva Heloiza",
                "username": "Dyhelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388470841",
                "name": "Wellerson \ud83c\udf35",
                "username": "Weiizo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60954766",
                "name": "J\u00falia Pontello",
                "username": "juliapontello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17931354",
                "name": "Dayrell",
                "username": "Dayrells",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315505691",
                "name": "Manuel dice:",
                "username": "Maan_uel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44415957",
                "name": "LucyBunkera",
                "username": "Lucy_bunkera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52842057",
                "name": "Rosane Ferreira",
                "username": "rosanedopv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97455200",
                "name": "Dani Telles",
                "username": "daniitelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100251232",
                "name": "V\u03b1ness\u03b1 Lopes",
                "username": "_VanessaLopes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "623795427",
                "name": "Cear\u00e1 News 7",
                "username": "cearanews7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56689975",
                "name": "Fred Costa",
                "username": "FredCostaDep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513500290",
                "name": "Moc City Tv_online",
                "username": "moccitytv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82521867",
                "name": "Rui Palmeira",
                "username": "ruipalmeira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "254623203",
                "name": "Jornal Montes Claros",
                "username": "jornalmoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220420631",
                "name": "Juventude do PPS/ES",
                "username": "JPSCapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190102406",
                "name": "Joaquim Soares",
                "username": "JoaquimSoaresP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56136968",
                "name": "Hot\u00e9is Othon",
                "username": "hoteisothon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162837034",
                "name": "Blog dos Atleticanos",
                "username": "BlogAtleticano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230224899",
                "name": "\ud83d\udc67",
                "username": "FrauMartinezz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191663918",
                "name": "jay - zinho",
                "username": "cmg_ngm_pod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52834402",
                "name": "Mateus Papini - twitch.tv/rograo",
                "username": "MateusPapini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242307530",
                "name": "R\u00e1dio Educadora",
                "username": "RadioEducadora_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188079877",
                "name": "Lucas Denardi",
                "username": "lucasddenardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403573430",
                "name": "S\u00e9rio Manolo?",
                "username": "ingridghilardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150328653",
                "name": "FIERO",
                "username": "FIEROcalcados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223623605",
                "name": "Pousada do Conde",
                "username": "pousadadoconde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68965725",
                "name": "Guia Medianeira",
                "username": "guiamedianeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134927754",
                "name": "Projeto P\u00e9-de-Pincha",
                "username": "pedepincha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248767845",
                "name": "Patronato Provincial de Turismo de Huelva",
                "username": "huelvaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "492512331",
                "name": "Marcos Henriques Jr",
                "username": "MarcosHJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171589241",
                "name": "Camila Masson",
                "username": "CamyMasson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572821263",
                "name": "Noticias do Brasil",
                "username": "DiariodaserraES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128613718",
                "name": "SUDESTFM",
                "username": "sudestfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "577505747",
                "name": "Fotos & Destinos",
                "username": "FotoseDestinos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327416489",
                "name": "Marcella Moura",
                "username": "bbbnmku",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79833588",
                "name": "itatiaiamoc",
                "username": "RadioItatiaiaMC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "534236245",
                "name": "Portal Nega Brex\u00f3",
                "username": "negabrexocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "628305016",
                "name": "InfoisInfo Brasil",
                "username": "InfoisInfo_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172135358",
                "name": "Washington  TIM BETA",
                "username": "kabellinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78126577",
                "name": "Juliane Poitevin",
                "username": "JuPoitevin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186637446",
                "name": "Gustavo",
                "username": "harryhunter12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55887330",
                "name": "Vinicius Sim\u00f5es",
                "username": "ViniciusjSimoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169255857",
                "name": "cabello",
                "username": "wellem94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257007952",
                "name": "Juntos com Ciro",
                "username": "Juntos_com_Ciro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67098726",
                "name": "Ciro Nogueira",
                "username": "ciro_nogueira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86303506",
                "name": "AeroVip Viagens",
                "username": "aerovipviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56776299",
                "name": "Escala Educacional",
                "username": "escalaeduca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618488897",
                "name": "Visite os USA",
                "username": "VisiteOsUSA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2262598604",
                "name": "Valle del Jerte",
                "username": "vallejerte_tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55255823",
                "name": "ABETA Nacional",
                "username": "ABETANacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78777833",
                "name": "jo\u00e3o.",
                "username": "poxa_Joao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351572568",
                "name": "Co\u00e9 neguin co\u00e9?!",
                "username": "kauhanmello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106440463",
                "name": "Barito Gourmet",
                "username": "BaritoGourmet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41003666",
                "name": "Yellow Stone",
                "username": "OldFaithfulGysr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114777335",
                "name": "Apremavi",
                "username": "Apremavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266682040",
                "name": "CGN Curitiba",
                "username": "cgncuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133394719",
                "name": "CGN\u2122",
                "username": "cgncascavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48758485",
                "name": "Farm\u00e1cia do Eduardo-Compromisso com voc\u00ea!",
                "username": "edu_taets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76989537",
                "name": "ExpoCat\u00f3lica",
                "username": "expocatolica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296197877",
                "name": "Claudio Giolito",
                "username": "ClaudioGiolito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42877092",
                "name": "Ana J\u00falia Melo",
                "username": "naju_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24970559",
                "name": "Igor Gudima",
                "username": "igudima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273576943",
                "name": "BEATEK",
                "username": "beatek_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618795154",
                "name": "K\u00edcila S\u00e1",
                "username": "kicilasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937284487",
                "name": "Marketing Tur\u00edstico",
                "username": "marketingturis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33601364",
                "name": "Marcos Biancardini",
                "username": "mbiancardini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157685472",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "RicardoVolunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64536780",
                "name": "Thais com T",
                "username": "_thaisquisito_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839213890374356994",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmgbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39040604",
                "name": "Viajar entre Viagens",
                "username": "viajarentreviag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633332",
                "name": "Laura kelyn",
                "username": "laurakelyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1739187650",
                "name": "Fofocas",
                "username": "FofocasBiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515720392",
                "name": "Magestade Rainha",
                "username": "magestaderainha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133241454",
                "name": "New-York-Rio-Tokyo",
                "username": "newyorkriotokyo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374637361",
                "name": "Zita Meireles",
                "username": "zitameireles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88854049",
                "name": "MARCOS VINICIUS",
                "username": "veniciussobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18733530",
                "name": "rio_de_janeiro",
                "username": "rio_de_janeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46152686",
                "name": "Lei Seca RJ",
                "username": "LeiSecaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122087783",
                "name": "Transtorno",
                "username": "TranstornoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16795139",
                "name": "Ancelmo.Com",
                "username": "Ancelmocom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2252620034",
                "name": "Josielson Pinheiro",
                "username": "JosielsonPinhe1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293730872",
                "name": "ABC An\u00fancios",
                "username": "abc_anuncios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332062505",
                "name": "Profus\u00e3o Sonora",
                "username": "ProfusaoSonora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126736352",
                "name": "Juliana APR \ud83e\udd8a",
                "username": "juliana_apr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760499784",
                "name": "Bruno Vida \uf8ff",
                "username": "Bruno_Vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567239496",
                "name": "RJ Not\u00edcia",
                "username": "rj_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208675948",
                "name": "C\u00e2mara Lojista Rio",
                "username": "SPCRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2315274153",
                "name": "Erivanio Almeida",
                "username": "eribr1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713675498",
                "name": "fot\u00f3grafo e guia Wirley almeida",
                "username": "WirleySantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83716618",
                "name": "Thaay",
                "username": "thaina_santos_O",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2289730526",
                "name": "VAGNER #timbeta",
                "username": "vagnertm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269832565",
                "name": "Radar Costa Verde",
                "username": "RadarCostaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "497363583",
                "name": "Ame \u2764\ufe0f Rio (1/2\ud83d\udc0a)",
                "username": "cadurm0ura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83685580",
                "name": "Maria Eduarda",
                "username": "dudarezende_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125163848",
                "name": "\u221esanchez\u21dc",
                "username": "70cMAMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41600446",
                "name": "Jo\u00e3o Dumont",
                "username": "joaodumont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74328095",
                "name": "Pedrinho Botaro",
                "username": "pedrinhobotaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1400801816",
                "name": "Leandro Dias",
                "username": "LeandroitafluMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169340000",
                "name": "amorim",
                "username": "silvioamoriim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110194275",
                "name": "jaime",
                "username": "jaimejdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142557815",
                "name": "Rionegro & Solim\u00f5es",
                "username": "rnegroesolimoes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "108907451",
                "name": "Andr\u00e9 Ferreira Silva",
                "username": "AndreSilvaZOO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388624712",
                "name": "ANTONIO CABRAL FILHO",
                "username": "cabral_filho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62537884",
                "name": "Daniela Firme",
                "username": "danielafirme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97676779",
                "name": "Alessandra Mello",
                "username": "AMelloreporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63567949",
                "name": "Angra dos Reis",
                "username": "Angra_dos_Reis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68530842",
                "name": "Vida & Energia",
                "username": "vidaeenergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145309908",
                "name": "Jornal Cidade Leste",
                "username": "JCidadeLeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "388296949",
                "name": "karina\u2764Netinho",
                "username": "karinamendes19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98843677",
                "name": "Cristiano",
                "username": "Moreirao77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840636330",
                "name": "Face a Face News",
                "username": "faceafacenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67873788",
                "name": "Filipe Saraiva",
                "username": "filipesaraiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2188710277",
                "name": "Fotos P\u00fablicas",
                "username": "FotosPublicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245147863",
                "name": "Blog do Edy",
                "username": "BlogDoEdy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148452252",
                "name": "Revista Bicicleta",
                "username": "revibicicleta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100063803",
                "name": "J\u00falia",
                "username": "whostolemym1nd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124537228",
                "name": "Jornal Tamoios",
                "username": "jornaltamoios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257682940",
                "name": "QuiririmNews",
                "username": "QuiririmNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159993593",
                "name": "Ultra Sono",
                "username": "meumalsecreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68728580",
                "name": "Jr Perondi",
                "username": "perondijr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1890462150",
                "name": "Carline Freitas",
                "username": "carlinefreitass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137393728",
                "name": "arthur tadeu",
                "username": "tadeucurado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "606415584",
                "name": "Kuryala Viagens",
                "username": "kuryala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352582970",
                "name": "Infoecol\u00f3gica",
                "username": "Infoecologica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53549205",
                "name": "igbsb \u2744\ufe0f",
                "username": "igubsb32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1446808969",
                "name": "Dxn \u0950",
                "username": "SupremeWavey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210119938",
                "name": "Golfi\u00f1o Xesti\u00f3n Ocio",
                "username": "xestiondeocio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437301850",
                "name": "GuiaLagos.com",
                "username": "GuiaLagosRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34303787",
                "name": "Lucy Lopes",
                "username": "Lliu11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327194878",
                "name": "Vale Verde Balne\u00e1rio",
                "username": "VVbalneario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71900322",
                "name": "irene machado",
                "username": "NenaPachec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436024858",
                "name": "@pmerj",
                "username": "PMERJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70108677",
                "name": "\ud83e\udd8a Lucas Davidson\ud83d\udc99",
                "username": "Duuh1991",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2321040564",
                "name": "Jacque Tim Beta",
                "username": "jacque_timbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848078101",
                "name": "Busca Carioca",
                "username": "BuscaCarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271563387",
                "name": "Rede RJNews",
                "username": "RedeRJNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160751532",
                "name": "29/45 AH SER CRUZEIRO \u00c9 RUIM DEMAIS \ud83c\udfb6",
                "username": "efehbastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168318410",
                "name": "Carol Dias",
                "username": "iamcaroldias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43229821",
                "name": "Di\u00e1rio da Manh\u00e3",
                "username": "diariodamanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120108570",
                "name": "Diego Trambaioli",
                "username": "diegotrambaioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277272001",
                "name": "Mateus #TimBeta",
                "username": "mateussamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716694739",
                "name": "Katia Oliveira",
                "username": "Katia__Oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59872883",
                "name": "R\u00e1dio Maisnova FM",
                "username": "maisnovafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134813937",
                "name": "Wigold Schaffer",
                "username": "wigold_schaffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080522253",
                "name": "Embaixadores do Galo",
                "username": "Embaixador_Galo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2249811570",
                "name": "Cassie Haag",
                "username": "bananagroselha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119784013",
                "name": "Vit\u00f3rias - DNA",
                "username": "Vitoriascoach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95503326",
                "name": "MelhorDeSantos.com",
                "username": "MelhorDeSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928600741",
                "name": "Igor Bodyn",
                "username": "IgorBodyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "520729698",
                "name": "Carlos Fosado G. F.",
                "username": "Chaliy11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492925796",
                "name": "Curiosidades Mundo.",
                "username": "100C_del_Mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1323828102",
                "name": "sibotravelcostarica",
                "username": "sibotravelCR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180789847",
                "name": "Caminhos do Viajante",
                "username": "DoViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339474751",
                "name": "' Yanca Rodrigues",
                "username": "r_yanka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788359332",
                "name": "C O X A",
                "username": "jonathancooxa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19385271",
                "name": "carolina junqueira",
                "username": "killbixa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27736576",
                "name": "Partido Verde",
                "username": "partidoverde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37489167",
                "name": "marcelo dalla",
                "username": "marcelodalla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2275035812",
                "name": "Luis alberto",
                "username": "BethoLare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378289087",
                "name": "Complicitat",
                "username": "complicitat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184538845",
                "name": "Ricardo Faria",
                "username": "rickk_faria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46288579",
                "name": "Dudu Amorim",
                "username": "dudu_amorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37776045",
                "name": "R\u00e1dio Senado",
                "username": "RadioSenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53050115",
                "name": "Rodrigo Rollemberg",
                "username": "RollembergPSB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30222471",
                "name": "Raiane Lopes",
                "username": "nanilopes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1898609107",
                "name": "a n n y",
                "username": "adamanny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802486080",
                "name": "Descubra Europa",
                "username": "DescubraEuropa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965130336",
                "name": "Escape to the Tropics",
                "username": "Escape2Tropics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252330375",
                "name": "Nathalie Noel",
                "username": "nathtwits11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112888859",
                "name": "Neto Snovyt",
                "username": "NetoSnovyt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2321997679",
                "name": "Steven Cavcey",
                "username": "CidadeEsmeralda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69063653",
                "name": "Yogateiro\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "lama_mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871841863476662273",
                "name": "Vera",
                "username": "verineas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52384539",
                "name": "Larissa Faza",
                "username": "Lariiih45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15808051",
                "name": "Turismo em S\u00e3o Paulo",
                "username": "TurismoSaoPaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54361851",
                "name": "tapetorosso katusha",
                "username": "ezexa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157995216",
                "name": "Paulo Foletto",
                "username": "DeputadoFoletto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260797901",
                "name": "Charlie Ruiz D\u00edaz \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe",
                "username": "charlieruizdiaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185800780",
                "name": "JuanEnmanuel",
                "username": "_Juanele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1895096774",
                "name": "Cama Caf\u00e9 e Aventura",
                "username": "CamaCafeAventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59902156",
                "name": "BlogdoJCAmaral",
                "username": "jcamaralnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935452820",
                "name": "Carmen H. Garc\u00eda R.",
                "username": "CarmenHeredia08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130899445",
                "name": "Mi Diario Panam\u00e1",
                "username": "MiDiarioPanama",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1439512518",
                "name": "Portal Networking",
                "username": "CanalNetworking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42428322",
                "name": "GIFE",
                "username": "GIFE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423154463",
                "name": "Blog T\u00e9cAgro/MS",
                "username": "BlogTecAgroMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1555040077",
                "name": "Descubra a \u00c1frica do Sul",
                "username": "VivaAfricadoSul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328675733",
                "name": "Isadora Pires",
                "username": "isa_pirez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53422246",
                "name": "Aruba Latinoam\u00e9rica",
                "username": "ArubaBonbini",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "432198056637775872",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw161ejvwievuyd2aaywtdy8pm0kgal",
        "oldest_id": "430341284499562497",
        "result_count": 497
    }
}