{
    "data": [
        {
            "author_id": "1355417316",
            "created_at": "2014-01-17T07:32:00.000Z",
            "id": "424081656958287872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/QfZZyGsFJ5"
        },
        {
            "author_id": "153048238",
            "created_at": "2014-01-17T07:32:00.000Z",
            "id": "424081655242821633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/VQSqqqJtmE"
        },
        {
            "author_id": "153048238",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:59.000Z",
            "id": "424081653229563904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/X5asWDao1m"
        },
        {
            "author_id": "56873541",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:59.000Z",
            "id": "424081652982095872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/2ehIOSc5LA"
        },
        {
            "author_id": "1913007648",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:59.000Z",
            "id": "424081651321167872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/nY4gNOOVmd"
        },
        {
            "author_id": "2252626818",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:58.000Z",
            "id": "424081645574959104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/XrPtxsTOTQ"
        },
        {
            "author_id": "246720548",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:55.000Z",
            "id": "424081633830916096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/7G7bfZDopt"
        },
        {
            "author_id": "1656046998",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:54.000Z",
            "id": "424081632757166080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/NVzrWVx4Sq"
        },
        {
            "author_id": "323405199",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:53.000Z",
            "id": "424081625542975488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/799vXa3jAf"
        },
        {
            "author_id": "51524447",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:52.000Z",
            "id": "424081623101890560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/zwUCooLAgH"
        },
        {
            "author_id": "719294410",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:50.000Z",
            "id": "424081614746832896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/gmftzJVXj9"
        },
        {
            "author_id": "1107499298",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:48.000Z",
            "id": "424081607247413248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/73yR39KxnE"
        },
        {
            "author_id": "54305179",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:48.000Z",
            "id": "424081605435478017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/TgRCU9EBWi"
        },
        {
            "author_id": "2175037904",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:47.000Z",
            "id": "424081599844450305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/QUjRJ4NwpH"
        },
        {
            "author_id": "477797941",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:46.000Z",
            "id": "424081597994766336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/bfR1aLIUXf"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:45.000Z",
            "id": "424081591711703040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/LrAlOuyvxA"
        },
        {
            "author_id": "2167061041",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:44.000Z",
            "id": "424081587202846721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/Z7ukAKmSlF"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:43.000Z",
            "id": "424081586133295104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/8AuXPZcds4"
        },
        {
            "author_id": "1597130791",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:42.000Z",
            "id": "424081581792169984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/FSlcMoxN71"
        },
        {
            "author_id": "1952149790",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:42.000Z",
            "id": "424081579887976448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/srDu7shfaK"
        },
        {
            "author_id": "1469930630",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:36.000Z",
            "id": "424081554453716992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/nLTyx4Za9j"
        },
        {
            "author_id": "1737298886",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:35.000Z",
            "id": "424081552486584320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/LuE3CubrIj"
        },
        {
            "author_id": "415215782",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:35.000Z",
            "id": "424081550771093504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/herQxxpXjU"
        },
        {
            "author_id": "313562882",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:34.000Z",
            "id": "424081548980125697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/CQVz6ugnSz"
        },
        {
            "author_id": "345498470",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:33.000Z",
            "id": "424081544005697536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/biA9ngwwhx"
        },
        {
            "author_id": "1666338967",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:32.000Z",
            "id": "424081540088213504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/qUvGNRPEMu"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:32.000Z",
            "id": "424081538314022912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/IGH5i5UyHC"
        },
        {
            "author_id": "1695154478",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:31.000Z",
            "id": "424081533637390336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/QlUmLaxOk9"
        },
        {
            "author_id": "1658158614",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:30.000Z",
            "id": "424081529375948800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/c4w8DDHVh1"
        },
        {
            "author_id": "237028480",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:28.000Z",
            "id": "424081523524919296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/UAnTmJcPMP"
        },
        {
            "author_id": "1650475512",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:28.000Z",
            "id": "424081521754910720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/inm9mXeUWD"
        },
        {
            "author_id": "281652610",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:28.000Z",
            "id": "424081520660189187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/eYqEYEF82j"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:27.000Z",
            "id": "424081519322202112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 em chamas.\nO governo da Calif\u00f3rnia decretou estado de emerg\u00eancia. http://t.co/cPz5MfJYJ1"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:26.000Z",
            "id": "424081513345335297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 em chamas.\nO governo da Calif\u00f3rnia decretou estado de emerg\u00eancia. http://t.co/5cen7KR5Pj"
        },
        {
            "author_id": "1638942103",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:26.000Z",
            "id": "424081511584124928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/iuvSfcxErp"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:22.000Z",
            "id": "424081494596792320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/ci1fvlMzxs"
        },
        {
            "author_id": "871949941",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:21.000Z",
            "id": "424081492453502976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/mJwfMoYJhW"
        },
        {
            "author_id": "382463356",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:21.000Z",
            "id": "424081490570268672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/mYuaq9YFw9"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:20.000Z",
            "id": "424081488968040448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/xJdiobtsDP"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "424081488162729984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yos... http://t.co/kOkfCAZMQb via @g1"
        },
        {
            "author_id": "327593533",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:17.000Z",
            "id": "424081475110047745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/PNz8YJ0fLe"
        },
        {
            "author_id": "553026541",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:15.000Z",
            "id": "424081468436905984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/pmGOZ7R9qg"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:15.000Z",
            "id": "424081467111514112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional ... http://t.co/sru1s8C737 #brasil"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2014-01-17T07:27:48.000Z",
            "id": "424080598475751424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia iniciando em Foreste Casentinesi, Monte Falterona, Parque Nacional Campigna - It\u00e1lia\nClimatologia Geogr\u00e1fica http://t.co/jVAuFtkoz7"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2014-01-17T06:36:53.000Z",
            "id": "424067783572205569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Gram... http://t.co/JOIcdTV6Nm #RGP"
        },
        {
            "author_id": "2237585214",
            "created_at": "2014-01-17T06:35:53.000Z",
            "id": "424067535407816704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/JOiDVA4eQ0"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2014-01-17T06:35:48.000Z",
            "id": "424067513672925184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Gram... http://t.co/AGcZiBxVqu #RGP"
        },
        {
            "author_id": "555123635",
            "created_at": "2014-01-17T06:35:37.000Z",
            "id": "424067466189217792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/2LOPQgUzlZ"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2014-01-17T06:35:20.000Z",
            "id": "424067397008384001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/u4I1Oo8kC9"
        },
        {
            "author_id": "241885512",
            "created_at": "2014-01-17T06:35:13.000Z",
            "id": "424067365198778369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/HadPur0RYD"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2014-01-17T06:34:59.000Z",
            "id": "424067305522204672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/Q1leFnyIWt"
        },
        {
            "author_id": "1669091442",
            "created_at": "2014-01-17T06:34:55.000Z",
            "id": "424067292503109632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/b9joDARofq"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2014-01-17T06:34:49.000Z",
            "id": "424067267018498048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/eRA5FCKJi0"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2014-01-17T06:34:41.000Z",
            "id": "424067231098474496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/M0at08L593"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2014-01-17T06:34:14.000Z",
            "id": "424067118468849664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/6zuuweAylK"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2014-01-17T06:34:04.000Z",
            "id": "424067078073483264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional ... http://t.co/MaDZV3ehsm #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2014-01-17T06:33:49.000Z",
            "id": "424067013674151936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional ... http://t.co/519vYonv6K #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "2237585214",
            "created_at": "2014-01-17T06:07:23.000Z",
            "id": "424060361914859520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/l9G6vj17C1"
        },
        {
            "author_id": "1664266238",
            "created_at": "2014-01-17T06:07:20.000Z",
            "id": "424060350904795136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/pm2GDo8PZ6"
        },
        {
            "author_id": "2234630576",
            "created_at": "2014-01-17T06:07:13.000Z",
            "id": "424060318898077696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Noticia-&gt; Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Gra... http://t.co/cnNdR1rrXd"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-01-17T06:01:35.000Z",
            "id": "424058900040523777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1- Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians,... http://t.co/olLNykWE0e"
        },
        {
            "author_id": "164783467",
            "created_at": "2014-01-17T06:01:31.000Z",
            "id": "424058886677491712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/0zIsDnXmQI"
        },
        {
            "author_id": "587575761",
            "created_at": "2014-01-17T06:01:30.000Z",
            "id": "424058882852274176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/2c7MFBOhqZ"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2014-01-17T06:01:30.000Z",
            "id": "424058880847405056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/MuZuky0BB4"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2014-01-17T06:01:30.000Z",
            "id": "424058879001899008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/xwxHrAEXb1"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2014-01-17T06:01:29.000Z",
            "id": "424058875407376384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/GcINVbrYav"
        },
        {
            "author_id": "118399171",
            "created_at": "2014-01-17T05:54:42.000Z",
            "id": "424057170678652928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/6j747UEa9H"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2014-01-17T05:54:40.000Z",
            "id": "424057162432663552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/x43V4ID5gZ"
        },
        {
            "author_id": "1355417316",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:49.000Z",
            "id": "424053928792059904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/Zq0MIBcj1Q"
        },
        {
            "author_id": "153048238",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:49.000Z",
            "id": "424053926564859904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/EpPqfxz3Pd"
        },
        {
            "author_id": "153048238",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:48.000Z",
            "id": "424053923817590785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/ooM8Crg58L"
        },
        {
            "author_id": "56873541",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:48.000Z",
            "id": "424053921464598528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/9kb3OBUiRJ"
        },
        {
            "author_id": "1913007648",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:47.000Z",
            "id": "424053919862374400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/AY58GVeiEn"
        },
        {
            "author_id": "2252626818",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:47.000Z",
            "id": "424053916972486656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/p070L3UD6C"
        },
        {
            "author_id": "246720548",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:44.000Z",
            "id": "424053906818084864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/yVvevqUn11"
        },
        {
            "author_id": "1656046998",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:43.000Z",
            "id": "424053903655583744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/3a3KSx4s65"
        },
        {
            "author_id": "323405199",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:42.000Z",
            "id": "424053899486457856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/6Y14IyFHUe"
        },
        {
            "author_id": "51524447",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:42.000Z",
            "id": "424053896844017664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/LVLQRfUESs"
        },
        {
            "author_id": "719294410",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:40.000Z",
            "id": "424053888837091328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/aYKddbyi1Y"
        },
        {
            "author_id": "1107499298",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:38.000Z",
            "id": "424053883048972288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/7hhYxlQzwZ"
        },
        {
            "author_id": "54305179",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:38.000Z",
            "id": "424053880758865920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/1gnCkgsbxR"
        },
        {
            "author_id": "2175037904",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:36.000Z",
            "id": "424053871984394240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/6eNCDTVFOk"
        },
        {
            "author_id": "477797941",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:35.000Z",
            "id": "424053869597843456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/xhNhjBkN6C"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:34.000Z",
            "id": "424053862475919360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/6Azf7LAq2v"
        },
        {
            "author_id": "2167061041",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:33.000Z",
            "id": "424053861330857984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/wn3ocoEUwB"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:33.000Z",
            "id": "424053858499710976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/vSBxOa5Yr9"
        },
        {
            "author_id": "1597130791",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:32.000Z",
            "id": "424053855110709248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/PV1f8bUvod"
        },
        {
            "author_id": "1952149790",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:31.000Z",
            "id": "424053852967403520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/steIAprRwW"
        },
        {
            "author_id": "1469930630",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:24.000Z",
            "id": "424053820805480449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/RUyspZBDHw"
        },
        {
            "author_id": "1737298886",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:23.000Z",
            "id": "424053816627978241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/v85SGWDEMT"
        },
        {
            "author_id": "415215782",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:22.000Z",
            "id": "424053815097036801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/ZGG3ndw6Q8"
        },
        {
            "author_id": "313562882",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:22.000Z",
            "id": "424053813608476672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/5Jjp67FS45"
        },
        {
            "author_id": "345498470",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:21.000Z",
            "id": "424053810244251649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/aEUxeHtd0d"
        },
        {
            "author_id": "1666338967",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:20.000Z",
            "id": "424053805575962624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/0ODddtQOf4"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:19.000Z",
            "id": "424053803373957120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/YFdxgu6PCP"
        },
        {
            "author_id": "1695154478",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:18.000Z",
            "id": "424053795576762368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/XoSryL2WGj"
        },
        {
            "author_id": "237028480",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:16.000Z",
            "id": "424053787477544960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/QcNm6uYnQh"
        },
        {
            "author_id": "1650475512",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:15.000Z",
            "id": "424053785019678720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/vm34wnLMH9"
        },
        {
            "author_id": "281652610",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:15.000Z",
            "id": "424053782993850369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/MWeXooIuXK"
        },
        {
            "author_id": "1638942103",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:12.000Z",
            "id": "424053772529041408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/KC9c8HHOGV"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:08.000Z",
            "id": "424053756800409600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/CpmvmNn5AP"
        },
        {
            "author_id": "871949941",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:08.000Z",
            "id": "424053754803916800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/hn43bAQP6L"
        },
        {
            "author_id": "382463356",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:07.000Z",
            "id": "424053752748703745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/kiT55r2QJb"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:07.000Z",
            "id": "424053750299234304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/qM9tUq8FED"
        },
        {
            "author_id": "327593533",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:02.000Z",
            "id": "424053732150484992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/NjAwKhH99X"
        },
        {
            "author_id": "553026541",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:01.000Z",
            "id": "424053727670964224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/emLJFyNXjt"
        },
        {
            "author_id": "1715095519",
            "created_at": "2014-01-17T05:19:24.000Z",
            "id": "424048287763947520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o, Brazil http://t.co/DeuDCuNm8N"
        },
        {
            "author_id": "2149883761",
            "created_at": "2014-01-17T02:27:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 106,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "424005111602352128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ConJur - Mesmo finalizada, obra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental enseja repara\u00e7\u00e3o http://t.co/7MFrD3KeMY via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "87488082",
            "created_at": "2014-01-17T01:48:08.000Z",
            "id": "423995120682565632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Cataratas http://t.co/5f45mgSfC9"
        },
        {
            "author_id": "1610323982",
            "created_at": "2014-01-17T01:40:20.000Z",
            "id": "423993157496623104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comenta mi Blog #parkshinhye  http://t.co/LRgQSoozF2"
        },
        {
            "author_id": "2249365341",
            "created_at": "2014-01-17T01:31:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.6422227,
                        -25.523968
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "423990865594712064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bus a las Cataratas... @ Parque Nacional do Igua\u00e7u, Br http://t.co/uYABopdW3y"
        },
        {
            "author_id": "52024106",
            "created_at": "2014-01-17T01:29:46.000Z",
            "id": "423990497544130560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas el noveno destino tur\u00edstico m\u00e1s valioso del mundo | #Turismo #Portugal http://t.co/oJaY6NFLZw"
        },
        {
            "author_id": "259222282",
            "created_at": "2014-01-17T01:28:27.000Z",
            "id": "423990165493649408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: Cobra abate ant\u00edlope e o come inteiro: Uma p\u00edton conseguiu abater um ant\u00edlope no Parque Nacional Moremi... http://t.co/sIctyu3SO7"
        },
        {
            "author_id": "1610323982",
            "created_at": "2014-01-17T01:23:56.000Z",
            "id": "423989029294858240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comenta mi Blog #swanseavcity  http://t.co/LRgQSoozF2"
        },
        {
            "author_id": "469650092",
            "created_at": "2014-01-17T01:13:54.000Z",
            "id": "423986506013745153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando vier ao #Panam\u00e1, n\u00e3o deixe de visitar o Parque Nacional Portobelo http://t.co/rptRRuC1JH"
        },
        {
            "author_id": "73107085",
            "created_at": "2014-01-17T01:09:01.000Z",
            "id": "423985274356391936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Recife de corais. Parque Nacional Marinho de Abrolhos, Bahia, Brasil http://t.co/yxJ0VPVoaX"
        },
        {
            "author_id": "185942833",
            "created_at": "2014-01-17T00:53:36.000Z",
            "id": "423981396869128193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/aiDmFddEcP"
        },
        {
            "author_id": "454901012",
            "created_at": "2014-01-17T00:53:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9464241,
                        -8.022861
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "423981320466079744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de trancos e barrancos... @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tapacur\u00e1 http://t.co/0VjrrFTSWs"
        },
        {
            "author_id": "2249365341",
            "created_at": "2014-01-17T00:33:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.6422227,
                        -25.523968
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "423976427273584641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coat\u00edes por doquier...!#cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7u, Br http://t.co/NZduuqdubj"
        },
        {
            "author_id": "2249365341",
            "created_at": "2014-01-17T00:27:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.6422227,
                        -25.523968
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "423974769445576704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Stading right in front of a GIANT!!#cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7u, Br http://t.co/YnIIqnGQ2Z"
        },
        {
            "author_id": "160615863",
            "created_at": "2014-01-17T00:20:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "423972948668461056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"o bom da vida n\u00e3o tem pre\u00e7o\" @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/poTWjxrFsY"
        },
        {
            "author_id": "2249365341",
            "created_at": "2014-01-17T00:18:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.6422227,
                        -25.523968
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "423972651577929728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dej\u00e1ndome asombrar!#cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7u, Br http://t.co/GLvaOpFBp7"
        },
        {
            "author_id": "2249365341",
            "created_at": "2014-01-17T00:16:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.6422227,
                        -25.523968
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "423972145786802176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yvat\u00e9guive!!!#cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7u, Br http://t.co/Zi7JiptcNX"
        },
        {
            "author_id": "213315063",
            "created_at": "2014-01-17T00:16:33.000Z",
            "id": "423972070729330689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fato \u00e9 que meu joelho tem que parar de doer pra eu poder ir de boa na caminhada no Parque Estadual do Rio Preto"
        },
        {
            "author_id": "2249365341",
            "created_at": "2014-01-17T00:15:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.6422227,
                        -25.523968
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "423971821156048897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Never seen such beauty!!!#cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7u, Br http://t.co/TGQpXN7NAU"
        },
        {
            "author_id": "1726908750",
            "created_at": "2014-01-17T00:15:05.000Z",
            "id": "423971700649123840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/nHjLxSye6n http://t.co/bJAX508DEw post @V_deViaje #entrepreneur"
        },
        {
            "author_id": "1610323982",
            "created_at": "2014-01-17T00:15:04.000Z",
            "id": "423971697780600832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comenta mi Blog #tenerife  http://t.co/LRgQSoozF2"
        },
        {
            "author_id": "2249365341",
            "created_at": "2014-01-17T00:13:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.6422227,
                        -25.523968
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "423971354745241600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cuando el agua se complementa con el verde...#waterfalls#brazil#fozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional do\u2026 http://t.co/wuUlY3ufKl"
        },
        {
            "author_id": "125999717",
            "created_at": "2014-01-17T00:10:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "423970439741067264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bike (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares w/ 3 others) http://t.co/2YZLDZ3Ddn"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-16T23:33:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "423961232409124864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/NfuSAwRyye"
        },
        {
            "author_id": "187085410",
            "created_at": "2014-01-16T23:28:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01937778,
                        -3.09930143
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "423960100890742784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3 (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/gKIHa6TSgB"
        },
        {
            "author_id": "132704368",
            "created_at": "2014-01-16T23:26:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "423959534118666240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Todo dia \u00e9 dia! \ud83d\udcaa\ud83c\udfc3\ud83d\udca8 #keeprunning #equipesa\u00fade #dehoje #jungleman @ Parque Municipal do Idoso http://t.co/ARYRXA8yLI"
        },
        {
            "author_id": "454901012",
            "created_at": "2014-01-16T23:10:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9464241,
                        -8.022861
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "423955543016103936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita t\u00e9cnica. #EngenhariaFlorestal @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tapacur\u00e1 http://t.co/JCTNpDZkhp"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-16T23:06:03.000Z",
            "id": "423954331503587330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lianas / Cip\u00f3s - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/l92creceaF"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-16T23:05:41.000Z",
            "id": "423954235160424448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lianas / Cip\u00f3s - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/4sY8SbEHiB"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-16T23:05:19.000Z",
            "id": "423954144890593280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lianas / Cip\u00f3s - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/53x4kmhotL"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-16T23:04:50.000Z",
            "id": "423954023452905472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lianas / Cip\u00f3s - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/iBXSdmwcfk"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-16T23:04:31.000Z",
            "id": "423953944952315904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lianas / Cip\u00f3s - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/iEmp5W6pMH"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-16T23:04:07.000Z",
            "id": "423953841738878976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lianas / Cip\u00f3s - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/Vf7dONm94Z"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-16T23:03:50.000Z",
            "id": "423953773115867136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lianas / Cip\u00f3s - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/Eh6mhzuKvd"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-16T23:03:10.000Z",
            "id": "423953604395802624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lianas / Cip\u00f3s - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/pRAy9enzgi"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-16T23:02:54.000Z",
            "id": "423953537383424000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lianas / Cip\u00f3s - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/G1QOVgSirf"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-16T23:02:26.000Z",
            "id": "423953418177093632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lianas / Cip\u00f3s - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/HfgzC9W99W"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-16T23:02:18.000Z",
            "id": "423953385474113536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lianas / Cip\u00f3s - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/s7uaI2Up1G"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-16T23:01:31.000Z",
            "id": "423953189046464513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/iP77KF4Axb"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-16T23:01:00.000Z",
            "id": "423953060272955392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/kGT8ogOAci"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-16T23:00:49.000Z",
            "id": "423953012294303744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/MKqQSEwWM6"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-16T23:00:20.000Z",
            "id": "423952890441379840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/2j8IEFGRuY"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-16T23:00:12.000Z",
            "id": "423952856060678144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/yVI1VAY2PO"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-16T22:59:47.000Z",
            "id": "423952754084552704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/oZcTub40lm"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-16T22:59:34.000Z",
            "id": "423952696987492352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/rE3FwEVeVN"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2014-01-16T22:47:28.000Z",
            "id": "423949653697368064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas el noveno destino tur\u00edstico m\u00e1s valioso del mundo | Turismo en Portugal http://t.co/TmDNeSEHm0"
        },
        {
            "author_id": "807901099",
            "created_at": "2014-01-16T22:41:23.000Z",
            "id": "423948123086409728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os http://t.co/ojyW5WlKaM"
        },
        {
            "author_id": "140963792",
            "created_at": "2014-01-16T22:41:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "423948040094089217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 3 others http://t.co/MZ8VEnb99I"
        },
        {
            "author_id": "140963792",
            "created_at": "2014-01-16T22:41:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "423948037300707328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 2 others http://t.co/qnPVOMPHKj"
        },
        {
            "author_id": "465407938",
            "created_at": "2014-01-16T22:36:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.4581214,
                        -21.3350004
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "95feefdfd975dc59"
            },
            "id": "423946973893636096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Janela do c\u00e9u @ Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/t5nn7HQzDs"
        },
        {
            "author_id": "807901099",
            "created_at": "2014-01-16T22:25:52.000Z",
            "id": "423944216356462592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "passeio bom essa em ;) \u2014 at Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os http://t.co/vaXhMkzm7F"
        },
        {
            "author_id": "46782195",
            "created_at": "2014-01-16T22:14:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79673852,
                        -21.20969713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "423941264430886912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treinar o corpo e aliviar a alma... (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya w/ 4 others) http://t.co/OrlqihOj2F"
        },
        {
            "author_id": "807901099",
            "created_at": "2014-01-16T22:11:31.000Z",
            "id": "423940605987659778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os http://t.co/jKsvCpPqYd"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-16T22:03:28.000Z",
            "id": "423938581355175936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/51AMubC8fN"
        },
        {
            "author_id": "807901099",
            "created_at": "2014-01-16T21:58:54.000Z",
            "id": "423937430735953921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os http://t.co/uJ82JIAM3h"
        },
        {
            "author_id": "210998556",
            "created_at": "2014-01-16T21:52:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "423935903128891392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/kVLE1LVDzb"
        },
        {
            "author_id": "165097758",
            "created_at": "2014-01-16T21:48:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87375748,
                        -23.49704643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "423934752551223296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia , bora l\u00e1 #projeto maromba #leo ;) @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/wW0TYShDdI"
        },
        {
            "author_id": "193909076",
            "created_at": "2014-01-16T21:45:57.000Z",
            "id": "423934173506596864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caraguat\u00e1 | Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural do Caraguat\u00e1 http://t.co/u96GClzAQe"
        },
        {
            "author_id": "66412996",
            "created_at": "2014-01-16T21:43:43.000Z",
            "id": "423933609758953472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de tarde parque municipal de Montes claros #montesclaros #parque http://t.co/6P7wYJXmmy"
        },
        {
            "author_id": "187765131",
            "created_at": "2014-01-16T21:38:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "423932281557098496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os primo tudo! \ud83d\ude0d @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/o2eNR9n5zm"
        },
        {
            "author_id": "206205061",
            "created_at": "2014-01-16T21:36:45.000Z",
            "id": "423931858343456768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca bate recorde de visita\u00e7\u00e3o http://t.co/wIreD9CXPK"
        },
        {
            "author_id": "245382342",
            "created_at": "2014-01-16T21:35:23.000Z",
            "id": "423931510736289792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca bate recorde de visita\u00e7\u00e3o http://t.co/XyBsvnOvj5"
        },
        {
            "author_id": "219451785",
            "created_at": "2014-01-16T21:32:46.000Z",
            "id": "423930853878530048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recorde!\n\nEm 2013, 2,9 milh\u00f5es de pessoas visitaram o Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, um recorde... http://t.co/UX2YJqiEe4"
        },
        {
            "author_id": "54515764",
            "created_at": "2014-01-16T21:32:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.46962683,
                        -23.02039826
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "423930722509135872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chove ! Chove ! Chove ! (@ \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - Canal Das Tachas - Corredor verde) http://t.co/jkk8ehilrZ"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2014-01-16T21:30:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "253034260",
                        "start": 81,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "423930208325210112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque nacional da Tijuca bate novo recorde de visita\u00e7\u00e3o. http://t.co/cSBMXWNd1K @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2014-01-16T21:25:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.25519205,
                        -17.73876772
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8ee88bd36514f636"
            },
            "id": "423929015762972672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida rep\u00f3rter em campo! Proseando com seu Jo\u00e3o Heleno, o impressionante mangue da Reserva Extrativista\u2026 http://t.co/MuvCPRSiog"
        },
        {
            "author_id": "403683236",
            "created_at": "2014-01-16T21:20:56.000Z",
            "id": "423927877223337984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) w/ 2 others http://t.co/77Hc3sxSl5"
        },
        {
            "author_id": "87488082",
            "created_at": "2014-01-16T21:04:11.000Z",
            "id": "423923658764345344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Cataratas http://t.co/IrAED7f0nb"
        },
        {
            "author_id": "202339108",
            "created_at": "2014-01-16T21:01:25.000Z",
            "id": "423922966481891328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Petr\u00f3polis, RJ) http://t.co/LUPt62XgrQ"
        },
        {
            "author_id": "1895654059",
            "created_at": "2014-01-16T20:39:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.18091667,
                        -50.11327783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "423917329224056832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gelo e natureza #gelo #glacial @ parque nacional dos glaciares - lago argentino http://t.co/nkH2t9mYOH"
        },
        {
            "author_id": "2205717361",
            "created_at": "2014-01-16T20:38:22.000Z",
            "id": "423917165126111232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu e minhas amgs brincamos no parque municipal o carinha ate deixou nos um temp\u00e3o no brinquedo &gt;&lt;"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2014-01-16T20:35:34.000Z",
            "id": "423916460919238656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#DicadeDestino Parque Nacional da Serra da Capivara no #Piau\u00ed. O turismo de aventura \u00e9 a pedida do local. Visite! #ecoturismo"
        },
        {
            "author_id": "41346538",
            "created_at": "2014-01-16T20:27:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "423914424534302720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/ur2QA0fWfc"
        },
        {
            "author_id": "74829158",
            "created_at": "2014-01-16T20:24:54.000Z",
            "id": "423913773339267072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida! (@ Parque Municipal Lagoa do Japiim) http://t.co/FQDzMwT4KM"
        },
        {
            "author_id": "393850123",
            "created_at": "2014-01-16T20:15:44.000Z",
            "id": "423911469399302144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um ant\u00edlope foi v\u00edtima de uma p\u00edton de 2,5 metros no Parque Nacional Moremi (Botsuana). A cobra devorou a presa... http://t.co/4kqyHYSYJI"
        },
        {
            "author_id": "333499359",
            "created_at": "2014-01-16T20:11:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "240225685",
                        "start": 12,
                        "username": "kaa_ralho"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87711094,
                        -23.49016085
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "423910417870909441",
            "in_reply_to_user_id": "252792125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Tiofinnick @kaa_ralho vamos correr ali no parque municipal migo"
        },
        {
            "author_id": "15851199",
            "created_at": "2014-01-16T20:04:08.000Z",
            "id": "423908548485971968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem recurso Parque Nacional da Serra da Capivara demite funcion\u00e1rios http://t.co/Yruy6suVPE"
        },
        {
            "author_id": "291331531",
            "created_at": "2014-01-16T20:02:09.000Z",
            "id": "423908048038789120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no parque municipal de Barueri http://t.co/zL0QgrfNGI"
        },
        {
            "author_id": "291331531",
            "created_at": "2014-01-16T20:01:49.000Z",
            "id": "423907966866436096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio da Tarde :)) \u2014 at Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri http://t.co/3W4kHxELUo"
        },
        {
            "author_id": "838518056",
            "created_at": "2014-01-16T19:58:23.000Z",
            "id": "423907101556367360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 18.01 @FARIAPERICLES tamb\u00e9m estar\u00e1 em Valinhos/SP no Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini! Info: http://t.co/73EUv8i7wj"
        },
        {
            "author_id": "106069142",
            "created_at": "2014-01-16T19:47:23.000Z",
            "id": "423904333143756800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida boa @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/NgJOJSHwvB"
        },
        {
            "author_id": "168004472",
            "created_at": "2014-01-16T19:47:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1539832730",
                        "start": 1,
                        "username": "NaturalezaVital"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.116338,
                        18.4107145
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "423904254114689024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"@NaturalezaVital: \u00c1rea protegida.. http://t.co/mJKVMxnUhd\""
        },
        {
            "author_id": "1947437654",
            "created_at": "2014-01-16T19:45:28.000Z",
            "id": "423903853000392704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes -http://t.co/HFLxKDuo49"
        },
        {
            "author_id": "1911906866",
            "created_at": "2014-01-16T19:43:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.49923182,
                        -9.38860491
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "423903324262629376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quinta ao ar livre. #projetodeextensao #peteducacaofisica @ Parque Municipal Josefa Coelho http://t.co/ALRSpR1Rxf"
        },
        {
            "author_id": "107219287",
            "created_at": "2014-01-16T19:41:41.000Z",
            "id": "423902898662424576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada do Parque Nacional de Machupicchu http://t.co/ylgw97lv3S"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-16T19:38:29.000Z",
            "id": "423902092642623488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/OZozlHrGcO"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-16T19:30:43.000Z",
            "id": "423900137128091648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/nw9kCaTQir"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-16T19:29:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "423899822203371521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/5vEjfP3g2G"
        },
        {
            "author_id": "112412552",
            "created_at": "2014-01-16T19:26:33.000Z",
            "id": "423899092377300992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobra abate ant\u00edlope e o come inteiro: Uma p\u00edton conseguiu abater um ant\u00edlope no\u00a0Parque Nacional Moremi(Botsua... http://t.co/XNv49EPGJy"
        },
        {
            "author_id": "41153029",
            "created_at": "2014-01-16T19:18:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "423896960211619841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar inexplic\u00e1vel! #cataratas (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa) http://t.co/FRZ0d8fzcM"
        },
        {
            "author_id": "1539832730",
            "created_at": "2014-01-16T19:16:51.000Z",
            "id": "423896647567826944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 33
            },
            "text": "\u00c1rea protegida.. http://t.co/eHPATBsmYF"
        },
        {
            "author_id": "68058272",
            "created_at": "2014-01-16T19:04:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "423893492101021696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por mais capim dentro da casinha do macaco. @ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) http://t.co/nMCWhTZxps"
        },
        {
            "author_id": "307074681",
            "created_at": "2014-01-16T19:02:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "423893041989316608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) http://t.co/P7jGak060r"
        },
        {
            "author_id": "243133196",
            "created_at": "2014-01-16T19:00:20.000Z",
            "id": "423892493504356352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as ftos da recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Abrolhos, um santu\u00e1rio amea\u00e7ado http://t.co/I6rCCfGVI5"
        },
        {
            "author_id": "1849144261",
            "created_at": "2014-01-16T18:44:41.000Z",
            "id": "423888553454473216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Glacier Bay - Alaska\nCobrindo 3,3 milh\u00f5es de hectares de montanhas escarpadas, geleiras... http://t.co/mSC60YZlVf"
        },
        {
            "author_id": "115368276",
            "created_at": "2014-01-16T18:33:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11113566,
                        -4.15516238
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "423885844307795968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O melhor colo do mundo! \ud83d\udc6b\u26f5\ufe0f @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/1HFbYcAe1q"
        },
        {
            "author_id": "398433081",
            "created_at": "2014-01-16T18:21:17.000Z",
            "id": "423882664060260352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobra abate ant\u00edlope e o come inteiro: Uma p\u00edton conseguiu abater um ant\u00edlope no Parque Nacional Moremi (Botsu... http://t.co/utSC0vRvFl"
        },
        {
            "author_id": "300263731",
            "created_at": "2014-01-16T18:21:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "905058270",
                        "start": 86,
                        "username": "DiarioDoAmapa"
                    }
                ]
            },
            "id": "423882655617146880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Di\u00e1rio do Amap\u00e1 - Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque http://t.co/7xTLKC53rD via @diariodoamapa"
        },
        {
            "author_id": "82227031",
            "created_at": "2014-01-16T18:09:43.000Z",
            "id": "423879756757876736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que del\u00edciaa! #cachoeira #nature #peace @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os http://t.co/SqjoTnhJka"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2014-01-16T18:08:01.000Z",
            "id": "423879328230031360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u comemora 75 anos. 1.518.876 turistas de 164 pa\u00edses estiveram l\u00e1 em 2013. http://t.co/F8xYRn6bLo http://t.co/F8xYRn6bLo"
        },
        {
            "author_id": "2285543011",
            "created_at": "2014-01-16T18:03:03.000Z",
            "id": "423878076682883073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as dicas da Encontre para a #Viagem dos #sonhos. Mesa Verde / EUA .O Parque Nacional de Mesa Verde se... http://t.co/ZOFYmZ8Bhk"
        },
        {
            "author_id": "2252455136",
            "created_at": "2014-01-16T18:03:02.000Z",
            "id": "423878070781501440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as dicas da Encontre para a #Viagem dos #sonhos. Mesa Verde / EUA .O Parque Nacional de Mesa Verde se... http://t.co/n763Z4bUnd"
        },
        {
            "author_id": "2243905278",
            "created_at": "2014-01-16T18:03:00.000Z",
            "id": "423878063965753344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as dicas da Encontre para a #Viagem dos #sonhos. Mesa Verde / EUA .O Parque Nacional de Mesa Verde se... http://t.co/fX9hf0HtB6"
        },
        {
            "author_id": "2239042237",
            "created_at": "2014-01-16T18:02:59.000Z",
            "id": "423878059494608896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as dicas da Encontre para a #Viagem dos #sonhos. Mesa Verde / EUA .O Parque Nacional de Mesa Verde se... http://t.co/QDEaovj5NM"
        },
        {
            "author_id": "2239225471",
            "created_at": "2014-01-16T18:02:58.000Z",
            "id": "423878055724347392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as dicas da Encontre para a #Viagem dos #sonhos. Mesa Verde / EUA .O Parque Nacional de Mesa Verde se... http://t.co/pXgM9cm3SM"
        },
        {
            "author_id": "2239078920",
            "created_at": "2014-01-16T18:02:57.000Z",
            "id": "423878052779917312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as dicas da Encontre para a #Viagem dos #sonhos. Mesa Verde / EUA .O Parque Nacional de Mesa Verde se... http://t.co/BX1xldDQCH"
        },
        {
            "author_id": "2237764572",
            "created_at": "2014-01-16T18:02:57.000Z",
            "id": "423878052310179840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as dicas da Encontre para a #Viagem dos #sonhos. Mesa Verde / EUA .O Parque Nacional de Mesa Verde se... http://t.co/2oaiscS8IV"
        },
        {
            "author_id": "2208961506",
            "created_at": "2014-01-16T18:02:57.000Z",
            "id": "423878051324129280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as dicas da Encontre para a #Viagem dos #sonhos. Mesa Verde / EUA .O Parque Nacional de Mesa Verde se... http://t.co/qI9cRGgRFX"
        },
        {
            "author_id": "2229991963",
            "created_at": "2014-01-16T18:02:56.000Z",
            "id": "423878048102887425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as dicas da Encontre para a #Viagem dos #sonhos. Mesa Verde / EUA .O Parque Nacional de Mesa Verde se... http://t.co/ERoOMpSWFN"
        },
        {
            "author_id": "2209414520",
            "created_at": "2014-01-16T18:02:56.000Z",
            "id": "423878045598887936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as dicas da Encontre para a #Viagem dos #sonhos. Mesa Verde / EUA .O Parque Nacional de Mesa Verde se... http://t.co/w14ZMo5UDr"
        },
        {
            "author_id": "625591306",
            "created_at": "2014-01-16T18:02:54.000Z",
            "id": "423878040016658432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as dicas da Encontre para a #Viagem dos #sonhos. Mesa Verde / EUA .O Parque Nacional de Mesa Verde se... http://t.co/I5N7bgEd1r"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-16T17:51:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "423875102577786880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/IZaYdJhmNv"
        },
        {
            "author_id": "838518056",
            "created_at": "2014-01-16T17:47:50.000Z",
            "id": "423874246876876800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado @FARIAPERICLES tamb\u00e9m estar\u00e1 em Valinhos/SP no Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini! Info: http://t.co/73EUv8i7wj"
        },
        {
            "author_id": "36409696",
            "created_at": "2014-01-16T17:39:28.000Z",
            "id": "423872142355492865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00e1bado @FARIAPERICLES estar\u00e1 em Valinhos/SP no Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini! Info: http://t.co/VWKd1p0yh3"
        },
        {
            "author_id": "519549290",
            "created_at": "2014-01-16T17:27:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "423869107025756160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Flamboyant, Goi\u00e2nia -GO @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/Qrmogt7f2T"
        },
        {
            "author_id": "374067422",
            "created_at": "2014-01-16T17:22:44.000Z",
            "id": "423867929961447424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cA cria\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea protegida \u00e9 uma confiss\u00e3o de suic\u00eddio. Uma sociedade que precisa proteger a natureza de si... http://t.co/d1ZCJfJc5o"
        },
        {
            "author_id": "75051298",
            "created_at": "2014-01-16T17:10:18.000Z",
            "id": "423864800356347904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, que lugar maravilhoso! http://t.co/bhgO16bkNU"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2014-01-16T17:00:01.000Z",
            "id": "423862213485395968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual a de Ibitipoca \u00e9 um local para se caminhar com calma, parando para olhar em volta. Detalhe, os... http://t.co/NNl3vVNG82"
        },
        {
            "author_id": "72936035",
            "created_at": "2014-01-16T16:50:44.000Z",
            "id": "423859877253890048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento Natural Vale dos Dinossauros, da cidade de Sousa, vai ser divulgado no exterior atrav\u00e9s Instituto Brasileiro de Turismo (Embratur)"
        },
        {
            "author_id": "957758965",
            "created_at": "2014-01-16T16:31:37.000Z",
            "id": "423855066416570368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00ea o seu nome para impedir a explora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do #Virunga  http://t.co/WuSaMCakcj #SOSvirunga"
        },
        {
            "author_id": "703620890",
            "created_at": "2014-01-16T15:49:52.000Z",
            "id": "423844561526743040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invasores da Reserva Extrativista de Jacy-Paran\u00e1 ser\u00e3o notificados para deixar terras\n\nUma reuni\u00e3o promovida na... http://t.co/VFg1j48GWB"
        },
        {
            "author_id": "633301199",
            "created_at": "2014-01-16T15:30:34.000Z",
            "id": "423839702773288961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invasores da Reserva Extrativista de Jacy-Paran\u00e1 ser\u00e3o notificados para deixar terras http://t.co/mchKyhf3AR"
        },
        {
            "author_id": "26042861",
            "created_at": "2014-01-16T15:30:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.71567277,
                        -23.69542026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "423839582594297856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem disse que na capital n\u00e3o tem praia!!! #NaZonaSul\u00c9Assim @ Parque Municipal Praia do Sol http://t.co/Pq5c2dViy5"
        },
        {
            "author_id": "633301199",
            "created_at": "2014-01-16T15:29:56.000Z",
            "id": "423839543687512064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invasores da Reserva Extrativista de Jacy-Paran\u00e1 ser\u00e3o notificados para deixar terras http://t.co/7xKZF4xpvq"
        },
        {
            "author_id": "168195519",
            "created_at": "2014-01-16T15:24:09.000Z",
            "id": "423838087043903488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ir ao Parque Municipal e descobrir o qu\u00e3o bonito ele \u00e9 *-* @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/gyAZcwCjZk"
        },
        {
            "author_id": "183017371",
            "created_at": "2014-01-16T15:08:16.000Z",
            "id": "423834092925644800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opa, semana que vem vou l\u00e1 pra parte alta do parque nacional de itatiaia, subir as prateleiras :)"
        },
        {
            "author_id": "57170087",
            "created_at": "2014-01-16T15:00:01.000Z",
            "id": "423832015071232000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal das Fontes, Fontes de Est\u00f4mbar ou S\u00edtio das Fontes http://t.co/jybnICuXJ8"
        },
        {
            "author_id": "805367940",
            "created_at": "2014-01-16T14:42:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "14434407",
                        "start": 8,
                        "username": "agenciabrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "423827562033201152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; RT @agenciabrasil: Parque Nacional da Tijuca bate recorde de visitantes pela terceira vez seguida http://t.co/TZF1eUIvaT"
        },
        {
            "author_id": "805367940",
            "created_at": "2014-01-16T14:41:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "108938084",
                        "start": 8,
                        "username": "revista_museu"
                    }
                ]
            },
            "id": "423827460933693440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; RT @revista_museu: Parque Nacional da Tijuca bate recorde de visitantes pela 3a. vez seguida #RJ #Turismo . http://t.co/JcIBUssiDI"
        },
        {
            "author_id": "570221585",
            "created_at": "2014-01-16T14:41:07.000Z",
            "id": "423827260747943936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colombo: Parque Municipal Gruta do Bacaetava n\u00e3o abrir\u00e1 nos dias 22 e 23 de janeiro http://t.co/v403iGItkx #Colombo"
        },
        {
            "author_id": "256515204",
            "created_at": "2014-01-16T14:41:07.000Z",
            "id": "423827260232056832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colombo: Parque Municipal Gruta do Bacaetava n\u00e3o abrir\u00e1 nos dias 22 e 23 de janeiro http://t.co/zoLOimiujX #Colombo"
        },
        {
            "author_id": "573830557",
            "created_at": "2014-01-16T14:38:45.000Z",
            "id": "423826663688777729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a pune empresas por constru\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental | Dilig\u00eancia http://t.co/fIvoOTKwwA"
        },
        {
            "author_id": "36409696",
            "created_at": "2014-01-16T14:36:25.000Z",
            "id": "423826075010207745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00e1bado tem @FARIAPERICLES em Valinhos/SP no Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini! Info: http://t.co/VWKd1p0yh3"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-01-16T14:35:46.000Z",
            "id": "423825912384454656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es, Piau\u00ed: boqueir\u00f5es e c\u00e2nions com mata tropical remanescem de bioma antigo. #BRASIL #NATIONAL"
        },
        {
            "author_id": "145113975",
            "created_at": "2014-01-16T14:31:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.29695046,
                        -22.98417312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "423824812231131137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - Corcovado http://t.co/yVOUTVgN98"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-01-16T14:27:05.000Z",
            "id": "423823725473980416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas de 164 pa\u00edses conheceram ou revisitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u no ano de 2013.\nhttp://t.co/rQ0UJZvkf1"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-16T14:22:53.000Z",
            "id": "423822671684440064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/h5oZvp4CQO"
        },
        {
            "author_id": "106832864",
            "created_at": "2014-01-16T14:13:56.000Z",
            "id": "423820418630561792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui em Teres\u00f3polis tem quatro divertimentos: Ir na cachoeira, Ir no clube, ir no parque nacional ou ir para Rio das Ostras \ud83d\ude0c"
        },
        {
            "author_id": "838518056",
            "created_at": "2014-01-16T14:12:20.000Z",
            "id": "423820015218216961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 18/01 @FARIAPERICLES estar\u00e1 em Valinhos/SP no Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini! Info: http://t.co/73EUv8i7wj"
        },
        {
            "author_id": "102795987",
            "created_at": "2014-01-16T14:02:44.000Z",
            "id": "423817598586085376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata do Parque do Caracol - Canela - RS #vallendarturismo @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/d6DgOjz33s"
        },
        {
            "author_id": "108938084",
            "created_at": "2014-01-16T14:02:21.000Z",
            "id": "423817504503250944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca bate recorde de visitantes pela 3a. vez seguida #RJ #Turismo #Laser... http://t.co/p6bAjQSTQU"
        },
        {
            "author_id": "2165536562",
            "created_at": "2014-01-16T14:00:26.000Z",
            "id": "423817019385843712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Barueri... http://t.co/cda0agcbL7"
        },
        {
            "author_id": "106801327",
            "created_at": "2014-01-16T13:16:07.000Z",
            "id": "423805866597695488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Manejo da Floresta Nacional (Flona) do Amap\u00e1 \u00e9 aprovado. Entenda o que isso significa: http://t.co/luzc4TRH3h"
        },
        {
            "author_id": "1702807051",
            "created_at": "2014-01-16T13:00:09.000Z",
            "id": "423801848907063296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u \u2013 MG, abrir\u00e1 para eco turismo pela primeira vez - http://t.co/b2lhRwIgfR"
        },
        {
            "author_id": "219790042",
            "created_at": "2014-01-16T12:58:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9538062,
                        -22.392227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "423801391212425216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meus irm\u00e3os est\u00e3o indo pro parque nacional e eu vou ficar sozinha em casa \\o/"
        },
        {
            "author_id": "105941597",
            "created_at": "2014-01-16T12:41:05.000Z",
            "id": "423797050187071489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EDIF\u00cdCIO  GARAGEM NO PARQUE NACIONAL DA TIJUCA? JAMAIS! http://t.co/m9R40ejIAY"
        },
        {
            "author_id": "1610323982",
            "created_at": "2014-01-16T12:39:07.000Z",
            "id": "423796555288936448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comenta mi Blog #minhoshinhye  http://t.co/LRgQSoozF2"
        },
        {
            "author_id": "36409696",
            "created_at": "2014-01-16T12:32:32.000Z",
            "id": "423794897976840192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado @FARIAPERICLES estar\u00e1 em Valinhos/SP no Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini! Info: http://t.co/VWKd1p0yh3"
        },
        {
            "author_id": "838518056",
            "created_at": "2014-01-16T12:32:31.000Z",
            "id": "423794897276395520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado @FARIAPERICLES estar\u00e1 em Valinhos/SP no Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini! Info: http://t.co/73EUv8i7wj"
        },
        {
            "author_id": "587496730",
            "created_at": "2014-01-16T12:23:14.000Z",
            "id": "423792557756514304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monumento Natural Vale dos Dinossauros, da cidade de Sousa, vai ser divulgado no exterior atrav\u00e9s Instituto... http://t.co/RM6M6MjvEg"
        },
        {
            "author_id": "185484066",
            "created_at": "2014-01-16T12:15:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1320945432",
                        "start": 0,
                        "username": "Ayanamiiiiii"
                    }
                ]
            },
            "id": "423790620294250496",
            "in_reply_to_user_id": "1320945432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ayanamiiiiii Esquel :) \nhttp://t.co/xBjxXfKjtD"
        },
        {
            "author_id": "237699649",
            "created_at": "2014-01-16T12:14:19.000Z",
            "id": "423790316412354560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TURISMOPB O Monumento Natural Vale dos Dinossauros (em Sousa), vai ser divulgado no exterior atrav\u00e9s do Embratur &lt;&gt; http://t.co/2qHssycEA0"
        },
        {
            "author_id": "57078031",
            "created_at": "2014-01-16T12:01:04.000Z",
            "id": "423786980598497280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TJSP pune empresas por constru\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/AtciAx2ynE"
        },
        {
            "author_id": "905058270",
            "created_at": "2014-01-16T11:32:10.000Z",
            "id": "423779709244030976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque http://t.co/VteH47DCq0 http://t.co/yzm0lkFFFL"
        },
        {
            "author_id": "91649817",
            "created_at": "2014-01-16T11:31:22.000Z",
            "id": "423779508764672000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem recurso Parque Nacional da Serra da Capivara demite funcion\u00e1rios | Portal Integra\u00e7\u00e3o... http://t.co/D79joGsRLU"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-16T11:28:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "423778875852984320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/eRXL55A5kJ"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-16T11:28:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "423778871490904064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/S8N4jQyws4"
        },
        {
            "author_id": "91649817",
            "created_at": "2014-01-16T11:18:06.000Z",
            "id": "423776168827838464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal Integra\u00e7\u00e3o Sem recurso Parque Nacional da Serra da Capivara demite funcion\u00e1rios: O P... http://t.co/YB8DYCQ0Ll Noticias de Oeiras"
        },
        {
            "author_id": "55392137",
            "created_at": "2014-01-16T11:08:38.000Z",
            "id": "423773784156676096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Som do parque nacional http://t.co/kW8WOZgqni"
        },
        {
            "author_id": "113078040",
            "created_at": "2014-01-16T11:05:29.000Z",
            "id": "423772992686923776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PI e suas piadas de mal gosto.... Sem recurso Parque Nacional da Serra da Capivara demite funcion\u00e1rios ....http://t.co/D2duyb1NYc"
        },
        {
            "author_id": "40228082",
            "created_at": "2014-01-16T10:56:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "38459937",
                        "start": 96,
                        "username": "portalaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "423770697790271488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem recurso Parque Nacional da Serra da Capivara demite funcion\u00e1rios http://t.co/RXVMa6skKj via @Portalaz"
        },
        {
            "author_id": "139986174",
            "created_at": "2014-01-16T10:56:02.000Z",
            "id": "423770615938809856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses - Maranhao, Brazil http://t.co/dlEbXMWkcB"
        },
        {
            "author_id": "32253191",
            "created_at": "2014-01-16T10:45:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "14116807",
                        "start": 106,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "423767927989362688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca bate recorde de visitantes pela terceira vez seguida http://t.co/zTWxEwIc9Z via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "91649817",
            "created_at": "2014-01-16T10:44:51.000Z",
            "id": "423767798762856449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem recurso Parque Nacional da Serra da Capivara demite funcion\u00e1rios\n\nRead more:... http://t.co/esYnAQ4fwZ"
        },
        {
            "author_id": "1641434875",
            "created_at": "2014-01-16T10:36:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2521977108",
                        "start": 0,
                        "username": "AmandaBernadoS"
                    }
                ]
            },
            "id": "423765711521976320",
            "in_reply_to_user_id": "464096222",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AmandaBernadoS uai, eu vou no centro todo dia, s\u00f3 que \u00e9 na \u00e1rea hospitalar, eu des\u00e7o no ponto do parque municipal, ce que sabe o dia"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2014-01-16T10:30:53.000Z",
            "id": "423764285593251840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca bate recorde de visitantes pela terceira vez seguida http://t.co/GY6PhFxR5a"
        },
        {
            "author_id": "1343988523",
            "created_at": "2014-01-16T10:28:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "3315576023",
                        "start": 1,
                        "username": "ElianaH"
                    }
                ]
            },
            "id": "423763715695984640",
            "in_reply_to_user_id": "16638603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@Elianah: A #GranSabana pede socorro. Turistas deixam toneladas de lixo espalhadas pelo parque nacional. http://t.co/Z2zUgPZh2T\u201d"
        },
        {
            "author_id": "1204983337",
            "created_at": "2014-01-16T10:15:50.000Z",
            "id": "423760498514227200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou pro parque nacional hj casamiga albsls"
        },
        {
            "author_id": "107229766",
            "created_at": "2014-01-16T09:31:57.000Z",
            "id": "423749454282252288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca bate recorde de visitantes pela terceira vez seguida\nhttp://t.co/X03zib4aBl"
        },
        {
            "author_id": "173944935",
            "created_at": "2014-01-16T09:25:26.000Z",
            "id": "423747814485524480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca bate recorde de visitantes pela terceira vez seguida http://t.co/hAeEEpK95j"
        },
        {
            "author_id": "58434615",
            "created_at": "2014-01-16T08:32:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "423734585621762048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "? (@ Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido) http://t.co/sucTrRM5DW"
        },
        {
            "author_id": "35843672",
            "created_at": "2014-01-16T07:36:28.000Z",
            "id": "423720391077801984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/UJg9obywGv"
        },
        {
            "author_id": "178890184",
            "created_at": "2014-01-16T07:31:30.000Z",
            "id": "423719142462873600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se o parque nacional n\u00e3o fosse t\u00e3o longe, eu ia dar uma corrida l\u00e1 agora.."
        },
        {
            "author_id": "35014398",
            "created_at": "2014-01-16T04:07:19.000Z",
            "id": "423667758744608768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camping Perto da Chapada dos Veadeiros: Veja esta dica de um camping que fica perto do Parque Nacional da Chap... http://t.co/JT3SiDyUhm"
        },
        {
            "author_id": "62979504",
            "created_at": "2014-01-16T03:50:09.000Z",
            "id": "423663436963536896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vo dormir pq amanha tenho que convencer meus pais e minha irma pra me levarem pro Parque Nacional Agua Mineral."
        },
        {
            "author_id": "201795533",
            "created_at": "2014-01-16T03:22:42.000Z",
            "id": "423656528869347328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Utinga j\u00e1 promove programa\u00e7\u00e3o ao p\u00fablico | Bel\u00e9m do Par\u00e1 http://t.co/ofhjfssm2D"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-16T02:49:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "423648108447535104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/ALrpgGn26p"
        },
        {
            "author_id": "103870205",
            "created_at": "2014-01-16T02:34:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.03343201,
                        11.31915386
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "423644423822786560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminando caminando \ud83d\ude0e #tayrona #colombia #trip #beach #playa @ Parque Nacional Natural Tayrona http://t.co/Km1e0kZJXq"
        },
        {
            "author_id": "1388306299",
            "created_at": "2014-01-16T02:33:26.000Z",
            "id": "423644129940484096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Gigante pela pr\u00f3pria natureza.\" @ Cachoeira Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/M9JXv0YgC6"
        },
        {
            "author_id": "469650092",
            "created_at": "2014-01-16T02:31:18.000Z",
            "id": "423643596500111360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Quando vier ao #Panam\u00e1, n\u00e3o deixe de visitar o Parque Nacional Portobelo http://t.co/rptRRuC1JH"
        },
        {
            "author_id": "454290853",
            "created_at": "2014-01-16T02:15:00.000Z",
            "id": "423639490708512768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (MA), Brasil http://t.co/phX52KD0CY"
        },
        {
            "author_id": "1253040510",
            "created_at": "2014-01-16T02:10:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "423638471178461184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ue528\ue347\ue345\ue04a @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/QvoRUjp1Bk"
        },
        {
            "author_id": "1343988523",
            "created_at": "2014-01-16T00:55:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "3315576023",
                        "start": 1,
                        "username": "ElianaH"
                    }
                ]
            },
            "id": "423619569119285248",
            "in_reply_to_user_id": "16638603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@Elianah: A #GranSabana pede socorro. Turistas deixam toneladas de lixo espalhadas pelo parque nacional. http://t.co/Z2zUgPZh2T\u201d"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-01-16T00:18:10.000Z",
            "id": "423610088843010048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, adota esquema para evitar acidentes: Ele visa garantir a seguran\u00e7a de banhist... http://t.co/OZaIPcxFKV"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-01-16T00:18:03.000Z",
            "id": "423610059864559616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, adota esquema para evitar acidentes: Ele visa garantir a seguran\u00e7a de banhist... http://t.co/7K24L1dlax"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-01-16T00:18:01.000Z",
            "id": "423610053443080192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, adota esquema para evitar acidentes: Ele visa garantir a seguran\u00e7a de banhist... http://t.co/V9IEgF9ZD0"
        },
        {
            "author_id": "374637361",
            "created_at": "2014-01-16T00:17:59.000Z",
            "id": "423610046111444992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, adota esquema para evitar acidentes: Ele visa garantir a seguran\u00e7a de banhist... http://t.co/WAc8rOu8H3"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2014-01-16T00:17:56.000Z",
            "id": "423610032018558976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, adota esquema para evitar acidentes: Ele visa garantir a seguran\u00e7a de banhist... http://t.co/Wh2jamD4aA"
        },
        {
            "author_id": "156805960",
            "created_at": "2014-01-16T00:10:04.000Z",
            "id": "423608051887636480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, adota esquema para evitar acidentes: Ele visa garantir a seguran\u00e7a de banhist... http://t.co/g88Tm3bwe8"
        },
        {
            "author_id": "717145861",
            "created_at": "2014-01-16T00:00:25.000Z",
            "id": "423605624270635008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... o mesmo banco. No Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/Ky75ynkflI"
        },
        {
            "author_id": "717145861",
            "created_at": "2014-01-15T23:57:43.000Z",
            "id": "423604942310363136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um \"refrig\u00e9rio\" no calor. No Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/g8z76Ci3XT"
        },
        {
            "author_id": "52394547",
            "created_at": "2014-01-15T23:47:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "450282976",
                        "start": 7,
                        "username": "ZeroBadass"
                    }
                ]
            },
            "id": "423602377858375680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e o @ZeroBadass queremos fazer um encontro no Parque Municipal de Barueri. Sei que tem alguns que acompanham a gente aqui da regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "2239788962",
            "created_at": "2014-01-15T23:46:34.000Z",
            "id": "423602139479683072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Costa Rica, Parque Nacional Corcovado. http://t.co/ahXi5PFkNK\u201d\u201d\""
        },
        {
            "author_id": "56873541",
            "created_at": "2014-01-15T23:46:32.000Z",
            "id": "423602128506978304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, adota esquema para evitar acidentes: Ele visa garantir a seguran\u00e7a de banhist... http://t.co/TBZeU739QR"
        },
        {
            "author_id": "1913007648",
            "created_at": "2014-01-15T23:46:30.000Z",
            "id": "423602119430504448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, adota esquema para evitar acidentes: Ele visa garantir a seguran\u00e7a de banhist... http://t.co/scCcODSUzS"
        },
        {
            "author_id": "2252626818",
            "created_at": "2014-01-15T23:46:27.000Z",
            "id": "423602109540335617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, adota esquema para evitar acidentes: Ele visa garantir a seguran\u00e7a de banhist... http://t.co/qpQIrJgjMX"
        },
        {
            "author_id": "1656046998",
            "created_at": "2014-01-15T23:46:22.000Z",
            "id": "423602085888671744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, adota esquema para evitar acidentes: Ele visa garantir a seguran\u00e7a de banhist... http://t.co/6D1Ehkk5hz"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2014-01-15T23:46:16.000Z",
            "id": "423602061934985216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, adota esquema para evitar acidentes http://t.co/fohfrZg4RH"
        },
        {
            "author_id": "719294410",
            "created_at": "2014-01-15T23:46:07.000Z",
            "id": "423602026291793920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, adota esquema para evitar acidentes: Ele visa garantir a seguran\u00e7a de banhist... http://t.co/kOIxPK6UiP"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-01-15T23:45:59.000Z",
            "id": "423601990090776576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, adota esquema para evitar acidentes: Ele visa garantir a seguran\u00e7a de banhist... http://t.co/0QL5BnNCwY"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2014-01-15T23:45:56.000Z",
            "id": "423601979269468160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, adota esquema para evitar acidentes: Ele visa garantir a seguran\u00e7a de banhist... http://t.co/nk6XScH4On"
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2014-01-15T23:45:38.000Z",
            "id": "423601902438203392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, adota esquema para evitar acidentes http://t.co/6iYdaxK2uv"
        },
        {
            "author_id": "281652610",
            "created_at": "2014-01-15T23:45:27.000Z",
            "id": "423601858184093696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, adota esquema para evitar acidentes: Ele visa garantir a seguran\u00e7a de banhist... http://t.co/0ilDFXztOZ"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2014-01-15T23:45:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "423601792543232001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Parque Nacional do Itatiaia, RJ, adota esquema para evitar acidentes: Ele visa garantir a s... http://t.co/eUcT64OGkh via @g1"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2014-01-15T23:44:18.000Z",
            "id": "423601566214418432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, adota esquema para evitar acidentes http://t.co/G0Oz7EzFHX"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2014-01-15T23:39:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "423600428266180608",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes #BBB Parque Nacional do Itatiaia, RJ, adota esquema para evitar acidentes http://t.co/7HLwSnUWYj #TvOnline #BBB14 #TV"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2014-01-15T23:39:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "423600416798961665",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes #BBB Parque Nacional do Itatiaia, RJ, adota esquema para evitar acidentes http://t.co/0VgR4Swcvy #TvOnline #BBB14 #TV"
        },
        {
            "author_id": "374633332",
            "created_at": "2014-01-15T23:37:43.000Z",
            "id": "423599911733428224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, adota esquema para evitar acidentes: Ele visa garantir a seguran\u00e7a de banhist... http://t.co/SVz4BiRMv1"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2014-01-15T23:37:43.000Z",
            "id": "423599909460131840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, adota esquema para evitar acidentes: Ele visa garantir a seguran\u00e7a de banhist... http://t.co/6c4HMyjnhn"
        },
        {
            "author_id": "567239496",
            "created_at": "2014-01-15T23:37:40.000Z",
            "id": "423599897078546432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 - Parque Nacional do Itatiaia, RJ, adota esquema para evitar acidentes http://t.co/h4OPzxnh3L"
        },
        {
            "author_id": "553026541",
            "created_at": "2014-01-15T23:37:39.000Z",
            "id": "423599895354683392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, adota esquema para evitar acidentes: Ele visa garantir a seguran\u00e7a de banhist... http://t.co/sK3RLCyKDf"
        },
        {
            "author_id": "208675948",
            "created_at": "2014-01-15T23:37:39.000Z",
            "id": "423599892565487616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Rio: Parque Nacional do Itatiaia, RJ, adota esquema para evitar acidentes: Ele visa garantir a seguran\u00e7a de b... http://t.co/F67qFUFQbU"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2014-01-15T23:34:17.000Z",
            "id": "423599047643906048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, adota esquema para evitar acidentes: Ele visa garantir a seguran\u00e7a de banhist... http://t.co/hvcmtpVgGm"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2014-01-15T23:34:15.000Z",
            "id": "423599038743588865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, adota esquema para evitar acidentes: Ele visa garantir a seguran\u00e7a de banhist... http://t.co/7LBCeARpqi"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2014-01-15T23:34:10.000Z",
            "id": "423599018770313216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, adota esquema para evitar acidentes: Ele visa garantir a seguran\u00e7a de banhist... http://t.co/9BmLNZvBYd"
        },
        {
            "author_id": "717145861",
            "created_at": "2014-01-15T23:24:28.000Z",
            "id": "423596577492439041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 flores na metr\u00f3pole: Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/54s5NXkjIC"
        },
        {
            "author_id": "69014411",
            "created_at": "2014-01-15T23:16:04.000Z",
            "id": "423594461705568256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ocupa\u00e7\u00e3o Nova Palestina est\u00e1 em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.... http://t.co/8818mT6QdS"
        },
        {
            "author_id": "287213280",
            "created_at": "2014-01-15T22:41:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "423585859565518849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) http://t.co/XMykG0L6q8"
        },
        {
            "author_id": "56185183",
            "created_at": "2014-01-15T22:32:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.63966122,
                        -19.34966468
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "423583380346011648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 (Cardeal Mota, MG) [pic]: http://t.co/PHNfgumzoi"
        },
        {
            "author_id": "89047184",
            "created_at": "2014-01-15T22:23:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "423581254949560320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/UsuP1yZO2D"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-15T22:09:36.000Z",
            "id": "423577735454146561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/VJeDbFV7Uw"
        },
        {
            "author_id": "210998556",
            "created_at": "2014-01-15T22:01:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "423575592572055553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/xCrUKMzsZc"
        },
        {
            "author_id": "1434323527",
            "created_at": "2014-01-15T21:59:44.000Z",
            "id": "423575252895936512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "agora vai ter encontro no parque municipal pqp"
        },
        {
            "author_id": "1260104562",
            "created_at": "2014-01-15T21:49:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1613810449",
                        "start": 0,
                        "username": "txfpotter"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.86874101,
                        -23.50568234
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "423572766038949888",
            "in_reply_to_user_id": "1613810449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@txfpotter o parque municipal da minha cidade. Olha http://t.co/4TwiCgUz4n"
        },
        {
            "author_id": "123625375",
            "created_at": "2014-01-15T21:42:42.000Z",
            "id": "423570967458107392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E O PARQUE ESTADUAL DO CONDURU E O PARQUE MUNICIPAL DA BOA ESPERAN\u00c7A? http://t.co/DMyw9b05Ly"
        },
        {
            "author_id": "78702453",
            "created_at": "2014-01-15T21:32:12.000Z",
            "id": "423568322156703745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca bate recorde de visitantes pela terceira vez [Em 6 anos, visitas ao Corcovado triplicaram] http://t.co/REgeDvQ3xx"
        },
        {
            "author_id": "307074681",
            "created_at": "2014-01-15T21:28:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "423567434285846528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) http://t.co/SFXQCmZNYl"
        },
        {
            "author_id": "83852863",
            "created_at": "2014-01-15T21:28:04.000Z",
            "id": "423567283403751425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, Corcovado-R\u00edo de Janeiro Brasil. http://t.co/VFK5Emy5PC"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-01-15T21:23:45.000Z",
            "id": "423566198710616064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca bate novo recorde de visita\u00e7\u00e3o http://t.co/h1dHZBS3N3"
        },
        {
            "author_id": "43571012",
            "created_at": "2014-01-15T21:16:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "423564447689760768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento hidrata\u00e7\u00e3o. (@ Parque Municipal de Feliz) [pic]: http://t.co/AXDvCPT2Wm"
        },
        {
            "author_id": "74829158",
            "created_at": "2014-01-15T21:16:34.000Z",
            "id": "423564391037296640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correr! (@ Parque Municipal Lagoa do Japiim) http://t.co/YpxYjmwzTF"
        },
        {
            "author_id": "45567954",
            "created_at": "2014-01-15T20:56:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.15717243,
                        -31.6304389
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "423559336145993728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check point 17:55hrs. (@ Parque Municipal Illapel) http://t.co/5lBHJXNUpR"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-01-15T20:36:00.000Z",
            "id": "423554179005939712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil Agora - Parque Nacional da Tijuca bate recorde de visitantes pela terceira vez seguida http://t.co/2C6HyVVCAI"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2014-01-15T20:35:49.000Z",
            "id": "423554134298877953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca bate recorde de visitantes. Cristo Redentor \u00e9 a atra\u00e7\u00e3o preferida http://t.co/ouFSiKrWZK"
        },
        {
            "author_id": "274640166",
            "created_at": "2014-01-15T20:30:01.000Z",
            "id": "423552674672705536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acreditem... \u00e9 na cidade do Rio de Janeiro! Parque Estadual da Pedra Branca, uma das maiores florestas urbanas do... http://t.co/pOAa7GmKf1"
        },
        {
            "author_id": "47962621",
            "created_at": "2014-01-15T20:26:41.000Z",
            "id": "423551833781456896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vale dos Dinossauros ser\u00e1 divulgado no exterior: O Monumento Natural Vale dos Dinossauros, da cidade de Sousa,... http://t.co/BKMAZsWpla"
        },
        {
            "author_id": "256485884",
            "created_at": "2014-01-15T20:26:40.000Z",
            "id": "423551831667515393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale dos Dinossauros ser\u00e1 divulgado no exterior: O Monumento Natural Vale dos Dinossauros, da cidade de Sousa,... http://t.co/qJZNZu5LQ3"
        },
        {
            "author_id": "57376045",
            "created_at": "2014-01-15T20:20:24.000Z",
            "id": "423550254244311040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Viva Rio \u00e9 membro do Conselho Consultivo do Monumento Natural do Arquip\u00e9lago das Ilhas Cagarras. http://t.co/ljuZW1TZ9S"
        },
        {
            "author_id": "237830602",
            "created_at": "2014-01-15T20:19:35.000Z",
            "id": "423550050350821380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Giro de Not\u00edcia: Vale dos Dinossauros ser\u00e1 divulgado no exterior: O Monumento Natural Vale do... http://t.co/fhygr1CezG #PBIndoMaisLonge"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-01-15T20:19:13.000Z",
            "id": "423549955903475712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EM- Parque Nacional da Tijuca bate recorde de visitantes pela terceira vez seguida:  http://t.co/3cUyboG2a2"
        },
        {
            "author_id": "587575761",
            "created_at": "2014-01-15T20:19:11.000Z",
            "id": "423549947225452544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca bate recorde de visitantes pela terceira vez seguida:  http://t.co/fcCHCOhbvz"
        },
        {
            "author_id": "264946803",
            "created_at": "2014-01-15T20:19:09.000Z",
            "id": "423549941114355712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca bate recorde de visitantes pela terceira vez seguida:  http://t.co/LIpiMZ2Jml"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2014-01-15T20:17:12.000Z",
            "id": "423549450988965888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca bate recorde de visitantes pela terceira vez seguida http://t.co/2IJ9munm8L"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-01-15T20:12:43.000Z",
            "id": "423548321601318912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ABR- Parque Nacional da Tijuca bate recorde de visitantes pela terceira vez seguida: Akemi NitaharaRep\u00f3rter da... http://t.co/yI3jslcOrB"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2014-01-15T20:12:39.000Z",
            "id": "423548303045689344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca bate recorde de visitantes pela terceira vez seguida: Akemi NitaharaRep\u00f3rter da Ag\u00ean... http://t.co/VBLItIkcan"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2014-01-15T20:12:36.000Z",
            "id": "423548292601884672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca bate recorde de visitantes pela terceira vez seguida: Akemi NitaharaRep\u00f3rter da Ag\u00ean... http://t.co/xnFGLj9zwC"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2014-01-15T20:12:34.000Z",
            "id": "423548281277255680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca bate recorde de visitantes pela terceira vez seguida: Akemi NitaharaRep\u00f3rter da Ag\u00ean... http://t.co/7E63fJVvbz"
        },
        {
            "author_id": "47675785",
            "created_at": "2014-01-15T20:11:25.000Z",
            "id": "423547995510943746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BuenaNoticia \u00a1Estrella fluvial del in\u00edrida  ser\u00e1 \u00b4\u00e1rea protegida! http://t.co/xF2P2M9m1W"
        },
        {
            "author_id": "18272520",
            "created_at": "2014-01-15T20:04:41.000Z",
            "id": "423546297526665216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual do Utinga j\u00e1 promove programa\u00e7\u00e3o ao p\u00fablico http://t.co/l8fyVJgl5f http://t.co/6RwAK6Qgjt"
        },
        {
            "author_id": "1031787806",
            "created_at": "2014-01-15T19:59:27.000Z",
            "id": "423544983941955584",
            "in_reply_to_user_id": "426515087",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Shirunio entao pergunta em q City vc esta ..cavala ...estou em parque nacional .."
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2014-01-15T19:54:15.000Z",
            "id": "423543671879761920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca bate recorde de visitantes pela terceira vez seguida http://t.co/0GBtmMrztj\n\n#RiodeJaneiro http://t.co/L2wmi4kZQO"
        },
        {
            "author_id": "1635563132",
            "created_at": "2014-01-15T19:50:56.000Z",
            "id": "423542840660996096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca bate recorde de visitantes pela terceira vez seguida: Akemi NitaharaRep\u00f3rter da Ag\u00ean... http://t.co/9ijNdkm76I"
        },
        {
            "author_id": "95110224",
            "created_at": "2014-01-15T19:50:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "49458491",
                        "start": 0,
                        "username": "maxffc"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "44685143",
                        "start": 8,
                        "username": "decoruiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "423542654207418368",
            "in_reply_to_user_id": "49458491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maxffc @decoruiz O Parque Nacional \u00e9 show, mas eu cresci \"desbravando\" os caminhos da Granja Comary... Ent\u00e3o, pra mim, n tem melhor lugar!"
        },
        {
            "author_id": "339046136",
            "created_at": "2014-01-15T19:37:04.000Z",
            "id": "423539350026977280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ITAOCA: CRIA\u00c7\u00c3O DO Conselho Consultivo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da\u2026 http://t.co/tWl09qPN9l Blog do Zacarias"
        },
        {
            "author_id": "838518056",
            "created_at": "2014-01-15T19:34:43.000Z",
            "id": "423538756269121536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 18/10 @FARIAPERICLES estar\u00e1 em Valinhos/SP no Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini! Info: http://t.co/73EUv8i7wj"
        },
        {
            "author_id": "36409696",
            "created_at": "2014-01-15T19:34:42.000Z",
            "id": "423538755304058880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 18/10 @FARIAPERICLES estar\u00e1 em Valinhos/SP no Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini! Info: http://t.co/ge2xDTFKYs"
        },
        {
            "author_id": "1464742537",
            "created_at": "2014-01-15T19:23:51.000Z",
            "id": "423536024472391681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os http://t.co/Sqa813M420"
        },
        {
            "author_id": "1582087249",
            "created_at": "2014-01-15T19:23:00.000Z",
            "id": "423535810931990529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na esta\u00e7\u00e3o de trem Argentina - Parque Nacional Iguaz\u00fa...muitas borboletas tb! #nature #preservation http://t.co/Xft0d0JclS"
        },
        {
            "author_id": "1582087249",
            "created_at": "2014-01-15T19:19:46.000Z",
            "id": "423534993869377536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como tem borboletas no Parque Nacional do Igua\u00e7u!  #natureza #preserve http://t.co/kaQR9eoGsD"
        },
        {
            "author_id": "161454245",
            "created_at": "2014-01-15T19:12:11.000Z",
            "id": "423533086123360256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "puta chuva em ponta grossa! Nem deu pra completar a visita ao parque nacional de vila velha!"
        },
        {
            "author_id": "62700008",
            "created_at": "2014-01-15T19:10:01.000Z",
            "id": "423532541618831360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ctba poder\u00e1 ganhar + 1 unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Reserva Parque do Bugio, para prote\u00e7\u00e3o da floresta com arauc\u00e1ria. http://t.co/O5EbjpYUkE"
        },
        {
            "author_id": "1582087249",
            "created_at": "2014-01-15T19:07:56.000Z",
            "id": "423532018337472515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#natureza #preserve o Parque Nacional do Igua\u00e7u e Iguaz\u00fa (Brasil - Argentina) Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade http://t.co/Yuq3jQagZI"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-15T19:04:33.000Z",
            "id": "423531167573213184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/oZcTub40lm"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-15T18:50:44.000Z",
            "id": "423527690776240128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/oZcTub40lm"
        },
        {
            "author_id": "130895682",
            "created_at": "2014-01-15T18:45:50.000Z",
            "id": "423526456569114624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os - Parnaso http://t.co/9ynpmPLvRE"
        },
        {
            "author_id": "66381973",
            "created_at": "2014-01-15T18:30:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "132563477",
                        "start": 30,
                        "username": "Alisetter"
                    }
                ]
            },
            "id": "423522552414085120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Etosha por @Alisetter http://t.co/Q5kgjXXZIy #envidiasana :)"
        },
        {
            "author_id": "723457550",
            "created_at": "2014-01-15T18:22:04.000Z",
            "id": "423520475575508993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa Tarde \u2014 at Parque Municipal das Rendeiras http://t.co/bSvDxaycF0"
        },
        {
            "author_id": "968208270",
            "created_at": "2014-01-15T18:21:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "968208270",
                        "start": 81,
                        "username": "redePBC"
                    }
                ]
            },
            "id": "423520285254377472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha. Conhe\u00e7a... http://t.co/EnznDuMcMO via @redePBC"
        },
        {
            "author_id": "93987146",
            "created_at": "2014-01-15T18:17:42.000Z",
            "id": "423519375782846464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha http://t.co/qsUDPcWGmM"
        },
        {
            "author_id": "338350786",
            "created_at": "2014-01-15T18:09:10.000Z",
            "id": "423517230211428352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de F\u00e9rias - Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini\nEspa\u00e7o de sobra para correr, brincar e se divertir. O... http://t.co/GF8sQUs8aF"
        },
        {
            "author_id": "1532645430",
            "created_at": "2014-01-15T18:09:03.000Z",
            "id": "423517200385708032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na \u00faltima semana, foi celebrado no mirante das Cataratas o 75\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Parab\u00e9ns!"
        },
        {
            "author_id": "60355339",
            "created_at": "2014-01-15T17:57:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "423514303837503489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 7 others http://t.co/XJLuYRgpMH"
        },
        {
            "author_id": "147964124",
            "created_at": "2014-01-15T17:53:39.000Z",
            "id": "423513322542333953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canan\u00e9ia ser\u00e1 representada pelo Parque Estadual da Ilha do Cardoso no novo programa PARQUES SP... http://t.co/c0qE74h8Fa"
        },
        {
            "author_id": "65176003",
            "created_at": "2014-01-15T17:45:50.000Z",
            "id": "423511355937677313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "via @deGostarNet Peneda Hotel: no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/19Gt2FyrRV"
        },
        {
            "author_id": "101764187",
            "created_at": "2014-01-15T17:45:49.000Z",
            "id": "423511351693045760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "via @deGostarNet Peneda Hotel: no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/sjOWkjzIwe"
        },
        {
            "author_id": "338350786",
            "created_at": "2014-01-15T17:42:42.000Z",
            "id": "423510569711185921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de F\u00e9rias - Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini\nEspa\u00e7o de sobra para correr, brincar e se divertir. O... http://t.co/DH7HPcNpts"
        },
        {
            "author_id": "22678319",
            "created_at": "2014-01-15T17:37:01.000Z",
            "id": "423509139403206656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como esperar recursos para tornar a data\u00e7\u00e3o inquestion\u00e1vel, se nem o parque nacional o Brasil se disp\u00f5e a sustentar? http://t.co/AmdFw5sPMQ"
        },
        {
            "author_id": "263843047",
            "created_at": "2014-01-15T17:35:22.000Z",
            "id": "423508722032181248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canan\u00e9ia estar\u00e1 sendo representada pelo Parque Estadual da Ilha do Cardoso no novo programa\u2026 http://t.co/JrOjPSaKiL"
        },
        {
            "author_id": "717145861",
            "created_at": "2014-01-15T17:30:26.000Z",
            "id": "423507479905845248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeadinha no Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti, ainda h\u00e1 verde na metr\u00f3pole."
        },
        {
            "author_id": "838518056",
            "created_at": "2014-01-15T17:20:21.000Z",
            "id": "423504943539322880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia 18/10 @FARIAPERICLES estar\u00e1 em Valinhos/SP no Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini! Info: http://t.co/73EUv8i7wj"
        },
        {
            "author_id": "36409696",
            "created_at": "2014-01-15T17:20:21.000Z",
            "id": "423504942830452736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia 18/10 @FARIAPERICLES estar\u00e1 em Valinhos/SP no Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini! Info: http://t.co/VWKd1p0yh3"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-15T17:08:00.000Z",
            "id": "423501836054564864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/rE3FwEVeVN"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2014-01-15T16:58:11.000Z",
            "id": "423499366662291456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Bocaina, o retrato mais fiel do que foi a Mata Atl\u00e2ntica http://t.co/i3p21omIlx"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-15T16:52:52.000Z",
            "id": "423498027966296064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/2j8IEFGRuY"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-01-15T16:00:03.000Z",
            "id": "423484734274928640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja um Brigadista do Parque Nacional da Tijuca!\n\nAs inscri\u00e7\u00f5es inciam hoje. Saiba como se inscrever:... http://t.co/b1p1l4tlAh"
        },
        {
            "author_id": "82727293",
            "created_at": "2014-01-15T15:49:56.000Z",
            "id": "423482189154881537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NovaIguacu prefeitura \u00f1 aproveita a serra do vulc\u00e3o e o parque municipal para investir em turismo. Parab\u00e9ns pelos 181 anos"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-15T15:49:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "423482167973675008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/xy8wytU59F"
        },
        {
            "author_id": "175216519",
            "created_at": "2014-01-15T15:38:12.000Z",
            "id": "423479237019172864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) http://t.co/YCDSGlAwQZ"
        },
        {
            "author_id": "87348345",
            "created_at": "2014-01-15T15:34:42.000Z",
            "id": "423478355120246785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo finalizada, obra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental enseja repara\u00e7\u00e3o http://t.co/nmft1WKika"
        },
        {
            "author_id": "1702807051",
            "created_at": "2014-01-15T15:25:18.000Z",
            "id": "423475988983332864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos, um santu\u00e1rio amea\u00e7ado - http://t.co/m8vFIcYizq #Abrolhos #santu\u00e1rio #amea\u00e7ado #Bahia"
        },
        {
            "author_id": "343474446",
            "created_at": "2014-01-15T15:16:29.000Z",
            "id": "423473771492962304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo finalizada, obra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental enseja repara\u00e7\u00e3o http://t.co/6xvHpXo3LD O fato de uma constru... http://t.co/6xvHpXo3LD"
        },
        {
            "author_id": "21334653",
            "created_at": "2014-01-15T15:04:57.000Z",
            "id": "423470870237958144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo finalizada, obra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental enseja repara\u00e7\u00e3o http://t.co/xEe3iY6z7o"
        },
        {
            "author_id": "95327424",
            "created_at": "2014-01-15T15:04:55.000Z",
            "id": "423470860557512704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Direito: Mesmo finalizada, obra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental enseja repara\u00e7\u00e3o: O fato de uma constru\u00e7\u00e3o j\u00e1 e... http://t.co/StWBk5KQaQ"
        },
        {
            "author_id": "163947953",
            "created_at": "2014-01-15T15:03:34.000Z",
            "id": "423470520873398273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo finalizada, obra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental enseja repara\u00e7\u00e3o http://t.co/e0aWmaB3RS"
        },
        {
            "author_id": "107380328",
            "created_at": "2014-01-15T15:02:17.000Z",
            "id": "423470198956781568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Mesmo finalizada, obra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental enseja repara\u00e7\u00e3o\" http://t.co/JQdPc3V1qG"
        },
        {
            "author_id": "157861244",
            "created_at": "2014-01-15T14:59:44.000Z",
            "id": "423469556456497153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Mesmo finalizada, obra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental enseja repara\u00e7\u00e3o\" http://t.co/MlpFETyDV7"
        },
        {
            "author_id": "76448769",
            "created_at": "2014-01-15T14:56:36.000Z",
            "id": "423468768077963264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL DO SERENGETI http://t.co/Grjmbp45iZ"
        },
        {
            "author_id": "343474446",
            "created_at": "2014-01-15T14:51:33.000Z",
            "id": "423467497975607296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo finalizada, obra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental enseja repara\u00e7\u00e3o http://t.co/8FFLSanR6q"
        },
        {
            "author_id": "541848889",
            "created_at": "2014-01-15T14:37:10.000Z",
            "id": "423463875548180480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante do Parque Nacional Kruger em \u00c1frica do Sul sente-se amea\u00e7ado e vira carro http://t.co/f48nI3q675"
        },
        {
            "author_id": "36409696",
            "created_at": "2014-01-15T14:29:10.000Z",
            "id": "423461863389925376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00e1bado @FARIAPERICLES tamb\u00e9m estar\u00e1 em Valinhos/SP no Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini! Info: http://t.co/VWKd1p0yh3"
        },
        {
            "author_id": "838518056",
            "created_at": "2014-01-15T14:29:10.000Z",
            "id": "423461862706249728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado @FARIAPERICLES tamb\u00e9m estar\u00e1 em Valinhos/SP no Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini! Info: http://t.co/73EUv8i7wj"
        },
        {
            "author_id": "317451756",
            "created_at": "2014-01-15T14:28:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "11160692",
                        "start": 0,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "35201891",
                        "start": 117,
                        "username": "pluraleemsite"
                    }
                ]
            },
            "id": "423461654827782145",
            "in_reply_to_user_id": "11160692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WWF_Brasil Blog de UCs Floresta Nacional de Palmares\u2013Presen\u00e7a constante e educa\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/CR8goyszIV @pluraleemsite @rederms"
        },
        {
            "author_id": "1385510586",
            "created_at": "2014-01-15T14:25:42.000Z",
            "id": "423460989393440768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas uma miss\u00e3o cumprida, Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, Batalh\u00e3o Ambiental. http://t.co/mgRlC2ts4L"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2014-01-15T14:20:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "127960483",
                        "start": 21,
                        "username": "expedicoestv"
                    }
                ]
            },
            "id": "423459704921423872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe do programa @expedicoestv visitou o Parque Nacional da Bocaina, na divisa entre SP e RJ. Confira: http://t.co/owhwCpyuEk"
        },
        {
            "author_id": "298820448",
            "created_at": "2014-01-15T14:16:37.000Z",
            "id": "423458703359352832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei no parque nacional do igua\u00e7u :)"
        },
        {
            "author_id": "64034518",
            "created_at": "2014-01-15T14:07:12.000Z",
            "id": "423456335607246848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero voltar a ir no parque municipal aos s\u00e1bados"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-01-15T14:00:03.000Z",
            "id": "423454535164506113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha se refugiar do calor no Parque Nacional da Tijuca e ainda ajudar na conserva\u00e7\u00e3o deste patrim\u00f4nio ambiental!... http://t.co/I0QLQvKGrN"
        },
        {
            "author_id": "40176757",
            "created_at": "2014-01-15T13:59:59.000Z",
            "id": "423454519662764032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Niede Guidon bota a boca no trombone em defesa do Parque Nacional Serra da Capivara - destaque na Folha. \"Aviso pr\u00e9vio para funcion\u00e1rios\"."
        },
        {
            "author_id": "1610323982",
            "created_at": "2014-01-15T13:54:59.000Z",
            "id": "423453261778419712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comenta mi Blog #tenerifesur  http://t.co/LRgQSoozF2"
        },
        {
            "author_id": "243133196",
            "created_at": "2014-01-15T13:51:22.000Z",
            "id": "423452349802098688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos, um santu\u00e1rio amea\u00e7ado http://t.co/XDcyOpNtrK"
        },
        {
            "author_id": "36785482",
            "created_at": "2014-01-15T13:44:00.000Z",
            "id": "423450495647109121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casinha no p\u00e9 da serra de Pedra Menina, entrada do \nParque Nacional do Capara\u00f3.\nPor Genilson Pinheiro\nNosso... http://t.co/kLgYwCpokz"
        },
        {
            "author_id": "33759939",
            "created_at": "2014-01-15T13:42:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "82521867",
                        "start": 0,
                        "username": "ruipalmeira"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "701171636",
                        "start": 14,
                        "username": "PrefMaceio"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "160257105",
                        "start": 27,
                        "username": "governadorteo"
                    }
                ]
            },
            "id": "423450125894037504",
            "in_reply_to_user_id": "82521867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ruipalmeira  @PrefMaceio  @governadorteo  Vamos gerir o Parque municipal afim de gerar impactos positivos na hospitalidade da cidade! !"
        },
        {
            "author_id": "15898157",
            "created_at": "2014-01-15T13:42:26.000Z",
            "id": "423450104515674113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que n\u00e3o haja uma solu\u00e7\u00e3o para cuidar do Parque Nacional da Serra da Capivara - al\u00e9m dos bem-vindos patroc\u00ednios."
        },
        {
            "author_id": "33759939",
            "created_at": "2014-01-15T13:41:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "82521867",
                        "start": 0,
                        "username": "ruipalmeira"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "701171636",
                        "start": 13,
                        "username": "PrefMaceio"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "160257105",
                        "start": 25,
                        "username": "governadorteo"
                    }
                ]
            },
            "id": "423449934428241920",
            "in_reply_to_user_id": "82521867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ruipalmeira @PrefMaceio @governadorteo Vamos gerir o Parque municipal afim de gerar seus impactos positivos na hospitalidade da cidade!"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2014-01-15T13:37:01.000Z",
            "id": "423448741224660992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Blog de UCs: Floresta Nacional de Palmares \u2013 Presen\u00e7a constante e educa\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/KLYUzJN5eb"
        },
        {
            "author_id": "205031359",
            "created_at": "2014-01-15T13:36:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "423448524727275520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MakeLonger #Health&amp;Happiness #ComeOn (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia) [pic]: http://t.co/ezIVWIk4cd"
        },
        {
            "author_id": "273589851",
            "created_at": "2014-01-15T13:34:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.67406654,
                        -6.45544349
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97ccf6616276db0e"
            },
            "id": "423448080563064832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Pedra da Boca (Arar\u00fana, PB) http://t.co/RCTKMCG25g"
        },
        {
            "author_id": "2291936779",
            "created_at": "2014-01-15T13:28:19.000Z",
            "id": "423446551155834880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da Pedra do Quilombo - Parque Estadual da Pedra Branca, mais um dia show!!! http://t.co/BFhAeykAad"
        },
        {
            "author_id": "309722413",
            "created_at": "2014-01-15T13:20:10.000Z",
            "id": "423444498123718656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promutuca identifica ocupa\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\nhttp://t.co/VYYBkKw5eH"
        },
        {
            "author_id": "309722413",
            "created_at": "2014-01-15T13:19:33.000Z",
            "id": "423444345790799873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas reivindicam expans\u00e3o da reserva da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos\nhttp://t.co/0rvQln6fgL"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-01-15T13:17:15.000Z",
            "id": "423443765576347648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente - Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Bocaina http://t.co/7d0Z81GWiw"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2014-01-15T13:07:08.000Z",
            "id": "423441218127671298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade aprova Plano de manejo da Floresta Nacional do #Amap\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-15T13:02:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "423440027054788609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/PBI1IPaHaY"
        },
        {
            "author_id": "80115675",
            "created_at": "2014-01-15T12:43:06.000Z",
            "id": "423435171111919616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos, um santu\u00e1rio amea\u00e7ado. Entrevista especial com Rodrigo Le\u00e3o de Moura.\n\n\"\u00c9 o \u00fanico... http://t.co/7TDkPLY4cg"
        },
        {
            "author_id": "73746473",
            "created_at": "2014-01-15T12:29:43.000Z",
            "id": "423431801910988800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante furioso investe contra um carro no Parque Nacional Kruger: A f\u00faria de um elefante foi gravada na c\u00e2me... http://t.co/8DbMjE3RO7"
        },
        {
            "author_id": "187197139",
            "created_at": "2014-01-15T12:29:42.000Z",
            "id": "423431799625097216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante furioso investe contra um carro no Parque Nacional Kruger: A f\u00faria de um elefante foi gravada na c\u00e2me... http://t.co/P7n27w1Qwe"
        },
        {
            "author_id": "838518056",
            "created_at": "2014-01-15T12:12:46.000Z",
            "id": "423427536769810432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado @FARIAPERICLES tamb\u00e9m estar\u00e1 em Valinhos/SP no Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini! Info: http://t.co/73EUv8i7wj"
        },
        {
            "author_id": "36409696",
            "created_at": "2014-01-15T12:12:46.000Z",
            "id": "423427536077750272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado @FARIAPERICLES tamb\u00e9m estar\u00e1 em Valinhos/SP no Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini! Info: http://t.co/VWKd1p0yh3"
        },
        {
            "author_id": "602837008",
            "created_at": "2014-01-15T12:04:43.000Z",
            "id": "423425513634676736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comenta mi Blog #otplaylist  http://t.co/rHJtvzw7Of"
        },
        {
            "author_id": "86320511",
            "created_at": "2014-01-15T11:59:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "474457757",
                        "start": 8,
                        "username": "SilvalBarbosa1"
                    }
                ]
            },
            "id": "423424317301350401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Silval (@SilvalBarbosa1) consegue autoriza\u00e7\u00e3o de ind\u00edgenas para asfaltar trecho que corta reserva do Xingu http://t.co/b1dyvu8e78"
        },
        {
            "author_id": "115021906",
            "created_at": "2014-01-15T11:40:16.000Z",
            "id": "423419359764422656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mam\u00e3o desabafa sobre as cr\u00edticas encima do parque municipal - \"Recebi do prefeito Armindo Haro o est\u00e1dio e o... http://t.co/1WMrbPcOrj"
        },
        {
            "author_id": "1323573452",
            "created_at": "2014-01-15T11:31:19.000Z",
            "id": "423417106211012608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN \u201c Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural \u00e9 uma categoria de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de dom\u00ed\u00adnio... http://t.co/QS3Kpn9kNS"
        },
        {
            "author_id": "14282032",
            "created_at": "2014-01-15T11:18:11.000Z",
            "id": "423413802143858689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara est\u00e1 mal das pernas (de novo) http://t.co/xK0VC9t6qZ"
        },
        {
            "author_id": "744879776",
            "created_at": "2014-01-15T11:16:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "7845842",
                        "start": 52,
                        "username": "minube"
                    }
                ]
            },
            "id": "423413409888350208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/uMNLhn8ATG @minube #ocio, #teatro, #cine, #series"
        },
        {
            "author_id": "441825862",
            "created_at": "2014-01-15T11:05:56.000Z",
            "id": "423410717723996160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Monfrag\u00fce #Nube #places http://t.co/QhyQfnwPtD"
        },
        {
            "author_id": "110560697",
            "created_at": "2014-01-15T10:58:04.000Z",
            "id": "423408738192863232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje retomamos as atividades f\u00edsicas, percorrendo 7km no nosso Parque municipal. Metade caminhando e outra metade... http://t.co/KoFz3AVjy7"
        },
        {
            "author_id": "126602167",
            "created_at": "2014-01-15T10:53:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "7845842",
                        "start": 56,
                        "username": "minube"
                    }
                ]
            },
            "id": "423407585211846656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/SAqJDlGuhh via @minube"
        },
        {
            "author_id": "320231921",
            "created_at": "2014-01-15T10:45:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73462919,
                        -29.35572634
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "423405529478995968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita (Torres, RS) http://t.co/k9PKaNEFC3"
        },
        {
            "author_id": "118731706",
            "created_at": "2014-01-15T10:21:24.000Z",
            "id": "423399511265132544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/onxdH6jwIB"
        },
        {
            "author_id": "1253040510",
            "created_at": "2014-01-15T10:16:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "423398164713177088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) http://t.co/EQlVQFM8FR"
        },
        {
            "author_id": "119090466",
            "created_at": "2014-01-15T10:11:50.000Z",
            "id": "423397104212393985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Gruta do Bacaetava - http://t.co/56L0r4U6VW"
        },
        {
            "author_id": "281983468",
            "created_at": "2014-01-15T09:51:06.000Z",
            "id": "423391886913437696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DOMINGO NO PARQUE: Projeto ir\u00e1 tornar o Parque Municipal das Mangueiras mais atrativo para popula\u00e7\u00e3o. Confira... http://t.co/ugZ42aJdac"
        },
        {
            "author_id": "297203895",
            "created_at": "2014-01-15T09:48:57.000Z",
            "id": "423391343982153728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Monfrague - #fb http://t.co/iN5TxE4MUn"
        },
        {
            "author_id": "179069180",
            "created_at": "2014-01-15T08:58:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "423378548645453824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/yVzA1BsNvm"
        },
        {
            "author_id": "174662033",
            "created_at": "2014-01-15T05:27:56.000Z",
            "id": "423325659130507264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Bocaina http://t.co/6s0lmfM0HI"
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2014-01-15T04:51:30.000Z",
            "id": "423316489836310529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lendo esperando o sono chegar \u2014 at Parque Municipal Mucambinho http://t.co/yl8javm28C"
        },
        {
            "author_id": "67718143",
            "created_at": "2014-01-15T03:33:46.000Z",
            "id": "423296925795102720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Justi\u00e7a pune empresas por constru\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\" http://t.co/dDSCGlZy8O"
        },
        {
            "author_id": "93014368",
            "created_at": "2014-01-15T03:16:48.000Z",
            "id": "423292658376003584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TJSP - Justi\u00e7a pune empresas por constru\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - http://t.co/jmmzfnhAmA"
        },
        {
            "author_id": "35855665",
            "created_at": "2014-01-15T02:44:06.000Z",
            "id": "423284426911776768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gorda parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1081977859",
            "created_at": "2014-01-15T02:05:25.000Z",
            "id": "423274693466939392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4\u00ba ENCONTRO vai ser no PARQUE MUNICIPAL!"
        },
        {
            "author_id": "138466747",
            "created_at": "2014-01-15T02:00:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "423273561952776193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu ainda n\u00e3o superei o dia do parque municipal, vou morrer sem saber quem era o garoto daquele dia."
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-15T01:44:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "423269517184466944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/o2OxGpLm59"
        },
        {
            "author_id": "181638269",
            "created_at": "2014-01-15T01:10:48.000Z",
            "id": "423260949600948224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas de Minas Gerais.\n\nCachoeira V\u00e9u da Noiva Parque Nacional Da Serra Do Cipo http://t.co/4cx7xSxHa2"
        },
        {
            "author_id": "148128196",
            "created_at": "2014-01-15T00:59:49.000Z",
            "id": "423258182866059264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u: aos 75 anos, surge a pol\u00eamica da reabertura da estrada do... http://t.co/6GUgtZqvGD"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2014-01-15T00:42:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "159130521",
                        "start": 3,
                        "username": "Bruce_Albert"
                    }
                ]
            },
            "id": "423253933742514176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @Bruce_Albert  Caingangues ocupam Floresta Nacional para pedir terra -  http://t.co/2IUDqvMzFY \u2026"
        },
        {
            "author_id": "425193990",
            "created_at": "2014-01-15T00:35:20.000Z",
            "id": "423252024558227456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse povo quer ir no cristo, no parque municipal, no clube da alcoa, e eu to vendo que n\u00e3o vou em lugar nenhum pq oia"
        },
        {
            "author_id": "2263272001",
            "created_at": "2014-01-15T00:16:04.000Z",
            "id": "423247173846044672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Caminho rumo a sa\u00edda do Parque Nacional -"
        },
        {
            "author_id": "303541684",
            "created_at": "2014-01-15T00:00:40.000Z",
            "id": "423243298291982337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante ataca carro de turistas na \u00c1frica do Sul: Este v\u00eddeo foi gravado no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica... http://t.co/OJDPMKBmga"
        },
        {
            "author_id": "64357195",
            "created_at": "2014-01-14T23:48:58.000Z",
            "id": "423240354939166720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo de Pernambuco gasta R$348 mil para construir dois banheiros p\u00fablicos no Zool\u00f3gico do Parque Estadual de... http://t.co/kRHx5b9KGE"
        },
        {
            "author_id": "53467032",
            "created_at": "2014-01-14T23:42:43.000Z",
            "id": "423238782247522304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "16/01 na primeira lua cheia do ano Dj Nana Torres Set no Ressonar Festival no Parque Nacional da Chapada... http://t.co/Nx9Nef5bc5"
        },
        {
            "author_id": "43951746",
            "created_at": "2014-01-14T23:10:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "51bf596b82275cad"
            },
            "id": "423230725576355840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pr\u00f3xima viagem: Parque Nacional de Aparados da Serra."
        },
        {
            "author_id": "868867339",
            "created_at": "2014-01-14T22:24:51.000Z",
            "id": "423219183900295169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oh chuva mais linda@ \u2014 at Parque  Municipal Josefa Coelho http://t.co/RhMTCSzNuF"
        },
        {
            "author_id": "563809736",
            "created_at": "2014-01-14T22:23:24.000Z",
            "id": "423218822577799168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na verdade a foto \u00e9 de um monumento natural da cidade, mas t\u00e1 valendo...#ChristianMonassaEmCDA"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-01-14T22:12:46.000Z",
            "id": "423216146331226112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Par\u00e1 -  Parque Estadual do Utinga j\u00e1 promove programa\u00e7\u00e3o ao p\u00fablico http://t.co/VojL1xh4ze"
        },
        {
            "author_id": "73107085",
            "created_at": "2014-01-14T21:57:15.000Z",
            "id": "423212239399559168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As rochas listradas do Parque Nacional de Vila Velha, Ponta Grossa, Paran\u00e1, Brasil. http://t.co/d27KzA1MSl"
        },
        {
            "author_id": "61370106",
            "created_at": "2014-01-14T21:50:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "153505589",
                        "start": 64,
                        "username": "GovernoPara"
                    }
                ]
            },
            "id": "423210573346525184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Utinga j\u00e1 promove programa\u00e7\u00e3o ao p\u00fablico via @GovernoPara #noticia"
        },
        {
            "author_id": "60196024",
            "created_at": "2014-01-14T21:50:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "423210492916940800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) (Canoas, RS) w/ 2 others http://t.co/DWVVi7s9XI"
        },
        {
            "author_id": "73107085",
            "created_at": "2014-01-14T21:46:36.000Z",
            "id": "423209560283684864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional de Vila Velha, Ponta Grossa, Paran\u00e1, Brasil. Lindo demais! http://t.co/W9VAV5oisW"
        },
        {
            "author_id": "73107085",
            "created_at": "2014-01-14T21:44:58.000Z",
            "id": "423209146398162944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Vila Velha, Paran\u00e1, Brasil. http://t.co/w24cKZtOhe"
        },
        {
            "author_id": "67342978",
            "created_at": "2014-01-14T21:24:09.000Z",
            "id": "423203911718023168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual Intervales\" http://t.co/BQOl2pHoft"
        },
        {
            "author_id": "192718903",
            "created_at": "2014-01-14T21:23:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "423203687201509376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) (Canoas, RS) http://t.co/sEOwNYp5YH"
        },
        {
            "author_id": "74829158",
            "created_at": "2014-01-14T21:16:14.000Z",
            "id": "423201915485573120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim (Manaus, Amazonas) http://t.co/8JeHyulX6l"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2014-01-14T20:47:33.000Z",
            "id": "423194699432992768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual do Utinga j\u00e1 promove programa\u00e7\u00e3o ao p\u00fablico http://t.co/AguMK0bCL3"
        },
        {
            "author_id": "56691391",
            "created_at": "2014-01-14T20:43:31.000Z",
            "id": "423193683328892928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra Guarapari!\n\nA Praia do Ermit\u00e3o \u00e9 uma das praias protegidas pelo Parque Municipal do Morro da Pescaria,... http://t.co/5a3sV2JOkp"
        },
        {
            "author_id": "56691391",
            "created_at": "2014-01-14T20:42:36.000Z",
            "id": "423193452721864704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece a praia do Ermit\u00e3o?\n\nA Praia do Ermit\u00e3o \u00e9 uma das praias protegidas pelo Parque Municipal do Morro... http://t.co/phb7SGPl1Q"
        },
        {
            "author_id": "260810683",
            "created_at": "2014-01-14T20:21:19.000Z",
            "id": "423188097786851329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u!! Curtam &gt;&gt; Lindas Paisagens http://t.co/dpRDUjgU99"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2014-01-14T20:15:01.000Z",
            "id": "423186513233715200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Kakadu no norte da Austr\u00e1lia, conta com belas quedas d'\u00e1gua e uma das minas de ur\u00e2nio mais... http://t.co/1XAvQc2jyO"
        },
        {
            "author_id": "838518056",
            "created_at": "2014-01-14T19:57:47.000Z",
            "id": "423182173072818176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado @FARIAPERICLES tamb\u00e9m estar\u00e1 em Valinhos/SP no Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini! Info: http://t.co/73EUv8i7wj"
        },
        {
            "author_id": "36409696",
            "created_at": "2014-01-14T19:57:46.000Z",
            "id": "423182172187807744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado @FARIAPERICLES tamb\u00e9m estar\u00e1 em Valinhos/SP no Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini! Info: http://t.co/VWKd1p0yh3"
        },
        {
            "author_id": "175210086",
            "created_at": "2014-01-14T19:53:16.000Z",
            "id": "423181038852898817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hj eu fui no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2014-01-14T19:50:54.000Z",
            "id": "423180441852456960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENTREVISTAS: Parque Nacional de Abrolhos: um santu\u00e1rio amea\u00e7ado - http://t.co/DAg7lP8z4e"
        },
        {
            "author_id": "1287572696",
            "created_at": "2014-01-14T19:38:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20483882,
                        -22.94083271
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "423177292895248384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corcovado (@ Parque Nacional da Tijuca) http://t.co/sdTbY14hTv"
        },
        {
            "author_id": "234458481",
            "created_at": "2014-01-14T19:11:46.000Z",
            "id": "423170594285170689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santana de Parna\u00edba \nPrefeitura retorna obras em Parque Municipal do Colinas da Anhanguera\n\nA Prefeitura de... http://t.co/AQtVqeXuxU"
        },
        {
            "author_id": "26798496",
            "created_at": "2014-01-14T19:08:38.000Z",
            "id": "423169806150275072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto do mirante dos Pirineus. Parque Estadual dos Pirineus entre Cocalzinho de Goi\u00e1s e Pirenopolis #natureza... http://t.co/fHHaFiDH11"
        },
        {
            "author_id": "26798496",
            "created_at": "2014-01-14T19:08:38.000Z",
            "id": "423169805529931778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto do mirante dos Pirineus. Parque Estadual dos Pirineus entre Cocalzinho de Goi\u00e1s e Pirenopolis #natureza... http://t.co/b5iCP8xkFh"
        },
        {
            "author_id": "26798496",
            "created_at": "2014-01-14T19:08:38.000Z",
            "id": "423169805156233216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto do mirante dos Pirineus. Parque Estadual dos Pirineus entre Cocalzinho de Goi\u00e1s e Pirenopolis #natureza... http://t.co/fmPD553nn6"
        },
        {
            "author_id": "26798496",
            "created_at": "2014-01-14T19:08:38.000Z",
            "id": "423169804116049921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto do mirante dos Pirineus. Parque Estadual dos Pirineus entre Cocalzinho de Goi\u00e1s e Pirenopolis #natureza... http://t.co/QzGfSNsL1L"
        },
        {
            "author_id": "26798496",
            "created_at": "2014-01-14T19:08:37.000Z",
            "id": "423169803726389249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto do mirante dos Pirineus. Parque Estadual dos Pirineus entre Cocalzinho de Goi\u00e1s e Pirenopolis #natureza... http://t.co/V3HW55xbBN"
        },
        {
            "author_id": "26798496",
            "created_at": "2014-01-14T19:08:32.000Z",
            "id": "423169780606959616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto do mirante dos Pirineus. Parque Estadual dos Pirineus entre Cocalzinho de Goi\u00e1s e Pirenopolis #natureza... http://t.co/irRfvpekcW"
        },
        {
            "author_id": "26798496",
            "created_at": "2014-01-14T19:08:32.000Z",
            "id": "423169779877560320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto do mirante dos Pirineus. Parque Estadual dos Pirineus entre Cocalzinho de Goi\u00e1s e Pirenopolis #natureza... http://t.co/B3dyxFuwnr"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [portalaz].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "portalaz",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "portalaz"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AmandaBernadoS].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AmandaBernadoS",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AmandaBernadoS"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [maxffc].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "maxffc",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "maxffc"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Laranjal, Brasil",
                "id": "95feefdfd975dc59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bahia, Brasil",
                "id": "8ee88bd36514f636",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chile",
                "id": "47a3cf27863714de",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araruna, Brasil",
                "id": "97ccf6616276db0e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pelotas, Brasil",
                "id": "51bf596b82275cad",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1355417316",
                "name": "Caroline Silva",
                "username": "KrolHoots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153048238",
                "name": "Italo Silva",
                "username": "ItaloChere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56873541",
                "name": "Renan Marcius",
                "username": "renanmarcius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1913007648",
                "name": "qweasd",
                "username": "qweasd3851",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2252626818",
                "name": "joaquim de souza",
                "username": "joaquimsln",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246720548",
                "name": "Felipe mello",
                "username": "Felipe_mellobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1656046998",
                "name": "duda_leonardo1",
                "username": "duda_leonardo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323405199",
                "name": "EduardoAndre",
                "username": "EduardoAndre21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51524447",
                "name": "Anderson K. Pereira",
                "username": "kleciuspereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719294410",
                "name": "Emanuel silva",
                "username": "Emanuel26173102",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107499298",
                "name": "paulabruna27#",
                "username": "PaulaBruna27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54305179",
                "name": "Debora Araujo",
                "username": "deoaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2175037904",
                "name": "cicera anatelma",
                "username": "CiceraAnatelma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477797941",
                "name": "Igor Almeida Martins",
                "username": "IgorAlmeida_02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167061041",
                "name": "Helder giuseppe",
                "username": "timbeta0201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1597130791",
                "name": "Isa Caroline ",
                "username": "carolpct",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1952149790",
                "name": "Artegrafsa",
                "username": "artegrafsa_edu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1469930630",
                "name": "William Brusamarello",
                "username": "WBrusamarello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1737298886",
                "name": "ant\u00f4nio donizete",
                "username": "antniodonizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415215782",
                "name": "\ud83c\udf0f\ud83c\uddea \ud83c\udde8 \ud83c\uddf4 \ud83c\uddf2 \ud83c\uddf2 \ud83c\uddea \ud83c\uddf7 \ud83c\udde8 \ud83c\uddea\ud83d\udd25\ud83c\uddec \ud83c\uddf1 \ud83c\uddf4 \ud83c\udde7 \ud83c\udde6 \ud83c\uddf1\u2757",
                "username": "BUSINESSMUNDIAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313562882",
                "name": "\ud83d\udcd6\ud83d\ude4f\ud83c\udf0e\ud83c\uddef \ud83c\uddf4 \ud83c\udded \ud83c\uddf3 \ud83c\uddf3 \ud83c\uddfe \ud83c\uddeb \ud83c\uddee \ud83c\uddf1 \ud83c\udded \ud83c\uddf4\ud83d\udd25",
                "username": "JOHNNYFILHOLIVE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345498470",
                "name": "Marcelo Vieira",
                "username": "MarceloVieira32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1666338967",
                "name": "zeeeeee",
                "username": "AlmeidaGleibson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1695154478",
                "name": "Rafael [TIMBETA]",
                "username": "Srcalliu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1658158614",
                "name": "Ivan Lopes",
                "username": "ivanls23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237028480",
                "name": "Lidiane",
                "username": "lidylucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1650475512",
                "name": "debochado",
                "username": "alissongabbriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281652610",
                "name": "Andson Moreira",
                "username": "andsonmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1638942103",
                "name": "weldes Fernandes",
                "username": "FernandesWeldes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871949941",
                "name": "Buffet Sabor Que Encanta",
                "username": "SaborQueEncanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382463356",
                "name": "Bruna \ud83c\udfae\ud83e\udd8b",
                "username": "devbruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "327593533",
                "name": "Pietra Samir",
                "username": "Pietra_samir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553026541",
                "name": "Erivaldo",
                "username": "Hinode1234",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56181717",
                "name": "Hilquias Darcley",
                "username": "hilquiasdarcley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2237585214",
                "name": "leobm",
                "username": "Leobm00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555123635",
                "name": "J\u00fanio Tim Beta",
                "username": "JunioSFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50916658",
                "name": "Nycholas Andrei",
                "username": "nickandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241885512",
                "name": "Rafaeel",
                "username": "Gaalaxy_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669091442",
                "name": "ANTONIO SARAIVA",
                "username": "saraiva2017",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1664266238",
                "name": "TimBeta Beta Lab",
                "username": "EuSouTimBeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2234630576",
                "name": "Orsruk",
                "username": "Orsruk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164783467",
                "name": "\u221e Versos Perfeitos",
                "username": "VersosPerfeitos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587575761",
                "name": "Pedro Dionisio",
                "username": "PedroDionisioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118399171",
                "name": "dunningham2",
                "username": "dunningham2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1715095519",
                "name": "Traveller",
                "username": "CalibraTravel1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2149883761",
                "name": "Jos\u00e9 Mauricio Nahon",
                "username": "mauricionahon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785456642850775040",
                "name": "Cons_Juridico",
                "username": "Cons_Juridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87488082",
                "name": "Leandro Coiffeur",
                "username": "leandrocoiffeur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1610323982",
                "name": "Saber-OK",
                "username": "saber_ok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2249365341",
                "name": "Arthuro Santa Cruz Peralta",
                "username": "arthuro_santacz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52024106",
                "name": "Michel",
                "username": "MichelEnLaRed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259222282",
                "name": "Cear\u00e1 em Rede - Not\u00edcias",
                "username": "cearaemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469650092",
                "name": "Curta Panama",
                "username": "CurtaPanama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73107085",
                "name": "M\u00e1rcia Borbo",
                "username": "Marcia_Borbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185942833",
                "name": "Reginaldo Placido",
                "username": "reginaldo_doc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454901012",
                "name": "Bia",
                "username": "biankaluise_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160615863",
                "name": "j\u00e9ssica",
                "username": "1ND14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213315063",
                "name": "J\u00e9ssica \ud83c\udf3b",
                "username": "jeessicafc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1726908750",
                "name": "HashTag #Noticias",
                "username": "HashTagNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125999717",
                "name": "bruno hidalgo",
                "username": "BrunoRHidalgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187085410",
                "name": "Kaio",
                "username": "kaiomunhoz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132704368",
                "name": "Bianca Maia Mendon\u00e7a",
                "username": "biancamaaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58861407",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "R_S_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807901099",
                "name": "carol silva",
                "username": "carolsi67567146",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140963792",
                "name": "T\u00f3xica",
                "username": "kancelada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465407938",
                "name": "\u00cdcaro Pinho",
                "username": "icaropinhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46782195",
                "name": "Michelle Ragozoni",
                "username": "michelle_rago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210998556",
                "name": "Jota | Personal Trainer",
                "username": "ojotacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165097758",
                "name": "gabs",
                "username": "_bernuncio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193909076",
                "name": "The Best Beaches",
                "username": "TheBestBeaches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66412996",
                "name": "Leo Nogueira",
                "username": "nogueiraleandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187765131",
                "name": "Thain\u00e1 Fraga",
                "username": "thainaafraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206205061",
                "name": "marcelo",
                "username": "goncalvesgabrie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245382342",
                "name": "G&G Bazar",
                "username": "gegbazar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219451785",
                "name": "NaTijuca",
                "username": "NaTijuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54515764",
                "name": "Elizabeth Marques",
                "username": "Bethy_Broker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111688782",
                "name": "Paulina Chamorro",
                "username": "paulinachamorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403683236",
                "name": "c \u00e2 n d i d a",
                "username": "candikonrad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202339108",
                "name": "Alan Rodrigues\ud83c\udfc6\ud83d\udda4\u2764\ud83c\udfc6",
                "username": "Alanrodriguesr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1895654059",
                "name": "Ricardo Sousa",
                "username": "ri_risousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2205717361",
                "name": "Tamires",
                "username": "TaamiiresCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41346538",
                "name": "Joviel Rainer",
                "username": "jovielrainer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74829158",
                "name": "luis Enrique",
                "username": "tkzinhow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393850123",
                "name": "Mundo Louco",
                "username": "mundolouco100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333499359",
                "name": "-e-",
                "username": "emerxx_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240225685",
                "name": "Karina",
                "username": "kaa_ralho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15851199",
                "name": "defender",
                "username": "patrimonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291331531",
                "name": "Wallace com 2 L",
                "username": "UmGarotoSmile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838518056",
                "name": "Cantor P\u00e9ricles",
                "username": "cantorpericles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106069142",
                "name": "MARCOS HENRIQUE",
                "username": "imoveiseturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168004472",
                "name": "Alexa Suero",
                "username": "AlexaRained",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1539832730",
                "name": "Naturaleza Vital",
                "username": "NaturalezaVital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1947437654",
                "name": "Prime Viagens e Eventos",
                "username": "PrimeCHoteleira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1911906866",
                "name": "Larissy Parente",
                "username": "Larissy_P",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107219287",
                "name": "Eduardo P. Lemes",
                "username": "EduardoPLemes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112412552",
                "name": "KELSON ART\u00b4S",
                "username": "kelsonarts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41153029",
                "name": "Renata Cezimbra",
                "username": "recezimbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68058272",
                "name": "nat\u00e1lia \ud83e\udd8b",
                "username": "nat_mancilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307074681",
                "name": "\u1d47\u1d43\u1d47\u02b8\u02b8\u02b8",
                "username": "Arthur_Schons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243133196",
                "name": "Vertical Green",
                "username": "verticalgreenbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1849144261",
                "name": "Nando Santana",
                "username": "Planeta_Trip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115368276",
                "name": "Cec\u00edlia Bragan\u00e7a",
                "username": "cicabraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398433081",
                "name": "Brenda Gwendoline",
                "username": "BrendaGwen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300263731",
                "name": "Mamede Leal Siqueira",
                "username": "MamedeAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905058270",
                "name": "Di\u00e1rio do Amap\u00e1",
                "username": "DiarioDoAmapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82227031",
                "name": "Investe em mim, aposta tudo em mim",
                "username": "Li8riaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2285543011",
                "name": "Encontre 11245",
                "username": "Encontre11245",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2252455136",
                "name": "Encontre Bahia",
                "username": "EncontreBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2243905278",
                "name": "Encontre 11228",
                "username": "Encontre11228",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2239042237",
                "name": "Encontre Mogi",
                "username": "EncontreMogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2239225471",
                "name": "Encontre Santa Maria",
                "username": "EncontreSantaMa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2239078920",
                "name": "Encontre Piraju",
                "username": "EncontrePiraju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2237764572",
                "name": "Encontre Six Tour",
                "username": "EncontreSixTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2208961506",
                "name": "Encontre Norte - ES",
                "username": "EncontreNorteES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2229991963",
                "name": "Encontre Rio",
                "username": "EncontreRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2209414520",
                "name": "Encontre Caruaru",
                "username": "EncontreCaruaru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625591306",
                "name": "Shopturismo",
                "username": "Shopturismo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36409696",
                "name": "INOVASHOW",
                "username": "inovashow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519549290",
                "name": "Monica Ataides",
                "username": "BCINDUSTRIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374067422",
                "name": "Let\u00edcia Abreu Gomes",
                "username": "LetiAbreuGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75051298",
                "name": "Ana Luiza",
                "username": "ALuizaVelasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222539136",
                "name": "Serra do Ibitipoca",
                "username": "serraibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72936035",
                "name": "Ruth Avelino",
                "username": "ruthavelino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957758965",
                "name": "ANP|WWF",
                "username": "WWF_Portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703620890",
                "name": "Eduardo C. e Silva",
                "username": "EduardoCeSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633301199",
                "name": "S\u00f3 em Rond\u00f4nia",
                "username": "SoemRondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26042861",
                "name": "Ale Damin \ud83c\udf6b\ud83c\udf6b\ud83c\udf6b",
                "username": "aledamin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168195519",
                "name": "Augusto E.",
                "username": "augustoeac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183017371",
                "name": "carol targaryen",
                "username": "eu_carolmachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57170087",
                "name": "unforgettable",
                "username": "paulo_albino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805367940",
                "name": "Paineiras Corcovado",
                "username": "paineiras_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "108938084",
                "name": "Revista Museu",
                "username": "revista_museu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570221585",
                "name": "Colombo - PR Not\u00edcia",
                "username": "colombo_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256515204",
                "name": "EncontraPR",
                "username": "encontrapr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "573830557",
                "name": "Diligencia.com.br",
                "username": "DiligenciaComBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145113975",
                "name": "D\u00e9ya",
                "username": "Deyarms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106832864",
                "name": "QUE???",
                "username": "oshannamartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102795987",
                "name": "Felipe Couto Sampaio",
                "username": "felipecsampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2165536562",
                "name": "tania de oliveira",
                "username": "taniadeolivei20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106801327",
                "name": "Instituto Walmart",
                "username": "VarejoSocial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1702807051",
                "name": "ISDH-Socioambiental",
                "username": "ISDomHelder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219790042",
                "name": "gio",
                "username": "giovaannatt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105941597",
                "name": "Edson Barbosa",
                "username": "edsonbarbosa99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587496730",
                "name": "ResumoPB",
                "username": "ResumoPB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185484066",
                "name": "\u2b50 divadinamita \u2b50",
                "username": "ed_scar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320945432",
                "name": "Adri \ud83d\udc9a",
                "username": "Ayanamiiiiii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237699649",
                "name": "Sec. Admi. PB",
                "username": "seadgovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57078031",
                "name": "Correio Forense",
                "username": "correioforense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91649817",
                "name": "Portal Integra\u00e7\u00e3o",
                "username": "integracaopiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55392137",
                "name": "Caio Japiass\u00fa",
                "username": "CaioJapiassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113078040",
                "name": "Aldo Sime\u00e3o",
                "username": "Aldosimeao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40228082",
                "name": "Jo\u00e3o  Ananias",
                "username": "jananias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139986174",
                "name": "Smart.MAGNA",
                "username": "SmartMAGNA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32253191",
                "name": "O Estado RJ",
                "username": "OEstadoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1641434875",
                "name": "bea",
                "username": "beatrizb_eu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1343988523",
                "name": "Delia Hern\u00e1ndez",
                "username": "delia_deviez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3315576023",
                "name": "Eliana Herrera",
                "username": "ElianaH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204983337",
                "name": "d a n i",
                "username": "xdanigoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107229766",
                "name": "MARCOSGEO",
                "username": "marcosrc_geo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173944935",
                "name": "Portal \u00c1fricas",
                "username": "portalafricas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58434615",
                "name": "Samuel Gon\u00e7alves",
                "username": "flysom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35843672",
                "name": "Wagner Naz\u00e1rio",
                "username": "wnc2009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178890184",
                "name": "\u271d",
                "username": "humbeeertoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35014398",
                "name": "Viajar Mais Por Menos",
                "username": "dicasdeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62979504",
                "name": "\u039b\u03bf\u03cd\u03ba\u03b1\u03c2",
                "username": "lucasalvesgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201795533",
                "name": "074V10 BR170 #forabolsonaro",
                "username": "otaviobrito8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103870205",
                "name": "Manu Licona",
                "username": "mannu_22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388306299",
                "name": "Nalu",
                "username": "analimaluisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454290853",
                "name": "RSBR - BRASIL",
                "username": "RSBR_RT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253040510",
                "name": "\ud835\udcec\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf8\ud835\udcf5 \ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcee",
                "username": "coalhada_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374637361",
                "name": "Zita Meireles",
                "username": "zitameireles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156805960",
                "name": "Lucas M Valentim",
                "username": "parabolicalucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717145861",
                "name": "Terezinha Souza",
                "username": "trosasouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52394547",
                "name": "Victor Harden \ud83d\udc80 // 50% \ud83d\udc0a",
                "username": "alouHarden",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "450282976",
                "name": "ZeRO",
                "username": "ZeroBadass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2239788962",
                "name": "Mohanpal Singh",
                "username": "Bio_Safeguard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263221292",
                "name": "Tha\u00eds Apolinaria",
                "username": "ThaisApoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269832565",
                "name": "Radar Costa Verde",
                "username": "RadarCostaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188854962",
                "name": "Julio Alvarenga",
                "username": "VejaTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633332",
                "name": "Laura kelyn",
                "username": "laurakelyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760499784",
                "name": "Bruno Vida \uf8ff",
                "username": "Bruno_Vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567239496",
                "name": "RJ Not\u00edcia",
                "username": "rj_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208675948",
                "name": "C\u00e2mara Lojista Rio",
                "username": "SPCRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69014411",
                "name": "Paulo \u00c1vila",
                "username": "pauloavila2008g",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287213280",
                "name": "Luana",
                "username": "luschwengber_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56185183",
                "name": "T\u00falio Deleon",
                "username": "tuliodeleon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89047184",
                "name": "Suely Faria",
                "username": "LilyfariaSul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1434323527",
                "name": "decepcionad\u00edssima",
                "username": "PalomaaMaiira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260104562",
                "name": "isinha",
                "username": "txfpanem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1613810449",
                "name": "julia",
                "username": "txfpotter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123625375",
                "name": "Paulo Paiva",
                "username": "EcoEstudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78702453",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "ObsoL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83852863",
                "name": "Leonidas Romero S\u00e1ez",
                "username": "leoromerosaez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43571012",
                "name": "Marcelo Souza",
                "username": "marcelosds76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45567954",
                "name": "Waldo Ramos",
                "username": "wramos9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "274640166",
                "name": "Vizubox",
                "username": "vizuboxapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47962621",
                "name": "Robert Dore",
                "username": "robertdore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256485884",
                "name": "Defesa Civil PB",
                "username": "dcivilgovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57376045",
                "name": "Viva Rio",
                "username": "Viva_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "237830602",
                "name": "Defensoria P\u00fablica do Estado da Para\u00edba",
                "username": "DefParaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264946803",
                "name": "Jornal E. de Minas",
                "username": "EstadodeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47675785",
                "name": "Acci\u00f3n Verde",
                "username": "AccionVerdeCol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18272520",
                "name": "belemdopara",
                "username": "belemdopara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031787806",
                "name": "Kakuzu \ud83d\udcb5",
                "username": "Dafudide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1635563132",
                "name": "Imprensa Paraense",
                "username": "IMPRENSAPARA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95110224",
                "name": "DaniL",
                "username": "Itazura_na_Kisu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44685143",
                "name": "Andr\u00e9 Ruiz",
                "username": "decoruiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339046136",
                "name": "Zacarias Albuquerque",
                "username": "zacaalbuquerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1464742537",
                "name": "Lucicleide Seabra",
                "username": "cleideseabra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1582087249",
                "name": "Andr\u00e9a \ud83d\udd0e",
                "username": "andreamarsj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161454245",
                "name": "Ren\u00e3",
                "username": "Bianchini__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62700008",
                "name": "Bruno Pessuti",
                "username": "brunopessuti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130895682",
                "name": "Grandlar",
                "username": "Grandlar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66381973",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos DS - La Pr\u00f3xima Parada",
                "username": "josecarlosds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132563477",
                "name": "Los viajes de Ali",
                "username": "Alisetter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723457550",
                "name": "Gilberto Jr/DjNeto\u2654",
                "username": "_Juninho_02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968208270",
                "name": "Para\u00edba Cultural",
                "username": "redePBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93987146",
                "name": "Q-Ideia",
                "username": "smsergiomelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338350786",
                "name": "Col\u00e9gio Novo Tempo",
                "username": "col_novotempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1532645430",
                "name": "Reni Pereira",
                "username": "ReniFoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60355339",
                "name": "Luiz Matheus",
                "username": "luizevange",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147964124",
                "name": "Roman Passarelli",
                "username": "RomanPassarelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65176003",
                "name": "catiabaiao",
                "username": "cbaiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101764187",
                "name": "Catarina",
                "username": "catarinaiml",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22678319",
                "name": "Ldreyer",
                "username": "ldreyer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263843047",
                "name": "Cidade Ilustre",
                "username": "CidadeIlustre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157685472",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "RicardoVolunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82727293",
                "name": "Pedro H Curvelo",
                "username": "PedroCurvelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175216519",
                "name": "ilquias brito",
                "username": "ilquiasbrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87348345",
                "name": "Entendedor \uf8ff",
                "username": "entendedor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343474446",
                "name": "Rodrigo de Souza",
                "username": "rodrigosouzaadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21334653",
                "name": "ConJur - Consultor Jur\u00eddico",
                "username": "ConJur_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95327424",
                "name": "Arantes & Ximenes",
                "username": "InformeJuridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163947953",
                "name": "Alessandro Lisboa",
                "username": "alelisboa_tk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107380328",
                "name": "Anderson Patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "andersonkoehler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157861244",
                "name": "BBMSA",
                "username": "bbmsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76448769",
                "name": "JOAQUIM NERY FILHO",
                "username": "JOAQUIMNERY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541848889",
                "name": "Gosto Partilho",
                "username": "GostoPartilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317451756",
                "name": "Jader Figueiredo",
                "username": "Aguia_NewAge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385510586",
                "name": "Rodrigo Monte Verde",
                "username": "VerdeRd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127960483",
                "name": "Programa Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "expedicoestv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298820448",
                "name": "Comk",
                "username": "milaarodrigues_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64034518",
                "name": "biodesagrad\u00e1vel",
                "username": "frrustracoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40176757",
                "name": "Rivanildo Feitosa",
                "username": "rivanildofeitos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36785482",
                "name": "Jose Celio",
                "username": "zecelio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33759939",
                "name": "...",
                "username": "trashreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82521867",
                "name": "Rui Palmeira",
                "username": "ruipalmeira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "701171636",
                "name": "Prefeitura de Macei\u00f3",
                "username": "PrefMaceio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "160257105",
                "name": "Teot\u00f4nioVilelaFilho",
                "username": "governadorteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15898157",
                "name": "Isis N\u00f3bile Diniz - vacinadah",
                "username": "isisrnd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205031359",
                "name": "Danielle Barbato",
                "username": "dani_barbato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273589851",
                "name": "Carol neves",
                "username": "CarolNevesA_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2291936779",
                "name": "CariocandoTourinRio",
                "username": "CariocandoTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309722413",
                "name": "Jornal Belvedere",
                "username": "jornalbelvedere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80115675",
                "name": "Mar A Mar",
                "username": "maramarmergulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73746473",
                "name": "Luis Claudio",
                "username": "LuisaoCS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187197139",
                "name": "Mariah",
                "username": "zezinha21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602837008",
                "name": "ebook-saleonline",
                "username": "Salud0bienestar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86320511",
                "name": "MDB Nacional",
                "username": "MDB_Nacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "474457757",
                "name": "Silval Barbosa",
                "username": "SilvalBarbosa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115021906",
                "name": "\u00c9der Luiz",
                "username": "_EderLuiz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1323573452",
                "name": "Divina Reserva - Pouso na Serra",
                "username": "pousonaserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14282032",
                "name": "Bernardo Esteves",
                "username": "besteves",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "744879776",
                "name": "Ocio",
                "username": "OcioHi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7845842",
                "name": "minube",
                "username": "minube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "441825862",
                "name": "Ludonimia",
                "username": "Ludonimia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110560697",
                "name": "Jos\u00e9 Thom\u00e9",
                "username": "Jose_Thome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126602167",
                "name": "Alfonso Bermejo",
                "username": "begaralf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320231921",
                "name": "Eve",
                "username": "__evelynsouzas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118731706",
                "name": "PATRICIA DE SOUZA",
                "username": "PATYFIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119090466",
                "name": "Tv Transam\u00e9rica",
                "username": "TvTransamerica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281983468",
                "name": "JORNAL DE NOTICIAS",
                "username": "jnnoticiasmoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297203895",
                "name": "Reportajes.org",
                "username": "Reportajes_org",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179069180",
                "name": "Vivi",
                "username": "viviancarvalhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174662033",
                "name": "Macroblog Base10",
                "username": "_base10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88854049",
                "name": "MARCOS VINICIUS",
                "username": "veniciussobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67718143",
                "name": "Biazzo Simon Advogados",
                "username": "biazzosimon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93014368",
                "name": "LEX Editora",
                "username": "lex_editora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35855665",
                "name": "Juanign\u00e1city \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "juanignacioz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081977859",
                "name": "Dj-Dhi-Cesar",
                "username": "locutordjdhiego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138466747",
                "name": "\u30c4",
                "username": "viniciusrlara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181638269",
                "name": "Alexsander Camargos",
                "username": "alcamargos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148128196",
                "name": "Andre Alliana",
                "username": "AndreAlliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57828037",
                "name": "Persona",
                "username": "PersonalEscrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159130521",
                "name": "Bruce Albert",
                "username": "Bruce_Albert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425193990",
                "name": "luan\u00e3o",
                "username": "luanaborgesds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263272001",
                "name": "Clair",
                "username": "ByClair_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303541684",
                "name": "Noticias Do Dia",
                "username": "NoticiarioDoDia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64357195",
                "name": "\u2111\ud835\udd33\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd26 \ud835\udcd8\ud835\udcff\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcf2",
                "username": "Ivani_Ivani_I",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53467032",
                "name": "Nana Torres",
                "username": "Nanatorress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43951746",
                "name": "everto",
                "username": "_everto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868867339",
                "name": "Cl\u00ednica Nutrilife",
                "username": "ClnicaNutrilife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563809736",
                "name": "Mari",
                "username": "AllOfYouVitti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61370106",
                "name": "Maur\u00edcio Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "mauassuncao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60196024",
                "name": "Marianny Kramer",
                "username": "mariannyy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67342978",
                "name": "Cassiano",
                "username": "casterod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192718903",
                "name": "Bruna Quadros",
                "username": "bruunaq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56691391",
                "name": "M\u00e1rio Reis",
                "username": "corretormario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260810683",
                "name": "Marcos Fotografia",
                "username": "mfotog_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175210086",
                "name": "lua \u263d",
                "username": "hstyleshistory",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287572696",
                "name": "Mixa Brum",
                "username": "mixabrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234458481",
                "name": "Jornal Metr\u00f3pole",
                "username": "jmetropole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26798496",
                "name": "TatyM",
                "username": "tatigrif",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "424081656958287872",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw15yg1cgaq6wcby8f81t1ncjrcfo8t",
        "oldest_id": "423169779877560320",
        "result_count": 496
    }
}