{
    "data": [
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-12-31T23:53:23.000Z",
            "id": "682711176820703237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "116311965",
            "created_at": "2015-12-31T23:34:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "682706466403397632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul https://t.co/IC2RCeGXqW"
        },
        {
            "author_id": "3354210382",
            "created_at": "2015-12-31T23:06:11.000Z",
            "id": "682699297943633921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltima de 2015 , q venha 2016 \ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83d\udc4f\ud83c\udffc @ Parque estadual da Pedra Branca - N\u00facleo Camorim https://t.co/VfUg4Y5TsW"
        },
        {
            "author_id": "93163438",
            "created_at": "2015-12-31T23:01:27.000Z",
            "id": "682698108149563392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Janeiro. .ano novo.. fazendo. ..... churrasco! !!!!@ @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/KBcZqxUokF"
        },
        {
            "author_id": "55944686",
            "created_at": "2015-12-31T22:49:39.000Z",
            "id": "682695136560726016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/7WYeGxB9EN"
        },
        {
            "author_id": "2442984999",
            "created_at": "2015-12-31T22:33:33.000Z",
            "id": "682691085051760642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui (@ Parque Nacional Sete Passagens) https://t.co/Q8r3MtuEiS"
        },
        {
            "author_id": "574857116",
            "created_at": "2015-12-31T22:17:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98564632,
                        -22.44904312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "682687131408576514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\u2600\ufe0f @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/kqcIj2EouU"
        },
        {
            "author_id": "13482932",
            "created_at": "2015-12-31T22:11:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "682685478802468864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "roda ... esse planeta azul... essa grande pris\u00e3o... @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto\u2026 https://t.co/KYzUUjdHC9"
        },
        {
            "author_id": "110815379",
            "created_at": "2015-12-31T21:57:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8273523,
                        -2.75006833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "682681976554393601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA https://t.co/0zNsNbyOHg"
        },
        {
            "author_id": "61644582",
            "created_at": "2015-12-31T21:33:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.18077819,
                        11.22176621
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "682676016456806401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f\u26f1 #BahiaConcha #Tayrona #SantaMarta #Vacaciones @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/j0AxdyeaA3"
        },
        {
            "author_id": "449002613",
            "created_at": "2015-12-31T20:59:21.000Z",
            "id": "682667380795904001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espero chegar antes das 0:00h... \u2014 a viajar para Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2015-12-31T20:52:35.000Z",
            "id": "682665675622514688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2015 com 1,6 milh\u00e3o visitantes https://t.co/u93y9yG7IP"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2015-12-31T20:46:23.000Z",
            "id": "682664118461976577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 1,6 milh\u00e3o de visitantes em 2015 https://t.co/V5yDacjZA2"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2015-12-31T20:46:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "682664028930469888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visita\u00e7\u00e3o.  https://t.co/OSgZsnZCVj"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-12-31T20:25:05.000Z",
            "id": "682658756824543232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje: Canyon Itaimbezinho (Parque Nacional Aparados da Serra) https://t.co/GknWsRX1X9"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2015-12-31T20:17:57.000Z",
            "id": "682656960102051840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 1,6 milh\u00e3o de visitantes em 2015 https://t.co/l48U0sy14X"
        },
        {
            "author_id": "53757099",
            "created_at": "2015-12-31T20:06:53.000Z",
            "id": "682654176678146050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crian\u00e7a de comunidade da Flona Tapaj\u00f3s\nFoto: Leonardo Milano \u2014 presso FLONA - Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s. https://t.co/Z0XvlrVoBb"
        },
        {
            "author_id": "82463182",
            "created_at": "2015-12-31T20:02:15.000Z",
            "id": "682653009084452865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltima chuva do ano! Que venha 2016!\ud83d\ude09\u2601\u2614\u26a1\ud83d\udca7\ud83c\udf02\ud83c\udf08 @ Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/GQ3dbluaLU"
        },
        {
            "author_id": "69683953",
            "created_at": "2015-12-31T19:20:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58804817,
                        -25.53466876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "682642435235811330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "apreciando os little birds @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/JOCtVRbDBD"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2015-12-31T18:47:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "193003734",
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "682634116853055489",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente \nSP criou Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com decreto  de contradi\u00e7\u00f5es\n\nhttps://t.co/7vgaCdpyNc https://t.co/7oyJExgj2z"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2015-12-31T18:42:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "253034260",
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "682632948819062784",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ICMBio \n#Bertioga\nSP criou Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com decreto  de contradi\u00e7\u00f5es\n\nhttps://t.co/7vgaCdpyNc https://t.co/Pz0UiDwJD7"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2015-12-31T18:40:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "253034260",
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "682632483016421376",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ICMBio \nSP criou Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com decreto  de contradi\u00e7\u00f5es\nhttps://t.co/7vgaCdpyNc https://t.co/g2bNp6b3pe"
        },
        {
            "author_id": "56166054",
            "created_at": "2015-12-31T18:40:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.89673233,
                        -21.71224084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "682632316242554880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(@ Parque Estadual do Ibitipoca in Lima Duarte, Minas Gerais) https://t.co/BuGHLdTdtQ"
        },
        {
            "author_id": "18804418",
            "created_at": "2015-12-31T18:37:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02683638,
                        -20.39407362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "682631567777349632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 domingo ser\u00e1 sombra e \u00e1gua fresca.\n\nObrigado, papai do c\u00e9u. @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/W1yqhR73fw"
        },
        {
            "author_id": "18162554",
            "created_at": "2015-12-31T18:30:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73510815,
                        -29.35128691
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "682629902269595648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/qyrQ1BKNaA"
        },
        {
            "author_id": "69356356",
            "created_at": "2015-12-31T18:29:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "682629754227404800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "j\u00e1 acabou, 2015? \ud83c\udf43 @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/U9ZEbjmc2d"
        },
        {
            "author_id": "39566949",
            "created_at": "2015-12-31T18:01:30.000Z",
            "id": "682622624707538945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandios s\u00e3o controlados e todas as trilhas do Parque Nacional da Chapada est\u00e3o liberadas https://t.co/3iCrGIbgq3"
        },
        {
            "author_id": "28669712",
            "created_at": "2015-12-31T17:47:57.000Z",
            "id": "682619213098258432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf7e\ud83c\udf7e\ud83c\udf7e\ud83c\udf7e\ud83c\udf7e\ud83c\udf7e\ud83c\udf7e\ud83c\udf7e\ud83c\udf7e #5minutosnacachu @ Parque Nacional Serra Dos Org\u00e3os. Piscina Natural https://t.co/H0zqDDoalN"
        },
        {
            "author_id": "119490759",
            "created_at": "2015-12-31T17:21:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.02660712,
                        -30.3458746
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6149b85ac3356372"
            },
            "id": "682612471199330305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha? #bomestaraqui #felizanonovo @ Parque Estadual de Itapu\u00e3 https://t.co/mTn7pTTdfK"
        },
        {
            "author_id": "4287263176",
            "created_at": "2015-12-31T17:16:45.000Z",
            "id": "682611361512308738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandios s\u00e3o controlados e todas as trilhas do Parque Nacional da Chapada est\u00e3o liberadas: Inc\u00eandios floresta... https://t.co/mM95Z6W09L"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2015-12-31T17:10:06.000Z",
            "id": "682609688945516548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 (via Cachorros-vinagres s\u00e3o registrados novamente no Parque Nacional das Emas) https://t.co/27T0zklZRp"
        },
        {
            "author_id": "39566949",
            "created_at": "2015-12-31T17:01:54.000Z",
            "id": "682607625222144000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandios s\u00e3o controlados e todas as trilhas do Parque Nacional da Chapada est\u00e3o liberadas https://t.co/uSZhjMeFsh"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2015-12-31T16:57:28.000Z",
            "id": "682606509499494401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 (via Cachorros-vinagres s\u00e3o registrados novamente no Parque Nacional das Emas) https://t.co/cjpr6HfPLr"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2015-12-31T16:56:57.000Z",
            "id": "682606380184924162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachorros-vinagres s\u00e3o registrados novamente no Parque Nacional das Emas https://t.co/AhlLjRj2Ad"
        },
        {
            "author_id": "574069779",
            "created_at": "2015-12-31T16:53:24.000Z",
            "id": "682605485246164992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas do Parque Nacional da Chapada Diamantina est\u00e3o liberadas https://t.co/TL96NSnYj6 https://t.co/TbieQCiROP"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2015-12-31T16:48:08.000Z",
            "id": "682604158122328065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf9 (via De Missoula, Montana ao Parque Nacional das Emas em Goi\u00e1s) https://t.co/TuFLGdvBm5"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2015-12-31T16:47:49.000Z",
            "id": "682604081140072449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De Missoula, Montana ao Parque Nacional das Emas em Goi\u00e1s https://t.co/wVsRx2hoer"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2015-12-31T16:46:37.000Z",
            "id": "682603777854205952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf9 (via Passeio no Parque Nacional das Emas) https://t.co/FhcGKhA6bX"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2015-12-31T16:45:54.000Z",
            "id": "682603595880095745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque Nacional das Emas https://t.co/1g0Mr7dB4K"
        },
        {
            "author_id": "2926209933",
            "created_at": "2015-12-31T16:35:00.000Z",
            "id": "682600854810181632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se liga no bocaonews: Trilhas do Parque Nacional da Chapada Diamantina est\u00e3o liberadas https://t.co/FJmbpPrO4u"
        },
        {
            "author_id": "185816093",
            "created_at": "2015-12-31T16:30:13.000Z",
            "id": "682599651111993344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas do Parque Nacional da Chapada Diamantina est\u00e3o liberadas https://t.co/OX6JTjCDgA"
        },
        {
            "author_id": "863362590",
            "created_at": "2015-12-31T16:21:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2674484,
                        -22.9232502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "682597495835357184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Turning my back to 2015\" @ Parque Estadual Do Graja\u00fa https://t.co/J7l8j4PU5b"
        },
        {
            "author_id": "574069779",
            "created_at": "2015-12-31T16:11:38.000Z",
            "id": "682594975163531265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas do Parque Nacional da Chapada Diamantina est\u00e3o liberadas https://t.co/TL96NSnYj6"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-12-31T16:00:04.000Z",
            "id": "682592062064214017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de ontem no Canyon Fortaleza (Parque Nacional da Serra Geral). Aproveitando para desejar um 2016 de muita... https://t.co/IyVazFcmps"
        },
        {
            "author_id": "41098426",
            "created_at": "2015-12-31T15:36:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85185359,
                        -29.31318822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "682586232971522048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/JjJi0hXShj"
        },
        {
            "author_id": "3044722942",
            "created_at": "2015-12-31T15:25:49.000Z",
            "id": "682583443662843905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja mais informa\u00e7\u00f5es sobre a Floresta Estadual do Palmito:\nhttps://t.co/5CSrOROBtK"
        },
        {
            "author_id": "4599408563",
            "created_at": "2015-12-31T15:25:39.000Z",
            "id": "682583403531776000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso ao Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 a pior estrada do RJ, aponta\u00a0CNT https://t.co/qn1dpXg1nC"
        },
        {
            "author_id": "3044722942",
            "created_at": "2015-12-31T15:24:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "83723738",
                        "start": 0,
                        "username": "Sanepar_PR"
                    }
                ]
            },
            "id": "682583130159640577",
            "in_reply_to_user_id": "83723738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sanepar_PR Mais detalhes da Floresta Estadual do Palmito:\nhttps://t.co/5CSrOROBtK"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-12-31T15:08:27.000Z",
            "id": "682579072111788033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios s\u00e3o controlados e todas as trilhas do Parque Nacional da Chapada Diamantina est\u00e3o\u00a0liberadas https://t.co/uWw6f4NCum"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-12-31T15:08:24.000Z",
            "id": "682579061412069376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios s\u00e3o controlados e todas as trilhas do Parque Nacional da Chapada Diamantina est\u00e3o\u00a0liberadas https://t.co/jxb98Qbo7O"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-12-31T15:07:37.000Z",
            "id": "682578865051549697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso ao Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 a pior estrada do RJ, aponta CNT https://t.co/kRzsmOhuQH"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2015-12-31T15:02:52.000Z",
            "id": "682577668752158721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de desmatar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 autuado no DF - https://t.co/kLKXaYkdRK https://t.co/bzjZzToigx"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2015-12-31T15:02:37.000Z",
            "id": "682577604046487554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova not\u00edcia no ar - Jornal Manchete Digital Bras\u00edlia - Not\u00edcias em Bras\u00edlia (Suspeito de desmatar em \u00e1rea de... https://t.co/V4P2bBNcS4"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2015-12-31T14:55:09.000Z",
            "id": "682575728173559808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso ao Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 a pior estrada do RJ, aponta CNT https://t.co/0VyL8pKvz3"
        },
        {
            "author_id": "1336546441",
            "created_at": "2015-12-31T14:53:03.000Z",
            "id": "682575199431073793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de desmatar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 autuado no DF https://t.co/ns3xL7P1t4"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2015-12-31T14:44:21.000Z",
            "id": "682573008226091008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de desmatar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 autuado no DF: Homem portava mapa com divis\u00e3o de lotes em... https://t.co/UpexrLLoea"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2015-12-31T14:44:21.000Z",
            "id": "682573006602911745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de desmatar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 autuado no DF: Homem portava mapa com divis\u00e3o de lotes em... https://t.co/LoE5wuj2IJ"
        },
        {
            "author_id": "305884483",
            "created_at": "2015-12-31T14:44:18.000Z",
            "id": "682572995542528001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de desmatar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 autuado no DF: Homem portava mapa com divis\u00e3o de lotes em... https://t.co/KFyT35NzA1"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-12-31T14:44:12.000Z",
            "id": "682572971895033856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de desmatar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 autuado no DF: Homem portava mapa com divis\u00e3o de lotes em... https://t.co/c3p1MP77Mi"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-12-31T14:44:06.000Z",
            "id": "682572944011309056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de desmatar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 autuado no DF: Homem portava mapa com divis\u00e3o de lotes em... https://t.co/gTd7ww6c3q"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-12-31T14:44:05.000Z",
            "id": "682572942123884544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de desmatar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 autuado no DF: Homem portava mapa com divis\u00e3o de lotes em... https://t.co/Mdw0j23YGC"
        },
        {
            "author_id": "4599408563",
            "created_at": "2015-12-31T14:28:24.000Z",
            "id": "682568993148899328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de desmatar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 autuado no\u00a0DF https://t.co/7KTlOzb37y"
        },
        {
            "author_id": "1359135811",
            "created_at": "2015-12-31T14:22:40.000Z",
            "id": "682567552401313794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aldeia de Sistelo, Arcos de Valdevez. Esta paisagem inserida em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, \u00e9... https://t.co/COKipkce3t"
        },
        {
            "author_id": "1359135811",
            "created_at": "2015-12-31T14:22:13.000Z",
            "id": "682567436911140864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aldeia de Sistelo, Arcos de Valdevez. Esta paisagem inserida em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, \u00e9... https://t.co/dgZlDDyKWf"
        },
        {
            "author_id": "157092710",
            "created_at": "2015-12-31T14:08:01.000Z",
            "id": "682563864110723072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Sete Cidades, no Piau\u00ed\n\nLocalizado no nordeste do Piau\u00ed, nas cidades de Piracuruca e... https://t.co/7z7pGhgXka"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-12-31T14:07:29.000Z",
            "id": "682563732208250880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de desmatar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 autuado no DF https://t.co/X7GviQbsd9"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-12-31T13:58:55.000Z",
            "id": "682561576214376448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Suspeito de desmatar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 autuado no DF\" https://t.co/WvZUydgjfw"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-12-31T13:58:41.000Z",
            "id": "682561514465849344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Suspeito de desmatar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 autuado no DF\" https://t.co/WvZUydgjfw"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2015-12-31T13:57:08.000Z",
            "id": "682561127956504576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de desmatar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 autuado no DF https://t.co/kASAIrCuIZ"
        },
        {
            "author_id": "43192996",
            "created_at": "2015-12-31T13:49:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85237159,
                        -29.31309544
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "682559233137704960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Caracol / Canela - RS / Brasil @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/vj3HkpZuB6"
        },
        {
            "author_id": "1528510874",
            "created_at": "2015-12-31T13:43:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.74878108,
                        -17.77538069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a98a39d3b399a3bd"
            },
            "id": "682557796420837376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de \"Cross Country\" Parque Estadual da Serra de Caldas\u2026 https://t.co/a8f3evLjXM"
        },
        {
            "author_id": "113328127",
            "created_at": "2015-12-31T13:11:02.000Z",
            "id": "682549524863172609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, localizado \u00e0s margens do Rio das Pregui\u00e7as, possui mais de 155 mil... https://t.co/yNyMiO1KMC"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2015-12-31T12:52:58.000Z",
            "id": "682544976656502784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Saf\u00e1ri no #Parque #Nacional das #Emas #Mineiros #Goi\u00e1s https://t.co/WyvG0MBwTR #Inscrevase em nosso #Canal do #Youtube"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2015-12-31T12:52:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "377627357",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTubeBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "682544797291298816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saf\u00e1ri no Parque Nacional das Emas Mineiros Goi\u00e1s https://t.co/WyvG0MBwTR Inscreva-se em nosso Canal do @YouTubeBrasil"
        },
        {
            "author_id": "979257517",
            "created_at": "2015-12-31T12:51:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92553736,
                        -21.71832031
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "682544557855227904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Janela Do C\u00e9u - Parque Estadual De Concei\u00e7\u00e3o Do Ibitipoca https://t.co/X1Ks0UXx7q"
        },
        {
            "author_id": "398048306",
            "created_at": "2015-12-31T12:42:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00907439,
                        -20.02248223
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "682542308055740416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim estamos!!\nLugar lindo demais \ud83d\ude0e\u270a\ud83c\udf04 @ Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a https://t.co/BqLsClnMQT"
        },
        {
            "author_id": "1394932916",
            "created_at": "2015-12-31T11:54:21.000Z",
            "id": "682530228661534721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u.\nLado brasileiro. \nParque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/S2yDJyLlyP"
        },
        {
            "author_id": "165114061",
            "created_at": "2015-12-31T11:37:47.000Z",
            "id": "682526056461545472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Guarita tem cerca de 14 hectares, foi criado em 1971 para proteger este cen\u00e1rio geol\u00f3gico de... https://t.co/M5bIKPIEcm"
        },
        {
            "author_id": "29677855",
            "created_at": "2015-12-31T11:24:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.322685,
                        -18.466982
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a1b11b80de686185"
            },
            "id": "682522602758369282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "da janela lateral @ Parque Estadual Do Pico Do Itamb\u00e9 https://t.co/K83TP5B8Kn"
        },
        {
            "author_id": "29677855",
            "created_at": "2015-12-31T11:21:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.322685,
                        -18.466982
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a1b11b80de686185"
            },
            "id": "682521983301619713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oco da Pedra @ Parque Estadual Do Pico Do Itamb\u00e9 https://t.co/ejgZvMgvdk"
        },
        {
            "author_id": "3291769750",
            "created_at": "2015-12-31T11:00:02.000Z",
            "id": "682516558845992960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia\nCurtam: Intercambistas https://t.co/Y3zZUYvQ1a"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2015-12-31T10:57:00.000Z",
            "id": "682515795520389120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaro sob gotas de chuva no Parque Nacional da Serra da Bocaina, S\u00e3o Paulo\n\n#serradabocaina #carnaval #freeway https://t.co/vjFsPEK8Ob"
        },
        {
            "author_id": "1656053808",
            "created_at": "2015-12-31T10:37:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "791635",
                        "start": 70,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "682510851782393856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilh\u00e9us ganha uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o - https://t.co/K72ntAcgsA via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "90183392",
            "created_at": "2015-12-31T10:04:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.792275,
                        -5.11853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "682502463103066113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia na caatinga. 2015 ainda t\u00e1 bom. @ Parque Nacional Serra Da Capivara https://t.co/tczWRc1JBd"
        },
        {
            "author_id": "90183392",
            "created_at": "2015-12-31T09:46:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.792275,
                        -5.11853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "682498151685689344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E esse sert\u00e3o j\u00e1 foi mar! @ Parque Nacional Serra Da Capivara https://t.co/G0GzvEUVns"
        },
        {
            "author_id": "414136530",
            "created_at": "2015-12-31T03:54:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23867103,
                        -16.70359789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "682409504277925888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3a\ud83c\udf38\ud83c\udf39\ud83c\udf37\ud83d\udc90\ud83d\udc90\ud83d\udc90\ud83d\udc90\ud83d\ude4b\ud83c\udffb @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/lTDDeYTc6E"
        },
        {
            "author_id": "319792692",
            "created_at": "2015-12-31T02:51:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57690799,
                        -22.6453491
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b92948402353067"
            },
            "id": "682393688748748800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 79,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "Voc\u00ea deve ser pretensioso quando a inten\u00e7\u00e3o \u00e9 de se manter em p\u00e9! \u2b50\ufe0f @ Parque Nacional da Serra\u2026 https://t.co/LC3NM4tg3u"
        },
        {
            "author_id": "1594570152",
            "created_at": "2015-12-31T02:24:04.000Z",
            "id": "682386709523369986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Onde fica o Parque Nacional da Tijuca?\"\n- MOREIRA, Giulianna."
        },
        {
            "author_id": "2750952664",
            "created_at": "2015-12-31T02:15:35.000Z",
            "id": "682384576333873152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Cachoeira no Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia.\u00a0A natureza e maravilhosa \u2757\ud83c\udf43\ud83d\udc9e https://t.co/6M8AnAO4Hh"
        },
        {
            "author_id": "50655661",
            "created_at": "2015-12-31T02:03:46.000Z",
            "id": "682381601251160064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Bonita, Parque Nacional da Tijuca https://t.co/AJoH8jquKe"
        },
        {
            "author_id": "440143394",
            "created_at": "2015-12-31T02:03:07.000Z",
            "id": "682381436087865344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 22 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"RESERVA BIOLOGICA TINGU\u00c1 CACHOEIRA\" https://t.co/xng9SLSvbi"
        },
        {
            "author_id": "345023067",
            "created_at": "2015-12-31T01:51:46.000Z",
            "id": "682378583239737344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati \u00e9 tipo um Freddy Krueger dos animais, segundo os cartazes do Parque Nacional Iguaz\u00fa. https://t.co/Yf3kdq36oY"
        },
        {
            "author_id": "31878351",
            "created_at": "2015-12-31T01:11:06.000Z",
            "id": "682368348689182720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imperd\u00edvel e muito triste a hist\u00f3ria do Parque Nacional Virunga, no Congo. Assista ao documentario no netflix  https://t.co/PiiGUv1bmY"
        },
        {
            "author_id": "79264389",
            "created_at": "2015-12-31T01:04:32.000Z",
            "id": "682366695663661062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Motorista irrespons\u00e1vel jogando lixo no Parque Nacional da Bocaina https://t.co/bQoqg46J03"
        },
        {
            "author_id": "541301816",
            "created_at": "2015-12-31T00:32:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.43816334,
                        -23.49251394
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "682358598253572098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andando por a\u00ed (9/9) @ Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/wMxUKaTxck"
        },
        {
            "author_id": "541301816",
            "created_at": "2015-12-31T00:31:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.43816334,
                        -23.49251394
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "682358298511806465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andando por a\u00ed (8/9) @ Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/9niRrKyZ9w"
        },
        {
            "author_id": "541301816",
            "created_at": "2015-12-31T00:30:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.43816334,
                        -23.49251394
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "682358054776606721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andando por a\u00ed (7/9) @ Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/3bqgKFKPw1"
        },
        {
            "author_id": "541301816",
            "created_at": "2015-12-31T00:26:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.43816334,
                        -23.49251394
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "682357057123708928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andando por a\u00ed (6/9) @ Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/u45FVzYb37"
        },
        {
            "author_id": "541301816",
            "created_at": "2015-12-31T00:21:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.43816334,
                        -23.49251394
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "682355902893158400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andando por a\u00ed (5/9) @ Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/VZk8VQN99s"
        },
        {
            "author_id": "541301816",
            "created_at": "2015-12-31T00:17:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.43816334,
                        -23.49251394
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "682354829558190080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andando por a\u00ed (4/9) @ Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/f845Ud6v2t"
        },
        {
            "author_id": "541301816",
            "created_at": "2015-12-31T00:14:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.43816334,
                        -23.49251394
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "682354048142553088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andando por a\u00ed (3/9) @ Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/ba7NGSEhYM"
        },
        {
            "author_id": "541301816",
            "created_at": "2015-12-31T00:09:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.43816334,
                        -23.49251394
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "682352738458578944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andando por a\u00ed (2/9) @ Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/yrFuoskU6U"
        },
        {
            "author_id": "541301816",
            "created_at": "2015-12-31T00:07:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.43816334,
                        -23.49251394
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "682352227785269248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/Ms0jxkGSeA"
        },
        {
            "author_id": "991239792",
            "created_at": "2015-12-31T00:06:56.000Z",
            "id": "682352200199311361",
            "in_reply_to_user_id": "1317255480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cliffxrdie queria ver se tem em brasilia no parque nacional mas acho que nao tem"
        },
        {
            "author_id": "24799234",
            "created_at": "2015-12-31T00:00:23.000Z",
            "id": "682350552664113152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de janeiro, dezembro de 2015 - O Corcovado, ponto tur\u00edstico que est\u00e1 dentro do Parque Nacional da Tijuca e... https://t.co/O5YX52QraG"
        },
        {
            "author_id": "13370662",
            "created_at": "2015-12-30T23:33:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01386524,
                        -25.24969798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "682343672634064896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo as esculturas de 306 milh\u00f5es de anos #vilavelha #brasil @ Parque Estadual De Vila\u2026 https://t.co/aF4xbF8ghk"
        },
        {
            "author_id": "3439087781",
            "created_at": "2015-12-30T23:30:21.000Z",
            "id": "682342993932730368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em nossa \u00faltima incurs\u00e3o \u00e0 Reserva Biol\u00f3gica Augusto Ruschi tivemos a surpresa e a felicidade de registramos o... https://t.co/XPmGRVBpi0"
        },
        {
            "author_id": "2752008274",
            "created_at": "2015-12-30T23:27:52.000Z",
            "id": "682342368045998080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra Verde in Belo Horizonte, Minas Gerais https://t.co/kVTifWiK0K"
        },
        {
            "author_id": "319792692",
            "created_at": "2015-12-30T23:17:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57690799,
                        -22.6453491
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b92948402353067"
            },
            "id": "682339765941739521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 115,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 39
            },
            "text": "Vim aqui em cima, mais pertinho de Deus, tenho muito a agradecer...\ud83d\ude4c\ud83c\udffc @ Parque Nacional da Serra\u2026 https://t.co/2uAguznzUT"
        },
        {
            "author_id": "169625645",
            "created_at": "2015-12-30T23:15:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7781864,
                        -22.87402485
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "682339273903738880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/GaFRvgfwXx"
        },
        {
            "author_id": "90183392",
            "created_at": "2015-12-30T23:05:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.792275,
                        -5.11853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "682336785528033280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2015 est\u00e1 indo embora em grande estilo. @ Parque Nacional Serra Da Capivara https://t.co/6OlaJdRV2e"
        },
        {
            "author_id": "19374818",
            "created_at": "2015-12-30T22:41:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18742696,
                        -22.90441034
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "682330604344455169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 gente Nhoin! \ud83d\ude0d @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/BtcJyANOd3"
        },
        {
            "author_id": "240038499",
            "created_at": "2015-12-30T22:39:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.42391958,
                        -20.7242924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b185195c499e3cb7"
            },
            "id": "682330187531325441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Serra do Brigadeiro https://t.co/sYpMM1VpJ7"
        },
        {
            "author_id": "60753741",
            "created_at": "2015-12-30T21:47:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1837187648",
                        "start": 11,
                        "username": "GuhRhormens"
                    }
                ]
            },
            "id": "682317231217336321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo voc\u00ea!! @guhrhormens #beach #sun #love #trip @ Parque Estadual Serra Da Jur\u00e9ia https://t.co/2CjOLyygLs"
        },
        {
            "author_id": "159518044",
            "created_at": "2015-12-30T21:45:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.03601378,
                        -22.90896739
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d42f80e40fa33567"
            },
            "id": "682316514263961600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f\u2600\u2600\ufe0f\u2764\ufe0f\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f @ Parque Estadual Da Costa Do Sol https://t.co/GyBA67OCH0"
        },
        {
            "author_id": "14840438",
            "created_at": "2015-12-30T21:44:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.32842336,
                        -20.34581755
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
            },
            "id": "682316463986880516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em paz. #nofilter #deboas @ Parque Estadual Paulo Cesar Vinha https://t.co/Ax1nrge8hL"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2015-12-30T21:41:18.000Z",
            "id": "682315549481791488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal fecha dias 31 de dezembro e 1\u00ba de janeiro\nhttps://t.co/LcJjsd49Av"
        },
        {
            "author_id": "74560704",
            "created_at": "2015-12-30T21:41:18.000Z",
            "id": "682315549460819968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal fecha dias 31 de dezembro e 1\u00ba de janeiro\nhttps://t.co/vyzTYPTmea"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2015-12-30T21:41:18.000Z",
            "id": "682315549448253442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal fecha dias 31 de dezembro e 1\u00ba de janeiro\nhttps://t.co/AbmEOwXjS3"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2015-12-30T21:41:18.000Z",
            "id": "682315549372715009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal fecha dias 31 de dezembro e 1\u00ba de janeiro\nhttps://t.co/ahF4O7180q"
        },
        {
            "author_id": "187659699",
            "created_at": "2015-12-30T21:25:08.000Z",
            "id": "682311479266250753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu pensei que essa esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica fosse uma fazenda gigante onde ningu\u00e9m entrava, n\u00e3o que tinha essas pontes legais assim."
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2015-12-30T21:23:55.000Z",
            "id": "682311176483635200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG promove caminhadas em janeiro: https://t.co/mGlhARcmvX https://t.co/ypf2AptA1o"
        },
        {
            "author_id": "122428644",
            "created_at": "2015-12-30T21:18:52.000Z",
            "id": "682309903004921856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltima cachoeira do ano, \u00a1ay que limpieza! Hehe #yeyeo @ Cachoeira Do Horto,parque Nacional Da\u2026 https://t.co/941qqGDiQV"
        },
        {
            "author_id": "146482072",
            "created_at": "2015-12-30T21:15:57.000Z",
            "id": "682309171509858305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LINDO o pequeno \"Tibete Portugu\u00eas\" https://t.co/gpzshUjqdb"
        },
        {
            "author_id": "246220217",
            "created_at": "2015-12-30T20:40:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81515105,
                        -14.17822216
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "682300202959646720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion 2 @ S\u00e3o Jorge, Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros https://t.co/pZYF9pkBPO"
        },
        {
            "author_id": "65477825",
            "created_at": "2015-12-30T20:29:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40144422,
                        -22.58192388
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "682297409360257025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sorria pra vida, e ent\u00e3o voc\u00ea ser\u00e1 retribu\u00eddo com o que h\u00e1 de melhor #blessed @ Reserva Biol\u00f3gica\u2026 https://t.co/diAfVoWxcw"
        },
        {
            "author_id": "3021466905",
            "created_at": "2015-12-30T20:00:04.000Z",
            "id": "682290072205434884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u tem atividades para os viajantes que buscam adrenalina. No interior do parque \u00e9... https://t.co/dtHTXPobGm"
        },
        {
            "author_id": "28219473",
            "created_at": "2015-12-30T19:35:12.000Z",
            "id": "682283815033782272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta \u00e1gua d\u00e1 pra gelar a cerveja na boa @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/e2LYE1No7N"
        },
        {
            "author_id": "3383939289",
            "created_at": "2015-12-30T19:26:58.000Z",
            "id": "682281744062627844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Px,nem deu pra ir no Parque Nacional nessas f\u00e9rias..."
        },
        {
            "author_id": "409476861",
            "created_at": "2015-12-30T19:22:40.000Z",
            "id": "682280661433085957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2015, j\u00e1 passaram pelo parque nacional mais de 1,6 milh\u00e3o de pessoas. Expectativa \u00e9 de movimento ainda maior para o feriado de Ano Novo."
        },
        {
            "author_id": "122760081",
            "created_at": "2015-12-30T19:19:02.000Z",
            "id": "682279748685398016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Caracol #waterfall #caracol #wonderful_places #canela #RS @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/xLMchM8JNg"
        },
        {
            "author_id": "28219473",
            "created_at": "2015-12-30T19:17:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "121820166",
                        "start": 54,
                        "username": "vaniadynia"
                    }
                ]
            },
            "id": "682279369713291264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Itatiaia in Itatiaia, RJ w/ @vaniadynia https://t.co/CbL6gqy4PB"
        },
        {
            "author_id": "90183392",
            "created_at": "2015-12-30T19:09:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.792275,
                        -5.11853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "682277248439836672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Piau\u00ed, ele n\u00e3o acaba! @ Parque Nacional Serra Da Capivara https://t.co/V2lhOPbGXd"
        },
        {
            "author_id": "29677855",
            "created_at": "2015-12-30T19:03:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.322685,
                        -18.466982
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a1b11b80de686185"
            },
            "id": "682275810208804864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "voc\u00ea s\u00f3 pe sa em luxo e riqueza @ Parque Estadual Do Pico Do Itamb\u00e9 https://t.co/mkByFoBm08"
        },
        {
            "author_id": "51157144",
            "created_at": "2015-12-30T19:00:44.000Z",
            "id": "682275141183651844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa Azul e C\u00edrculo Dourado - Visite a Lagoa Azul, o Parque Nacional \u00deingvellir, a Cachoeira Gullfoss e a \u00e1rea... https://t.co/lgbDTZLMAR"
        },
        {
            "author_id": "90183392",
            "created_at": "2015-12-30T18:55:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.792275,
                        -5.11853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "682273702881419268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E havia delicadeza na caverna. O beijo. @ Parque Nacional Serra Da Capivara https://t.co/tDJwwsz2cH"
        },
        {
            "author_id": "52380667",
            "created_at": "2015-12-30T18:49:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18751597,
                        -22.90423317
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "682272384968179712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a priminha carioca linda do amor \u2661\u2661\u2661 (@ Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/U34AjYGXNL"
        },
        {
            "author_id": "181060306",
            "created_at": "2015-12-30T18:48:45.000Z",
            "id": "682272124585795585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Juqueri \nFranco da Rocha - Sp https://t.co/a6YNb5kFqP"
        },
        {
            "author_id": "53182092",
            "created_at": "2015-12-30T18:45:41.000Z",
            "id": "682271356092821508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal fecha dias 31 de dezembro e 1\u00ba de janeiro https://t.co/Zn4kKDWFiI"
        },
        {
            "author_id": "578088310",
            "created_at": "2015-12-30T18:17:29.000Z",
            "id": "682264259175251968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no litoral paulista \u00e9 habitat excluivo da jararaca-ilhoa https://t.co/XNUSNawUHr"
        },
        {
            "author_id": "83723738",
            "created_at": "2015-12-30T18:15:37.000Z",
            "id": "682263789035753474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O local, em Paranagu\u00e1, \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Uso Sustent\u00e1vel composta por 530 hectares de vegeta\u00e7\u00e3o nativa https://t.co/NGaCbUtSh6"
        },
        {
            "author_id": "48248229",
            "created_at": "2015-12-30T18:11:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "10228272",
                        "start": 86,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "682262766535741440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "From Topo do Mundo to Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a: https://t.co/aHehk82LNw via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "48248229",
            "created_at": "2015-12-30T18:10:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "10228272",
                        "start": 21,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "682262428181245954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I added a video to a @YouTube playlist https://t.co/aHehk82LNw From Topo do Mundo to Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "53182092",
            "created_at": "2015-12-30T18:03:58.000Z",
            "id": "682260855069773824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ve\u00edculo \u00e9 apreendido ap\u00f3s transitar em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/H3ReORaOlB"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-12-30T17:57:52.000Z",
            "id": "682259321581924352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "3731044635",
            "created_at": "2015-12-30T17:53:03.000Z",
            "id": "682258107217481728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/cj8xsHKZvh"
        },
        {
            "author_id": "3731044635",
            "created_at": "2015-12-30T17:52:21.000Z",
            "id": "682257933980188672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cunha #brazil #instaphoto #instamoments #instalove @ Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/yvDgznk7td"
        },
        {
            "author_id": "3731044635",
            "created_at": "2015-12-30T17:51:17.000Z",
            "id": "682257666081595392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegada trilha de 20kms! #cunha #brazil #bike #instaphoto #instamoments \ud83d\udeb5\ud83d\udeb4\ud83d\udeb5\ud83d\udeb4\ud83d\udeb5\ud83d\udeb4 @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/CSwVmxeVwi"
        },
        {
            "author_id": "3731044635",
            "created_at": "2015-12-30T17:48:10.000Z",
            "id": "682256879074934789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beautiful day \u2764\ufe0f @ Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/nQosY2kUO5"
        },
        {
            "author_id": "3731044635",
            "created_at": "2015-12-30T17:47:12.000Z",
            "id": "682256637357207552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde esta Wally?? @ Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/lWVuFf6yqQ"
        },
        {
            "author_id": "353068872",
            "created_at": "2015-12-30T17:42:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57690799,
                        -22.6453491
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b92948402353067"
            },
            "id": "682255491657891845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "No Clima da Virada!!!\nVem 2016... @ Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/17db9RCPR2"
        },
        {
            "author_id": "3731044635",
            "created_at": "2015-12-30T17:40:22.000Z",
            "id": "682254917889753088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @ Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/WZhJezba2y"
        },
        {
            "author_id": "3340278166",
            "created_at": "2015-12-30T17:31:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "682252563547213825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia de macacos nos visitando logo de manh\u00e3! @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/K8JidKhXzl"
        },
        {
            "author_id": "2394668786",
            "created_at": "2015-12-30T16:40:34.000Z",
            "id": "682239868160851969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Glacier, Montana, EUA.\n\nPor favor, classifique esta imagem de 1 a 10 :) https://t.co/mhuV9ZEWtu"
        },
        {
            "author_id": "29677855",
            "created_at": "2015-12-30T16:36:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.322685,
                        -18.466982
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a1b11b80de686185"
            },
            "id": "682238949729955840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "escrit\u00f3rio @ Parque Estadual Do Pico Do Itamb\u00e9 https://t.co/nbqi8i5gFB"
        },
        {
            "author_id": "359582306",
            "created_at": "2015-12-30T16:31:30.000Z",
            "id": "682237585268314112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal De #Rivas, #Nicaragua..!!!\n#DarvyP\u00e9rez https://t.co/0zkYjkGjyl"
        },
        {
            "author_id": "1932532404",
            "created_at": "2015-12-30T16:15:40.000Z",
            "id": "682233603380613121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd06\ud83c\udf1e\ud83d\udd05\nA no faltar\n compartilo\n\ud83d\udcaa\ud83d\ude0e @ Parque Municipal https://t.co/IIGgt4GLL8"
        },
        {
            "author_id": "2221694701",
            "created_at": "2015-12-30T16:13:10.000Z",
            "id": "682232971034816512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal De #Rivas, #Nicaragua..!!! \n#DarvyP\u00e9rez https://t.co/upkDunTkJf"
        },
        {
            "author_id": "254238285",
            "created_at": "2015-12-30T15:46:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "682226274597650432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Take me to Igua\u00e7u Falls again \ud83d\ude2d @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/uQ6ZaTf6Sj"
        },
        {
            "author_id": "743252641",
            "created_at": "2015-12-30T15:28:11.000Z",
            "id": "682221651887427585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Triglav, Eslov\u00eania. \n\nTriglav \u00e9 o nome da mais alta montanha da Eslov\u00eania que possui  2854 m... https://t.co/V6BqtvorJs"
        },
        {
            "author_id": "88951640",
            "created_at": "2015-12-30T15:22:13.000Z",
            "id": "682220151878610944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza (@ Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB) https://t.co/qf5lGPRbsA"
        },
        {
            "author_id": "274704957",
            "created_at": "2015-12-30T15:20:02.000Z",
            "id": "682219602185588737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas naturais do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/ER7WqujHNc https://t.co/b5ay88NyZ5"
        },
        {
            "author_id": "42371730",
            "created_at": "2015-12-30T15:16:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "682218684060930048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check-in atrasado! \ud83d\ude01 (@ Parque Municipal da Cachoeira de Salto) https://t.co/fE5vn7jilw"
        },
        {
            "author_id": "4563074181",
            "created_at": "2015-12-30T15:00:46.000Z",
            "id": "682214753155072000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo meu trabalho, na reserva biol\u00f3gica do Uatum\u00e3  (REBIO)"
        },
        {
            "author_id": "206430030",
            "created_at": "2015-12-30T14:45:20.000Z",
            "id": "682210869925654530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com quase 15 dias de inc\u00eandio Parque Nacional est\u00e1 sendo devastado; assista https://t.co/GHCkdtGdQj"
        },
        {
            "author_id": "310479505",
            "created_at": "2015-12-30T14:40:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02683638,
                        -20.39407362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "682209654529765376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#deontem #yesterday @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/frIwstfrtg"
        },
        {
            "author_id": "40998534",
            "created_at": "2015-12-30T14:31:07.000Z",
            "id": "682207292134158336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Justi\u00e7a impede realiza\u00e7\u00e3o de festas para proteger Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Angra https://t.co/BWziJooMH9"
        },
        {
            "author_id": "40998534",
            "created_at": "2015-12-30T14:30:55.000Z",
            "id": "682207238061068288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Justi\u00e7a Federal respons\u00e1vel pelo plant\u00e3o judici\u00e1rio, atendendo a um pedido do Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (MPF)... https://t.co/iscNV1pgPS"
        },
        {
            "author_id": "40998534",
            "created_at": "2015-12-30T14:30:35.000Z",
            "id": "682207156649644032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a impede realiza\u00e7\u00e3o de festas para proteger Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em\u00a0Angra https://t.co/ROiZFealbg"
        },
        {
            "author_id": "1854831812",
            "created_at": "2015-12-30T14:15:58.000Z",
            "id": "682203476739420165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a impede realiza\u00e7\u00e3o de festas para proteger Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Angra dos Reis https://t.co/1xryJWIsCu"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2015-12-30T13:55:49.000Z",
            "id": "682198408522665985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal fecha dias 31 de dezembro e 1\u00ba de janeiro https://t.co/0bF6EQSFRw"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2015-12-30T13:55:49.000Z",
            "id": "682198408308764672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal fecha dias 31 de dezembro e 1\u00ba de janeiro https://t.co/K9czmoPGZr"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2015-12-30T13:55:49.000Z",
            "id": "682198408262598656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal fecha dias 31 de dezembro e 1\u00ba de janeiro https://t.co/X7qQCNGZAe"
        },
        {
            "author_id": "18587220",
            "created_at": "2015-12-30T13:46:32.000Z",
            "id": "682196071712448513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no litoral paulista \u00e9 habitat excluivo da jararaca-ilhoa https://t.co/ASWjiYPBnM"
        },
        {
            "author_id": "333375166",
            "created_at": "2015-12-30T13:20:33.000Z",
            "id": "682189533492973568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Tulum tem duas caracter\u00edsticas: \u00e9 Parque Nacional e tamb\u00e9m \u00c1rea Natural Protegida. https://t.co/UGnwVFCgA3 https://t.co/9okQANcQs0"
        },
        {
            "author_id": "396100690",
            "created_at": "2015-12-30T12:53:32.000Z",
            "id": "682182732957487104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso \u00e9 lament\u00e1vel \udbb8\udf39 a situa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional. Algu\u00e9m sabe me dizer o real motivo? https://t.co/wOeTiYwpkW"
        },
        {
            "author_id": "396100690",
            "created_at": "2015-12-30T12:49:14.000Z",
            "id": "682181651389112320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lament\u00e1vel a situa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional \udbb8\udf39 algu\u00e9m sabe o real motivo dessa trag\u00e9dia? https://t.co/kvj8GieVtS"
        },
        {
            "author_id": "247777579",
            "created_at": "2015-12-30T12:42:43.000Z",
            "id": "682180011407753216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal fecha dias 31 de dezembro e 1\u00ba de janeiro https://t.co/xonPdj43u1"
        },
        {
            "author_id": "58257654",
            "created_at": "2015-12-30T12:40:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.0159657,
                        -25.24879127
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "682179502236135424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha in Ponta Grossa, Paran\u00e1 https://t.co/mow4BxIXu3"
        },
        {
            "author_id": "28405088",
            "created_at": "2015-12-30T12:38:45.000Z",
            "id": "682179014237270017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/hZ5Lypagry #Fotografia #Photography"
        },
        {
            "author_id": "16246652",
            "created_at": "2015-12-30T12:29:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85237159,
                        -29.31309544
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "682176771903455236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Caracol - Canela-RS @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/WTibuNbzBQ"
        },
        {
            "author_id": "15980430",
            "created_at": "2015-12-30T12:05:52.000Z",
            "id": "682170738888015872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00edpica cena rural  em Marcelino Ramos. @ Parque Natural Municipal Mata do Rio Uruguai Teixeira\u2026 https://t.co/g3iQCyf7du"
        },
        {
            "author_id": "53182092",
            "created_at": "2015-12-30T11:59:49.000Z",
            "id": "682169213818122240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal fecha dias 31 de dezembro e 1\u00ba de janeiro https://t.co/LUoHVgBCyk"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2015-12-30T11:54:06.000Z",
            "id": "682167775041818624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com maior n\u00famero de esp\u00e9cies no planeta, o mundo \u00e9 mesmo dos insetos...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga,... https://t.co/0rkraHVoMq"
        },
        {
            "author_id": "15980430",
            "created_at": "2015-12-30T11:49:33.000Z",
            "id": "682166629279596545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Teixera Soares em Marcelino Ramos. @ Parque Natural Municipal Mata do Rio Uruguai Teixeira\u2026 https://t.co/82oieC7UnS"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-12-30T11:23:01.000Z",
            "id": "682159954208419840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/sQUnvsKcy6"
        },
        {
            "author_id": "17766704",
            "created_at": "2015-12-30T11:19:23.000Z",
            "id": "682159039086727168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo: o pequeno #Tibete portugu\u00eas #Ger\u00eas #Portugal https://t.co/QN17s21tDZ"
        },
        {
            "author_id": "2961975447",
            "created_at": "2015-12-30T11:11:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00907439,
                        -20.02248223
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "682157175360327681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluindo pensamento \ud83c\udf43\ud83c\udf42 @ Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a https://t.co/SFvwIbaMub"
        },
        {
            "author_id": "459164718",
            "created_at": "2015-12-30T11:10:00.000Z",
            "id": "682156678196899840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACESSE https://t.co/al1jiQGCAL\nLEIA, CURTA E DIVULGUE: Porto Seguro: Fogo devasta o Parque Nacional de Monte Pascoal https://t.co/dtWmOEzdd5"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-12-30T10:47:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.43547465,
                        -20.6050946
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "682150986459279360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/iRlGdwpr5H"
        },
        {
            "author_id": "90183392",
            "created_at": "2015-12-30T10:17:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.792275,
                        -5.11853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "682143450490388480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, Piau\u00ed. @ Parque Nacional Serra Da Capivara https://t.co/phX9OLgLn0"
        },
        {
            "author_id": "3398930416",
            "created_at": "2015-12-30T09:58:50.000Z",
            "id": "682138767885348865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \u201cpequeno Tibete portugu\u00eas\u201d est\u00e1 a caminho de se tornar uma \u00e1rea protegida https://t.co/dkAeh8Br7Q"
        },
        {
            "author_id": "2154454709",
            "created_at": "2015-12-30T09:53:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75823042,
                        -9.61183274
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "682137521485131776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/oPjhb3csoK"
        },
        {
            "author_id": "2338193055",
            "created_at": "2015-12-30T09:43:19.000Z",
            "id": "682134863223373824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/ge81fb0Fwa"
        },
        {
            "author_id": "31412694",
            "created_at": "2015-12-30T08:12:05.000Z",
            "id": "682111903498383360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bosque de bamb\u00fa en parque nacional #roadtohana discovermaui \ud83c\udf34\ud83c\udf3a https://t.co/n7ExJoOFMt"
        },
        {
            "author_id": "544649406",
            "created_at": "2015-12-30T04:31:00.000Z",
            "id": "682056266643017728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2015 me apresentou o Parque Municipal Von Schilgen, um lugar do qual nunca vou esquecer e um dia que jamais ficar\u00e1 para tr\u00e1s. Voltarei l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2015-12-30T04:01:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9247783,
                        -8.00413365
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "682048835007442944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/NOaoKFbJfA"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2015-12-30T04:01:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9247783,
                        -8.00413365
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "682048752086048768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/UhZg9uQuUr"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2015-12-30T04:00:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9247783,
                        -8.00413365
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "682048618149376000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/uCYDMiafmV"
        },
        {
            "author_id": "58846906",
            "created_at": "2015-12-30T03:52:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.19668,
                        -25.103075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "682046509836181505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza, te amo! @ Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/6ezpyjXz2t"
        },
        {
            "author_id": "94409599",
            "created_at": "2015-12-30T03:35:52.000Z",
            "id": "682042390618714113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no litoral paulista \u00e9 habitat excluivo da jararaca-ilhoa https://t.co/4QsxqPK5N6"
        },
        {
            "author_id": "32020229",
            "created_at": "2015-12-30T03:29:31.000Z",
            "id": "682040792425316353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valeu por hj garotas!!! @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/to7XtWGmzf"
        },
        {
            "author_id": "2262873330",
            "created_at": "2015-12-30T02:46:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8871942,
                        -16.75354463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "682029924165783552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal https://t.co/Yh8Mvfsdtw"
        },
        {
            "author_id": "174052458",
            "created_at": "2015-12-30T02:46:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -78.96055001,
                        -2.90751291
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "013cb38e7fe501ae"
            },
            "id": "682029858407493633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cacto ou rosa?? Um pouco das duas! Assim foi a trilha da Lagoa Toreadora no Parque Nacional\u2026 https://t.co/5bZTKPVnSh"
        },
        {
            "author_id": "177792438",
            "created_at": "2015-12-30T02:13:19.000Z",
            "id": "682021615358574593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de trilha no Parque Nacional Cajas, localizado a 1h de carro de #Cuenca.\nO parque\u2026 https://t.co/znUyOcR61r Via nosnomundo"
        },
        {
            "author_id": "174052458",
            "created_at": "2015-12-30T02:06:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -79.00647709,
                        -2.8951911
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "013cb38e7fe501ae"
            },
            "id": "682019791738171392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de trilha no Parque Nacional Cajas, localizado a 1h de carro de #Cuenca.\nO parque\u2026 https://t.co/CWWlDlu9Wl"
        },
        {
            "author_id": "3438657526",
            "created_at": "2015-12-30T01:42:35.000Z",
            "id": "682013881665982465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Vale dos Dinossauros https://t.co/QoeyHGUeEz"
        },
        {
            "author_id": "179990983",
            "created_at": "2015-12-30T01:06:56.000Z",
            "id": "682004909428850692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem \u00e9 assassinado com tiros na cabe\u00e7a no Parque Municipal https://t.co/J0wECL6u4j"
        },
        {
            "author_id": "57717875",
            "created_at": "2015-12-30T01:06:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25429951,
                        -16.6277883
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "682004823823130624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Botando a girl pra pilotar! (@ Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/6m10ud9Ahd"
        },
        {
            "author_id": "247953294",
            "created_at": "2015-12-30T00:46:44.000Z",
            "id": "681999828113465344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Rio Doce."
        },
        {
            "author_id": "1699299954",
            "created_at": "2015-12-30T00:02:11.000Z",
            "id": "681988616105496577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais \u2018insubstitu\u00edvel\u2019 da Terra https://t.co/M7lmknIYI6"
        },
        {
            "author_id": "89538701",
            "created_at": "2015-12-29T23:54:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "681986640433172480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/m5AB9l2Lo2"
        },
        {
            "author_id": "113812491",
            "created_at": "2015-12-29T23:52:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "851349391042629632",
                        "start": 56,
                        "username": "LugerK"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "2991575817",
                        "start": 66,
                        "username": "Legend16v"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "681986302187859968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "F\u00e9rias com minhas filhas lindas nos len\u00e7\u00f3is maranhenses @lugerk e @legend16v @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/nJNKWpE7Ab"
        },
        {
            "author_id": "206188647",
            "created_at": "2015-12-29T23:49:13.000Z",
            "id": "681985351112634368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atualmente tua mente atua ou mente? \ud83d\ude09\ud83d\udcad @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/bLTiBzDNmO"
        },
        {
            "author_id": "1252917283",
            "created_at": "2015-12-29T23:49:07.000Z",
            "id": "681985327091838976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Publico:O \"pequeno Tibete portugu\u00eas\" est\u00e1 a caminho de se tornar uma \u00e1rea protegida https://t.co/03X5qnkKaF"
        },
        {
            "author_id": "68502651",
            "created_at": "2015-12-29T23:39:04.000Z",
            "id": "681982798534684673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nuca da Bruna Linzmayer deveria ser demarcada como \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "410347149",
            "created_at": "2015-12-29T23:31:52.000Z",
            "id": "681980985454415874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio del\u00edcia da semana.. Parque Vila Velha. @ Parque Estadual de\u2026 https://t.co/5Yvvg0VBcw"
        },
        {
            "author_id": "3434318716",
            "created_at": "2015-12-29T22:59:58.000Z",
            "id": "681972959754514432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/HmTGiTUsiF"
        },
        {
            "author_id": "183464258",
            "created_at": "2015-12-29T22:50:01.000Z",
            "id": "681970453875838976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira dos \ud83d\udc35\ud83d\udc12 @ Parque Estadual De Ibitipoca, Lima Duarde https://t.co/a56e76Fmwx"
        },
        {
            "author_id": "61294335",
            "created_at": "2015-12-29T22:46:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98564632,
                        -22.44904312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "681969654949113857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "{the nature exudes freedom} \ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/pDZuXSpywR"
        },
        {
            "author_id": "2384512693",
            "created_at": "2015-12-29T22:43:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "864922633",
                        "start": 79,
                        "username": "LeoooSouzza"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "681968875194454016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Bumbum na Nuca (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM w/ @leooosouzza) https://t.co/LozZd3i2Dd"
        },
        {
            "author_id": "141250097",
            "created_at": "2015-12-29T22:39:42.000Z",
            "id": "681967858008633344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking, cachoeiras e mirantes no Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/G4MwsqgkTL"
        },
        {
            "author_id": "493391035",
            "created_at": "2015-12-29T22:39:18.000Z",
            "id": "681967757747945473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \u201cpequeno Tibete portugu\u00eas\u201d est\u00e1 a caminho de se tornar uma \u00e1rea protegida | P3 https://t.co/i6B8QvCAmI"
        },
        {
            "author_id": "82092293",
            "created_at": "2015-12-29T22:35:07.000Z",
            "id": "681966703920611328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no litoral paulista \u00e9 habitat excluivo da jararaca-ilhoa https://t.co/qhMru2Okz0"
        },
        {
            "author_id": "1578974425",
            "created_at": "2015-12-29T22:19:40.000Z",
            "id": "681962816111251456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \u201cpequeno Tibete portugu\u00eas\u201d est\u00e1 a caminho de se tornar uma \u00e1rea protegida https://t.co/QeGuUIi4yl"
        },
        {
            "author_id": "66407163",
            "created_at": "2015-12-29T22:19:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.0380451,
                        -23.72018217
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "09d95e1fe009057b"
            },
            "id": "681962701015257088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o vou me cansar nunca de ver essa cachoeira! @ Parque Estadual Serra Do Mar - Mirante Da Cachoeira https://t.co/OPEF9jjldC"
        },
        {
            "author_id": "2461600427",
            "created_at": "2015-12-29T22:17:03.000Z",
            "id": "681962158230515714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que paisagem!! @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/Sp7elQmNN0"
        },
        {
            "author_id": "2977077706",
            "created_at": "2015-12-29T22:15:55.000Z",
            "id": "681961874200621056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo devasta Parque Nacional de Monte Pascoal em Porto Seguro h\u00e1 duas semanas https://t.co/RaBwVRbBm2"
        },
        {
            "author_id": "61294335",
            "created_at": "2015-12-29T22:06:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98652294,
                        -22.44895413
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "681959417802285056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amar \u00e9 dar algu\u00e9m a paz que o mundo tira! \ud83d\udc91\ud83d\udc9e @ Parque Nacional Serra Dos Org\u00e3os. Piscina Natural https://t.co/g5bTj6WxQo"
        },
        {
            "author_id": "440143394",
            "created_at": "2015-12-29T22:02:20.000Z",
            "id": "681958456048353280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 36 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"RESERVA BIOLOGICA TINGU\u00c1 CACHOEIRA\" https://t.co/vD5HLNjQlq"
        },
        {
            "author_id": "43167222",
            "created_at": "2015-12-29T21:49:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "19349322",
                        "start": 0,
                        "username": "pdralex"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "3c465ed3fc434def"
            },
            "id": "681955248286597120",
            "in_reply_to_user_id": "19349322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pdralex @CapivaraMa se for a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim que fica entre Rio Grande e Sta Vit\u00f3ria do Palmar ver\u00e1s mais ainda"
        },
        {
            "author_id": "90183392",
            "created_at": "2015-12-29T21:42:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.792275,
                        -5.11853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "681953485672333312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baix\u00e3o das Andorinhas. De tirar o f\u00f4lego. @ Parque Nacional Serra Da Capivara https://t.co/chO2E47gWN"
        },
        {
            "author_id": "2801482684",
            "created_at": "2015-12-29T21:26:22.000Z",
            "id": "681949405017055232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descanso! #selfie #afternoon #photooftheday #history @ Parque Natural Municipal Da Taquara https://t.co/mWPxBH0UNJ"
        },
        {
            "author_id": "4071791962",
            "created_at": "2015-12-29T21:24:09.000Z",
            "id": "681948845899706369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/cYYqrsLRoj"
        },
        {
            "author_id": "375248248",
            "created_at": "2015-12-29T21:23:17.000Z",
            "id": "681948627787464704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOS Parque Nacional Monte Pascoal, juntos vamos mobilizar os \u00f3rg\u00e3os competentes da Bahia para ajudar salvar a... https://t.co/P2Ilo3QLwQ"
        },
        {
            "author_id": "55289359",
            "created_at": "2015-12-29T21:19:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "34348695",
                        "start": 0,
                        "username": "kittycastro"
                    }
                ]
            },
            "id": "681947595456049157",
            "in_reply_to_user_id": "34348695",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kittycastro na zona de amortecimento do Parque Nacional do Capara\u00f3 pelo lado do ES!! https://t.co/aQMRw2NcyJ"
        },
        {
            "author_id": "16893562",
            "created_at": "2015-12-29T21:11:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "790680",
                        "start": 0,
                        "username": "bbcbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "681945659360985088",
            "in_reply_to_user_id": "790680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bbcbrasil Inc\u00eandio no Parque Nacional do #MontePascoal &gt; Leia https://t.co/FGy05FAhcE https://t.co/t65TPB8Fbn"
        },
        {
            "author_id": "16893562",
            "created_at": "2015-12-29T21:06:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "681944421462487040",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig Inc\u00eandio no Parque Nacional do #MontePascoal &gt; Leia https://t.co/FGy05FAhcE https://t.co/c4DjjvNH1o"
        },
        {
            "author_id": "16893562",
            "created_at": "2015-12-29T21:06:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "22914738",
                        "start": 0,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "681944302948200448",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@o_eco Inc\u00eandio no Parque Nacional do #MontePascoal &gt; Leia https://t.co/FGy05FAhcE https://t.co/Q9Vyd4H3Us"
        },
        {
            "author_id": "16893562",
            "created_at": "2015-12-29T21:04:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "26560366",
                        "start": 0,
                        "username": "BahiaNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "681943946398834688",
            "in_reply_to_user_id": "26560366",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bahianoticias Inc\u00eandio no Parque Nacional do #MontePascoal &gt; Leia https://t.co/FGy05FAhcE https://t.co/uT6vEljYzc"
        },
        {
            "author_id": "16893562",
            "created_at": "2015-12-29T21:02:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "90959293",
                        "start": 0,
                        "username": "folha_ambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "681943447075307520",
            "in_reply_to_user_id": "90959293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha_ambiente Inc\u00eandio no Parque Nacional do #MontePascoal &gt; Leia https://t.co/FGy05FAhcE https://t.co/CqRA7EvBrb"
        },
        {
            "author_id": "16893562",
            "created_at": "2015-12-29T21:02:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "193003734",
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "681943290174803969",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente Inc\u00eandio no Parque Nacional do #MontePascoal &gt; Leia https://t.co/FGy05FAhcE https://t.co/BopXU9zqHy"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2015-12-29T21:00:08.000Z",
            "id": "681942801072828417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udc0d Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no litoral paulista \u00e9 habitat exclusivo da jararaca-ilhoa: https://t.co/pl5ZwVvQzU #UC #Biodiversidade"
        },
        {
            "author_id": "2338193055",
            "created_at": "2015-12-29T20:59:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "2365699861",
                        "start": 54,
                        "username": "FLucianoalves"
                    }
                ]
            },
            "id": "681942612853534720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF w/ @flucianoalves https://t.co/vtHuIk4X0I"
        },
        {
            "author_id": "16893562",
            "created_at": "2015-12-29T20:56:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "id": "8802752",
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "681941900509577216",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 Inc\u00eandio no Parque Nacional do #MontePascoal &gt; Leia https://t.co/FGy05FAhcE https://t.co/LadsPpiUZh"
        },
        {
            "author_id": "16893562",
            "created_at": "2015-12-29T20:55:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "26573303",
                        "start": 0,
                        "username": "radiobandnewsfm"
                    }
                ]
            },
            "id": "681941639674249216",
            "in_reply_to_user_id": "26573303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@radiobandnewsfm Inc\u00eandio no Parque Nacional do #MontePascoal &gt; Leia https://t.co/FGy05FAhcE"
        },
        {
            "author_id": "16893562",
            "created_at": "2015-12-29T20:54:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "253034260",
                        "start": 84,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "204356194",
                        "start": 92,
                        "username": "funaibrasil"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "38790549",
                        "start": 105,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "193003734",
                        "start": 119,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "681941368688619521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional do #MontePascoal &gt; Leia https://t.co/OH0uqR0eBb &gt; @ICMBio @funaibrasil @brasil_IBAMA @mmeioambiente"
        },
        {
            "author_id": "16893562",
            "created_at": "2015-12-29T20:52:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "29253854",
                        "start": 84,
                        "username": "jornalbahiahoje"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "708384225620176896",
                        "start": 116,
                        "username": "secom_bahia"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "249278766",
                        "start": 129,
                        "username": "g1bahia"
                    },
                    {
                        "end": 145,
                        "id": "15850306",
                        "start": 138,
                        "username": "iBahia"
                    }
                ]
            },
            "id": "681940786083069952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional do #MontePascoal &gt; Leia https://t.co/OH0uqR0eBb &gt; @jornalbahiahoje @soumaisabahia @secom_bahia @g1bahia @iBahia"
        },
        {
            "author_id": "16893562",
            "created_at": "2015-12-29T20:50:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "214570761",
                        "start": 95,
                        "username": "jornalnacional"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "54341363",
                        "start": 111,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "681940454238113792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional do #MontePascoal &gt;&gt; Leia em https://t.co/OH0uqR0eBb &gt;&gt; @jornalnacional @JornalOGlobo https://t.co/xBmJOyBfnH"
        },
        {
            "author_id": "268861049",
            "created_at": "2015-12-29T20:45:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.24753558,
                        -26.92467113
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6ee6527dc6c49a30"
            },
            "id": "681939226544467969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo treino antes da S\u00e3o Silvestre (@ Parque Municipal Jorge Hardt - Ribeir\u00e3o das Pedras) https://t.co/qbb127hmrT"
        },
        {
            "author_id": "3383396025",
            "created_at": "2015-12-29T20:31:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "341767133",
                        "start": 65,
                        "username": "franndarosa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "681935483304296448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb4\ud83c\udffc\ud83d\udeb4\ud83c\udffc (@ Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul w/ @franndarosa) https://t.co/I2X65XgS0l"
        },
        {
            "author_id": "46782195",
            "created_at": "2015-12-29T20:24:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79663249,
                        -21.20982292
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "681933839120334848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fun\u00e7\u00e3o correr!! (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP) https://t.co/rwlHHJrIqf"
        },
        {
            "author_id": "323878036",
            "created_at": "2015-12-29T20:18:07.000Z",
            "id": "681932227391950848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha vo pro parque nacional pra ir pra cachoeira amo"
        },
        {
            "author_id": "313500833",
            "created_at": "2015-12-29T20:14:40.000Z",
            "id": "681931358189543424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilh\u00e9us ganha uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o | WikiParques https://t.co/OcGcPFuxmc"
        },
        {
            "author_id": "189344492",
            "created_at": "2015-12-29T20:07:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.249656,
                        -22.97329401
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "681929459692388352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "and smile @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/NgjEBJm3SE"
        },
        {
            "author_id": "722916164",
            "created_at": "2015-12-29T19:43:40.000Z",
            "id": "681923557165629441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem \u00e9 morto a tiros dentro de Parque Municipal em Paracatu https://t.co/yxViIVqv2k"
        },
        {
            "author_id": "200315423",
            "created_at": "2015-12-29T19:31:21.000Z",
            "id": "681920459408060417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo devasta o Parque Nacional do Monte Pascoal https://t.co/SXMlCbAGWW"
        },
        {
            "author_id": "2574723533",
            "created_at": "2015-12-29T19:28:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "681919673844252672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb6\ud83c\udffb (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/y4oI0nAhJH"
        },
        {
            "author_id": "618488897",
            "created_at": "2015-12-29T19:27:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "22781010",
                        "start": 70,
                        "username": "NewMexico"
                    }
                ]
            },
            "id": "681919563412410368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Viaje ao centro da terra nas cavernas do Parque Nacional Carlsbad, em @NewMexico! https://t.co/iFc0LUKuLN https://t.co/gPuzU8WmHH"
        },
        {
            "author_id": "722916164",
            "created_at": "2015-12-29T19:23:48.000Z",
            "id": "681918557639147520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem \u00e9 morto a tiros dentro de Parque Municipal em Paracatu https://t.co/VgGkpSfM7a"
        },
        {
            "author_id": "55472490",
            "created_at": "2015-12-29T19:12:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "681915608221507584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/eEUQnL8uDL"
        },
        {
            "author_id": "898006974",
            "created_at": "2015-12-29T19:08:01.000Z",
            "id": "681914588221145088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal come\u00e7ar 2016 visitando o Parque Nacional do Triglav, Eslov\u00eania?\n\nUm \u00f3timo destino de viagem para quem... https://t.co/DqvB2QG34W"
        },
        {
            "author_id": "40804354",
            "created_at": "2015-12-29T19:07:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.20665206,
                        -20.60939437
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0738a94263ef8089"
            },
            "id": "681914454683041792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed Joelma! Lua cheia de natal #FornoGrande @ Parque Estadual Forno Grande https://t.co/prwyDA7Ut1"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2015-12-29T18:55:57.000Z",
            "id": "681911551163514880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os socalcos da aldeia de Sistelo, em Arcos de Valdevez, est\u00e3o a caminho de se tornar uma \u00e1rea protegida.... https://t.co/kVhcH99WFL"
        },
        {
            "author_id": "239776608",
            "created_at": "2015-12-29T18:55:08.000Z",
            "id": "681911345072058372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais \u2018insubstitu\u00edvel\u2019 da Terra https://t.co/W36TUHQTtp"
        },
        {
            "author_id": "60342793",
            "created_at": "2015-12-29T18:37:53.000Z",
            "id": "681907001790562304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar onde a for\u00e7a da natureza \u00e9 not\u00f3ria! \n\n#lencoismaranhenses @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/Vzda7zHLrm"
        },
        {
            "author_id": "842335158",
            "created_at": "2015-12-29T18:13:57.000Z",
            "id": "681900980003319808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \u201cpequeno Tibete portugu\u00eas\u201d est\u00e1 a caminho de se tornar uma \u00e1rea protegida https://t.co/PMHdWRYvyA"
        },
        {
            "author_id": "3086960116",
            "created_at": "2015-12-29T17:52:42.000Z",
            "id": "681895631779160065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre Viva no Parque Nacional de Serra da Canastra em Minas Gerais. Linda natureza!\nFoto Maria Mineira \nCurta:... https://t.co/xNA91cMMPa"
        },
        {
            "author_id": "842176417",
            "created_at": "2015-12-29T17:46:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.27595615,
                        -16.65284435
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "681894163453992960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jeriv\u00e1 in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/FxDxtkreUv"
        },
        {
            "author_id": "90183392",
            "created_at": "2015-12-29T17:38:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.792275,
                        -5.11853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "681892164415172608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 quente. \u00c9 lindo. @ Parque Nacional Serra Da Capivara https://t.co/25u49CoBRh"
        },
        {
            "author_id": "182096575",
            "created_at": "2015-12-29T17:33:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "73550153",
                        "start": 91,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "681890701424988161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) estende hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o. Leia: https://t.co/6Y61NTXVid @CataratasBrasil #igua\u00e7u #cataratas #brasil"
        },
        {
            "author_id": "2597843292",
            "created_at": "2015-12-29T17:04:44.000Z",
            "id": "681883559506882561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meses depois de terem estado amea\u00e7ados, os socalcos da aldeia de Sistelo, em Arcos de Valdevez, est\u00e3o agora a... https://t.co/XVBKKYwOSA"
        },
        {
            "author_id": "46265749",
            "created_at": "2015-12-29T17:02:53.000Z",
            "id": "681883094345891840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menos uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o para visitar!Uma das mais bonitas que j\u00e1 fui! # Santar\u00e9m @ Flona\u2026 https://t.co/HTbejVlshZ"
        },
        {
            "author_id": "90183392",
            "created_at": "2015-12-29T16:50:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.792275,
                        -5.11853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "681879876949938178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem aula melhor? @ Parque Nacional Serra Da Capivara https://t.co/mXIc8MQj8R"
        },
        {
            "author_id": "46265749",
            "created_at": "2015-12-29T16:47:32.000Z",
            "id": "681879234072064001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menos um Unidade de conserva\u00e7\u00e3o pra visitar!!!!!uma das mais bonitas que eu j\u00e1 fui!!!!! #\u2026 https://t.co/4ux03IN8dV"
        },
        {
            "author_id": "67465567",
            "created_at": "2015-12-29T16:34:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.249656,
                        -22.97329401
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "681876048947113984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/C0jRLB5LhW"
        },
        {
            "author_id": "90183392",
            "created_at": "2015-12-29T16:34:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.792275,
                        -5.11853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "681875990650449920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde que o mundo \u00e9 mundo... @ Parque Nacional Serra Da Capivara https://t.co/AwEM0EgB3h"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2015-12-29T16:34:06.000Z",
            "id": "681875851495870464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras do Parque Nacional da Tijuca em destaque hoje no Globo online! \n\nPara que todos possam aproveitar o... https://t.co/TluJdur5Ak"
        },
        {
            "author_id": "169092222",
            "created_at": "2015-12-29T16:29:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "188683808",
                        "start": 116,
                        "username": "pensamentoverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "681874745256742912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra o que \u00e9 uma reserva biol\u00f3gica e como ela contribui com a conserva\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/pHoH4FOi41 via @pensamentoverde"
        },
        {
            "author_id": "80968761",
            "created_at": "2015-12-29T16:22:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.5498886,
                        -22.4123402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "681872889092509696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre um dia bonito. \u2764 @ Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/X1WFNyXqQg"
        },
        {
            "author_id": "1227361884",
            "created_at": "2015-12-29T16:14:18.000Z",
            "id": "681870867740135425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir desta quarta-feira (30), o Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 das 8 \u00e0s 17 horas, uma hora mais cedo. https://t.co/ThhKXAle3x"
        },
        {
            "author_id": "88543314",
            "created_at": "2015-12-29T15:51:51.000Z",
            "id": "681865220256563202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia que fica na Serra da Mantiqueira entre os estados do Rio de Janeiro e\u2026 https://t.co/sNmDxaOfXg"
        },
        {
            "author_id": "453888083",
            "created_at": "2015-12-29T15:38:19.000Z",
            "id": "681861814464950273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque com Davi. @ Parque Municipal De Bh https://t.co/Sn9hy9f4y4"
        },
        {
            "author_id": "230599228",
            "created_at": "2015-12-29T15:31:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.13220561,
                        -18.56545449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dccdcb2c29920c9"
            },
            "id": "681860185879633920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal Natural Salto Do Sucuri\u00fa https://t.co/S35ObIPwvC"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2015-12-29T15:30:15.000Z",
            "id": "681859785524817920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia hor\u00e1rio de atendimento no fim do ano https://t.co/NbgDhnjyY7"
        },
        {
            "author_id": "2935210498",
            "created_at": "2015-12-29T15:23:49.000Z",
            "id": "681858165995106307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \u201cTibete portugu\u00eas\u201d est\u00e1 a um passo de se tornar uma \u00e1rea protegida - https://t.co/5FUw3wuFiv https://t.co/wPoSWV7tYx"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2015-12-29T15:18:43.000Z",
            "id": "681856882353541120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia hor\u00e1rio de atendimento - https://t.co/IvZIDigXSb"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2015-12-29T15:06:57.000Z",
            "id": "681853921825021953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica promove caminhadas a partir da pr\u00f3xima semana. https://t.co/ZufWCV4Myw"
        },
        {
            "author_id": "88543314",
            "created_at": "2015-12-29T14:58:18.000Z",
            "id": "681851742624083968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca em Lima Duarte - MG.\n\nEssa \u00e9 a Cachoeira dos Macacos. A visita\u00e7\u00e3o \u00e9 limitada a 300... https://t.co/Wr9SQGE9TX"
        },
        {
            "author_id": "181927933",
            "created_at": "2015-12-29T14:55:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43713007,
                        -22.93052001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "681851015654731776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Live @ Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/7Iw6a59Wg1"
        },
        {
            "author_id": "48990099",
            "created_at": "2015-12-29T14:53:02.000Z",
            "id": "681850416238325760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo recebeu no m\u00eas passado o casal Carolina Oliveira e Felipe Mojave. Ela estava... https://t.co/rRzo5AT3fJ"
        },
        {
            "author_id": "88543314",
            "created_at": "2015-12-29T14:46:06.000Z",
            "id": "681848671999254529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca em Lima Duarte - MG.\n\nEssa \u00e9 a Cachoeira dos Macacos. A visita\u00e7\u00e3o \u00e9 limitada a 300... https://t.co/AttcJBxOgY"
        },
        {
            "author_id": "106209400",
            "created_at": "2015-12-29T14:41:18.000Z",
            "id": "681847466443014144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \u201cpequeno Tibete portugu\u00eas\u201d est\u00e1 a caminho de se tornar uma \u00e1rea protegida https://t.co/y5Y7OpNERc"
        },
        {
            "author_id": "39344091",
            "created_at": "2015-12-29T14:38:50.000Z",
            "id": "681846845304225792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia hor\u00e1rio de atendimento: A partir de quarta-feira, (30), o visitante do Parque... https://t.co/pDYqsOm7il"
        },
        {
            "author_id": "143392231",
            "created_at": "2015-12-29T14:36:04.000Z",
            "id": "681846149590863872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \u201cpequeno Tibete portugu\u00eas\u201d est\u00e1 a caminho de se tornar uma \u00e1rea protegida https://t.co/DkAiDm3QQx"
        },
        {
            "author_id": "3086960116",
            "created_at": "2015-12-29T14:30:02.000Z",
            "id": "681844629046595584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Montes Claros - MG \nFotografia: Hebert Lopes\n\nCurta: Prosa de Minas ;) (Y) https://t.co/4imo4AFzjz"
        },
        {
            "author_id": "2185887496",
            "created_at": "2015-12-29T14:20:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7781864,
                        -22.87402485
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "681842337690050561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/IKq50pbpIc"
        },
        {
            "author_id": "2262873330",
            "created_at": "2015-12-29T14:11:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8871942,
                        -16.75354463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "681840010010718208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal https://t.co/Ns9Zn1tNN3"
        },
        {
            "author_id": "268236835",
            "created_at": "2015-12-29T14:11:27.000Z",
            "id": "681839952850718720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os socalcos da aldeia de Sistelo, em Arcos de Valdevez, est\u00e3o agora a caminho de se tornar uma \u00e1rea protegida. O... https://t.co/Yf5QBrsV5t"
        },
        {
            "author_id": "29739318",
            "created_at": "2015-12-29T14:05:39.000Z",
            "id": "681838494021500928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u - Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) #cataratas\u2026 https://t.co/jDCrP3zWN9"
        },
        {
            "author_id": "91405111",
            "created_at": "2015-12-29T13:45:22.000Z",
            "id": "681833388895006720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Aberto processo de classifica\u00e7\u00e3o da paisagem cultural de Sistelo, meses depois de a aldeia \u00e0s portas do Parque...\" https://t.co/C6peCum7lN"
        },
        {
            "author_id": "287375597",
            "created_at": "2015-12-29T13:43:10.000Z",
            "id": "681832834181525504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas https://t.co/yewsLncQRB"
        },
        {
            "author_id": "3349114007",
            "created_at": "2015-12-29T13:41:13.000Z",
            "id": "681832345675153408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m do reconhecimento pela sua biodiversidade, o Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha \u00e9\u2026 https://t.co/K5EqXd7qac"
        },
        {
            "author_id": "3604303753",
            "created_at": "2015-12-29T13:33:46.000Z",
            "id": "681830471962112000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \u201cpequeno Tibete portugu\u00eas\u201d est\u00e1 a caminho de se tornar uma \u00e1rea protegida https://t.co/wRDbOEcWM4"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2015-12-29T13:20:20.000Z",
            "id": "681827088064757762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/TdtQNBQKaV"
        },
        {
            "author_id": "580938630",
            "created_at": "2015-12-29T13:12:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "681825239907610624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pool partying @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/tqS9JRLftr"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2015-12-29T13:08:21.000Z",
            "id": "681824072771174402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa not\u00edcia: Parque Nacional do Igua\u00e7u vai abrir uma hora mais cedo, durante um m\u00eas inteiro. Come\u00e7a nesta... https://t.co/MvXzFOeRP0"
        },
        {
            "author_id": "196973807",
            "created_at": "2015-12-29T13:07:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "2989759571",
                        "start": 45,
                        "username": "AsPontes"
                    }
                ]
            },
            "id": "681823827047919616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "recordade que estamos no Parque Municipal de @AsPontes ata as 20:30 h #XiraDeNadal2015 #NadalBolechas #XiraBolechas https://t.co/hCOqSw7EQL"
        },
        {
            "author_id": "4421375733",
            "created_at": "2015-12-29T13:06:00.000Z",
            "id": "681823482393436160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha serra \u2764\u2764\u2764 https://t.co/GfUawaOA5v"
        },
        {
            "author_id": "633944176",
            "created_at": "2015-12-29T13:00:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "90272946",
                        "start": 0,
                        "username": "senacminas"
                    }
                ]
            },
            "id": "681822060071358464",
            "in_reply_to_user_id": "90272946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SenacMinas indica pontos tur\u00edsticos em Minas Gerais. Confira: https://t.co/jYix4MN06g https://t.co/TgxL8ULMTA"
        },
        {
            "author_id": "2696309725",
            "created_at": "2015-12-29T12:50:26.000Z",
            "id": "681819564057837568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macei\u00f3 n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 praia! \nOs amantes do ecoturismo tamb\u00e9m podem aproveitar as maravilhas do parque municipal de... https://t.co/FYvceKjTyE"
        },
        {
            "author_id": "242391988",
            "created_at": "2015-12-29T12:49:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14251691,
                        -29.04888643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "681819215771348992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf34\ud83c\udf40\ud83c\udf43 @ Parque Nacional de Aparados da Serra - Rio Grande du Sul - Brasil https://t.co/hsF2l1nNEv"
        },
        {
            "author_id": "183464258",
            "created_at": "2015-12-29T12:40:52.000Z",
            "id": "681817158519656448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No come\u00e7o da trilha encontramos a Prainha, que lugar lindo. \ud83c\udf1e\ud83d\udc44 @ Parque Estadual De Ibitipoca,\u2026 https://t.co/Hx76x1QNmn"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2015-12-29T12:38:29.000Z",
            "id": "681816557794783237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa not\u00edcia: Parque Nacional do Igua\u00e7u abre uma hora mais cedo, desde esta quarta-feira at\u00e9 31 de janeiro. E uma... https://t.co/JU9AgReAHS"
        },
        {
            "author_id": "237134887",
            "created_at": "2015-12-29T12:37:26.000Z",
            "id": "681816293771718656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DROP #S\u00c3OJORGE #CHAPADADOSVEADEIROS #GOI\u00c1S @ S\u00e3o Jorge, Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros https://t.co/dAsLrjmYSx"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2015-12-29T12:31:45.000Z",
            "id": "681814862016679936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Foz do Igua\u00e7u, Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia hor\u00e1rio de atendimento - https://t.co/FiBcUCvl9h"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2015-12-29T12:30:57.000Z",
            "id": "681814660807573504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Foz, Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia hor\u00e1rio de atendimento - https://t.co/FiBcUCvl9h"
        },
        {
            "author_id": "133930755",
            "created_at": "2015-12-29T12:29:28.000Z",
            "id": "681814288227500032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Aparados da Serra. Cambar\u00e1 do Sul -RS. Brasil\u2026 https://t.co/Zmh0b7PBJm"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2015-12-29T12:27:17.000Z",
            "id": "681813736978575360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa not\u00edcia: Parque Nacional do Igua\u00e7u abre uma hora mais cedo,entre quarta e sexta-feira. E uma dica para quem... https://t.co/DKbKJNhC73"
        },
        {
            "author_id": "133930755",
            "created_at": "2015-12-29T12:26:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.08333333,
                        -29.18333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "681813465544142848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Aparados da Serra. Cambar\u00e1 do Sul -RS. Brasil @ Aparados da Serra National Park https://t.co/9FQbFoQgF6"
        },
        {
            "author_id": "573917073",
            "created_at": "2015-12-29T12:00:02.000Z",
            "id": "681806881472385024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos passeios preferidos desta \u00e9poca do ano \u00e9 o Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u. Apenas no feriado... https://t.co/d2aMYnFCN1"
        },
        {
            "author_id": "84010188",
            "created_at": "2015-12-29T11:52:03.000Z",
            "id": "681804873273217025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo devasta o Parque Nacional do Monte Pascoal: \u00c1REA DE CONSERVA\u00c7\u00c3O 'Os \u00f3rg\u00e3os respons\u00e1veis n\u00e3o enviaram nenhuma\u2026 https://t.co/AUgqfuIkx5"
        },
        {
            "author_id": "230599228",
            "created_at": "2015-12-29T11:44:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.132211,
                        -18.565483
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dccdcb2c29920c9"
            },
            "id": "681802850108858368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Salto do Sucuri\u00fa in Costa Rica, MS https://t.co/kp1HwfmdEr"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2015-12-29T11:39:54.000Z",
            "id": "681801816040980480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aberto processo de classifica\u00e7\u00e3o da paisagem cultural de Sistelo, meses depois de a aldeia \u00e0s portas do Parque da... https://t.co/UyOp4RGyDW"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-12-29T11:19:05.000Z",
            "id": "681796575337820160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nGrupo fazia saf\u00e1ri quando se deparou com ataque feroz. Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul."
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2015-12-29T11:10:04.000Z",
            "id": "681794306517143552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores, professores, funcion\u00e1rios e alunos da UFMG que tiverem interesse em usufruir da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... https://t.co/KiXDckhrdO"
        },
        {
            "author_id": "3862475835",
            "created_at": "2015-12-29T10:33:00.000Z",
            "id": "681784979840434176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \u201cpequeno Tibete portugu\u00eas\u201d est\u00e1 a caminho de se tornar uma \u00e1rea protegida https://t.co/9eZWAzng1K."
        },
        {
            "author_id": "15750149",
            "created_at": "2015-12-29T09:51:58.000Z",
            "id": "681774653359128576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/vxwuV9DXLD #news O \u201cpequeno Tibete portugu\u00eas\u201d est\u00e1 a caminho de se tornar uma \u00e1rea protegida - P\u00fablico.pt"
        },
        {
            "author_id": "634659951",
            "created_at": "2015-12-29T09:21:10.000Z",
            "id": "681766902360707072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00fablico.pt O \u201cpequeno Tibete portugu\u00eas\u201d est\u00e1 a caminho de se tornar uma \u00e1rea protegida P\u00fablico.pt Aberto processo\u2026 https://t.co/njc3EK2ayb"
        },
        {
            "author_id": "634659951",
            "created_at": "2015-12-29T09:19:33.000Z",
            "id": "681766495873978368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00fablico.pt O \u201cpequeno Tibete portugu\u00eas\u201d est\u00e1 a caminho de se tornar uma \u00e1rea protegida P\u00fablico.pt Aberto processo\u2026 https://t.co/dJhdmOrIx6"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2015-12-29T09:13:05.000Z",
            "id": "681764867599011840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \u201cpequeno Tibete portugu\u00eas\u201d est\u00e1 a caminho de se tornar uma \u00e1rea protegida https://t.co/TTseZn6eJ4"
        },
        {
            "author_id": "3320129693",
            "created_at": "2015-12-29T09:11:27.000Z",
            "id": "681764457282863104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GoogleNewsPortugal O \u201cpequeno Tibete portugu\u00eas\u201d est\u00e1 a caminho de se tornar uma \u00e1rea protegida - P\u00fablico.pt https://t.co/yXa0bvSHWO"
        },
        {
            "author_id": "113684983",
            "created_at": "2015-12-29T09:06:26.000Z",
            "id": "681763193102950400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \u201cpequeno Tibete portugu\u00eas\u201d est\u00e1 a caminho de se tornar uma \u00e1rea protegida https://t.co/OiGTrn6DbM"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2015-12-29T09:06:26.000Z",
            "id": "681763191479754752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \u201cpequeno Tibete portugu\u00eas\u201d est\u00e1 a caminho de se tornar uma \u00e1rea protegida https://t.co/yVRufSan2C"
        },
        {
            "author_id": "64950397",
            "created_at": "2015-12-29T09:05:47.000Z",
            "id": "681763028312940544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \u201cpequeno Tibete portugu\u00eas\u201d est\u00e1 a caminho de se tornar uma \u00e1rea protegida https://t.co/2lWyWm1xJj"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2015-12-29T07:01:24.000Z",
            "id": "681731727514025984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/2ahi27PZYb #Confissoesdamdrugada"
        },
        {
            "author_id": "299394547",
            "created_at": "2015-12-29T03:41:00.000Z",
            "id": "681681294108037121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais \u2018insubstitu\u00edvel\u2019 da Terra https://t.co/Z0toLrUwbZ"
        },
        {
            "author_id": "3817196481",
            "created_at": "2015-12-29T03:13:00.000Z",
            "id": "681674248788795393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de descobrir onde fica o Parque Municipal de Macei\u00f3. Num fim de mundo da Baixada Maceioense."
        },
        {
            "author_id": "50626360",
            "created_at": "2015-12-29T02:38:10.000Z",
            "id": "681665484182302720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#terraronca #terraroncaparque #cave #outdoors #adventure #caverna @ Parque Estadual Terra Ronca -\u2026 https://t.co/zBxBxnQwPX"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2015-12-29T01:37:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9247783,
                        -8.00413365
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "681650332376674305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/NDyee6Dvgz"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2015-12-29T01:29:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9247783,
                        -8.00413365
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "681648322432643072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/OCmT7BeO9D"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2015-12-29T01:29:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9247783,
                        -8.00413365
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "681648082338058240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/5FbganfZzU"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2015-12-29T01:26:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9247783,
                        -8.00413365
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "681647475137056768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/5o1IEb8Nai"
        },
        {
            "author_id": "47230248",
            "created_at": "2015-12-29T01:22:14.000Z",
            "id": "681646372198612992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais \u2018insubstitu\u00edvel\u2019 da Terra https://t.co/1Li2HlQWWR"
        },
        {
            "author_id": "468871532",
            "created_at": "2015-12-29T01:08:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7789872,
                        -22.87423768
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "681642826623533056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suave \u00e9, suave ser\u00e1... A sua alma sorri e pode flutuar! #Slackline \ud83c\udf43 @ Parque Municipal De Itaguai https://t.co/dBTc4gnpvG"
        },
        {
            "author_id": "176874944",
            "created_at": "2015-12-29T01:06:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "681642443650019328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ih, co\u00e9, segura que pra n\u00f3s n\u00e3o tem amanh\u00e3! @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/rRV3HbhOH7"
        },
        {
            "author_id": "267426023",
            "created_at": "2015-12-29T01:05:06.000Z",
            "id": "681642059808149504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Magnifico, Excessivamente bela!!!! @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/L2Yz9T4q3r"
        },
        {
            "author_id": "2296602457",
            "created_at": "2015-12-29T00:53:03.000Z",
            "id": "681639029922598912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/41jAeKTH04"
        },
        {
            "author_id": "2561263066",
            "created_at": "2015-12-29T00:52:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "265650464",
                        "start": 45,
                        "username": "wanderson150"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9247783,
                        -8.00413365
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "681638988952793088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os w/ @wanderson150 https://t.co/a2SOfiZpxW"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2015-12-29T00:46:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9247783,
                        -8.00413365
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "681637366365351936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/WTtOSYBmDo"
        },
        {
            "author_id": "2705337482",
            "created_at": "2015-12-29T00:21:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2705337482",
                        "start": 0,
                        "username": "Hredivoo"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1623484128",
                        "start": 10,
                        "username": "evelimeduardo"
                    }
                ]
            },
            "id": "681630962510393344",
            "in_reply_to_user_id": "2705337482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Hredivoo @evelimeduardo pra\u00e7a de uru, #eve15anos, #evevempuru, parque municipal, dia 20"
        },
        {
            "author_id": "2705337482",
            "created_at": "2015-12-29T00:18:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2705337482",
                        "start": 0,
                        "username": "Hredivoo"
                    }
                ]
            },
            "id": "681630291698565120",
            "in_reply_to_user_id": "2705337482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Hredivoo @Alexyacemin parque municipal, matt pra\u00e7a de uru"
        },
        {
            "author_id": "2705337482",
            "created_at": "2015-12-29T00:17:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2705337482",
                        "start": 0,
                        "username": "Hredivoo"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "554506712",
                        "start": 10,
                        "username": "eduardacittadin"
                    }
                ]
            },
            "id": "681629987829592068",
            "in_reply_to_user_id": "2705337482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Hredivoo @EduardaCittadin larissa camilo, parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "182434296",
            "created_at": "2015-12-29T00:13:20.000Z",
            "id": "681629033310883842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais \u2018insubstitu\u00edvel\u2019 da Terra https://t.co/zhD1A9IbgL"
        },
        {
            "author_id": "3189120717",
            "created_at": "2015-12-29T00:06:26.000Z",
            "id": "681627296504111106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "socorro o lugar eh um parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "2958714563",
            "created_at": "2015-12-29T00:04:00.000Z",
            "id": "681626686602014724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, que calor \u00e9 esse!  Se voc\u00ea est\u00e1 derretendo aqui no Rio, fica uma dica: o Parque Nacional da Serra dos... https://t.co/1dTYZBtaov"
        },
        {
            "author_id": "126446263",
            "created_at": "2015-12-28T23:11:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4258687,
                        -20.60329792
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "681613457339363329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segue em anexo foto do rol\u00ea em que conheci Jacob Hemphill l\u00e1 no parque estadual Paulo Cesar\u2026 https://t.co/0vqupVwJQb"
        },
        {
            "author_id": "173560821",
            "created_at": "2015-12-28T22:57:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.02660712,
                        -30.3458746
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6149b85ac3356372"
            },
            "id": "681610038943870976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A felicidade se encontra nas coisas mais simples da terra!\n\ud83d\ude4f\u2764\u270c\ud83c\udf34\u2600\ud83c\udf05 @ Parque Estadual de Itapu\u00e3 https://t.co/N4weO9r6SG"
        },
        {
            "author_id": "183464258",
            "created_at": "2015-12-28T22:51:07.000Z",
            "id": "681608342913990656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais trilha com @anna_ritacerque e roxanalimasantos @ Parque Estadual De Ibitipoca, Lima Duarde https://t.co/FKk6O5srd2"
        },
        {
            "author_id": "359582306",
            "created_at": "2015-12-28T22:50:59.000Z",
            "id": "681608310584393728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal De #SanRafaelDelSur ,\n#Managua , #Nicaragua..!!!\n#DarvyP\u00e9rez https://t.co/ZqCFluxn5c"
        },
        {
            "author_id": "2221694701",
            "created_at": "2015-12-28T22:46:59.000Z",
            "id": "681607305729830914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal De #SanRafaelDelSur, #Managua, #Nicaragua..!!! \n#DarvyP\u00e9rez https://t.co/gJ8QS6OEcD"
        },
        {
            "author_id": "92567556",
            "created_at": "2015-12-28T22:39:44.000Z",
            "id": "681605478938488832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Que privil\u00e9gio termos isso t\u00e3o perto.  Um lugar bel\u00edssimo,... https://t.co/JgQO3nSflq"
        },
        {
            "author_id": "60166249",
            "created_at": "2015-12-28T22:36:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "681604726455177217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tentando ser fitness em fam\u00edlia. \ud83d\udcaa @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/LHzy4EN3ap"
        },
        {
            "author_id": "445162124",
            "created_at": "2015-12-28T22:33:08.000Z",
            "id": "681603817754996737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gosta de caminhar em meio a natureza?, o parque rio da on\u00e7a em Matinhos, \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o \udbb8\udf2c =D https://t.co/H8eL2wMCm0"
        },
        {
            "author_id": "29054940",
            "created_at": "2015-12-28T22:26:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23312915,
                        -22.96638711
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "681602161579393024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lavando a alma @ Cachoeira Do Horto,parque Nacional Da Tijuca https://t.co/C1DGQcJwSS"
        },
        {
            "author_id": "126942185",
            "created_at": "2015-12-28T22:12:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "681598666956746758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ahhhhhhh \ud83d\udca6\u263a\ufe0f @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/Q5VGcGMGdd"
        },
        {
            "author_id": "2334334268",
            "created_at": "2015-12-28T22:01:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.42391958,
                        -20.7242924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b185195c499e3cb7"
            },
            "id": "681595926104772608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O melhor lugar do mundo nunca foi um lugar \u2764 @ Parque Estadual da Serra do Brigadeiro https://t.co/vzItgvsfv7"
        },
        {
            "author_id": "67213942",
            "created_at": "2015-12-28T21:58:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "681595175777492992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Cantareira - Careta!\r\r#Selfie #SP #N\u00facleoPedraGrande #Trilha #Nature #Natureza @\u2026 https://t.co/DHBDMtfU7w"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2015-12-28T21:56:15.000Z",
            "id": "681594536540241920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio alerta para risco de acidentes com animais em estrada de MT: MT-251 corta \u00e1rea do Parque Nacional de Ch... https://t.co/Wb1zPqvg4V"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-12-28T21:55:58.000Z",
            "id": "681594464486346752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio alerta para risco de acidentes com animais em estrada de MT: MT-251 corta \u00e1rea do Parque Nacional de Ch... https://t.co/IvJEVl2o5w"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-12-28T21:55:41.000Z",
            "id": "681594394554712064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio alerta para risco de acidentes com animais em estrada de MT: MT-251 corta \u00e1rea do Parque Nacional de Ch... https://t.co/fHCczTyYAe"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-12-28T21:55:40.000Z",
            "id": "681594387734765569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio alerta para risco de acidentes com animais em estrada de MT: MT-251 corta \u00e1rea do Parque Nacional de Ch... https://t.co/y5kX1i7WLE"
        },
        {
            "author_id": "67213942",
            "created_at": "2015-12-28T21:55:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "681594350959214593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Cantareira - Trilha Pedra Grande\r\r#Nature #Natureza #SP #Trilha #Cantareira @\u2026 https://t.co/BA3KHVjRgw"
        },
        {
            "author_id": "169625645",
            "created_at": "2015-12-28T21:53:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "468871532",
                        "start": 53,
                        "username": "Wallacesoares17"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7781864,
                        -22.87402485
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "681593967834730497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @wallacesoares17 https://t.co/7ir15q6Sod"
        },
        {
            "author_id": "46938816",
            "created_at": "2015-12-28T21:52:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "38416252",
                        "start": 0,
                        "username": "diegoponci"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "18609547",
                        "start": 12,
                        "username": "juanplopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "681593518813523968",
            "in_reply_to_user_id": "38416252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diegoponci @juanplopes e o azar/sorte de morar no vale atr\u00e1s do parque nacional. Voc\u00eas em SP tem o iburapuera e \u00e1gua branca :)"
        },
        {
            "author_id": "67213942",
            "created_at": "2015-12-28T21:49:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "681592719228145664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Cantareira - Dramaticidade!\r\r#N\u00facleoPedraGrande #Trilha #TrilhaPedraGrande #SP\u2026 https://t.co/oPkJcdyMdv"
        },
        {
            "author_id": "136385750",
            "created_at": "2015-12-28T21:47:32.000Z",
            "id": "681592342189600768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda do por do sol de ontem... \ud83c\udf05\n\n#florestanacionaldotapaj\u00f3s #sunset @ Floresta Nacional do\u2026 https://t.co/EjL8ATacZx"
        },
        {
            "author_id": "912230695",
            "created_at": "2015-12-28T21:39:09.000Z",
            "id": "681590231825559553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curiosidades: Serra da Mantiqueira \u00e9 8\u00aa \u00e1rea protegida mais \u2018insubstitu\u00edvel\u2019 da Terra https://t.co/RDjounJiBA"
        },
        {
            "author_id": "2338193055",
            "created_at": "2015-12-28T21:38:51.000Z",
            "id": "681590156072214529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/tevhCmEXMO"
        },
        {
            "author_id": "611623450",
            "created_at": "2015-12-28T21:38:21.000Z",
            "id": "681590033275551744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n\u2728DESTAQUE DO DIA\u2728\n\ud83d\udcf7Foto de: daniealmeiida\n\ud83c\udf0dLocaliza\u00e7\u00e3o: Parque Municipal,  BH. \n\ud83d\udc64 Selecionado\u2026 https://t.co/5jEdfrYyJI"
        },
        {
            "author_id": "403683236",
            "created_at": "2015-12-28T21:33:35.000Z",
            "id": "681588833801125888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul https://t.co/WU6iyCa0eM"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2015-12-28T21:31:16.000Z",
            "id": "681588248859262981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Qualidade da \u00e1gua \u00e9 melhor em \u00e1rea protegida, revela an\u00e1lise no rio que corta a Reserva Natural Salto Morato (PR): https://t.co/FCTxsMwMOr"
        },
        {
            "author_id": "44516493",
            "created_at": "2015-12-28T21:28:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85237159,
                        -29.31309544
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "681587553464639490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceira \ud83d\udc97 @vitoriafrossard @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/q24DNqBil3"
        },
        {
            "author_id": "240038499",
            "created_at": "2015-12-28T21:21:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.42391958,
                        -20.7242924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b185195c499e3cb7"
            },
            "id": "681585808021831680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mais linda do meu lado, eu levo a vida na pureza \u2764\ufe0f\ud83d\udc78\ud83c\udffc @ Parque Estadual da Serra do Brigadeiro https://t.co/7gV8ZiCM3Z"
        },
        {
            "author_id": "44516493",
            "created_at": "2015-12-28T21:18:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85237159,
                        -29.31309544
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "681585009749278722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceira \ud83d\udc97 @vitoriafrossard @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/Lhl8v5giRI"
        },
        {
            "author_id": "468871532",
            "created_at": "2015-12-28T21:06:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7781864,
                        -22.87402485
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "681582037740957701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Slack! (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @__miliano) https://t.co/a0ovFLLBQU"
        },
        {
            "author_id": "67366599",
            "created_at": "2015-12-28T20:57:27.000Z",
            "id": "681579739765686272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio alerta para risco de acidentes com animais em estrada de MT - MT-251 corta \u00e1rea do Parque Nacional de Ch... https://t.co/n2jveaz6eD"
        },
        {
            "author_id": "344240163",
            "created_at": "2015-12-28T20:50:59.000Z",
            "id": "681578109745917952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RD14 (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/jTXEeVNPte"
        },
        {
            "author_id": "2929806623",
            "created_at": "2015-12-28T20:18:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10027513,
                        -15.57841352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "681569876985671680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/iKEcg7p4Xj"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2015-12-28T19:59:30.000Z",
            "id": "681565154832728067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Justi\u00e7a impede realiza\u00e7\u00e3o de festas para proteger Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Angra dos Reis https://t.co/CCrQuphCLV"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-12-28T19:50:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.43547465,
                        -20.6050946
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "681562859470458881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/pOeZXVtowK"
        },
        {
            "author_id": "15366029",
            "created_at": "2015-12-28T19:48:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "681562493605396480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo umas aventuras @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/N6U0aDSW4p"
        },
        {
            "author_id": "2869000215",
            "created_at": "2015-12-28T19:24:54.000Z",
            "id": "681556447998558208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha levou presentes a 850 crian\u00e7as que moram em \u00e1rea de floresta nacional: Data:\u00a028/12/2015 - 15:45 \u2018Nata... https://t.co/pDyK6pXgNs"
        },
        {
            "author_id": "4333190236",
            "created_at": "2015-12-28T19:21:02.000Z",
            "id": "681555475217924097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para tanto, se apropriaram do Parque Municipal, at\u00e9 ent\u00e3o um espa\u00e7o p\u00fablico."
        },
        {
            "author_id": "87448133",
            "created_at": "2015-12-28T19:16:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "82086393",
                        "start": 51,
                        "username": "UFPA_Oficial"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "112516577",
                        "start": 67,
                        "username": "radiomargarida"
                    }
                ]
            },
            "id": "681554308211556352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2018Natal Solid\u00e1rio\u2019 mobilizou volunt\u00e1rios do Goeldi, @UFPA_Oficial e @radiomargarida Saiba+: https://t.co/g1UNWrnlCZ https://t.co/SUMSYt1Xzw"
        },
        {
            "author_id": "77326979",
            "created_at": "2015-12-28T19:14:55.000Z",
            "id": "681553934138265601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da #chapadadosveadeiros https://t.co/zFN5REvLuR"
        },
        {
            "author_id": "184407148",
            "created_at": "2015-12-28T18:55:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4240749,
                        -21.7055206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "681549140875083776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual De Ibitipoca-Mg https://t.co/ecVnRZEYGZ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-12-28T18:54:18.000Z",
            "id": "681548746103091201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "174324761",
            "created_at": "2015-12-28T18:37:11.000Z",
            "id": "681544440071061504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As aulas fora da escola s\u00e3o super produtivas e as crian\u00e7as adoooorammmm!!\n#Retrospectiva2015 https://t.co/hvkqKvtPYj"
        },
        {
            "author_id": "120275177",
            "created_at": "2015-12-28T18:25:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "1178682575176523778",
                        "start": 98,
                        "username": "gazetaonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "681541469539270656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Novos focos de inc\u00eandio voltam a queimar o Parque Estadual de Ita\u00fanas https://t.co/cIplmMDrtp via @gazetaonline"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2015-12-28T18:20:36.000Z",
            "id": "681540265174286336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Novos focos de #inc\u00eandio voltam a queimar o Parque Estadual de Ita\u00fanas https://t.co/K0R8RnAARO https://t.co/h6oObDQf7N"
        },
        {
            "author_id": "63567949",
            "created_at": "2015-12-28T17:54:24.000Z",
            "id": "681533671724060672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRAIA DO AVENTUREIRO COM LOTA\u00c7\u00c3O M\u00c1XIMA PARA O R\u00c9VEILLON\n\nReserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel tem acesso... https://t.co/JLrJ8Fcl2I"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2015-12-28T17:28:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "69063653",
                        "start": 0,
                        "username": "lama_mala"
                    }
                ]
            },
            "id": "681527145349443584",
            "in_reply_to_user_id": "69063653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lama_mala, esse \u00e9 o mascote  da Reserva Biol\u00f3gica das Perobas, no Paran\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1183813332",
            "created_at": "2015-12-28T17:20:46.000Z",
            "id": "681525210437304320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea esta na #Coreia e gosta de fazer trilhas, venha conhecer o Parque nacional #Jirisan. https://t.co/sgoY6xuyfV https://t.co/cq1MdOYyO0"
        },
        {
            "author_id": "119173157",
            "created_at": "2015-12-28T17:19:01.000Z",
            "id": "681524769745973248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite as f\u00e9rias! O Parque Estadual do Guartel\u00e1 abriga uma das mais belas paisagens do Brasil e fica a menos... https://t.co/eAZymOjzZM"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2015-12-28T17:00:08.000Z",
            "id": "681520016051707904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos a gente fica mais pertinho do c\u00e9u... \u2b50\ud83c\udf19 https://t.co/AF1QG43xIK"
        },
        {
            "author_id": "188043394",
            "created_at": "2015-12-28T17:00:02.000Z",
            "id": "681519992744087552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As RPPN\u2019s s\u00e3o Reservas Particulares do Patrim\u00f4nio Natural uma categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o criada pela... https://t.co/9XzHSEpj6s"
        },
        {
            "author_id": "42371730",
            "created_at": "2015-12-28T16:56:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "681519163643445248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar lindo de Deus! Que paz!!! \ud83d\ude03 (@ Parque Municipal de Eventos in Extrema, MG) https://t.co/iWAxho4LAv"
        },
        {
            "author_id": "3875296817",
            "created_at": "2015-12-28T16:55:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98564632,
                        -22.44904312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "681518776232316928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sereiando na \u00faltima segunda feira do ano\ud83d\udc20 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/60YQBnVX5V"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2015-12-28T16:51:38.000Z",
            "id": "681517875287461888",
            "in_reply_to_user_id": "145769519",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ptrenatosimoes\nSP criou Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com decreto  de contradi\u00e7\u00f5es\n\nhttps://t.co/7vgaCdpyNc https://t.co/yu9AmVhvEZ"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2015-12-28T16:45:25.000Z",
            "id": "681516312510644224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o. O Parque Natural Municipal Mata Atl\u00e2ntica, de Atalanta (SC), informa o  hor\u00e1rio especial de visita\u00e7\u00e3o no... https://t.co/nVfIYl9hUU"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2015-12-28T16:42:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "36248739",
                        "start": 0,
                        "username": "rfalcao13"
                    }
                ]
            },
            "id": "681515623072034817",
            "in_reply_to_user_id": "36248739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rfalcao13\nSP criou Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com decreto  de contradi\u00e7\u00f5es\n\nhttps://t.co/7vgaCdpyNc https://t.co/uhCdfOtYuV"
        },
        {
            "author_id": "57183630",
            "created_at": "2015-12-28T16:19:32.000Z",
            "id": "681509800115482624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui \u00e9 a nossa morada! https://t.co/oNT26OWpna"
        },
        {
            "author_id": "183464258",
            "created_at": "2015-12-28T15:58:38.000Z",
            "id": "681504539132837889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais trilha \ud83d\ude05\ud83d\ude01\ud83c\udf1e\ud83d\udc8b\ud83d\udc44\u2714 @ Parque Estadual De Ibitipoca, Lima Duarde https://t.co/ZISwIGgDOO"
        },
        {
            "author_id": "2772475604",
            "created_at": "2015-12-28T15:50:58.000Z",
            "id": "681502608901541889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos focos de inc\u00eandio voltam a queimar o Parque Estadual de Ita\u00fanas: De acordo com o Corpo de Bombeiros, nov... https://t.co/oWZvHc9ywi"
        },
        {
            "author_id": "184407148",
            "created_at": "2015-12-28T15:36:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4240749,
                        -21.7055206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "681499086860627968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presente de Natal de mamis! #family #ibitipoca #minasgerais #goodvibes @ Parque Estadual De\u2026 https://t.co/BBvUpi0Equ"
        },
        {
            "author_id": "705981469",
            "created_at": "2015-12-28T15:21:18.000Z",
            "id": "681495144038727681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais \u2018insubstitu\u00edvel\u2019 da Terra https://t.co/BmroJQROAY"
        },
        {
            "author_id": "33306352",
            "created_at": "2015-12-28T15:14:13.000Z",
            "id": "681493361539198976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma trilha f\u00e1cil at\u00e9 com crian\u00e7as: Trilha da \u00c1gua Branca, logo na entrada do Parque Estadual. Para chegar l\u00e1,... https://t.co/ChbAuneOOC"
        },
        {
            "author_id": "45967467",
            "created_at": "2015-12-28T15:12:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "39259252",
                        "start": 0,
                        "username": "zonalacustre"
                    }
                ]
            },
            "id": "681492971653562368",
            "in_reply_to_user_id": "39259252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zonalacustre monumento natural"
        },
        {
            "author_id": "324997659",
            "created_at": "2015-12-28T14:47:54.000Z",
            "id": "681486737672114176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais \u2018insubstitu\u00edvel\u2019 da Terra https://t.co/vpITXEhV3K"
        },
        {
            "author_id": "90183392",
            "created_at": "2015-12-28T14:46:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.792275,
                        -5.11853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "681486422805725184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma segunda-feira normal na Capivara. @ Parque Nacional Serra Da Capivara https://t.co/rgG5EMfNhp"
        },
        {
            "author_id": "176874944",
            "created_at": "2015-12-28T14:37:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "681484183894671360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/J6NYJHkPFN"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2015-12-28T14:32:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "55555982",
                        "start": 0,
                        "username": "EnioTatto"
                    }
                ]
            },
            "id": "681482895614185472",
            "in_reply_to_user_id": "55555982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@eniotatto\nSP criou Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com decreto  de contradi\u00e7\u00f5es\n\nhttps://t.co/7vgaCdpyNc https://t.co/DjAcSmpbP8"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2015-12-28T14:30:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "383708822",
                        "start": 0,
                        "username": "carlos_giannazi"
                    }
                ]
            },
            "id": "681482476552859649",
            "in_reply_to_user_id": "66814653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carlos_giannazi\nSP criou Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com decreto  de contradi\u00e7\u00f5es\n\nhttps://t.co/7vgaCdpyNc https://t.co/9wjT9mNjZw"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2015-12-28T14:28:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "467617571",
                        "start": 0,
                        "username": "LuizTurcoPT"
                    }
                ]
            },
            "id": "681481787919450112",
            "in_reply_to_user_id": "467617571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuizTurcoPT\nSP criou Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com decreto  de contradi\u00e7\u00f5es\n\nhttps://t.co/7vgaCdpyNc https://t.co/PPYrL2Nosy"
        },
        {
            "author_id": "2378812609",
            "created_at": "2015-12-28T13:47:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75823042,
                        -9.61183274
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "681471459458433024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/pQ72CaD0V4"
        },
        {
            "author_id": "393492006",
            "created_at": "2015-12-28T13:13:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "447503905",
                        "start": 40,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9671936,
                        -29.09562708
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "681462859071631360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra Geral - @pnas_pnsg in Cambar\u00e1 do Sul, Rio Grande do Sul https://t.co/98KRVAcYKW"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2015-12-28T12:57:26.000Z",
            "id": "681458940106960897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Junho de 2015 fizemos um Workshop de Fotografia de Montanha no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, no Rio de... https://t.co/XctAbDF5mt"
        },
        {
            "author_id": "37489167",
            "created_at": "2015-12-28T12:33:35.000Z",
            "id": "681452937537662976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha terra &lt;3 https://t.co/uIXR0YvXQf"
        },
        {
            "author_id": "183464258",
            "created_at": "2015-12-28T12:29:33.000Z",
            "id": "681451920909668352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do espelho. @ Parque Estadual De Ibitipoca-Mg https://t.co/00WWRWNmG0"
        },
        {
            "author_id": "302783981",
            "created_at": "2015-12-28T12:20:28.000Z",
            "id": "681449637564264449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curiosidades: Serra da Mantiqueira \u00e9 8\u00aa \u00e1rea protegida mais \u2018insubstitu\u00edvel\u2019 da Terra \n\nPlant\u00e3o Mix Vale de... https://t.co/gsUOZkTyzJ"
        },
        {
            "author_id": "3086960116",
            "created_at": "2015-12-28T12:13:10.000Z",
            "id": "681447799758688256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce em Tim\u00f3teo - MG\n\nCurta: Prosa de Minas ;) (Y) https://t.co/KArZ9aF6Zo"
        },
        {
            "author_id": "117233119",
            "created_at": "2015-12-28T12:11:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75574841,
                        -23.46142646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "681447336443277312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/6OGkS6IU83"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2015-12-28T11:34:14.000Z",
            "id": "681437999616245760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais \u2018insubstitu\u00edvel\u2019 da Terra https://t.co/rqOpCC96Yp"
        },
        {
            "author_id": "2185887496",
            "created_at": "2015-12-28T11:32:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7781864,
                        -22.87402485
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "681437571398922240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha \ud83d\udeb6\ud83c\udffb @viccmancini_ (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/bhCbBE3zCt"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2015-12-28T11:26:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "172768234",
                        "start": 10,
                        "username": "conaf_minagri"
                    }
                ]
            },
            "id": "681435953886461952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Segundo a @conaf_minagri, o #Chile tem 36 parques nacionais. Conhe\u00e7a o Parque Nacional #LaCampana. https://t.co/Gggms9NXM7"
        },
        {
            "author_id": "3199241531",
            "created_at": "2015-12-28T11:26:01.000Z",
            "id": "681435931845488640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos cuidar do quintal de casa? A Serra da Mantiqueira, nossa montanha, foi classificada como uma \u00e1rea protegida... https://t.co/LyvjvjXC4C"
        },
        {
            "author_id": "52024106",
            "created_at": "2015-12-28T11:23:22.000Z",
            "id": "681435264552665088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TurismPortugal : Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas el noveno destino tur\u00edstico m\u00e1s valioso d\u2026 https://t.co/aIcIneKIDF) https://t.co/FVfKjBDdzM"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2015-12-28T11:19:41.000Z",
            "id": "681434341025656832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas el noveno destino tur\u00edstico m\u00e1s valioso del mundo | Turismo en Portugal https://t.co/Q6q5e9gEVK"
        },
        {
            "author_id": "66975167",
            "created_at": "2015-12-28T11:11:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2518883,
                        -2.5009
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "681432257077317632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3 gera\u00e7\u00f5es!!!! #muitoamorenvolvido @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/YrDS31GM4w"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-12-28T11:10:02.000Z",
            "id": "681431912452374528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/6aeTM9NiSs"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2015-12-28T11:04:24.000Z",
            "id": "681430493712224256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Hist\u00f3ria &amp; Outras Hist\u00f3rias: #\u00c1rvore gigantesca no interior de S\u00e3o Paulo  https://t.co/53eY8A7G93"
        },
        {
            "author_id": "91355810",
            "created_at": "2015-12-28T11:00:01.000Z",
            "id": "681429389213626368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desfiladeiro Vintgar, no Parque Nacional de Triglav, Eslov\u00eania. https://t.co/qik0D3snhO"
        },
        {
            "author_id": "46782195",
            "created_at": "2015-12-28T10:53:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79663249,
                        -21.20982292
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "681427849753006080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimar o Natal... (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP) https://t.co/LL1UUK69Fl"
        },
        {
            "author_id": "62953708",
            "created_at": "2015-12-28T10:53:19.000Z",
            "id": "681427702944002048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais \u2018insubstitu\u00edvel\u2019 da Terra https://t.co/zhulGZrnjZ"
        },
        {
            "author_id": "68690872",
            "created_at": "2015-12-28T10:41:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "681424844597125120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/eFaZxZkA6v"
        },
        {
            "author_id": "1711248584",
            "created_at": "2015-12-28T10:01:40.000Z",
            "id": "681414704573501440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Buxa https://t.co/VLaBJnsgiR"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2015-12-28T09:58:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "259840707",
                        "start": 0,
                        "username": "MPF_PGR"
                    }
                ]
            },
            "id": "681413784431374336",
            "in_reply_to_user_id": "259840707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MPF_PGR \n SP criou Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com decreto  de contradi\u00e7\u00f5es\n\nhttps://t.co/7vgaCdpyNc https://t.co/7FnBv1l57X"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2015-12-28T09:53:55.000Z",
            "id": "681412755992219648",
            "in_reply_to_user_id": "3924685996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maconsregulares \nSP criou Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com decreto  de contradi\u00e7\u00f5es\n\nhttps://t.co/7vgaCdpyNc https://t.co/l3wDKLs5ss"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2015-12-28T09:51:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "87677475",
                        "start": 0,
                        "username": "PTnoSenado"
                    }
                ]
            },
            "id": "681412256857460736",
            "in_reply_to_user_id": "87677475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PTnoSenado\nSP criou Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com decreto  de contradi\u00e7\u00f5es\n\nhttps://t.co/7vgaCdpyNc https://t.co/RYmqKzsZhW"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2015-12-28T09:48:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "77860254",
                        "start": 0,
                        "username": "GlaucoVicente"
                    }
                ]
            },
            "id": "681411391442522112",
            "in_reply_to_user_id": "77860254",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GlaucoVicente \nSP criou #UC com decreto  de contradi\u00e7\u00f5es: bom ao rico, pesadelo do pobre \nhttps://t.co/7vgaCdpyNc https://t.co/CgorOxaGUZ"
        },
        {
            "author_id": "2239962812",
            "created_at": "2015-12-28T09:40:52.000Z",
            "id": "681409472221310976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ar puro animais e naturza\" Foursquare Tip @ Parque Municipal https://t.co/xRSNxtwjiH"
        },
        {
            "author_id": "2239962812",
            "created_at": "2015-12-28T09:39:34.000Z",
            "id": "681409143039766528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Lindo para levar a familia\" Foursquare Tip @ Parque Municipal https://t.co/HBquP4OaL5"
        },
        {
            "author_id": "1711248584",
            "created_at": "2015-12-28T08:59:11.000Z",
            "id": "681398982032015360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional del Lago Malaui https://t.co/wvpsNaC4RV"
        },
        {
            "author_id": "1241024958",
            "created_at": "2015-12-28T08:44:33.000Z",
            "id": "681395297449308160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#horto #cachoeiradohorto @ Cachoeira Do Horto,parque Nacional Da Tijuca https://t.co/ZiAHjq4ALG"
        },
        {
            "author_id": "2536375611",
            "created_at": "2015-12-28T07:59:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6405487,
                        -23.46348
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "681383846827298816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! #hortoflorestal #me #photographer #nature @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/J5vKMaqL1d"
        },
        {
            "author_id": "411788560",
            "created_at": "2015-12-28T05:19:45.000Z",
            "id": "681343760853286912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais \u2018insubstitu\u00edvel\u2019 da Terra https://t.co/shpNW9VbRI"
        },
        {
            "author_id": "3130788311",
            "created_at": "2015-12-28T05:13:24.000Z",
            "id": "681342160533352448",
            "in_reply_to_user_id": "3130788311",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "total de \u00e1rea protegida e um aumento de 20% da \u00e1rea preservada, em rela\u00e7\u00e3o ao per\u00edodo de 1995 a 2002. (2/2)"
        },
        {
            "author_id": "454246447",
            "created_at": "2015-12-28T03:49:58.000Z",
            "id": "681321162052255744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vamos cuidar do que \u00e9 nosso!do que foi dividido conosco,ajude a preservar!n\u00e3o jogue lixo quando visitar! https://t.co/2WDDZjORX3"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-12-28T03:08:31.000Z",
            "id": "681310734274441220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal divulga balan\u00e7o de a\u00e7\u00f5es em 2015 https://t.co/UGWYHj79ky"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-12-28T03:08:21.000Z",
            "id": "681310689747677185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal divulga balan\u00e7o de a\u00e7\u00f5es em 2015 https://t.co/sBgg5n3zcd"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2015-12-28T02:43:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9247783,
                        -8.00413365
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "681304392197345280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/Z6oz4L4bz7"
        },
        {
            "author_id": "55289359",
            "created_at": "2015-12-28T02:23:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "14699591",
                        "start": 0,
                        "username": "_Maga"
                    },
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "30061046",
                        "start": 7,
                        "username": "kerllin"
                    }
                ]
            },
            "id": "681299493069918209",
            "in_reply_to_user_id": "14699591",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_Maga @kerllin na zona de amortecimento do Parque Nacional do Capara\u00f3-ES, colada na divisa com MG! :) https://t.co/luPMOKnTJk"
        },
        {
            "author_id": "104783492",
            "created_at": "2015-12-28T02:20:16.000Z",
            "id": "681298591869186048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais \u2018insubstitu\u00edvel\u2019 da Terra https://t.co/ZscxmSUM6D"
        },
        {
            "author_id": "864021606",
            "created_at": "2015-12-28T01:55:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.43816334,
                        -23.49251394
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "681292458039316480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A foto diz tudo. \ud83c\udf34\ud83d\udcf7 @ Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/Jws6LjPcBN"
        },
        {
            "author_id": "1305101852",
            "created_at": "2015-12-28T01:43:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26420141,
                        -22.91977669
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "681289373585924096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim https://t.co/LcPXDTDuFz"
        },
        {
            "author_id": "60165973",
            "created_at": "2015-12-28T01:00:26.000Z",
            "id": "681278500955942912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra - Conex\u00e3o https://t.co/RdEgpSvWPB https://t.co/AnABl7OF9X"
        },
        {
            "author_id": "136385750",
            "created_at": "2015-12-28T00:57:45.000Z",
            "id": "681277823156404225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Amaz\u00f4nia \u00e9 espetacular! \n\n#praiadesaodomingos @ Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s https://t.co/IFVGCcaOUK"
        },
        {
            "author_id": "129751823",
            "created_at": "2015-12-28T00:44:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5409018cbc566bac"
            },
            "id": "681274383776612352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ent\u00e3o \u00e9 Natal, em Leme tamb\u00e9m ....\n\ud83c\udf85\ud83c\udffb\ud83c\udf84\ud83c\udf20\ud83c\udf81 @ Parque Municipal https://t.co/1xqiC21zUB"
        },
        {
            "author_id": "129751823",
            "created_at": "2015-12-28T00:34:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5409018cbc566bac"
            },
            "id": "681271892049670145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ent\u00e3o \u00e9 Natal, em Leme tamb\u00e9m .,...\n\ud83c\udf85\ud83c\udffb\ud83c\udf20\ud83c\udf84\ud83c\udf81 @ Parque Municipal https://t.co/QpvqyjwPqp"
        },
        {
            "author_id": "136385750",
            "created_at": "2015-12-28T00:32:36.000Z",
            "id": "681271495725826049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na praia de S\u00e3o Domingos com a m\u00e3e e a irm\u00e3 \ud83d\ude00\ud83d\ude0a\u263a\n\n#praiadesaodomingos @ Floresta Nacional do\u2026 https://t.co/G7N9KsFjSC"
        },
        {
            "author_id": "50846635",
            "created_at": "2015-12-28T00:25:23.000Z",
            "id": "681269678627532800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Teres\u00f3polis, Parque Nacional https://t.co/0GyYTX9rqo"
        },
        {
            "author_id": "129751823",
            "created_at": "2015-12-28T00:23:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5409018cbc566bac"
            },
            "id": "681269168713248768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui \u00e9 Natal \ud83c\udf85\ud83c\udffb\ud83c\udf84\ud83c\udf20\ud83c\udf81 @ Parque Municipal https://t.co/HG7yyQvXs1"
        },
        {
            "author_id": "197312368",
            "created_at": "2015-12-28T00:11:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43713007,
                        -22.93052001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "681266278653386752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira  de Vargem Grande. #cachoeira #vida #amor #paulamendes #eaipaulinha @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/QlIZBMzEZ6"
        },
        {
            "author_id": "136385750",
            "created_at": "2015-12-27T23:59:31.000Z",
            "id": "681263168841203713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s... Surpreendente!\n\n#praiadesaodomingos @ Floresta\u2026 https://t.co/8yyV1alZqH"
        },
        {
            "author_id": "274704957",
            "created_at": "2015-12-27T23:55:03.000Z",
            "id": "681262045912682496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking, cachoeiras e mirantes no Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/fgeJRC6lwC https://t.co/oE88hUZ1EV"
        },
        {
            "author_id": "118109505",
            "created_at": "2015-12-27T23:43:08.000Z",
            "id": "681259044414328834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo aventureira em Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/k0VuaBB6xq"
        },
        {
            "author_id": "2480172170",
            "created_at": "2015-12-27T23:27:20.000Z",
            "id": "681255069719760896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*Alinhavando* @ Parque Nacional Serra Da Canastra https://t.co/3FgZyenUnj"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-12-27T23:07:28.000Z",
            "id": "681250068704395265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "242391988",
            "created_at": "2015-12-27T23:06:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14251691,
                        -29.04888643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "681249768136388612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hoje foi assim...\n#ferias #natureza @ Parque Nacional de Aparados\u2026 https://t.co/Mv2Wsy6zFZ"
        },
        {
            "author_id": "183464258",
            "created_at": "2015-12-27T23:04:46.000Z",
            "id": "681249389457743872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o sei como a pobre ponte aguentou \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @ Parque Estadual De Ibitipoca, Lima Duarde https://t.co/pXeVt0YjJx"
        },
        {
            "author_id": "565130538",
            "created_at": "2015-12-27T23:04:21.000Z",
            "id": "681249284277276672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais \u2018insubstitu\u00edvel\u2019 da Terra https://t.co/9r2zdeV5oM"
        },
        {
            "author_id": "192216110",
            "created_at": "2015-12-27T22:57:12.000Z",
            "id": "681247486489448448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais \u2018insubstitu\u00edvel\u2019 da Terra https://t.co/dpng2JFoRi"
        },
        {
            "author_id": "24956368",
            "created_at": "2015-12-27T22:52:43.000Z",
            "id": "681246357043163137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A trilha pra chegar no Pico do Jaragu\u00e1 quase mata a gente, mas a vi...\" Foursquare Tip @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/7fH1V3DONX"
        },
        {
            "author_id": "281712241",
            "created_at": "2015-12-27T22:52:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32584701,
                        -22.84915813
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "681246237413216256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor coisa do mundo !!!!! @ Parque Municipal De Eventos - Extrema Mg https://t.co/rKZEpbEAXf"
        },
        {
            "author_id": "137154277",
            "created_at": "2015-12-27T22:48:53.000Z",
            "id": "681245393473015808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muro de pedras na trilha para as cachoeiras do Gavi\u00e3o e das Andorinhas no Parque Nacional da\u2026 https://t.co/erPReX1g17"
        },
        {
            "author_id": "563776890",
            "created_at": "2015-12-27T22:37:10.000Z",
            "id": "681242446160736256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais \u2018insubstitu\u00edvel\u2019 da Terra https://t.co/iAXJ19pDGP"
        },
        {
            "author_id": "3359330782",
            "created_at": "2015-12-27T22:37:02.000Z",
            "id": "681242409850769408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora mudando um pouco o \u00e2ngulo (e assanhando mais o cabelo) hahah @ Parque Nacional De Ubajara - CE https://t.co/ZAXhwlB29J"
        },
        {
            "author_id": "563776890",
            "created_at": "2015-12-27T22:36:35.000Z",
            "id": "681242300291272704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais \u2018insubstitu\u00edvel\u2019 da Terra https://t.co/RGGPqXd1Rs"
        },
        {
            "author_id": "271495401",
            "created_at": "2015-12-27T22:27:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "681240036772331520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bette &amp; dot @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/FtnJfT3ivE"
        },
        {
            "author_id": "25357497",
            "created_at": "2015-12-27T21:58:38.000Z",
            "id": "681232749974261760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra o que \u00e9 uma reserva biol\u00f3gica e como ela contribui com a conserva\u00e7\u00e3o ambiental -... https://t.co/TgL8IP8fkh"
        },
        {
            "author_id": "281712241",
            "created_at": "2015-12-27T21:57:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32601259,
                        -22.85201785
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "681232400869908480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos in Extrema, MG https://t.co/TDDCAKuFv7 https://t.co/2fnublSqkV"
        },
        {
            "author_id": "316759641",
            "created_at": "2015-12-27T21:46:27.000Z",
            "id": "681229682306486273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra o que \u00e9 uma reserva biol\u00f3gica e como ela contribui com a conserva\u00e7\u00e3o ambiental -... https://t.co/4DPFZx0Qyr"
        },
        {
            "author_id": "69214449",
            "created_at": "2015-12-27T21:41:53.000Z",
            "id": "681228533834887169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra o que \u00e9 uma reserva biol\u00f3gica e como ela contribui com a conserva\u00e7\u00e3o ambiental -... https://t.co/ZXQzkocnKo"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2015-12-27T21:35:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "24746057",
                        "start": 0,
                        "username": "governosp"
                    }
                ]
            },
            "id": "681226944139149313",
            "in_reply_to_user_id": "24746057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@governosp \nSP criou Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com decreto cheio de contradi\u00e7\u00f5es:\nhttps://t.co/7vgaCdpyNc https://t.co/sb6I9VdRM7"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2015-12-27T21:34:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "915443777527074816",
                        "start": 0,
                        "username": "geraldoalckmin_"
                    }
                ]
            },
            "id": "681226578962022404",
            "in_reply_to_user_id": "74215006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@geraldoalckmin_ \nSP criou Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com decreto cheio de contradi\u00e7\u00f5es:\nhttps://t.co/7vgaCdpyNc https://t.co/JUT1gwwBEB"
        },
        {
            "author_id": "183464258",
            "created_at": "2015-12-27T21:29:51.000Z",
            "id": "681225503483662336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago negro \ud83c\udf1e\u2764\u2714 @ Parque Estadual De Ibitipoca-Mg https://t.co/058ceG7sGH"
        },
        {
            "author_id": "1420689589",
            "created_at": "2015-12-27T21:28:38.000Z",
            "id": "681225197693702145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra o que \u00e9 uma reserva biol\u00f3gica e como ela contribui com a conserva\u00e7\u00e3o ambiental -... https://t.co/OcMl66XEVM"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2015-12-27T21:23:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "68487389",
                        "start": 0,
                        "username": "geraldocruz"
                    }
                ]
            },
            "id": "681223924378644480",
            "in_reply_to_user_id": "68487389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@geraldocruz\nSP criou Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com decreto cheio de contradi\u00e7\u00f5es:\nhttps://t.co/7vgaCdpyNc https://t.co/CJsezfkxeQ"
        },
        {
            "author_id": "1225933046",
            "created_at": "2015-12-27T21:19:30.000Z",
            "id": "681222898363809792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "we LIKE: Localizada na aldeia de Vilar-a-Monte, \u00e0s portas do Parque Nacional da Peneda do Ger\u00eas, no norte de... https://t.co/oDMCQaz1f5"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Viam\u00e3o, Brasil",
                "id": "6149b85ac3356372",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Quente, Brasil",
                "id": "a98a39d3b399a3bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Ant\u00f4nio do Itamb\u00e9, Brasil",
                "id": "a1b11b80de686185",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro, Brasil",
                "id": "3b92948402353067",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fervedouro, Brasil",
                "id": "b185195c499e3cb7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabo Frio, Brasil",
                "id": "d42f80e40fa33567",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vila Velha, Brasil",
                "id": "7d2f278a0c7f1c15",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Ecuador",
                "country_code": "EC",
                "full_name": "Cuenca, Ecuador",
                "id": "013cb38e7fe501ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Biritiba-Mirim, Brasil",
                "id": "09d95e1fe009057b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Grande, Brasil",
                "id": "3c465ed3fc434def",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Indaial, Brasil",
                "id": "6ee6527dc6c49a30",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Castelo, Brasil",
                "id": "0738a94263ef8089",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Costa Rica, Brasil",
                "id": "0dccdcb2c29920c9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juiz de Fora, Brasil",
                "id": "c5292d78d38e3af6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Leme, Brasil",
                "id": "5409018cbc566bac",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116311965",
                "name": "Janer Moises Sousa",
                "username": "JanerSousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3354210382",
                "name": "Vini Brito",
                "username": "vinisbritoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93163438",
                "name": "Reginaldo Modesto",
                "username": "reginaldomodest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55944686",
                "name": "Rocha",
                "username": "plROCHA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2442984999",
                "name": "Rogerio Jesus Melo",
                "username": "b72a365533a0488",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574857116",
                "name": "barb",
                "username": "Barbaralbqrq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13482932",
                "name": "Renato Di Giorgio",
                "username": "renaton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110815379",
                "name": "jaque",
                "username": "jaquemonteiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61644582",
                "name": "Natalia Mart\u00ednez",
                "username": "Naty_MartinezR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449002613",
                "name": "Silv\u00e9rio&Rolo,Lda",
                "username": "SilverioRoloLda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "Transam\u00e9rica Foz",
                "username": "transamericafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53757099",
                "name": "Claudio e Lene",
                "username": "Claudiocolonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82463182",
                "name": "FOXKRUEGER\ud83e\udd8a",
                "username": "MarcioKrueger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69683953",
                "name": "CAMARGO",
                "username": "CamargoVeC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350481033",
                "name": "\ud83d\udea9tupy\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "tup_y",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56166054",
                "name": "ela \u00e9 cringe ela",
                "username": "azurc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18804418",
                "name": "Andr\u00e9 Damasceno \uf8ff",
                "username": "andredamasceno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18162554",
                "name": "Goga #Lula22 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
                "username": "gogaramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69356356",
                "name": "taquece",
                "username": "leotaquece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39566949",
                "name": "Politica Livre",
                "username": "politicalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28669712",
                "name": "Laura Prado",
                "username": "lauraprado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119490759",
                "name": "Gabriela Foga\u00e7a",
                "username": "gabrielatbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4287263176",
                "name": "Jequi\u00e9 News",
                "username": "JequieNews1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472369955",
                "name": "Joel Jesus Silva",
                "username": "Joellsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574069779",
                "name": "F\u00e1bio Borges Online",
                "username": "fabioborgeson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2926209933",
                "name": "Caio #TIMBeta Lab",
                "username": "CCzarss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185816093",
                "name": "BNews",
                "username": "bnews_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863362590",
                "name": "vampietra",
                "username": "vampietra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41098426",
                "name": "Fernando Tubbs",
                "username": "fernandotubbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044722942",
                "name": "Gabriel Curti",
                "username": "gabrielcurtipr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4599408563",
                "name": "Ideias Livres",
                "username": "IdeiasLivresBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83723738",
                "name": "Sanepar",
                "username": "Sanepar_PR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556197332",
                "name": "Manchete Digital",
                "username": "manchetedigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336546441",
                "name": "RadarCostaVerde BSB",
                "username": "RCVBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305884483",
                "name": "Rog\u00e9rio Dias",
                "username": "Rogeriodiasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1359135811",
                "name": "Artur Filipe Santos",
                "username": "ArturFilipeSant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157092710",
                "name": "Samba Turismo",
                "username": "sambaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "G1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43192996",
                "name": "Eduardo Teixeira",
                "username": "edubreak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1528510874",
                "name": "SIM\u00c3O ADDAD",
                "username": "SIMAOADDAD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113328127",
                "name": "Planeta \u00c1gua",
                "username": "planetadocol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377627357",
                "name": "YouTube Brasil",
                "username": "YouTubeBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "979257517",
                "name": "Grasiela Delgado",
                "username": "grasieladelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398048306",
                "name": "JunioR da Cg",
                "username": "juniouuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394932916",
                "name": "blackembersrecords",
                "username": "BlackEmbersRecs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165114061",
                "name": "Praia na Rede",
                "username": "praianarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29677855",
                "name": "tatiana carvalho costa",
                "username": "tatianacarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3291769750",
                "name": "Blog Intercambistas",
                "username": "intercamblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1656053808",
                "name": "Befer",
                "username": "benito20563336",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90183392",
                "name": "*cansada e afogada de tudo*",
                "username": "anavpontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414136530",
                "name": "Kateuscia verissimo",
                "username": "kkverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319792692",
                "name": "Dona Ane \ud83e\udd85",
                "username": "anenetwork",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1594570152",
                "name": "Gia",
                "username": "gia_moreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750952664",
                "name": "Ale \u2661",
                "username": "Aleexandra_Silv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50655661",
                "name": "Filipo Tardim",
                "username": "filipo_tardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440143394",
                "name": "vanderlea",
                "username": "vanderlea8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345023067",
                "name": "Terrivelmente ateu",
                "username": "FilipeL_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31878351",
                "name": "Rubens Queiroz",
                "username": "dicasl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79264389",
                "name": "Alice de Jacare\u00ed",
                "username": "alicedejacarei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541301816",
                "name": "did",
                "username": "didzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "991239792",
                "name": "lulu",
                "username": "luaniiiii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24799234",
                "name": "Paranashop",
                "username": "paranashop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13370662",
                "name": "Marcelo Pimenta",
                "username": "odescomplicador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3439087781",
                "name": "Expedicion\u00e1rios",
                "username": "expedicionario5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2752008274",
                "name": "Rinaldo Vasconcelos",
                "username": "RRRVM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169625645",
                "name": "Ramon Assump\u00e7\u00e3o",
                "username": "Ramonzito97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19374818",
                "name": "Mauro Siqueira",
                "username": "maurovss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240038499",
                "name": "Pablo Rocha",
                "username": "PaabloRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60753741",
                "name": "Gabriella Santiago",
                "username": "gabriella_ts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1837187648",
                "name": "Gustavo Rhormens",
                "username": "GuhRhormens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159518044",
                "name": "Ana Fl\u00e1via Assump\u00e7\u00e3o",
                "username": "afassumpcao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14840438",
                "name": "Andr\u00e9 Pinto",
                "username": "pintofandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155350464",
                "name": "Ricardo Leal",
                "username": "ricgleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74560704",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "poteforo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187659699",
                "name": "sabrina",
                "username": "SahNonato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "122428644",
                "name": "Raphael Pontes",
                "username": "raphael_gpontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146482072",
                "name": "Sandra",
                "username": "MetamorfosEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246220217",
                "name": "Edson Maiero",
                "username": "phototravel360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65477825",
                "name": "Dave Lug\u00e3o",
                "username": "Dave_bitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3021466905",
                "name": "Pontual Turismo",
                "username": "pontualturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28219473",
                "name": "A \u03c0D\u039eR 5-\u00d8N",
                "username": "andpraria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3383939289",
                "name": "Giih",
                "username": "melo_giiih",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409476861",
                "name": "Princesa dos Campos \ud83d\ude37",
                "username": "ExpressoPC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122760081",
                "name": "Marco Fernandes",
                "username": "fernandes_marco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121820166",
                "name": "Vania Dynia",
                "username": "vaniadynia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51157144",
                "name": "Keith Prowse Brasil",
                "username": "keithprowse_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52380667",
                "name": "Veruska S.",
                "username": "Vfalandosobre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181060306",
                "name": "InSaNiDaDe RACIONAL",
                "username": "Luks_fialho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53182092",
                "name": "Cada Minuto AL",
                "username": "Cadamin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578088310",
                "name": "Z\u00e9",
                "username": "Zefacilitador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48248229",
                "name": "Houtan Noushmehr",
                "username": "HoutanNoushmehr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3731044635",
                "name": "simone oliveira",
                "username": "simoneolim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353068872",
                "name": "Serginho Capacete",
                "username": "Serginhokpa7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3340278166",
                "name": "Luciana Kimi",
                "username": "luciana_kimi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2394668786",
                "name": "Curiosidades Terra",
                "username": "BlogCT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359582306",
                "name": "Darvy P\u00e9rez",
                "username": "Darvy_Perez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1932532404",
                "name": "Sal a gusto",
                "username": "matteohereddia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2221694701",
                "name": "Nicaragua BellaT",
                "username": "NicaraguaBellaT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254238285",
                "name": "\ud83d\udc41\ufe0f\ud83d\udc44\ud83d\udc41\ufe0f",
                "username": "rrrafus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743252641",
                "name": "Avant Viagens e Turismo",
                "username": "AvantVIAGENS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88951640",
                "name": "Herlon Henrique",
                "username": "herlonmacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274704957",
                "name": "Guia Viajar Melhor",
                "username": "_viajarmelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42371730",
                "name": "Erico",
                "username": "ericosouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4563074181",
                "name": "Adilson Mores",
                "username": "adilson_mores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206430030",
                "name": "Cinema em Teixeira",
                "username": "cineteixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310479505",
                "name": "Hel\u00f4",
                "username": "Helo_Spinasse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40998534",
                "name": "Angranews",
                "username": "Angranews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1854831812",
                "name": "Carlos A. Pompei",
                "username": "carlos_pompei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18587220",
                "name": "claudio_milz",
                "username": "claudio_milz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333375166",
                "name": "Embaixada do M\u00e9xico no Brasil",
                "username": "EmbaMexBra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "396100690",
                "name": "aquariana, mas virgem. \ud83d\ude07",
                "username": "Crlh_felix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247777579",
                "name": "correiodosmunicipios",
                "username": "correioal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58257654",
                "name": "Alexei Santos",
                "username": "alexei_adm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28405088",
                "name": "Evandro Badin",
                "username": "EvandroBadin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16246652",
                "name": "Vinicius Martins",
                "username": "vinimartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15980430",
                "name": "Edu Cezimbra",
                "username": "Edu_Cezimbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17766704",
                "name": "MARQUINISTA Patricia Soares da Costa",
                "username": "marquinista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961975447",
                "name": "leonardo carvalho",
                "username": "carvalho_leo95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459164718",
                "name": "Francklin S\u00e1",
                "username": "fsar05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3398930416",
                "name": "Jo\u00e3o Fernandes",
                "username": "jpsf3rnand3s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2154454709",
                "name": "Suzana (TimBeta)",
                "username": "suzanabs_al",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2338193055",
                "name": "Adaires Junior",
                "username": "AdairesJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31412694",
                "name": "CONI \ud83d\udfe1",
                "username": "ArttheCo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "544649406",
                "name": "5555",
                "username": "delpcoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557392189",
                "name": "Rose Brito",
                "username": "RosileydB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58846906",
                "name": "ComunaVac \ud83d\udc89",
                "username": "marcusvfranca_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94409599",
                "name": "Vanessa Paup\u00e9rio",
                "username": "VanessadoMato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32020229",
                "name": "\u00c9feso Granieri",
                "username": "efeso_granieri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2262873330",
                "name": "LuizFernandoBetaLab",
                "username": "luizfernando_qs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174052458",
                "name": "Blog N\u00f3s no Mundo",
                "username": "nosnomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177792438",
                "name": "CuencaBot",
                "username": "cuencabot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3438657526",
                "name": "Fabiana Perso",
                "username": "fabianapsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179990983",
                "name": "Paracatu.Net",
                "username": "paracatunet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57717875",
                "name": "Lufe Skywalker \ud83d\udc0a",
                "username": "luisffs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247953294",
                "name": "Gisleno",
                "username": "gislenomc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1699299954",
                "name": "Alex gomes",
                "username": "TheGomesds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89538701",
                "name": "Pedro Azevedo \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "arquivos_pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113812491",
                "name": "Marina de Oliveira",
                "username": "MarinaMkMusic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "851349391042629632",
                "name": "Chlo\u00e9 Fel",
                "username": "LugerK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2991575817",
                "name": "\u041c\u043e\u043b\u0447\u0430\u043d\u043e\u0432\u0430",
                "username": "Legend16v",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206188647",
                "name": "\u03c1\u03b1\u03c5l\u03c3 \u263e",
                "username": "boynoregretts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252917283",
                "name": "Maria L. Duarte",
                "username": "dassmariaduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68502651",
                "name": "Marco A. Barbosa",
                "username": "BartBarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410347149",
                "name": "Geisa Rocha",
                "username": "GeisaRocha2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3434318716",
                "name": "BRUNA BARROS",
                "username": "brunabjh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183464258",
                "name": "Renata Cerqueira",
                "username": "renata_cerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61294335",
                "name": "Bruna Magalh\u00e3es",
                "username": "brumagalhaes2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2384512693",
                "name": "andy",
                "username": "needy_n_chaotic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864922633",
                "name": "L\u00e9o \u26c4",
                "username": "LeoooSouzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141250097",
                "name": "Patr\u00edcia Lima",
                "username": "patzinhalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "493391035",
                "name": "S\u00f3Divulga",
                "username": "SOMADALENA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82092293",
                "name": "Deise Miola",
                "username": "DEISEMIOLA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1578974425",
                "name": "Fernando Paulouro",
                "username": "fpaulouro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66407163",
                "name": "Mau\uf8ff",
                "username": "msoggia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2461600427",
                "name": "Panda DeeJay",
                "username": "pandadeejay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2977077706",
                "name": "Toda Bahia",
                "username": "TodaBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43167222",
                "name": "Z\u00e9 Roig, O Urbanauta",
                "username": "zeroig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19349322",
                "name": "Pedro Alexandre Sanches",
                "username": "pdralex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2801482684",
                "name": "Jonathan",
                "username": "sys_win_92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4071791962",
                "name": "Niel ",
                "username": "Nieelbiriba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375248248",
                "name": "Juliano Almeida",
                "username": "jualmeidarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55289359",
                "name": "dona do circo",
                "username": "bdgurjao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34348695",
                "name": "Cris \ud83e\udd8b",
                "username": "kittycastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16893562",
                "name": "Alethea Costa",
                "username": "alecost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26560366",
                "name": "Bahia Not\u00edcias",
                "username": "BahiaNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90959293",
                "name": "Folha Ambiente",
                "username": "folha_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2365699861",
                "name": "Luciano Alves",
                "username": "FLucianoalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "204356194",
                "name": "Funai",
                "username": "funaibrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29253854",
                "name": "Jornal Bahia Hoje",
                "username": "jornalbahiahoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708384225620176896",
                "name": "Javier Martin",
                "username": "secom_bahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249278766",
                "name": "G1 Bahia",
                "username": "g1bahia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15850306",
                "name": "iBahia",
                "username": "iBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214570761",
                "name": "Jornal Nacional",
                "username": "jornalnacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "268861049",
                "name": "Ramis",
                "username": "ramis_elisio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3383396025",
                "name": "Duda",
                "username": "doardamuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341767133",
                "name": "francesinha",
                "username": "franndarosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46782195",
                "name": "Michelle Ragozoni",
                "username": "michelle_rago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323878036",
                "name": "alice",
                "username": "kccdrewmendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313500833",
                "name": "Isabelle Blengini",
                "username": "Belle_Blengini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189344492",
                "name": "Gio Fernandes",
                "username": "giiofernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722916164",
                "name": "paracatunews",
                "username": "paracatunews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200315423",
                "name": "Leonardo Moraes",
                "username": "leomor6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2574723533",
                "name": "gabi\ud83c\udf3b",
                "username": "gabiiidsg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618488897",
                "name": "Visite os USA",
                "username": "VisiteOsUSA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22781010",
                "name": "New Mexico TRUE",
                "username": "NewMexico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55472490",
                "name": "Not Alice",
                "username": "victorkrosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898006974",
                "name": "TZ Viagens",
                "username": "TZViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40804354",
                "name": "Fel\u00edcio Ma\u00e7\u00e3o",
                "username": "Feliciom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82350646",
                "name": "M\u00e1rcio M. Silva",
                "username": "marciojmsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239776608",
                "name": "Dr. Francisco Eduardo da Fonseca Delgado DVM",
                "username": "Franciscoefd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60342793",
                "name": "Albuquerque",
                "username": "joaooAlbuque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842335158",
                "name": "dOrigem lusa",
                "username": "dOrigemlusa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3086960116",
                "name": "Prosa de Minas",
                "username": "prosademinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842176417",
                "name": "Marcos",
                "username": "marcosttup",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182096575",
                "name": "Viajar \u00e9 Simples",
                "username": "viajaresimples",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597843292",
                "name": "Gordas",
                "username": "Gordaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46265749",
                "name": "Sadi Castro",
                "username": "Sadi_Castro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67465567",
                "name": "\ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\udddc\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\uddd7\ud835\uddd8\ud835\udddc\ud835\udde5\ud835\udde2\ud835\udde6",
                "username": "umapsipravoce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "169092222",
                "name": "J.A.P.P.A",
                "username": "riojacare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188683808",
                "name": "Pensamento Verde",
                "username": "pensamentoverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80968761",
                "name": "Bianca Nadai",
                "username": "biancanadai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227361884",
                "name": "All Brazil Tours",
                "username": "AllBrazilTours1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88543314",
                "name": "Brasil na Foto",
                "username": "brasilnafoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "453888083",
                "name": "Elane Pires",
                "username": "ElaneLanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230599228",
                "name": "wilson D\u00b4Alcantara",
                "username": "juniorwjd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2935210498",
                "name": "Gazeta do Rossio",
                "username": "gazetadorossio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "181927933",
                "name": "$orru",
                "username": "dynanraposo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48990099",
                "name": "B4TCOMM",
                "username": "b4tcomm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106209400",
                "name": "Meloteca",
                "username": "Meloteca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39344091",
                "name": "R\u00e1dio Independente",
                "username": "RIndependente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143392231",
                "name": "ACIAB",
                "username": "ACIAB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2185887496",
                "name": "Isa",
                "username": "isabelapessoa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268236835",
                "name": "DRC_Norte",
                "username": "CulturaNorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29739318",
                "name": "Rafael Rigamonte",
                "username": "rafarig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91405111",
                "name": "Andr\u00e9 Carneiro",
                "username": "carneiro_andre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287375597",
                "name": "leonangomes",
                "username": "leonangomes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3349114007",
                "name": "Detalhe Brasil",
                "username": "DetalheBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3604303753",
                "name": "Terra d' Av\u00f3",
                "username": "Terra_d_Avo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1950078289",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "pedro201_pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580938630",
                "name": "02Gatos",
                "username": "02_gatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196973807",
                "name": "Os Bolechas",
                "username": "OsBolechas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2989759571",
                "name": "AsPontes",
                "username": "AsPontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4421375733",
                "name": "Gisele Ferreira",
                "username": "GiseleCorreaGSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633944176",
                "name": "Senac Brasil",
                "username": "SenacBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90272946",
                "name": "Senac Minas",
                "username": "senacminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2696309725",
                "name": "Capital das \u00c1guas",
                "username": "CapitalAguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242391988",
                "name": "SiZarth",
                "username": "SiZarth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237134887",
                "name": "DUDU BERTHOLINI",
                "username": "BERTHOLINIDUDU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133930755",
                "name": "CViola",
                "username": "chmviola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "573917073",
                "name": "Record News Paran\u00e1",
                "username": "RedeMercosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84010188",
                "name": "RADAR 64",
                "username": "radar64com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775625072",
                "name": "Green Trekker",
                "username": "GreenTrekker2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3862475835",
                "name": "Maria Alves \ud83d\udda4",
                "username": "marialves53",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15750149",
                "name": "Web-2-3-Linkaloo",
                "username": "Beduac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634659951",
                "name": "Ella",
                "username": "EllaIDK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000140799",
                "name": "S. Informa\u00e7\u00e3o M.",
                "username": "SIMundial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3320129693",
                "name": "Publishing All",
                "username": "PublishingAll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113684983",
                "name": "P\u00fablico Local",
                "username": "P_Local",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64950397",
                "name": "V R",
                "username": "vrfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299394547",
                "name": "Jao",
                "username": "JPMaselii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3817196481",
                "name": "perfil encerrado.",
                "username": "desativado_94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50626360",
                "name": "Filipe Portes",
                "username": "filipeportes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47230248",
                "name": "bya.",
                "username": "oi_byazinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468871532",
                "name": "Wallace Soares",
                "username": "Wallacesoares17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176874944",
                "name": "Rodrigo Wirth",
                "username": "wirthsep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267426023",
                "name": "WILLIAN",
                "username": "WILLIANBSS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296602457",
                "name": "Karoline",
                "username": "Geminianinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561263066",
                "name": "J\u00e9h Andrade \u2661",
                "username": "Jeehandrade10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265650464",
                "name": "Wanderson Rodrigues",
                "username": "wanderson150",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2705337482",
                "name": "Helton",
                "username": "Hredivoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1623484128",
                "name": "Evelim",
                "username": "evelimeduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554506712",
                "name": "eduarda",
                "username": "eduardacittadin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182434296",
                "name": "Suisse Chocolat",
                "username": "Suisse_Chocolat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3189120717",
                "name": "daviSUMMER AGAIN",
                "username": "sonchaeyoing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2958714563",
                "name": "Tr\u00f3pica Brewing Co.",
                "username": "CervejaTropica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126446263",
                "name": "Dani",
                "username": "dszarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173560821",
                "name": "Leticia Gomes",
                "username": "_lelecagomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92567556",
                "name": "Fabio Goulart",
                "username": "goulart108",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60166249",
                "name": "Joice com i",
                "username": "joicefragoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445162124",
                "name": "Nosso Litoral",
                "username": "N0ssolit0ral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29054940",
                "name": "Bruxa Herbol\u00e1cea",
                "username": "besabafos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126942185",
                "name": "Carles Bernardes",
                "username": "carlesber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2334334268",
                "name": "Loir\u00e3o",
                "username": "larissa_foontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67213942",
                "name": "Carrascoo",
                "username": "Carrascoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46938816",
                "name": "Jac Abreu \ud83c\udf31",
                "username": "JacAbreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38416252",
                "name": "100% imunizadoh \u262d",
                "username": "diegoponci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18609547",
                "name": "Juan Lopes",
                "username": "juanplopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136385750",
                "name": "FB - Jornalismo, Cultura e Turismo",
                "username": "fabiobarbosafb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912230695",
                "name": "Gustavo Chicarino",
                "username": "GuChicarino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611623450",
                "name": "IgersBeloHorizonte",
                "username": "IGersBHZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403683236",
                "name": "c \u00e2 n d i d a",
                "username": "candikonrad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44516493",
                "name": "Lorena",
                "username": "lorenasds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67366599",
                "name": "Intelog / Newslog",
                "username": "intelog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344240163",
                "name": "Ramon Dias",
                "username": "RamonDias14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2929806623",
                "name": "Josineia Ortiz Prado",
                "username": "josineiaprado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15366029",
                "name": "eminem do forr\u00f3",
                "username": "andrestadler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2869000215",
                "name": "Wallcast",
                "username": "Salenrmf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4333190236",
                "name": "\ud83d\udc3a",
                "username": "anonyCruzeirens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87448133",
                "name": "Museu Em\u00edlio Goeldi",
                "username": "museugoeldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82086393",
                "name": "UFPA",
                "username": "UFPA_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112516577",
                "name": "R\u00e1dio Margarida",
                "username": "radiomargarida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77326979",
                "name": "arianma",
                "username": "arianma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184407148",
                "name": "Diego Sant'Anna",
                "username": "dii_san",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174324761",
                "name": "Escola Pierre Vigne",
                "username": "epvigne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120275177",
                "name": "b.",
                "username": "dansesurlamerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178682575176523778",
                "name": "gazetaonline",
                "username": "gazetaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63567949",
                "name": "Angra dos Reis",
                "username": "Angra_dos_Reis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69063653",
                "name": "Yogateiro\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "lama_mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183813332",
                "name": "BrazilKorea",
                "username": "brazilkorea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119173157",
                "name": "Hotel Planalto PG",
                "username": "hotelplanalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188043394",
                "name": "Buraco das Araras",
                "username": "BuracodasAraras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3875296817",
                "name": "duda alb",
                "username": "dudalbernazz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36248739",
                "name": "Rui Falc\u00e3o",
                "username": "rfalcao13",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57183630",
                "name": "\u2720 Aragua \u2720 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "araguaci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772475604",
                "name": "Brasil 27",
                "username": "27Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705981469",
                "name": "Ricardo Moscatelli",
                "username": "RicoMoscatelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33306352",
                "name": "Rossane Costa",
                "username": "ilhabelaBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45967467",
                "name": "Pablo",
                "username": "Paretamal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39259252",
                "name": "Mauricio",
                "username": "zonalacustre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324997659",
                "name": "Didimo locutor",
                "username": "Didimolocutor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55555982",
                "name": "Enio Tatto",
                "username": "EnioTatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383708822",
                "name": "carlos giannazi",
                "username": "carlos_giannazi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "467617571",
                "name": "Luiz Turco 13690",
                "username": "LuizTurcoPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2378812609",
                "name": "Marlon Ara\u00fajo #Beta",
                "username": "Marlonzinho87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393492006",
                "name": "Baal",
                "username": "danthfernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37489167",
                "name": "marcelo dalla",
                "username": "marcelodalla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302783981",
                "name": "MixVale",
                "username": "Mixvale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117233119",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "leurbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_br",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "172768234",
                "name": "CONAF",
                "username": "conaf_minagri",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3199241531",
                "name": "Despertar do Gigante",
                "username": "odespertar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52024106",
                "name": "Michel",
                "username": "MichelEnLaRed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66975167",
                "name": "Sandrinha\u2764\ud83c\udf3b",
                "username": "sanmesquita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91355810",
                "name": "ECM Im\u00f3veis",
                "username": "ecmimoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62953708",
                "name": "Arapy Assis",
                "username": "pedaladventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68690872",
                "name": "@Cesar",
                "username": "paulo1988cesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1711248584",
                "name": ".I. NeqrOw StylO x_X",
                "username": "NeqrOw_HD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87677475",
                "name": "PT no Senado",
                "username": "PTnoSenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77860254",
                "name": "Glauco Vicente:.",
                "username": "GlaucoVicente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2239962812",
                "name": "iva l. freitas",
                "username": "ivatimbeta2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241024958",
                "name": "Bruno Pena",
                "username": "pena_dir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536375611",
                "name": "Pedro Paulo de Souza Velten",
                "username": "ppsouzaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411788560",
                "name": "Roberton Moraes",
                "username": "robymoraes255",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3130788311",
                "name": "Tese do Mercadante",
                "username": "tesemercadante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454246447",
                "name": "denilson M O Santos",
                "username": "DenilsonTenor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167253005",
                "name": "Valderi Melo",
                "username": "valderi_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14699591",
                "name": "Maga",
                "username": "_Maga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30061046",
                "name": "kerllin",
                "username": "kerllin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104783492",
                "name": "Clayton de Jesus",
                "username": "ligeirinhotom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864021606",
                "name": "Thales Fama",
                "username": "thalesrfama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1305101852",
                "name": "giovanna \u2728",
                "username": "eachagas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60165973",
                "name": "Kleber Miranda Filho",
                "username": "Kmirandafilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129751823",
                "name": "tertusccp\ud83e\udd85",
                "username": "tertu10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50846635",
                "name": "Fmaciel3",
                "username": "fmaciel3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197312368",
                "name": "E a\u00ed, Paulinha!?",
                "username": "eaipaulinnha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118109505",
                "name": "Priscilla F. Navarro",
                "username": "navarro_pri7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2480172170",
                "name": "Biazuca",
                "username": "Biazuca1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565130538",
                "name": "Az\u00e9l\u00e9l\u00e9",
                "username": "TcheskoCoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192216110",
                "name": "Heloisa Alencar",
                "username": "heloisaCFA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24956368",
                "name": "Denise A",
                "username": "denisemillenia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281712241",
                "name": "Ricardo Alexandre",
                "username": "ricardobatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137154277",
                "name": "Leticia F Vacinadah",
                "username": "LETTICIACLEAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563776890",
                "name": "Maria heleni Noronha",
                "username": "MariaheleniNoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3359330782",
                "name": "not augustine anymore",
                "username": "raniwhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271495401",
                "name": "yuri",
                "username": "yfnonato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25357497",
                "name": "Aline Chieza",
                "username": "alinechieza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316759641",
                "name": "Pedro Galv\u00e3o",
                "username": "pedroambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69214449",
                "name": "Estev\u00e3o H. Monte",
                "username": "ehmonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "915443777527074816",
                "name": "Geraldo A.",
                "username": "geraldoalckmin_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420689589",
                "name": "luiz fernando faria",
                "username": "luizfernandofa7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68487389",
                "name": "Geraldo Cruz",
                "username": "geraldocruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225933046",
                "name": "We Braga",
                "username": "webraga",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "682711176820703237",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2d16i0jjht4u57311ar1ygq27kwvx",
        "oldest_id": "681222898363809792",
        "result_count": 500
    }
}