{
    "data": [
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-11-05T12:48:58.000Z",
            "id": "662250249835147264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nToras foram apreendidas na Reserva Extrativista Guariba Roosevelt. Opera\u00e7\u00e3o j\u00e1 apreendeu ao todo 1.260 m\u00b3 de madeira ilegal na \u00e1rea."
        },
        {
            "author_id": "2876556209",
            "created_at": "2015-11-05T12:44:36.000Z",
            "id": "662249153494257664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o RPPN Reve...: \n\n            Victor..."
        },
        {
            "author_id": "2876556209",
            "created_at": "2015-11-05T12:44:00.000Z",
            "id": "662249000121290753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o RPPN Reve...: Victor Hugo 12:32pm Nov 5 Voc\u00ea conhece a\u2026 https://t.co/b2HOADgtAC"
        },
        {
            "author_id": "873382915",
            "created_at": "2015-11-05T11:43:44.000Z",
            "id": "662233835560660996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No cora\u00e7\u00e3o do Parque nacional de Banff, Canad\u00e1, o lago Louise tem uma das paisagens mais lindas de nosso planeta.... https://t.co/H05fuMuAm3"
        },
        {
            "author_id": "193955214",
            "created_at": "2015-11-05T10:39:08.000Z",
            "id": "662217576995553280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Glaciar Perito Moreno \u00e9 a mais conhecida e imponente das geleiras do Parque Nacional Los Glaciares, na Argentina. https://t.co/7zxgFTp1cF"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-11-05T10:37:01.000Z",
            "id": "662217043924623360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar de Encanto e Mist\u00e9rio!\n\nO Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas compreende mais de setenta mil hectares de... https://t.co/XI2E6Sl9xh"
        },
        {
            "author_id": "302532551",
            "created_at": "2015-11-05T07:00:01.000Z",
            "id": "662162435726581760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossos clientes a posarem para a foto com um enorme embondeiro atr\u00e1s.\nEsta foto foi tirada no Parque Nacional de... https://t.co/7SV7c0TJaA"
        },
        {
            "author_id": "217511508",
            "created_at": "2015-11-05T03:21:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.47007895,
                        -7.25929943
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "662107458953977856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Araripe\n#plantas #plants #sky #blue #biology #morning #photooftheday #pic\u2026 https://t.co/NlGcDqNIXJ"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-11-05T02:22:08.000Z",
            "id": "662092505035497472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite das Bruxas em Montalegre (sexta 13) e circuito pelo Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas!\nEm contagem... https://t.co/7LhnkveRhf"
        },
        {
            "author_id": "263847448",
            "created_at": "2015-11-05T00:27:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43333333,
                        -25.68333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "662063673465282560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagine uma nova hist\u00f3ria para sua vida e acredite nela. @ Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/UtHcYlj7AJ"
        },
        {
            "author_id": "17013378",
            "created_at": "2015-11-04T23:56:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 79,
                        "username": "Interior"
                    }
                ]
            },
            "id": "662055821514317824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cores no c\u00e9u do Parque Nacional Death Valley, California. Foto James Mead, via @interior https://t.co/3S9dfS9STk"
        },
        {
            "author_id": "82913355",
            "created_at": "2015-11-04T23:18:45.000Z",
            "id": "662046353430851584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachorros-vinagres s\u00e3o filmados no Parque Nacional das Emas | ((o))eco https://t.co/JGUslTBw3g"
        },
        {
            "author_id": "2360269304",
            "created_at": "2015-11-04T22:44:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 122,
                        "username": "jornalmoginews"
                    }
                ]
            },
            "id": "662037794034991104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Mogi das Cruzwes tem nova \u00e1rea protegida, a RPPN Botujuru - Serra do Itapety, a 2\u00aa da cidade https://t.co/cIPTI00PZF via @jornalmoginews"
        },
        {
            "author_id": "379451192",
            "created_at": "2015-11-04T22:20:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.06095553,
                        -24.55974834
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4f060a1a4a882ded"
            },
            "id": "662031658074431488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e minha m\u00e3e tomando banho novamente nas cataratas. @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/Hlc5xbqlaz"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2015-11-04T22:16:06.000Z",
            "id": "662030587088101376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cataratas Day 2015 tem Selfie Point e expectativa de recorde de visitantes no Parque\u2026 https://t.co/hhhAFyRWZC https://t.co/Po5TyrOnJi"
        },
        {
            "author_id": "379451192",
            "created_at": "2015-11-04T22:11:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57936,
                        -25.969905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "662029368412217345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e minha m\u00e3e na Garganta. @ Garganta del Diablo - Parque Nacional\u2026 https://t.co/Kg95XNRN9p"
        },
        {
            "author_id": "379451192",
            "created_at": "2015-11-04T22:08:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57936,
                        -25.969905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "662028718852935680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vontade de n\u00e3o ir embora... @ Garganta del Diablo - Parque Nacional\u2026 https://t.co/GGhoQKCt8d"
        },
        {
            "author_id": "466294634",
            "created_at": "2015-11-04T22:03:47.000Z",
            "id": "662027486008614912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos partilhar Portugal fa\u00e7a like em https://t.co/DBvqS2y15m\nWe share in about Portugal do like... https://t.co/hdsZBWI7Ht"
        },
        {
            "author_id": "3110055699",
            "created_at": "2015-11-04T21:44:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 65,
                        "username": "lonelyplanet_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "662022656947023876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Beautiful Parque Nacional da Chapada Diamantina in Bahia, Brazil @lonelyplanet_br https://t.co/VXno1I6wJ2"
        },
        {
            "author_id": "223604907",
            "created_at": "2015-11-04T21:40:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 3,
                        "username": "elrincondejesus"
                    }
                ]
            },
            "id": "662021572434239489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @elrincondejesus: Parque Nacional Ranthambore https://t.co/b57CmZRLyF https://t.co/XEVmjYTepH"
        },
        {
            "author_id": "92246550",
            "created_at": "2015-11-04T21:17:48.000Z",
            "id": "662015916541132800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A rar\u00edssima Enoploctenus amarela... s\u00f3 encontrada at\u00e9 hoje no Parque Nacional do Itatiaia, RJ\n\nFoto by/ Ivan... https://t.co/soEv0e2s2L"
        },
        {
            "author_id": "96428020",
            "created_at": "2015-11-04T20:22:24.000Z",
            "id": "662001975408496640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabe ao MPF apurar danos ambientais no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/EY63rjUchX"
        },
        {
            "author_id": "324978610",
            "created_at": "2015-11-04T20:22:18.000Z",
            "id": "662001947734507520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabe ao MPF apurar danos ambientais no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Cabe ao Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal apurar po... https://t.co/rfAA0oFkic"
        },
        {
            "author_id": "276670025",
            "created_at": "2015-11-04T19:50:45.000Z",
            "id": "661994009338904577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabe ao MPF apurar danos ambientais no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Cabe ao Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal apurar po... https://t.co/36OkNOIwfQ"
        },
        {
            "author_id": "87348345",
            "created_at": "2015-11-04T19:50:29.000Z",
            "id": "661993942087430144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabe ao MPF apurar danos ambientais no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/45HaoJswld"
        },
        {
            "author_id": "153123671",
            "created_at": "2015-11-04T19:43:28.000Z",
            "id": "661992173945135109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem Domingo do Campus nesse fim de semana! Confira a programa\u00e7\u00e3o e venha curtir o dia na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG: https://t.co/tQ9nGzuJ3O"
        },
        {
            "author_id": "573374404",
            "created_at": "2015-11-04T19:34:32.000Z",
            "id": "661989925563187200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sabe aquele sunset que s\u00f3 o Rio de Janeiro pode nos proporcionar! Vista Chinesa, Parque nacional da\u2026 https://t.co/vRmpXty5E1"
        },
        {
            "author_id": "21334653",
            "created_at": "2015-11-04T19:30:41.000Z",
            "id": "661988958935453696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cabe ao MPF apurar danos ambientais no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/DycUdSqxbR"
        },
        {
            "author_id": "107380328",
            "created_at": "2015-11-04T19:21:31.000Z",
            "id": "661986652265578496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Cabe ao MPF apurar danos ambientais no Parque Nacional do Igua\u00e7u\" https://t.co/N8TDLsfCaP"
        },
        {
            "author_id": "157861244",
            "created_at": "2015-11-04T19:17:13.000Z",
            "id": "661985570298687488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Cabe ao MPF apurar danos ambientais no Parque Nacional do Igua\u00e7u\" https://t.co/ObWFao1mQh"
        },
        {
            "author_id": "343474446",
            "created_at": "2015-11-04T19:16:29.000Z",
            "id": "661985386697261061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabe ao MPF apurar danos ambientais no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/SA0MnGsCB5"
        },
        {
            "author_id": "1278288824",
            "created_at": "2015-11-04T19:00:28.000Z",
            "id": "661981353848651776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Executivo realiza reuni\u00e3o t\u00e9cnica com o NEMA sobre a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Lagoa Verde. https://t.co/eM1jiRy1nJ"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2015-11-04T19:00:01.000Z",
            "id": "661981240053100545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao dirigir em vias que cortam o Parque Nacional da Tijuca, o motorista deve reduzir a velocidade e redobrar a aten\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "81135963",
            "created_at": "2015-11-04T18:49:44.000Z",
            "id": "661978652645675008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens flagrados ca\u00e7ando em Parque Nacional do Igua\u00e7u t\u00eam condena\u00e7\u00e3o confirmada por TRF4 https://t.co/432in2NVkg"
        },
        {
            "author_id": "49520078",
            "created_at": "2015-11-04T18:48:49.000Z",
            "id": "661978422437158913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Legal ! https://t.co/OU8qmOatTK"
        },
        {
            "author_id": "2188410302",
            "created_at": "2015-11-04T18:26:42.000Z",
            "id": "661972857359114241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pirambu: Prefeitura participa da elabora\u00e7\u00e3o do Regimento Interno do Conselho Consultivo da Reserva Biol\u00f3gica... https://t.co/1uXQdESQuI"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-11-04T18:25:40.000Z",
            "id": "661972596506783744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Grupo do MST denuncia crime ambiental em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Serra do\u00a0Orob\u00f3 https://t.co/vXGhGlhlF5"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-11-04T18:25:37.000Z",
            "id": "661972585589030912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Grupo do MST denuncia crime ambiental em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Serra do\u00a0Orob\u00f3 https://t.co/OleSP8UFuc"
        },
        {
            "author_id": "67097036",
            "created_at": "2015-11-04T18:18:09.000Z",
            "id": "661970705647538176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Mata Santa Genebra completa 30 anos com oficinas e m\u00fasica https://t.co/joEkw5P9Cg"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2015-11-04T17:57:53.000Z",
            "id": "661965604358868992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I Encontro Cient\u00edfico da Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba traz pesquisas sobre o manguezal\nhttps://t.co/isL7SXVytT #AmbienteRJ"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2015-11-04T17:50:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 105,
                        "username": "MPF_ambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "661963759053746176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recebe atribui\u00e7\u00e3o para apurar danos ambientais no Parque Nacional Igua\u00e7u https://t.co/0r3S3aT2Ut via @MPF_ambiente"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2015-11-04T17:50:32.000Z",
            "id": "661963755262054400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recebe atribui\u00e7\u00e3o para apurar danos ambientais no Parque Nacional Igua\u00e7u: Decis\u00e3o do STF refor\u00e7a a qu... https://t.co/VklWFqXMRJ #MPF"
        },
        {
            "author_id": "2961327245",
            "created_at": "2015-11-04T17:37:02.000Z",
            "id": "661960359457198080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos Bugios s\u00e3o reintroduzidos no Parque Nacional da Tijuca - Rio de Janeiro https://t.co/g6evOgPyRL"
        },
        {
            "author_id": "20230736",
            "created_at": "2015-11-04T17:16:04.000Z",
            "id": "661955082867466241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre o c\u00e9u e a Terra. *-*\n\nParque Nacional de Yushan, em #Taiwan. N\u00e3o \u00e9 divino?\n\n#ViagemComEstilo #Cambio #Turismo https://t.co/fr3Y7OL1v7"
        },
        {
            "author_id": "2360269304",
            "created_at": "2015-11-04T17:01:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 96,
                        "username": "jornalmoginews"
                    }
                ]
            },
            "id": "661951504111304704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Mogi das Cruzes tem nova \u00e1rea protegida, agora na Serra do Itapety https://t.co/cIPTI00PZF via @jornalmoginews"
        },
        {
            "author_id": "223604907",
            "created_at": "2015-11-04T16:20:36.000Z",
            "id": "661941121937985536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Ranthambore https://t.co/b57CmZRLyF https://t.co/XEVmjYTepH"
        },
        {
            "author_id": "380061590",
            "created_at": "2015-11-04T16:06:40.000Z",
            "id": "661937617211011072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachorros-vinagres s\u00e3o filmados no Parque Nacional das Emas | ((o))eco https://t.co/BoEU97G1iG"
        },
        {
            "author_id": "52722204",
            "created_at": "2015-11-04T16:05:09.000Z",
            "id": "661937235735019520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um sabor de calafate: o b\u00e1sico do Parque Nacional dos Glaciares, na Patag\u00f4nia. https://t.co/ahiW7oLbi5"
        },
        {
            "author_id": "1445700170",
            "created_at": "2015-11-04T15:29:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 58,
                        "username": "VIVOBAREFOOT"
                    }
                ]
            },
            "id": "661928216509161472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Climbing Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Rio de Janeiro\n@VIVOBAREFOOT #ShareYourTrail #PARNASO #Brasil #Garraf\u00e3o https://t.co/fIphg893Ex"
        },
        {
            "author_id": "1650744324",
            "created_at": "2015-11-04T14:27:42.000Z",
            "id": "661912708497940480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, no Chile, foi eleita pela 22\u00aa edi\u00e7\u00e3o do World Travel Awards, o melhor destino... https://t.co/IuP9XxqqRg"
        },
        {
            "author_id": "3448896933",
            "created_at": "2015-11-04T14:12:37.000Z",
            "id": "661908913969881088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitamos o Parque Nacional #ElCajas, ecossistema p\u00e1ramo herb\u00e1ceo com mais de 200 lagoas, na cordilheira ecuatoriana https://t.co/ATok0OutZg"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-11-04T14:00:08.000Z",
            "id": "661905771408568320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito Sexta 13 (Noite das Bruxas - Montalegre)\nPorto-Montalegre-Castro Laboreiro (Parque Nacional da Peneda... https://t.co/Vc7hFvV88c"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-11-04T13:59:20.000Z",
            "id": "661905570774056961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite das Bruxas em Montalegre (sexta 13) e circuito pelo Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas!\nEm contagem... https://t.co/kRDveeOiAQ"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2015-11-04T13:49:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 25,
                        "username": "r_faro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "661902989611921408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/AG4z00BLt7  @r_faro aproveita que est\u00e1 em MineirosGo e vai conhecer a Bioluminesc\u00eancia no Parque Nacional das Emas"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2015-11-04T13:48:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 24,
                        "username": "r_faro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "661902764876955648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "https://t.co/FuWh8QYEXA @r_faro aproveita que est\u00e1 em MineirosGo e vai conhecer a Bioluminesc\u00eancia no Parque Nacional das Emas"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2015-11-04T13:46:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "r_faro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "661902290815721473",
            "in_reply_to_user_id": "123135953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@r_faro aproveita que est\u00e1 em MineirosGo e vai conhecer a Bioluminesc\u00eancia no Parque Nacional das Emas https://t.co/B62RIIHqOo"
        },
        {
            "author_id": "65037561",
            "created_at": "2015-11-04T11:50:49.000Z",
            "id": "661873227636023296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador Geraldo Alckmin: Decreto de cria\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Cajuru https://t.co/xR6I8anvSe"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-11-04T11:42:39.000Z",
            "id": "661871173773324288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"ATUAL STATUS DO MEIO AMBIENTE\" \u00c1rea Protegida da Som\u00e1lia na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O... https://t.co/QCspIxwRcB"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2015-11-04T11:41:10.000Z",
            "id": "661870802040520705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As nascentes do Rio Parna\u00edba- Piaui.\nO Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba \u00e9 uma das unidades que ir\u00e1... https://t.co/72Y5urr0fC"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-11-04T11:09:08.000Z",
            "id": "661862739900538883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra \nFoto Marco Aur\u00e9lio Antunes. https://t.co/UtuYKofI9Z"
        },
        {
            "author_id": "423662674",
            "created_at": "2015-11-04T10:34:14.000Z",
            "id": "661853954674810880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atribui\u00e7\u00e3o para apurar danos ambientais no Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 do Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal:... https://t.co/WYp1C1FGBJ"
        },
        {
            "author_id": "423662674",
            "created_at": "2015-11-04T10:34:02.000Z",
            "id": "661853907585359872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atribui\u00e7\u00e3o para apurar danos ambientais no Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 do Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal: https://t.co/1Ho7RVtI4W"
        },
        {
            "author_id": "68313718",
            "created_at": "2015-11-04T10:15:12.000Z",
            "id": "661849166063247361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Atribui\u00e7\u00e3o para apurar danos ambientais no Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 do Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal: https://t.co/iu64rhqwRd"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-11-04T08:55:39.000Z",
            "id": "661829147010965505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite das Bruxas em Montalegre (sexta 13) e circuito pelo Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas!\nEm contagem... https://t.co/0yKnJ3VOr5"
        },
        {
            "author_id": "2423994313",
            "created_at": "2015-11-04T07:25:18.000Z",
            "id": "661806410469146624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 conflitos de terra entre a administra\u00e7\u00e3o do parque nacional e as comunidades https://t.co/LgLaLKH3L5"
        },
        {
            "author_id": "267366019",
            "created_at": "2015-11-04T03:18:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "AcheiC"
                    }
                ]
            },
            "id": "661744400377229312",
            "in_reply_to_user_id": "350031537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AcheiC Vc j\u00e1 viu o que um Javali faz numa nascente ou \u00e1rea protegida? Eles n\u00e3o s\u00e3o nativos e n\u00e3o fazem parte daquele ecossistema s\u00e3o pragas"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2015-11-04T03:17:10.000Z",
            "id": "661743963536125952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cachorros-vinagres s\u00e3o filmados no Parque Nacional das Emas -  https://t.co/P5xJLrn1eS \nParque Nacional das Emas:... https://t.co/Bj0USILrnh"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2015-11-04T03:01:02.000Z",
            "id": "661739904930463744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas/ Anavilhanas National park\n\nInstagram: @preserveomeioambiente https://t.co/5VWvmOEK1w"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2015-11-04T02:58:56.000Z",
            "id": "661739376867590144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas/ Anavilhanas National park\n\nInstagram: @engambdaniel https://t.co/zHKYkQqTYN"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2015-11-04T02:56:03.000Z",
            "id": "661738651940859904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u / Iguassu National Park https://t.co/cX2NnZWK7G"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2015-11-04T02:43:16.000Z",
            "id": "661735433492017152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r do Sol no Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha https://t.co/LpERbLEelG"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2015-11-04T02:40:44.000Z",
            "id": "661734797698424832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por qu\u00ea o p\u00f4r do Sol em Noronha \u00e9 \u00fanico? \n\nParque Nacional Marinho de Fernando de Noronha https://t.co/PwzFuOtAgD"
        },
        {
            "author_id": "21540034",
            "created_at": "2015-11-04T00:50:39.000Z",
            "id": "661707093578276864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subida da Serra em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia lugar maravilhoso e muita natureza"
        },
        {
            "author_id": "100029117",
            "created_at": "2015-11-04T00:26:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22421305,
                        -22.98505501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "661700894229004288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lino Leblond jungle elegance @ Floresta Nacional da Tijuca https://t.co/LLutAdjaj9"
        },
        {
            "author_id": "492670456",
            "created_at": "2015-11-04T00:24:37.000Z",
            "id": "661700542360657924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00eddeo promocional da nossa EBA que acontecer\u00e1 no pr\u00f3ximo domingo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG, de 10h \u00e0s 13h. https://t.co/YxsMzZIwBv"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-11-03T23:00:39.000Z",
            "id": "661679412216274944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito Sexta 13 (Noite das Bruxas - Montalegre)\nPorto-Montalegre-Castro Laboreiro (Parque Nacional da Peneda... https://t.co/9Gk4DV1F0T"
        },
        {
            "author_id": "72281348",
            "created_at": "2015-11-03T22:20:57.000Z",
            "id": "661669418326339584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escola Bike Anjo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG.\nDomingo, 08/11, de 10h \u00e0s 13h.\nVenham aprender a pedalar e se... https://t.co/fTOhPBMFyC"
        },
        {
            "author_id": "3350738572",
            "created_at": "2015-11-03T21:50:53.000Z",
            "id": "661661854083645440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dias marcados pela gl\u00f3ria de Deus!! #encontr\u00e3o #encontr\u00e3o2015 #encontr\u00e3ojovem @ Parque Nacional Da\u2026 https://t.co/sp4PcSclWU"
        },
        {
            "author_id": "2347431579",
            "created_at": "2015-11-03T21:19:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40144422,
                        -22.58192388
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "661654078628474880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e bia em tingua @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/v15PzLvN36"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-11-03T21:14:05.000Z",
            "id": "661652592091598848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Cachorros-vinagres s\u00e3o filmados no Parque Nacional das Emas https://t.co/49QxPkC7Pu"
        },
        {
            "author_id": "44625199",
            "created_at": "2015-11-03T21:08:26.000Z",
            "id": "661651169672990720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acad\u00eamicos de Agronomia fazem viagem de estudos ao Parque Nacional do Igua\u00e7u: Um grupo de estudantes do Curso ... https://t.co/L4oHJK4LXQ"
        },
        {
            "author_id": "898006974",
            "created_at": "2015-11-03T20:08:01.000Z",
            "id": "661635967032401920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As cachoeiras, rios, c\u00e2nions e grutas, que formam cen\u00e1rios inacredit\u00e1veis, fazem do Parque Nacional da Chapada... https://t.co/QgEsDUu34g"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-11-03T20:04:13.000Z",
            "id": "661635009263046656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "1683571658",
            "created_at": "2015-11-03T19:36:17.000Z",
            "id": "661627981383778304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 7, s\u00e1bado\nUnidade de conserva\u00e7\u00e3o da Mata Santa Genebra completa 30 anos com oficinas e m\u00fasica https://t.co/twvjDXaWHF"
        },
        {
            "author_id": "63514051",
            "created_at": "2015-11-03T19:14:41.000Z",
            "id": "661622543229583360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Mata Santa Genebra completa 30 anos com #oficinas e #m\u00fasica: No dia 5 de novembro, a \u00c1rea\u2026 https://t.co/5U06aZDqcH"
        },
        {
            "author_id": "57017966",
            "created_at": "2015-11-03T19:07:39.000Z",
            "id": "661620775229612032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/NOPUay0uML\n\nO Parque Nacional de Yellowstone \u00e9 um parque nacional norte-americano localizado nos... https://t.co/uz44vf0neK"
        },
        {
            "author_id": "63514051",
            "created_at": "2015-11-03T18:59:07.000Z",
            "id": "661618627880161280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Mata Santa Genebra completa 30 anos com #oficinas e #m\u00fasica https://t.co/wHUhCeTsE3"
        },
        {
            "author_id": "2417494915",
            "created_at": "2015-11-03T18:34:01.000Z",
            "id": "661612308985159680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Visite o Parnaso! Preserve a natureza. Teres\u00f3polis/Rj. https://t.co/bY29ViZBtH"
        },
        {
            "author_id": "274704957",
            "created_at": "2015-11-03T18:15:16.000Z",
            "id": "661607592804790272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas naturais do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/v6DfcUa82F https://t.co/loN1FSywX0"
        },
        {
            "author_id": "2781393841",
            "created_at": "2015-11-03T18:06:34.000Z",
            "id": "661605402195443712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu trabalho de geografia \u00e9 sobre o Parque Nacional Banff, e eu to tipo apaixonada pelo lugar, \u00e9 muito lindooo \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2015-11-03T17:44:44.000Z",
            "id": "661599905878835200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2018Domingo no campus\u2019 na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00e9 o destaque do Boletim desta semana. https://t.co/GWNyy9JS9i"
        },
        {
            "author_id": "21307085",
            "created_at": "2015-11-03T16:24:34.000Z",
            "id": "661579730936819713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem natural encanta visitantes na #Floresta Nacional de #Caraj\u00e1s em #Parauapebas #G1 #\u00c9doPar\u00e1 #TurismoParaense\nhttps://t.co/a5J6AQP5y4"
        },
        {
            "author_id": "2846656210",
            "created_at": "2015-11-03T15:05:28.000Z",
            "id": "661559828465209344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde a todo/as ! Teremos um safari de 1 dia a Rio Kwanza e Parque Nacional de Kissama a 07/08 de Novembro.... https://t.co/X8NRU8ivSd"
        },
        {
            "author_id": "50113610",
            "created_at": "2015-11-03T13:36:33.000Z",
            "id": "661537447898169345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara, outro destino Turistico interessante no Cear\u00e1: https://t.co/T3Wn7kvzdf https://t.co/xcsUN9sSus"
        },
        {
            "author_id": "3166777811",
            "created_at": "2015-11-03T13:35:27.000Z",
            "id": "661537173309628416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucalipto, a \u00e1rvore que reina sobre a floresta nacional. Saiba mais em https://t.co/sbprUULFBL"
        },
        {
            "author_id": "33493013",
            "created_at": "2015-11-03T13:33:46.000Z",
            "id": "661536748497801216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o https://t.co/KgqSINipif"
        },
        {
            "author_id": "414679264",
            "created_at": "2015-11-03T13:20:09.000Z",
            "id": "661533324008009729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Campinas (APA) dever\u00e1 ser ampliada https://t.co/8RlXxibE1v https://t.co/5dk5oO5qHT"
        },
        {
            "author_id": "131034663",
            "created_at": "2015-11-03T13:08:44.000Z",
            "id": "661530449223786496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mi pr\u00edncipe\ud83d\udc99\ud83d\ude18\nParque Nacional #WarairaRepano https://t.co/KKoxmAbQan"
        },
        {
            "author_id": "317065788",
            "created_at": "2015-11-03T12:59:25.000Z",
            "id": "661528106889531392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucalipto, a \u00e1rvore que reina sobre a floresta nacional https://t.co/NSV6Weh2Jf"
        },
        {
            "author_id": "317065788",
            "created_at": "2015-11-03T12:58:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 84,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "661527991336480769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucalipto, a \u00e1rvore que reina sobre a floresta nacional https://t.co/lpUM945TN9 via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "131034663",
            "created_at": "2015-11-03T12:55:05.000Z",
            "id": "661527014323707904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mi pr\u00edncipe\ud83d\udc99\ud83d\ude18\nParque Nacional #WarairaRepano https://t.co/qYY7kULu69"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-11-03T12:45:20.000Z",
            "id": "661524562253774848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"RESERVAS DA VIDA SELVAGEM\" \u00c1rea Protegida da Som\u00e1lia na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O PLANETA... https://t.co/Lk5mDZGL3R"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-11-03T11:53:36.000Z",
            "id": "661511540907053056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito Sexta 13 (Noite das Bruxas - Montalegre)\nPorto-Montalegre-Castro Laboreiro (Parque Nacional da Peneda... https://t.co/QBs3UKvX9f"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2015-11-03T11:27:05.000Z",
            "id": "661504868520038401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem-vindos ao Parque Nacional #Chilo\u00e9. RT se voc\u00ea gostaria de visit\u00e1-lo. #Chilo\u00e9M\u00e1gico https://t.co/18L67H1CYB"
        },
        {
            "author_id": "4060878172",
            "created_at": "2015-11-03T11:15:35.000Z",
            "id": "661501974001618944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o, Brasil. https://t.co/0ZgahPKSXN https://t.co/faEO5i92mr"
        },
        {
            "author_id": "63156739",
            "created_at": "2015-11-03T11:00:35.000Z",
            "id": "661498201204252672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone, no Wyoming,\u00a0EUA, encanta os turistas com sua bel\u00edssima Grande Fonte Prism\u00e1tica. https://t.co/8FWo9u0PFT"
        },
        {
            "author_id": "409476861",
            "created_at": "2015-11-03T10:08:24.000Z",
            "id": "661485066527358976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o #G1 https://t.co/IlEpTistLn"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2015-11-03T09:05:10.000Z",
            "id": "661469153216233472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um sabor de calafate: o b\u00e1sico do Parque Nacional dos Glaciares, na Patag\u00f4nia: A Patag\u00f4nia se revela entre o s... https://t.co/MYW8Qlkdu5"
        },
        {
            "author_id": "1190505763",
            "created_at": "2015-11-03T07:20:17.000Z",
            "id": "661442758482137088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o, Brasil. https://t.co/VqXoOixIEL"
        },
        {
            "author_id": "2838305135",
            "created_at": "2015-11-03T03:08:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "661379315356016641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem filtro, pq com um c\u00e9u desse nem precisa n\u00e9?! @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/akL7fXbOTu"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2015-11-03T02:11:54.000Z",
            "id": "661365152206336000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma simples rocha? D\u00ea asas a sua imagina\u00e7\u00e3o.\n\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/gqBxTOa69y"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2015-11-03T02:10:48.000Z",
            "id": "661364874144976896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma simples rocha? D\u00ea asas a sua imagina\u00e7\u00e3o.\n\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/4hFSmMFhm1"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2015-11-03T02:06:06.000Z",
            "id": "661363692320092161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto dia na serra dos \u00f3rg\u00e3os. Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. \n\nSiga instagram @preserveomeioambiente https://t.co/yNJ6zZgUP7"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2015-11-03T02:03:37.000Z",
            "id": "661363066278318080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto dia na serra dos \u00f3rg\u00e3os. Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n\nSiga instagran\u2026 https://t.co/XGV2tARJUK"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2015-11-03T02:00:36.000Z",
            "id": "661362307834904576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/xGTmTceKlf"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2015-11-03T01:57:19.000Z",
            "id": "661361483339534336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/NWIvHDv2nq"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2015-11-03T01:50:39.000Z",
            "id": "661359806243041280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o Leia mais: https://t.co/aIjngoN3IH"
        },
        {
            "author_id": "379451192",
            "created_at": "2015-11-03T01:18:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58816081,
                        -25.53493115
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "661351785706201088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu amo Foz. @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/VyaB11nFaZ"
        },
        {
            "author_id": "379451192",
            "created_at": "2015-11-03T01:16:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58816081,
                        -25.53493115
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "661351247753138176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha m\u00e3e hoje andou andou andou... @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/TgKhcG0D8W"
        },
        {
            "author_id": "379451192",
            "created_at": "2015-11-03T01:13:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58816081,
                        -25.53493115
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "661350345793249280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segunda de muitas vezes aqui em Foz. @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/5LDugX5PXy"
        },
        {
            "author_id": "379451192",
            "created_at": "2015-11-03T01:09:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58816081,
                        -25.53493115
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "661349557876482048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso \u00e9 muito lindo. @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/h7Em4EIUyy"
        },
        {
            "author_id": "379451192",
            "created_at": "2015-11-03T00:38:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58816081,
                        -25.53493115
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "661341634110627840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo. @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/zi9U7fjZ7p"
        },
        {
            "author_id": "379451192",
            "created_at": "2015-11-03T00:34:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58816081,
                        -25.53493115
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "661340734990245888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imposs\u00edvel n\u00e3o sentir o poder de Deus nesse lugar. @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/NsRIbt3Kek"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2015-11-03T00:03:05.000Z",
            "id": "661332733931552768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o https://t.co/jCAO0UQ84q"
        },
        {
            "author_id": "58598692",
            "created_at": "2015-11-02T23:59:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56901054,
                        -25.60096193
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "661331798115418113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem pouca \u00e1gua! Garganta do diabo \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udfde @ Parque Nacional Iguaz\u00fa - Argentina https://t.co/EYDmaFjubd"
        },
        {
            "author_id": "3587843175",
            "created_at": "2015-11-02T23:54:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11322625,
                        -4.15479053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "661330541485154304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/1F09LBwKDK"
        },
        {
            "author_id": "113466243",
            "created_at": "2015-11-02T23:21:52.000Z",
            "id": "661322360620912640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explore as paisagens do Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/LhrpANInG7"
        },
        {
            "author_id": "271747355",
            "created_at": "2015-11-02T22:46:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5667,
                        -22.5
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "661313433229504512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de Mar! #Feriado #lago #Praia #Sol #Fam\u00edlia \ud83e\udd13\ud83d\ude0e\ud83d\ude07\ud83c\udf35\u2600\ufe0f\u26c5\ufe0f\ud83c\udf26\ud83c\udf0a\ud83d\udca6 @ Lago Azul, Parque Nacional De\u2026 https://t.co/tQkbjA2bKj"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-11-02T22:00:27.000Z",
            "id": "661301873341788161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arroio do Segredo  -  Parque     Nacional  da  Serra   Geral https://t.co/Lcetv09Wia"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2015-11-02T21:38:23.000Z",
            "id": "661296320058003456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o https://t.co/UFiFyYYubD #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2015-11-02T21:38:05.000Z",
            "id": "661296245718151168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/bDGhEO4lgY"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-11-02T21:37:56.000Z",
            "id": "661296206585327616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/N7zLI314az"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-11-02T21:37:46.000Z",
            "id": "661296164327653377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/wooSJJnAn5"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-11-02T21:37:32.000Z",
            "id": "661296107243220993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/MSeVsjzRfD"
        },
        {
            "author_id": "219656143",
            "created_at": "2015-11-02T21:34:12.000Z",
            "id": "661295266541125632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1PR: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o https://t.co/5Cc8UUx8N7"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2015-11-02T21:32:01.000Z",
            "id": "661294718278594560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Explore as paisagens do Parque Nacional da Serra da Canastra: \u00a0https://t.co/opUyyYXaiT https://t.co/9a26wUV3yb"
        },
        {
            "author_id": "124749254",
            "created_at": "2015-11-02T21:27:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14677606,
                        -29.04948401
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "661293608293826561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Itaimbezinho, localizado no Parque Nacional Aparados da Serra, @ Cambara do Sul https://t.co/AMd2wxbTPz"
        },
        {
            "author_id": "1673051119",
            "created_at": "2015-11-02T21:02:20.000Z",
            "id": "661287248449540096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/GqcfPm32Zv"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-11-02T21:00:20.000Z",
            "id": "661286745707802626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o\" https://t.co/c0ZWO5NzUS"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-11-02T20:59:05.000Z",
            "id": "661286430472278016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o https://t.co/4UcFMlMnrF"
        },
        {
            "author_id": "96389732",
            "created_at": "2015-11-02T20:58:34.000Z",
            "id": "661286300415164416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o https://t.co/bf6WmMxHkq"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2015-11-02T20:58:23.000Z",
            "id": "661286254667927552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o https://t.co/XQv23sS7bi https://t.co/8YNnaAFsan"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2015-11-02T20:58:23.000Z",
            "id": "661286251186647041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o https://t.co/Wd3Q9LzpsM"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2015-11-02T20:58:20.000Z",
            "id": "661286241497812992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o https://t.co/XQv23sS7bi"
        },
        {
            "author_id": "1877161100",
            "created_at": "2015-11-02T20:57:52.000Z",
            "id": "661286122673147904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/brHkqv7O8K"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2015-11-02T20:57:05.000Z",
            "id": "661285924244852736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/sJBqdKgmAh"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2015-11-02T20:57:03.000Z",
            "id": "661285916766531584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/sJBqdKxXYR"
        },
        {
            "author_id": "3374432975",
            "created_at": "2015-11-02T20:56:43.000Z",
            "id": "661285835044622336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/p968qPOXJl"
        },
        {
            "author_id": "297559527",
            "created_at": "2015-11-02T20:56:41.000Z",
            "id": "661285827146678272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/AS0kSMNARe"
        },
        {
            "author_id": "2710319995",
            "created_at": "2015-11-02T20:56:40.000Z",
            "id": "661285820234510337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil #Not\u00edcias Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o  https://t.co/DFgvLFxQoL  #Bra"
        },
        {
            "author_id": "3331294486",
            "created_at": "2015-11-02T20:56:38.000Z",
            "id": "661285813599080449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/wyo4LqKNgP"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2015-11-02T20:56:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "661285794884128768",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolong... https://t.co/FXXWIwEgpn"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2015-11-02T20:56:32.000Z",
            "id": "661285787577679872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/cfkDifnh2y"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-11-02T20:56:29.000Z",
            "id": "661285776588541952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/xf6Ng9XX4E"
        },
        {
            "author_id": "96215960",
            "created_at": "2015-11-02T20:56:19.000Z",
            "id": "661285731537567744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperecaoBetaLab Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o https://t.co/BvCTdTKg7M #OperecaoBetaLab"
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2015-11-02T20:56:04.000Z",
            "id": "661285668941795329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/LB99ZUg45U"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2015-11-02T20:55:58.000Z",
            "id": "661285642949652480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/hJfIdIY4Du"
        },
        {
            "author_id": "94189214",
            "created_at": "2015-11-02T20:55:52.000Z",
            "id": "661285621583900672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/KTi7vWye97"
        },
        {
            "author_id": "2956518639",
            "created_at": "2015-11-02T20:55:51.000Z",
            "id": "661285615300771840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/RgvsKAhP4w"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2015-11-02T20:55:50.000Z",
            "id": "661285612490616833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/mDXtdg6UYH"
        },
        {
            "author_id": "379451192",
            "created_at": "2015-11-02T20:55:48.000Z",
            "id": "661285603376545792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/XFWjWHS35Q"
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-11-02T20:55:46.000Z",
            "id": "661285593465225216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/TpHqnJJVVV"
        },
        {
            "author_id": "2303396365",
            "created_at": "2015-11-02T20:55:39.000Z",
            "id": "661285564352622592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o Perca! Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado ta... https://t.co/mvfhiHgo4t"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2015-11-02T20:55:35.000Z",
            "id": "661285549483782145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/t4fsLEzi7H"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2015-11-02T20:55:33.000Z",
            "id": "661285538834481152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/lnbp7fGOll"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2015-11-02T20:55:28.000Z",
            "id": "661285518592774144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/FZoW5TJVx0"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2015-11-02T20:55:20.000Z",
            "id": "661285483566100480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/Mv2onnW5Lp"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-11-02T20:55:14.000Z",
            "id": "661285459188838401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/Mo3818ppb3"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-11-02T20:55:09.000Z",
            "id": "661285439416872960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/ADmKsI81pr"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2015-11-02T20:55:05.000Z",
            "id": "661285424707448832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/plByM3vKsn"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-11-02T20:55:02.000Z",
            "id": "661285409045938176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/m3pXRMkfTH"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2015-11-02T20:55:00.000Z",
            "id": "661285403295547392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/dstA7pmpEV"
        },
        {
            "author_id": "605870928",
            "created_at": "2015-11-02T20:54:55.000Z",
            "id": "661285380054904832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#betacaralhudosan Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fi... https://t.co/k0ib0RhjVB #betacaralhudosan"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2015-11-02T20:54:44.000Z",
            "id": "661285333066055680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/4eUHxxJKdc"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2015-11-02T20:54:29.000Z",
            "id": "661285272009641984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/atJSRZJdzU"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2015-11-02T20:54:25.000Z",
            "id": "661285256817868800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/R3iNmhWWII"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2015-11-02T20:54:20.000Z",
            "id": "661285235020050436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/rAjd3RYTz5"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2015-11-02T20:54:14.000Z",
            "id": "661285209409646593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/fYn2XNFJK6"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2015-11-02T20:53:57.000Z",
            "id": "661285139322765312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/5d9Xlo52RW"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2015-11-02T20:53:54.000Z",
            "id": "661285123069906944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de ... https://t.co/wp3oWUGhao #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2015-11-02T20:53:43.000Z",
            "id": "661285080585768960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o https://t.co/FHI2bHHpF3"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2015-11-02T20:53:40.000Z",
            "id": "661285064680996864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/xRhqb5Dtxe"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2015-11-02T20:53:36.000Z",
            "id": "661285047798906880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/20DEIsZCHq"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2015-11-02T20:53:34.000Z",
            "id": "661285039368376320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/3JnEv1pznB"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-11-02T20:53:32.000Z",
            "id": "661285033907351552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/zrSHavGP8u"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2015-11-02T20:53:26.000Z",
            "id": "661285006971539456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/aIysqjv0eX"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-11-02T20:53:19.000Z",
            "id": "661284979561775109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/aA61wznL5i"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2015-11-02T20:53:18.000Z",
            "id": "661284974717308928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o https://t.co/rM59KWV4LA #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2015-11-02T20:53:12.000Z",
            "id": "661284948406501377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/YdSRSpA4a0"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2015-11-02T20:53:02.000Z",
            "id": "661284907759435776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/FL3tI0hqcL"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2015-11-02T20:52:57.000Z",
            "id": "661284886687289348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/KNdLUeqNAJ"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-11-02T20:52:57.000Z",
            "id": "661284884250398720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/Ubhq4BygBl"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2015-11-02T20:52:55.000Z",
            "id": "661284875417219072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolong... https://t.co/UWkcQe5ZKz"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2015-11-02T20:52:49.000Z",
            "id": "661284851408961536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/4otaxwx0NU"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2015-11-02T20:52:47.000Z",
            "id": "661284842819063808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/89l7r8RcX4"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2015-11-02T20:52:47.000Z",
            "id": "661284842106023936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hu3b3t Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9... https://t.co/JXHEOz2fJU"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2015-11-02T20:52:43.000Z",
            "id": "661284825442095104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/edSybFWx7i"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2015-11-02T20:52:43.000Z",
            "id": "661284825349750784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado ... https://t.co/1eRpNv6DUI #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2015-11-02T20:52:40.000Z",
            "id": "661284813991636992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/rNN6TnDVkv"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-11-02T20:52:36.000Z",
            "id": "661284798057484288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o https://t.co/eYYi5aKQbs"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2015-11-02T20:52:36.000Z",
            "id": "661284796874620928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m fo... https://t.co/VkDSzTBQ9a"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-11-02T20:52:31.000Z",
            "id": "661284776247033856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil. Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9... https://t.co/XgyqFKs3Dh"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2015-11-02T20:52:30.000Z",
            "id": "661284772702892032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/GWdcy3BUS8"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2015-11-02T20:52:23.000Z",
            "id": "661284743611154432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/9CksR1fY27"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2015-11-02T20:52:21.000Z",
            "id": "661284733003821057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/Io8Jdg02yG"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2015-11-02T20:52:18.000Z",
            "id": "661284721041666048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rt1 Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m f... https://t.co/O9jlVK83bI"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2015-11-02T20:51:24.000Z",
            "id": "661284497615286272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/Ek6CgHNEPs"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2015-11-02T20:51:10.000Z",
            "id": "661284435099127809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/DYy1WWRIpY"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2015-11-02T20:51:06.000Z",
            "id": "661284420649783296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/2lEsRQouJ5"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2015-11-02T20:51:00.000Z",
            "id": "661284393185505281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/CZpyfkPD1Q"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-11-02T20:50:55.000Z",
            "id": "661284372914434048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o https://t.co/tMeG51dIGd"
        },
        {
            "author_id": "2951983415",
            "created_at": "2015-11-02T20:50:47.000Z",
            "id": "661284340341432320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/gUrMhCd1zt"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-11-02T20:50:46.000Z",
            "id": "661284335480279040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o https://t.co/wp3xIsWx5P"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2015-11-02T20:49:57.000Z",
            "id": "661284131427381248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/cUbOviEHu3"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2015-11-02T20:49:53.000Z",
            "id": "661284114020958208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/U5Suo4WfOu"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2015-11-02T20:49:30.000Z",
            "id": "661284016541184000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/l0Fqw0Tqiy"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2015-11-02T20:49:26.000Z",
            "id": "661284000997052416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/gtIympyN07"
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2015-11-02T20:49:23.000Z",
            "id": "661283986853920768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o https://t.co/t7qgjGJEbk"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2015-11-02T20:49:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 134,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "661283925268914176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolo... https://t.co/KA4gkHxpV8 via @g1"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2015-11-02T20:49:01.000Z",
            "id": "661283895858429952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana... https://t.co/sU8QLSz2cR #brasil"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2015-11-02T20:47:30.000Z",
            "id": "661283512239026176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o https://t.co/6a7zvvNCH9"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-11-02T20:45:12.000Z",
            "id": "661282933999861761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o\" https://t.co/c0ZWO5NzUS"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-11-02T20:44:44.000Z",
            "id": "661282819289849856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o\" https://t.co/c0ZWO5NzUS"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-11-02T20:38:57.000Z",
            "id": "661281363178450945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o https://t.co/QbsfDYdjmu \nFim de semana prolongado tamb\u00e9m foi movime\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-11-02T20:38:50.000Z",
            "id": "661281333088534528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o https://t.co/QbsfDYdjmu"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2015-11-02T20:33:03.000Z",
            "id": "661279879023996928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o https://t.co/3HnIRCvjtg"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2015-11-02T20:32:04.000Z",
            "id": "661279630381465600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o https://t.co/8xQ0Olsy2l"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-11-02T19:52:45.000Z",
            "id": "661269736404205569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Cantoras Hellem Patr\u00edcia e Keila Gentil participaram do programa.\nReportagem mostrou belezas naturais da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s."
        },
        {
            "author_id": "233604574",
            "created_at": "2015-11-02T19:31:46.000Z",
            "id": "661264454185799680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca #goingup #pnt #errejota #trilhaseaventuras #visusensacional @ Pico Da Tijuca https://t.co/BQoGCom8Y6"
        },
        {
            "author_id": "233604574",
            "created_at": "2015-11-02T19:30:25.000Z",
            "id": "661264114724007936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca #goingup #pnt #errejota #trilhaseaventuras @ Pico Da Tijuca https://t.co/BQoGCom8Y6"
        },
        {
            "author_id": "234993297",
            "created_at": "2015-11-02T19:18:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 84,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "661261190753046528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucalipto, a \u00e1rvore que reina sobre a floresta nacional https://t.co/KDHmmUMkmE via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "113466243",
            "created_at": "2015-11-02T18:11:21.000Z",
            "id": "661244218749222912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Arikok \u00e9 op\u00e7\u00e3o de passeio diferente em Oranjestad, Aruba https://t.co/WjBSmetiQU"
        },
        {
            "author_id": "113466243",
            "created_at": "2015-11-02T18:11:16.000Z",
            "id": "661244196766900224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Arikok \u00e9 op\u00e7\u00e3o de passeio diferente em Oranjestad, Aruba https://t.co/X6gE9ITGDU"
        },
        {
            "author_id": "461335547",
            "created_at": "2015-11-02T17:42:17.000Z",
            "id": "661236902390063109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf44\ud83c\udf42 @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/5Urk61XcXh"
        },
        {
            "author_id": "3193961248",
            "created_at": "2015-11-02T17:30:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98249889,
                        -22.44263366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "661234029019201537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m do que \u00e9 material, se encontra a alegria! \ud83c\udf3f @ Parque Nacional,Teres\u00f3polis. https://t.co/GA2U7CfYEV"
        },
        {
            "author_id": "221194767",
            "created_at": "2015-11-02T17:21:28.000Z",
            "id": "661231663926611968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ...ou seria mundo das \u00e1guas! \ud83d\ude4f  #nature  #love #cataratas #Brasil https://t.co/LFX1ZjbygT"
        },
        {
            "author_id": "3293798427",
            "created_at": "2015-11-02T17:12:03.000Z",
            "id": "661229292437831680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucalipto, a \u00e1rvore que reina sobre a floresta nacional https://t.co/9ITzlVecHO https://t.co/m99TWz6Xmy"
        },
        {
            "author_id": "43167222",
            "created_at": "2015-11-02T17:06:26.000Z",
            "id": "661227879225782272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecoturismo no Parque Nacional de Itatiaia e a Astrobiologia https://t.co/aJNP6eIeTX"
        },
        {
            "author_id": "81919287",
            "created_at": "2015-11-02T16:53:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 44,
                        "username": "RaysaG_Oliveira"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2518883,
                        -2.5009
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "661224552903663616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Azul! #Ana29 #MyWeekend #Len\u00e7\u00f3is fot\u00f3grafa: @raysag_oliveira @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/UDYB8NSE1e"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-11-02T16:40:01.000Z",
            "id": "661221235049779200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arroio do Segredo - Parque nacional da Serra Geral https://t.co/HU3bfBBHBc"
        },
        {
            "author_id": "461335547",
            "created_at": "2015-11-02T16:13:26.000Z",
            "id": "661214545101398017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf44\ud83c\udf42 @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/TltbXLkgt0"
        },
        {
            "author_id": "184233193",
            "created_at": "2015-11-02T16:05:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06554334,
                        4.62392155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "661212486037667840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respirando paz!!! #Happy #Feliznoviembre @ Parque Nacional https://t.co/4VSQqyDNSO"
        },
        {
            "author_id": "165423024",
            "created_at": "2015-11-02T14:50:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "fernanda_cid"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "55b4f9e5c516e0b6"
            },
            "id": "661193643718479872",
            "in_reply_to_user_id": "165423024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Fernanda_Cid ...(Puma Yagouaroundi) foi fotografado na Floresta Nacional (Flona) de Passo Fundo, no Rio Grande do Sul."
        },
        {
            "author_id": "349218010",
            "created_at": "2015-11-02T14:25:06.000Z",
            "id": "661187279155814400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es/MT, recomendo, com suas cachoeiras, cavernas, lagoas e trilhas. https://t.co/jeIeVsKxaU"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-11-02T14:14:23.000Z",
            "id": "661184585020014592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL LAG BADANA-BUSHBUSH \" \u00c1rea Protegida da Som\u00e1lia na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1... https://t.co/hBe7blJlzO"
        },
        {
            "author_id": "26407455",
            "created_at": "2015-11-02T13:19:14.000Z",
            "id": "661170703484456960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gato-mourisco \u00e9 fotografado na Floresta Nacional de Passo Fundo | ((o))eco https://t.co/DLKEC0gayF"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-11-02T05:43:35.000Z",
            "id": "661056037127127040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito Sexta 13 (Noite das Bruxas - Montalegre)\nPorto-Montalegre-Castro Laboreiro (Parque Nacional da Peneda... https://t.co/OAayygU7YT"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2015-11-02T03:33:42.000Z",
            "id": "661023347916935168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cada nascer do sol, o mais belo.\n\nParque Nacional do Superagui\n\n#preserveomeioambiente\u2026 https://t.co/fycZIzAsIc"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2015-11-02T03:31:16.000Z",
            "id": "661022738102943745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mascer do sol no Parque Nacional do Superagu https://t.co/gW1bHG9uns"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2015-11-02T03:25:59.000Z",
            "id": "661021406612750338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do bel\u00edssimo Morr\u00e3o, ponto mais alto da parte norte no Parque Nacional da Chapada Diamantina,\u2026 https://t.co/XmPwX14uAO"
        },
        {
            "author_id": "4033857808",
            "created_at": "2015-11-02T03:25:30.000Z",
            "id": "661021284680224768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta do Tingu\u00e1 vai manter sua posi\u00e7\u00e3o legal de \" Reserva Biol\u00f3gica \", agora confirmada pelo Minist\u00e9rio do Meio Ambiente."
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2015-11-02T03:21:03.000Z",
            "id": "661020168009596930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de quati subindo em uma palmeira depois de se separar do grupo.\n\nParque Nacional da\u2026 https://t.co/8bZ4nQoStH"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2015-11-02T03:16:44.000Z",
            "id": "661019079965171712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas dunas do Maranh\u00e3o. Belezas do nordeste brasileiro. \n\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/rIqje6tmnm"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2015-11-02T03:11:52.000Z",
            "id": "661017856348319744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simbolo da Fauna Brasileira \nParque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/44pTbBd0bi"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2015-11-02T03:08:12.000Z",
            "id": "661016933966311424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande Jequitiba\nParque Nacional do Monte Pascoal\n\n#preserveomeioambiente https://t.co/tBZkUGLE1a"
        },
        {
            "author_id": "2201711371",
            "created_at": "2015-11-02T02:10:53.000Z",
            "id": "661002506726699008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre hoje: Natureza renova! \ud83c\udf43\ud83c\udf33\ud83c\udf0a\ud83d\ude0d\ud83d\udc95\ud83d\udcf7\ud83d\udc0b\u267b @ Parque Nacional Cabo Polonio https://t.co/bK7pokA6wH"
        },
        {
            "author_id": "90236265",
            "created_at": "2015-11-02T02:01:08.000Z",
            "id": "661000054350589952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba, Veraguas https://t.co/YWanm1pIOG https://t.co/TrvC0IETCQ"
        },
        {
            "author_id": "132227518",
            "created_at": "2015-11-02T01:30:10.000Z",
            "id": "660992262793469952",
            "in_reply_to_user_id": "132227518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@capmaciel Creio que foi pelo Chui. Pouco antes do Chui na Ruta 9 tem o parque nacional de Santa Teresa e o forte/museu. IMPERD\u00cdVEL!!!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "42513543",
            "created_at": "2015-11-02T00:34:01.000Z",
            "id": "660978129347977217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Aproveita que a mamadeira t\u00e1 cheia...\" @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/RO87a9jXMZ"
        },
        {
            "author_id": "3153920141",
            "created_at": "2015-11-02T00:24:05.000Z",
            "id": "660975629970644992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito linda a fotografia dos nossos #sobreparceiros do pagextreme no Parque Nacional de Phong Nha-K\u1ebb\u2026 https://t.co/koqvnb3X3G"
        },
        {
            "author_id": "26790844",
            "created_at": "2015-11-01T23:57:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.90787759,
                        -53.16159962
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00aae48175646039"
            },
            "id": "660968970707673088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e3o na dire\u00e7\u00e3o.\nP\u00e9s em a\u00e7\u00e3o.\nExcurs\u00e3o - 31.10.2015 @ Parque Nacional Torres Del Paine https://t.co/82ag5C6uDx"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2015-11-01T23:40:34.000Z",
            "id": "660964679552995328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O voo das andorinhas na Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o, no Parque Nacional da #ChapadadasMesas #Maranh\u00e3o &gt; Foto da Semana 164..."
        },
        {
            "author_id": "295449958",
            "created_at": "2015-11-01T23:25:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98564632,
                        -22.44904312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "660960805987438592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adoro esse som!! \ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\nOuvir a natureza \u00e9 preciso!! \ud83d\udc9a\ud83c\udf39\ud83d\udc9a @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/UPNv9PhK6T"
        },
        {
            "author_id": "76448769",
            "created_at": "2015-11-01T22:34:00.000Z",
            "id": "660947928622714880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo post do blog Um Pouquinho de Cada Lugar, sobre um safari fotogr\u00e1fico em Lake Manyara, na Tanz\u00e2nia. https://t.co/29de3yhhRJ"
        },
        {
            "author_id": "76448769",
            "created_at": "2015-11-01T22:31:08.000Z",
            "id": "660947205776371714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "11 de agosto de 2015 Est\u00e1vamos em Arusha, na Tanz\u00e2nia, onde pernoitamos. Uma cidade grande, que sempre teve o... https://t.co/HnZoQZZYSt"
        },
        {
            "author_id": "981687602",
            "created_at": "2015-11-01T22:07:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 28,
                        "username": "EcoVeraguense"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 43,
                        "username": "VeraguasInfo"
                    }
                ]
            },
            "id": "660941256214913025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Isla Coiba  @EcoVeraguense @VeraguasInfo https://t.co/9WeTElsoZr"
        },
        {
            "author_id": "59977811",
            "created_at": "2015-11-01T22:02:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2518883,
                        -2.5009
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "660940059298787329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Fam\u00edlia @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/oOtdWhajio"
        },
        {
            "author_id": "2383464269",
            "created_at": "2015-11-01T21:58:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92846152,
                        -7.92321499
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "660939042008268800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/qkvF0zWc9G"
        },
        {
            "author_id": "3422222739",
            "created_at": "2015-11-01T21:49:25.000Z",
            "id": "660936708729475072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha pr\u00f3xima trip vai ser pelo parque nacional das arauc\u00e1rias"
        },
        {
            "author_id": "38617075",
            "created_at": "2015-11-01T21:45:10.000Z",
            "id": "660935637923717120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental dos Corais no Brasil https://t.co/m9O9PwcjAn"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2015-11-01T21:31:29.000Z",
            "id": "660932193615806465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Parque Nacional Arikok \u00e9 op\u00e7\u00e3o de passeio diferente em Oranjestad, Aruba:\u00a0https://t.co/NZ7szoqvvF https://t.co/Aj0YFTnNi1"
        },
        {
            "author_id": "3602086696",
            "created_at": "2015-11-01T21:20:01.000Z",
            "id": "660929308458921984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Divisor - Acre https://t.co/R7JDFv8b4G"
        },
        {
            "author_id": "3012174839",
            "created_at": "2015-11-01T21:09:17.000Z",
            "id": "660926606823829504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interligado pelo rio Korana com o tal famoso Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, o vilarejo\u2026 https://t.co/aAOUkHak0e"
        },
        {
            "author_id": "170464483",
            "created_at": "2015-11-01T20:59:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06554334,
                        4.62392155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "660924224920416256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de tarde.\n#naturalnatureza @ Parque Nacional https://t.co/qRPmnQwumU"
        },
        {
            "author_id": "170464483",
            "created_at": "2015-11-01T20:53:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06554334,
                        4.62392155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "660922643504218112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descontraindo\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @ Parque Nacional https://t.co/1ah1p1G8nt"
        },
        {
            "author_id": "69875410",
            "created_at": "2015-11-01T19:23:50.000Z",
            "id": "660900069437251584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/lrinl5fmZN"
        },
        {
            "author_id": "1795256335",
            "created_at": "2015-11-01T19:18:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 22,
                        "username": "blogmochilando"
                    }
                ]
            },
            "id": "660898851977428993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Retweeted Mochilando (@blogmochilando):\n\nhttps://t.co/PmQGWtUBgC - Parque Nacional de Krka \u00e9 um dos mais lindos... https://t.co/r82yTyFSU7"
        },
        {
            "author_id": "555436943",
            "created_at": "2015-11-01T19:16:38.000Z",
            "id": "660898259746078720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia passado no Parque Nacional de Pilanesberg.\nHoje esteve um di de muito muito calor (+/- 40 graus) por... https://t.co/S1Y52lwFpK"
        },
        {
            "author_id": "555436943",
            "created_at": "2015-11-01T19:08:12.000Z",
            "id": "660896138195632128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida de Girafa, v\u00eddeo feito hoje no Parque Nacional de Pilanesberg.\n\nGiraffe's life , short clip made today on... https://t.co/KGGg1mPHG7"
        },
        {
            "author_id": "151524182",
            "created_at": "2015-11-01T19:06:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "660895747022327808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Role de hoje morro do couto, pena que chuveu... @ Parque Nacional do\u2026 https://t.co/6rafFtq49l"
        },
        {
            "author_id": "181346256",
            "created_at": "2015-11-01T18:12:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22421305,
                        -22.98505501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "660882008814575616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em algum lugar pra relaxar... \ud83c\udfb6\ud83c\udf33\ud83c\udf37\ud83c\udf32\ud83c\udf3e\ud83c\udf34\ud83d\udc12 @ Floresta Nacional da Tijuca https://t.co/hHTkqjuCfH"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2015-11-01T18:11:01.000Z",
            "id": "660881746687303681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores, professores, funcion\u00e1rios e alunos da UFMG que tiverem interesse em usufruir da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... https://t.co/gMRZBxJmVz"
        },
        {
            "author_id": "38440836",
            "created_at": "2015-11-01T17:57:55.000Z",
            "id": "660878449813250048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De manh\u00e3 com a #namoradalinda foi #furnas #maromba #veudanoiva @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/uEee4Ds2wF"
        },
        {
            "author_id": "235724852",
            "created_at": "2015-11-01T17:43:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91631746,
                        -6.06370218
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "660874853281619968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E l\u00e1 vamos n\u00f3s curtir as f\u00e9rias. (@ Floresta Nacional de Caraj\u00e1s in Paraupebas, Par\u00e1) https://t.co/Zn94Y5cvQb"
        },
        {
            "author_id": "35977252",
            "created_at": "2015-11-01T17:37:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "660873233974099968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas diminui passivo fundi\u00e1rio | ((o))eco - https://t.co/myfPXXfFuZ via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "42513543",
            "created_at": "2015-11-01T17:09:56.000Z",
            "id": "660866373011292160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um domingo aben\u00e7oado para todos n\u00f3s!!! \u261d\u2764\ud83d\udc0a\ud83c\udfca @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/CWueES79Gl"
        },
        {
            "author_id": "309293650",
            "created_at": "2015-11-01T16:43:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.47007895,
                        -7.25929943
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "660859720316522496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TrilhaShow \ud83c\udf41\ud83c\udf35\ud83c\udfc1\ud83d\udc4a\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffc\ud83d\udca8 @ Floresta Nacional do Araripe, Cear\u00e1 https://t.co/jPemu0QYby"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2015-11-01T16:31:01.000Z",
            "id": "660856581983203328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Roxinhos s\u00e3o umas das atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. Veja a mat\u00e9ria do Di\u00e1rio Catarinense... https://t.co/dETEcSbeOl"
        },
        {
            "author_id": "199704320",
            "created_at": "2015-11-01T16:09:57.000Z",
            "id": "660851280236126209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rumo ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, de bicicleta. \ud83d\udeb2\ud83d\udeb4\ud83d\udeb5 #bike #CataratasdoIguacu #iguassufalls"
        },
        {
            "author_id": "17786822",
            "created_at": "2015-11-01T13:34:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24444444,
                        -22.96305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "660812236517220354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e a Magrela. 12km at\u00e9 o Alto da Boa Vista. #cariocagram @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/LOXID96GPq"
        },
        {
            "author_id": "48775917",
            "created_at": "2015-11-01T13:32:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05786588,
                        -15.78730299
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "660811560307130368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turma boa! #trilha #23km #cerrado #montainbike #rebasdocerrado @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/wummL3wqMR"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-11-01T12:36:11.000Z",
            "id": "660797484399271936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2015-11-01T11:44:42.000Z",
            "id": "660784527355301888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Hist\u00f3ria &amp; Outras Hist\u00f3rias: Uma #\u00e1rvore muito #antiga  https://t.co/53eY8A7G93"
        },
        {
            "author_id": "22094612",
            "created_at": "2015-11-01T11:32:23.000Z",
            "id": "660781428066660352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir do pr\u00f3ximo domingo (1/11), quem for visitar o Parque Nacional de Bras\u00edlia vai gastar mais.\n\nSeguindo... https://t.co/C6lyb4vtEb"
        },
        {
            "author_id": "17786822",
            "created_at": "2015-11-01T11:11:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24444444,
                        -22.96305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "660776278434455552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e a Magrela. 12km at\u00e9 o Alto da Boa Vista. #cariocagram @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/cnb77KysQp"
        },
        {
            "author_id": "488330726",
            "created_at": "2015-11-01T11:02:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.0300298,
                        39.8474007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "660774026567163905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u27b0 @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/IZ0eZa6Igs"
        },
        {
            "author_id": "2178263748",
            "created_at": "2015-11-01T09:36:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58816081,
                        -25.53493115
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "660752281789317121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\ude0c\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\udf43\ud83d\udca6 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/Bmr0eWrP8U"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-11-01T08:53:31.000Z",
            "id": "660741445234634752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito Sexta 13 (Noite das Bruxas - Montalegre)\n Porto-Montalegre-Castro Laboreiro (Parque Nacional da Peneda... https://t.co/kck6k3NvAW"
        },
        {
            "author_id": "3017373061",
            "created_at": "2015-11-01T05:11:14.000Z",
            "id": "660685506460688385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADMINISTRADOR \u00c1REA PROTEGIDA, Atacames, Esmeraldas - https://t.co/uSPKmiNmpF"
        },
        {
            "author_id": "259831843",
            "created_at": "2015-11-01T03:20:30.000Z",
            "id": "660657639567790080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/dYN2ZRjPst"
        },
        {
            "author_id": "187396261",
            "created_at": "2015-11-01T02:54:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47675368,
                        -25.62266786
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "660651054304903168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um para\u00edso no Brasil\nFoz do Igua\u00e7u PR\n#criacao\n#natureza\n#fozdoiguacu\n#semfiltro @ Parque Nacional De\u2026 https://t.co/4rxlwB8gON"
        },
        {
            "author_id": "2178263748",
            "created_at": "2015-11-01T01:37:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58816081,
                        -25.53493115
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "660631793578565632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83c\udf43\ud83d\ude06\ud83d\udca6 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/GkMN4C3cwD"
        },
        {
            "author_id": "221775836",
            "created_at": "2015-11-01T01:13:51.000Z",
            "id": "660625768926482432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas matam mais de 60 elefantes por causa de sal\u00e1rios em atraso\n\nFontes do Parque Nacional de Hwange, no... https://t.co/ywMbKMKj0N"
        },
        {
            "author_id": "383887744",
            "created_at": "2015-10-31T23:41:23.000Z",
            "id": "660602497011200000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/RPaWzS3Ttl"
        },
        {
            "author_id": "231882249",
            "created_at": "2015-10-31T22:45:35.000Z",
            "id": "660588454774968324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Eu n\u00e3o tenho nada al\u00e9m de ti Senhor \u2026. \u2764 (em Parque Nacional das Dunas, Natal - RN) https://t.co/AHZZNPeALu"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-10-31T22:41:27.000Z",
            "id": "660587414193315840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de Hoje no Rio do Boi (Interior do Canyon Itaimbezinho) - Parque Nacional Aparados da Serra. https://t.co/9bBj2wY7pj"
        },
        {
            "author_id": "92966920",
            "created_at": "2015-10-31T22:40:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58816081,
                        -25.53493115
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "660587151172628480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo mundo diz que as cataratas s\u00e3o sensacionais... eles t\u00eam raz\u00e3o. @ Parque Nacional Cataratas Do\u2026 https://t.co/QJLh0c4uH8"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2015-10-31T22:20:13.000Z",
            "id": "660582070532628480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais sobre a abertura oficial do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias: https://t.co/Nhdng1kTVb"
        },
        {
            "author_id": "4055793029",
            "created_at": "2015-10-31T21:38:08.000Z",
            "id": "660571479080361984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Investigar os acampamentos no Parque Nacional de Monfrag\u00fce\nAssine essa Peti\u00e7\u00e3o \u25b6 https://t.co/7IYHqctKg2... https://t.co/EHbusayvhg"
        },
        {
            "author_id": "13642662",
            "created_at": "2015-10-31T21:20:18.000Z",
            "id": "660566992160735232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional das Arauc\u00e1rias \u00e9 aberto ao p\u00fablico. https://t.co/DhiCcIUzny https://t.co/jazsmetCvo"
        },
        {
            "author_id": "14834224",
            "created_at": "2015-10-31T21:19:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 67,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82681892,
                        -2.75014034
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "660566791526174720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incr\u00edvel essas dunas! (@ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA) https://t.co/XcH5TaP2BG"
        },
        {
            "author_id": "3025874140",
            "created_at": "2015-10-31T20:54:58.000Z",
            "id": "660560615782633474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 O Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas (PNPG), nomeado Reserva Natural da Biosfera pela Unesco, tem uma... https://t.co/I6Z2rPjBjL"
        },
        {
            "author_id": "67091859",
            "created_at": "2015-10-31T20:41:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.55460137,
                        -34.00039055
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00da823773feadb6"
            },
            "id": "660557286541275136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio Forte Santa Teresa - Uruguay @ Parque Nacional Santa Teresa, Uruguay. https://t.co/HahKu4AIdr"
        },
        {
            "author_id": "61775807",
            "created_at": "2015-10-31T19:48:09.000Z",
            "id": "660543803867185152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GATO-MOURISCO SOBREVIVENTE https://t.co/JGzyyg4rAw"
        },
        {
            "author_id": "1566672613",
            "created_at": "2015-10-31T19:47:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -86.29076923,
                        12.10536031
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d2a0bb4acbd6b824"
            },
            "id": "660543640570302464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Impartiendo charla de BPM!\ud83d\ude0e (@ Parque Nacional de Ferias) https://t.co/pUSKtfRLTU"
        },
        {
            "author_id": "56505284",
            "created_at": "2015-10-31T18:17:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05786588,
                        -15.78730299
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "660520974677245952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLONA#MAIS#KM @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/2mz4I7rjYI"
        },
        {
            "author_id": "64857711",
            "created_at": "2015-10-31T17:10:32.000Z",
            "id": "660504138443194369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigo turista, \u00e9 feio jogar lixo pela janela em nosso quintal. A Serra \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, caso n\u00e3o... https://t.co/yabwsnoEck"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-10-31T16:52:52.000Z",
            "id": "660499691470213126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Paisagem natural encanta visitantes da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s\" https://t.co/h0l22MkbxK"
        },
        {
            "author_id": "159865013",
            "created_at": "2015-10-31T16:51:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "660499299789348864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros in Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, GO https://t.co/TSf6n8X8Ki"
        },
        {
            "author_id": "3397526205",
            "created_at": "2015-10-31T16:48:05.000Z",
            "id": "660498485498646528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Paisagem natural encanta visitantes da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s\n\nQuando? 2015-10-31 14:10:02!\nQuem? G1! https://t.co/u0KkJ3JAXr"
        },
        {
            "author_id": "92418687",
            "created_at": "2015-10-31T16:41:04.000Z",
            "id": "660496720116056064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem natural encanta visitantes da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/Esc8mMAtdx"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-10-31T16:37:53.000Z",
            "id": "660495920635736064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Paisagem natural encanta visitantes da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s\" https://t.co/h0l22MkbxK"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-10-31T16:32:00.000Z",
            "id": "660494439660548097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem natural encanta visitantes da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/uTYqQiKGyV"
        },
        {
            "author_id": "288602785",
            "created_at": "2015-10-31T16:26:04.000Z",
            "id": "660492946081521664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es: O Parque Nacional da Chapada dos\u2026 https://t.co/Yk6FxYnBWQ #Turismo #MT"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2015-10-31T16:25:13.000Z",
            "id": "660492732268285953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem natural encanta visitantes da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s: Passeio entre cavernas e banho de cachoei... https://t.co/YHktUbcIxz"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-10-31T16:25:07.000Z",
            "id": "660492707169615872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem natural encanta visitantes da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s: Passeio entre cavernas e banho de cachoei... https://t.co/0WB7CppYMg"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-10-31T16:25:05.000Z",
            "id": "660492697841463296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem natural encanta visitantes da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s: Passeio entre cavernas e banho de cachoei... https://t.co/eOSgqJ3jtR"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-10-31T16:24:44.000Z",
            "id": "660492612856516608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem natural encanta visitantes da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s: Passeio entre cavernas e banho de cachoei... https://t.co/gwZNeKe4tO"
        },
        {
            "author_id": "1597224799",
            "created_at": "2015-10-31T16:24:31.000Z",
            "id": "660492557936230401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem natural encanta visitantes da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s: Passeio entre cavernas e banho de cachoei... https://t.co/CXOxlliKEt"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-10-31T16:23:10.000Z",
            "id": "660492216411029504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Paisagem natural encanta visitantes da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s\" https://t.co/h0l22MkbxK"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2015-10-31T16:22:47.000Z",
            "id": "660492118805364736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem natural encanta visitantes da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/U5lXff7eHM"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-10-31T16:22:47.000Z",
            "id": "660492118331404288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Paisagem natural encanta visitantes da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s\" https://t.co/h0l22MkbxK"
        },
        {
            "author_id": "2862724917",
            "created_at": "2015-10-31T14:29:13.000Z",
            "id": "660463541946855424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos para o Parque Nacional do Igua\u00e7u ficam mais caros a partir de amanh\u00e3 https://t.co/9yndwrQvPe"
        },
        {
            "author_id": "418652448",
            "created_at": "2015-10-31T14:23:58.000Z",
            "id": "660462218065018881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conflito de terra no Parque Nacional de Gorongosa / Not\u00edcias / Home - Miramar (Record Mo\u00e7ambique) https://t.co/1q3XB8OVDJ"
        },
        {
            "author_id": "1633338246",
            "created_at": "2015-10-31T13:33:41.000Z",
            "id": "660449565963919360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "| VIDA SILVESTRE |\n\nAgricultores s\u00e3o contr\u00e1rios \u00e0 decreto que cria \u00e1rea de ref\u00fagio da vida silvestre\n\nPara... https://t.co/B1UWNqeU5r"
        },
        {
            "author_id": "2978312051",
            "created_at": "2015-10-31T13:06:37.000Z",
            "id": "660442752551923712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sonhei com o Mourinho. No Parque Nacional do Igua\u00e7u. \ud83d\ude12"
        },
        {
            "author_id": "552844897",
            "created_at": "2015-10-31T13:01:39.000Z",
            "id": "660441501684469760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 60 elefantes ter\u00e3o morrido por envenenamento no Parque Nacional de Hwange, no Zimbabu\u00e9, desde o final de... https://t.co/B9pVw4hXQD"
        },
        {
            "author_id": "2690756120",
            "created_at": "2015-10-31T12:44:00.000Z",
            "id": "660437063624429568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EDeCasa sobre o cupim o q ocorre no Parque Nacional das Emas em Goi\u00e1s. S\u00e3o larvas de vaga lumes  que emitem luz ao invadir os cupinzeiros."
        },
        {
            "author_id": "42954422",
            "created_at": "2015-10-31T12:05:20.000Z",
            "id": "660427330993590272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz nas Cataratas! #fozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/bOYrijSX3c"
        },
        {
            "author_id": "46694999",
            "created_at": "2015-10-31T11:52:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "660424147957321729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Ting... https://t.co/aa5Y4hkdit via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-10-31T11:45:55.000Z",
            "id": "660422445564895232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito Sexta 13 (Noite das Bruxas - Montalegre)\n Porto-Montalegre-Castro Laboreiro (Parque Nacional da Peneda... https://t.co/cEXFdGKwjt"
        },
        {
            "author_id": "67626459",
            "created_at": "2015-10-31T11:28:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "660418104175042561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida nas ladeiras da floresta! #timaoepumba #jungle #run @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/owkgVFLF5E"
        },
        {
            "author_id": "58012514",
            "created_at": "2015-10-31T11:14:46.000Z",
            "id": "660414607375392768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o lindo parque nacional que estou agora, na Esc\u00f3cia! Momento Highlander! https://t.co/n75vCs2Wnn"
        },
        {
            "author_id": "131637652",
            "created_at": "2015-10-31T10:53:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27357964,
                        -22.9609743
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "660409326067195904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Running...\ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udc7d\ud83c\udfc3\ud83c\udffd (@ Parque Nacional da Tijuca in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/xHpn8h8hi3"
        },
        {
            "author_id": "3238422086",
            "created_at": "2015-10-31T10:17:04.000Z",
            "id": "660400084752793600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que pinta! / Blue lagoon. Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Brazil (photo: Berni P.) #PlanetaAzul #BluePlanet https://t.co/VR2cuG4JvC"
        },
        {
            "author_id": "288433711",
            "created_at": "2015-10-31T10:06:52.000Z",
            "id": "660397515959885824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gato-mourisco \u00e9 fotografado na Floresta Nacional de Passo Fundo | ((o))eco https://t.co/Y8CQsjTbN3"
        },
        {
            "author_id": "4076179635",
            "created_at": "2015-10-31T08:41:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "EyeContactNow"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c1430b24da8e9229"
            },
            "id": "660375954099937281",
            "in_reply_to_user_id": "3122187911",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EyeContactNow \nCristalino . . .\nPo\u00e7o Azul alimentado pelo Rio Conho no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas. https://t.co/8HLuCZJ5Mi"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2015-10-31T05:15:49.000Z",
            "id": "660324273546883072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitores comentam artigo sobre cria\u00e7\u00e3o de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP https://t.co/wKzYeEoTn2"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2015-10-31T05:15:49.000Z",
            "id": "660324273064509441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitores comentam artigo sobre cria\u00e7\u00e3o de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP https://t.co/zIByGKEmpT"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2015-10-31T05:15:44.000Z",
            "id": "660324250683768832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitores comentam artigo sobre cria\u00e7\u00e3o de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP https://t.co/qPD8U8QE82"
        },
        {
            "author_id": "840636330",
            "created_at": "2015-10-31T04:43:42.000Z",
            "id": "660316191240691712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u,no Pr,ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o especial no feriado de finados https://t.co/5dpYKEa0WL https://t.co/SnCZvpta3l"
        },
        {
            "author_id": "54542655",
            "created_at": "2015-10-31T04:42:55.000Z",
            "id": "660315993747623937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT deigmar: Leitores comentam artigo sobre cria\u00e7\u00e3o de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP https://t.co/Jc3yl9PpgP"
        },
        {
            "author_id": "788232638",
            "created_at": "2015-10-31T04:32:54.000Z",
            "id": "660313473591717888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT deigmar: Leitores comentam artigo sobre cria\u00e7\u00e3o de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP https://t.co/xsoRhCmPnl"
        },
        {
            "author_id": "54542655",
            "created_at": "2015-10-31T04:30:55.000Z",
            "id": "660312973190254592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitores comentam artigo sobre cria\u00e7\u00e3o de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP https://t.co/Jc3yl9PpgP"
        },
        {
            "author_id": "2893835603",
            "created_at": "2015-10-31T04:22:10.000Z",
            "id": "660310771293814785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#operacaobetalab Leitores comentam artigo sobre cria\u00e7\u00e3o de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP https://t.co/SKEMWeWS32 #rt #sdv"
        },
        {
            "author_id": "3304616500",
            "created_at": "2015-10-31T04:12:00.000Z",
            "id": "660308211015294976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitores comentam artigo sobre cria\u00e7\u00e3o de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP https://t.co/dUpqvqCihW"
        },
        {
            "author_id": "761934164",
            "created_at": "2015-10-31T04:11:04.000Z",
            "id": "660307978373959680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitores comentam artigo sobre cria\u00e7\u00e3o de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP. https://t.co/jrU4upl3fQ"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2015-10-31T03:15:01.000Z",
            "id": "660293873722347521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia aumenta tarifas em 50% a partir de ... - EBC - https://t.co/v7F1c25nIT"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2015-10-31T03:14:49.000Z",
            "id": "660293821394108416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova not\u00edcia no ar - Jornal Manchete Digital Bras\u00edlia - Not\u00edcias em Bras\u00edlia (Parque Nacional de Bras\u00edlia aumenta... https://t.co/iErIWt86LR"
        },
        {
            "author_id": "308035817",
            "created_at": "2015-10-31T02:24:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2518883,
                        -2.5009
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "660281237576118272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saudade \u2600\ufe0f\u2728\ud83c\udf3b @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/kwlSs3FhFv"
        },
        {
            "author_id": "1641358933",
            "created_at": "2015-10-31T02:23:42.000Z",
            "id": "660280960026591232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cadela do meu irm\u00e3o sempre chora quando chove, morro de pena, mas n tem o que fazer, ela ta na area, protegida, mas tem medo"
        },
        {
            "author_id": "178804088",
            "created_at": "2015-10-31T00:50:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 103,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8268094,
                        -2.74992986
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "660257469868982272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de conhecer metade do estado do Maranh\u00e3o. Enfim... (@ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia) https://t.co/SZHvgFJTMU"
        },
        {
            "author_id": "42393723",
            "created_at": "2015-10-30T23:23:15.000Z",
            "id": "660235546099359744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ainda do Parque Nacional do Ger\u00eas!\n#park #nationalpark #Ger\u00eas #Portugal #Espanha #Europa #autumn\u2026 https://t.co/FAmJHPcraX"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-10-30T22:00:26.000Z",
            "id": "660214706762874880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de Hoje no Interior do Canyon Malacara (Parque Nacional da Serra Geral)."
        },
        {
            "author_id": "21868244",
            "created_at": "2015-10-30T21:28:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81497862,
                        -14.17622362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "660206644664619008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tired but happy \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 next stop: Alagoas, northeast  \ud83c\udf34\ud83c\udf34\ud83c\udf34 @ S\u00e3o Jorge, Alto Para\u00edso, Go - Parque Nacional\u2026 https://t.co/aHxeJ6fYbd"
        },
        {
            "author_id": "31516732",
            "created_at": "2015-10-30T21:22:15.000Z",
            "id": "660205094173044736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas do Parque Nacional de Hwange Drogaram e Mataram 62 Elefantes Por Falta de Pagamento de Sal\u00e1rios https://t.co/wbi6FIROil"
        },
        {
            "author_id": "3602086696",
            "created_at": "2015-10-30T21:20:01.000Z",
            "id": "660204533390422016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Rio Novo - Par\u00e1 https://t.co/L6WXFOun2h"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2015-10-30T21:17:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "660204005352734720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "21390674",
            "created_at": "2015-10-30T21:15:10.000Z",
            "id": "660203312059256832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 115,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 48
            },
            "text": "Que pinta! / Blue lagoon. Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Brazil (photo: Berni P.) #PlanetaAzul #BluePlanet https://t.co/LmsiM8ulfh"
        },
        {
            "author_id": "149675217",
            "created_at": "2015-10-30T21:07:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "660201410659749888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Igua\u00e7u, um Brasil que deu certo"
        },
        {
            "author_id": "21921103",
            "created_at": "2015-10-30T20:35:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 84,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "660193454224490497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucalipto, a \u00e1rvore que reina sobre a floresta nacional https://t.co/DThIXj88nu via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "18543906",
            "created_at": "2015-10-30T20:35:04.000Z",
            "id": "660193219955859456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia e suas incr\u00edvel cole\u00e7\u00e3o de animais empalhados! Heh \ud83d\ude05 https://t.co/ODEo9oGNFm"
        },
        {
            "author_id": "55921626",
            "created_at": "2015-10-30T20:30:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "allandiego7"
                    }
                ]
            },
            "id": "660191981818273792",
            "in_reply_to_user_id": "92966920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@allandiego7 hahahahahaha j\u00e1 foi no parque nacional???"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2015-10-30T20:16:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 12,
                        "username": "MAGALLANICO_68"
                    }
                ]
            },
            "id": "660188461731811328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigados a @MAGALLANICO_68 pela foto do Parque Nacional #TorresDelPaine. #FridayPhotoFanChile #VisitChile  https://t.co/lA6rQ4xj0i"
        },
        {
            "author_id": "66516668",
            "created_at": "2015-10-30T19:44:17.000Z",
            "id": "660180441933049857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL PERMANENTE, com 19 NASCENTES QUE ALIMENTAM A REPRESA BILLINGS !!! V\u00e3o destruir para... https://t.co/rmjZERyPeK"
        },
        {
            "author_id": "96540170",
            "created_at": "2015-10-30T19:27:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98564632,
                        -22.44904312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "660176167614443521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja o amor da sua vida \u2764\ud83d\ude0d\ud83d\ude18\ud83d\udc95 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/9qKQN4JRZI"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2015-10-30T19:22:02.000Z",
            "id": "660174842080190464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia aumenta tarifas a partir de domingo (1\u00b0)  https://t.co/e6hFH3Kv8T https://t.co/rcOpEIQOdA"
        },
        {
            "author_id": "59917007",
            "created_at": "2015-10-30T18:57:10.000Z",
            "id": "660168584140861440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E l\u00e1 atr\u00e1s as famosas e tradicionais, L\u00e1grimas dazinimigas. \ud83d\ude0e @ Garganta del Diablo - Parque Nacional\u2026 https://t.co/CjW2ra9bGY"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2015-10-30T18:46:14.000Z",
            "id": "660165833109409793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia aumenta tarifas em 50% a partir de ... - EBC - https://t.co/jekSeWaEDn"
        },
        {
            "author_id": "225080221",
            "created_at": "2015-10-30T18:46:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "660165809638121472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eles ( Elas) preferem S\u00e3o Sebasti\u00e3o que habita no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2015-10-30T18:45:57.000Z",
            "id": "660165762582118400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova not\u00edcia no ar - Jornal Manchete Digital Bras\u00edlia - Not\u00edcias em Bras\u00edlia (Parque Nacional de Bras\u00edlia aumenta... https://t.co/JAKFbtExHO"
        },
        {
            "author_id": "160601711",
            "created_at": "2015-10-30T18:30:12.000Z",
            "id": "660161799866572800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas matam mais de 60 elefantes por causa de sal\u00e1rios em atraso\n\nFontes do Parque Nacional de Hwange, no... https://t.co/WGB1OBxSfQ"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2015-10-30T17:44:39.000Z",
            "id": "660150335399292928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBCradio Parque Nacional de Bras\u00edlia aumenta tarifas em 50% a partir de domingo https://t.co/mVhIKr6Y4b"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-10-30T17:43:18.000Z",
            "id": "660149993303445504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Maria da F\u00e9 \u00e9 multado por obras em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: PM Ambiental disse que n\u00e3o havia au... https://t.co/PQRrep0bDo"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-10-30T17:43:15.000Z",
            "id": "660149984004669440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Maria da F\u00e9 \u00e9 multado por obras em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: PM Ambiental disse que n\u00e3o havia au... https://t.co/FKNoO8yIjL"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-10-30T17:42:58.000Z",
            "id": "660149912034611200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Maria da F\u00e9 \u00e9 multado por obras em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: PM Ambiental disse que n\u00e3o havia au... https://t.co/68cej8iRKS"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2015-10-30T17:42:32.000Z",
            "id": "660149804090068992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Maria da F\u00e9 \u00e9 multado por obras em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: PM Ambiental disse que n\u00e3o havia au... https://t.co/3M8zZt5S8U"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2015-10-30T17:34:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 99,
                        "username": "ebcnarede"
                    }
                ]
            },
            "id": "660147839813730304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia aumenta tarifas em 50% a partir de domingo https://t.co/ylL8PBOQzK via @ebcnarede"
        },
        {
            "author_id": "4048222349",
            "created_at": "2015-10-30T17:19:47.000Z",
            "id": "660144077908742144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Sul de Minas | Prefeito de Maria da F\u00e9 \u00e9 multado por obras em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/EMYTXQL7fG"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-10-30T16:57:52.000Z",
            "id": "660138563170881536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Maria da F\u00e9 \u00e9 multado por obras em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/gPE1xuGh1b"
        },
        {
            "author_id": "482119571",
            "created_at": "2015-10-30T16:56:12.000Z",
            "id": "660138141685317632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Maria da F\u00e9 \u00e9 multado por obras em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/cWeFI5tln2"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2015-10-30T16:55:05.000Z",
            "id": "660137859270201345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Maria da F\u00e9 \u00e9 multado por obras em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/2t20JAJa5O"
        },
        {
            "author_id": "3820534403",
            "created_at": "2015-10-30T16:42:57.000Z",
            "id": "660134808971014144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A trilha para chegar nas cachoeiras Saltos, dentro do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros,\u2026 https://t.co/FC1qrcFhxE"
        },
        {
            "author_id": "2417494915",
            "created_at": "2015-10-30T16:17:45.000Z",
            "id": "660128464629063680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Teres\u00f3polis/Rj. Visite o Parnaso! https://t.co/TL4tkqTd4t"
        },
        {
            "author_id": "86117649",
            "created_at": "2015-10-30T16:15:05.000Z",
            "id": "660127795532595200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas matam mais de 60 elefantes por causa de sal\u00e1rios em atraso\n\nFontes do Parque Nacional de Hwange, no... https://t.co/3cxr3ADpLA"
        },
        {
            "author_id": "3622900948",
            "created_at": "2015-10-30T16:04:19.000Z",
            "id": "660125084078768132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal conhecer o Parque Nacional de Dry Tortugas, no meio do Oceano Atl\u00e2ntico, perto do litoral de Miami? https://t.co/bMuCWWya8f"
        },
        {
            "author_id": "558940224",
            "created_at": "2015-10-30T15:31:09.000Z",
            "id": "660116736893689856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "by aventurismus: Cachoeira do Sossego.\nCidade de Len\u00e7\u00f3is.\nParque Nacional da Chapada Diamantina. Bahia. Brasil.\n\nDi\u2026 https://t.co/LmrGWHQK8T"
        },
        {
            "author_id": "143392231",
            "created_at": "2015-10-30T15:12:33.000Z",
            "id": "660112058898362369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha descobrir Lindoso... uma aldeia inserida no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas conhecida pelo seu valioso... https://t.co/ypV7i4Q58D"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2015-10-30T13:49:49.000Z",
            "id": "660091235370074116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o especial no feriad\u00e3o de Finados https://t.co/MbMWUCgqtG"
        },
        {
            "author_id": "2444822348",
            "created_at": "2015-10-30T13:25:09.000Z",
            "id": "660085029708525568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sexta-feira com lugar da semana!\nAs gigantes \u00e1rvores no Parque Nacional da Sequoia - #Calif\u00f3rnia, #EstadosUnidos \ud83d\ude0d https://t.co/wOTjbfvMk7"
        },
        {
            "author_id": "22094612",
            "created_at": "2015-10-30T13:06:35.000Z",
            "id": "660080357430181888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir do pr\u00f3ximo domingo (1/11), quem for visitar o Parque Nacional de Bras\u00edlia vai gastar mais. \n\nSeguindo... https://t.co/5VmJkjqswa"
        },
        {
            "author_id": "75556499",
            "created_at": "2015-10-30T12:28:24.000Z",
            "id": "660070747801563136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornalista mobiliza 23 mil pessoas para salvar reserva biol\u00f3gica no Rio de Janeiro https://t.co/bt58L5MRWE"
        },
        {
            "author_id": "558940224",
            "created_at": "2015-10-30T12:25:32.000Z",
            "id": "660070024967770112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "by inae_guion: Mata Atl\u00e2ntica, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n#serradosorgaos #parnaso #nationalparks  #rainfo\u2026 https://t.co/iw12mVckyk"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2015-10-30T12:25:18.000Z",
            "id": "660069968914989056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 20 mil visitantes no \u00faltimo feriad\u00e3o deste ano | Foz do Igua\u00e7u... https://t.co/n4j2yzMLVG"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-10-30T12:16:42.000Z",
            "id": "660067805199396865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"RESERVA NATURAL BAL'AD (BALCAD)\" \u00c1rea Protegida da Som\u00e1lia na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O... https://t.co/nrGLkU1pOP"
        },
        {
            "author_id": "3956564476",
            "created_at": "2015-10-30T12:15:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.65576605,
                        -23.5539931
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "660067612743700480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A biodiversidade e a paisagem singular da beleza das cataratas do Igua\u00e7u, fizeram do parque nacional\u2026 https://t.co/XTA7YfG7Gf"
        },
        {
            "author_id": "78694340",
            "created_at": "2015-10-30T11:17:18.000Z",
            "id": "660052855978459136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! https://t.co/4dkyAvqdE1"
        },
        {
            "author_id": "58233700",
            "created_at": "2015-10-30T11:09:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 45,
                        "username": "brunobig"
                    }
                ]
            },
            "id": "660050860114894849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quanto mais alto, melhor! Dia 2. Com o amigo @brunobig no parque nacional\u2026 https://t.co/mRcqjPFOvP"
        },
        {
            "author_id": "53245194",
            "created_at": "2015-10-30T10:29:36.000Z",
            "id": "660040849712144384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) nas florestas de Itanha\u00e9m/Mongagu\u00e1,SP =&gt; https://t.co/SaDtt58Y1V #nature #reserve"
        },
        {
            "author_id": "76380818",
            "created_at": "2015-10-30T10:22:04.000Z",
            "id": "660038953827966976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que fazer no Parque Nacional de Igua\u00e7u - Olho Digital https://t.co/FSHBWIVXPk"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-10-30T09:15:36.000Z",
            "id": "660022229854519296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito Sexta 13 (Noite das Bruxas - Montalegre)\nPorto-Montalegre-Castro Laboreiro (Parque Nacional da Peneda... https://t.co/bvPJaDzcnM"
        },
        {
            "author_id": "3294393861",
            "created_at": "2015-10-30T07:54:20.000Z",
            "id": "660001777429909504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas do parque nacional de zimbabwe em protesto por causa de salarios em atraso decapitaram 62 elefantes..."
        },
        {
            "author_id": "2355191682",
            "created_at": "2015-10-30T07:52:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "bb502ccd550d5530"
            },
            "id": "660001429990588416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "como assim guardas de um parque nacional em protesto com os sal\u00e1rios decapitaram 62 elefantes"
        },
        {
            "author_id": "3439118189",
            "created_at": "2015-10-30T04:15:47.000Z",
            "id": "659946778540810244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje levamos os clientes su\u00ed\u00e7os para visitar o Parque Nacional de Sete Cidades, no Piau\u00ed. \"Parque Nacional de Sete \u2026 https://t.co/iueTNjRpIx"
        },
        {
            "author_id": "126615657",
            "created_at": "2015-10-30T01:44:11.000Z",
            "id": "659908624144203776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servicio De Atencion Medica Domiciliaria-Traslados-Area Protegida A Empre \u00b7-\u00b7\u25b6 https://t.co/bSdedSkJ4l\n pic.twitter.com/IsUczNiDT #Venezuela"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-10-30T00:05:34.000Z",
            "id": "659883809853173760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas s\u00e3o presos por garimpo ilegal dentro de \u00e1rea de reserva em RO: Garimpagem funcionava no Parque Nacional d... https://t.co/C07CA1HC9Z"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-10-30T00:05:18.000Z",
            "id": "659883739481182208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas s\u00e3o presos por garimpo ilegal dentro de \u00e1rea de reserva em RO: Garimpagem funcionava no Parque Nacional d... https://t.co/hEoidOEyHa"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-10-30T00:05:16.000Z",
            "id": "659883731700703233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas s\u00e3o presos por garimpo ilegal dentro de \u00e1rea de reserva em RO: Garimpagem funcionava no Parque Nacional d... https://t.co/NQiX3Pdpju"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-10-30T00:02:54.000Z",
            "id": "659883136176771072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas s\u00e3o presos por garimpo ilegal dentro de \u00e1rea de reserva em RO https://t.co/RFfdyuQ1lG \nGarimpagem funcionava no Parque Nacional do Ja\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-10-30T00:02:12.000Z",
            "id": "659882959500128256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nGarimpagem funcionava no Parque Nacional do Jamari, a 100km da capital. Opera\u00e7\u00e3o foi realizada por fiscais do ICMBios e agentes da Pol\u00ed\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2674469120",
            "created_at": "2015-10-29T23:26:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 13,
                        "username": "LuizFBrannco"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 43,
                        "username": "infraton"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 53,
                        "username": "lianamachado"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 67,
                        "username": "tiosergioluiz"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 82,
                        "username": "ZezeFontes"
                    }
                ]
            },
            "id": "659874072550051840",
            "in_reply_to_user_id": "4033375881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Di_Faccione @LuizFBrannco @4blogsdelivros @infraton @lianamachado @tiosergioluiz @ZezeFontes \u00c9 parte do Parque Nacional do Capara\u00f3 ES/MG"
        },
        {
            "author_id": "4033543995",
            "created_at": "2015-10-29T23:19:45.000Z",
            "id": "659872278474264576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Estrada incr\u00edvel no Parque Nacional do Vale da Morte, EUA https://t.co/7T3sJaNBKt"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-10-29T22:47:10.000Z",
            "id": "659864078794493952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCa\u00e7adores suspeitos fugiram com tr\u00eas presas; as outras foram recuperadas. Parque Nacional de Hwange abriga atualmente 53 mil elefantes."
        },
        {
            "author_id": "368574662",
            "created_at": "2015-10-29T22:38:47.000Z",
            "id": "659861969839722496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que fazer no Parque Nacional de Igua\u00e7u - https://t.co/y7qqN57MsP"
        },
        {
            "author_id": "1348230054",
            "created_at": "2015-10-29T21:55:10.000Z",
            "id": "659850993006460928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O nosso querido Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. https://t.co/xbse8Aqn5b"
        },
        {
            "author_id": "66851073",
            "created_at": "2015-10-29T21:32:58.000Z",
            "id": "659845403349618688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornalista mobiliza 23 mil pessoas para salvar reserva biol\u00f3gica no Rio de Janeiro https://t.co/hzzHdFzXWf"
        },
        {
            "author_id": "1535035212",
            "created_at": "2015-10-29T21:32:53.000Z",
            "id": "659845382155931648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada m\u00e1s hermoso que esto! \ud83d\udc99\ud83d\udc4c @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/O1Zoy18wXi"
        },
        {
            "author_id": "709743858",
            "created_at": "2015-10-29T20:44:36.000Z",
            "id": "659833233660514304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornalista mobiliza 23 mil pessoas para salvar reserva biol\u00f3gica no Rio de Janeiro https://t.co/YjkcQKxKjt"
        },
        {
            "author_id": "245825994",
            "created_at": "2015-10-29T20:44:12.000Z",
            "id": "659833130942001153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT 28/12/09 #Cataratas #CataratasDoIgua\u00e7u #FozDoIgua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/QFlPnlzkDz"
        },
        {
            "author_id": "2171242342",
            "created_at": "2015-10-29T20:39:02.000Z",
            "id": "659831831563472896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OMG Q HORROR MATARAM 60 ELEFANTES NO PARQUE NACIONAL DO ZIMBABU\u00c9 S\u00d3 PQ N ERAM PAGOS TPO? O Q \u00c9 OS ANIMAIS VOS FIZERAM DE MAL?"
        },
        {
            "author_id": "563212021",
            "created_at": "2015-10-29T20:18:40.000Z",
            "id": "659826708007264256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gato-mourisco \u00e9 fotografado na Floresta Nacional de Passo Fundo | ((o))eco https://t.co/Oh893qa9GS"
        },
        {
            "author_id": "34410712",
            "created_at": "2015-10-29T20:15:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58816081,
                        -25.53493115
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "659825877350547457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#iguassufalls was truly amazing! @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/xs4EKzoYjV"
        },
        {
            "author_id": "189376063",
            "created_at": "2015-10-29T20:10:43.000Z",
            "id": "659824704111427585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornalista mobiliza 23 mil pessoas para salvar reserva biol\u00f3gica no Rio de Janeiro https://t.co/7b0QQji638"
        },
        {
            "author_id": "496541896",
            "created_at": "2015-10-29T19:11:15.000Z",
            "id": "659809741749792768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada na... https://t.co/d1vMuQ8Zy6"
        },
        {
            "author_id": "18543906",
            "created_at": "2015-10-29T18:55:57.000Z",
            "id": "659805891307417600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Itatiaia in Itatiaia, RJ https://t.co/hW64uZppmx"
        },
        {
            "author_id": "2320694023",
            "created_at": "2015-10-29T18:45:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "79065d58f37e81be"
            },
            "id": "659803212711641088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento Natural https://t.co/EdwB5AWFxt"
        },
        {
            "author_id": "2608296457",
            "created_at": "2015-10-29T18:36:01.000Z",
            "id": "659800873980293120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem cachoeira na #zonasul do Rio de Janeiro,  sim senhor!  O Parque Nacional da Tijuca conta com\u2026 https://t.co/n4Lqp2h0UG"
        },
        {
            "author_id": "596612351",
            "created_at": "2015-10-29T18:11:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "659794729828229120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Uma reserva extrativista \u00e9 um territ\u00f3rio da reforma agr\u00e1ria que leva em considera\u00e7\u00e3o a conserva\u00e7\u00e3o ambiental. (+)"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2015-10-29T18:11:25.000Z",
            "id": "659794681996443648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "\u00c1FRICA SELVAGEM\nVeja fotos do Parque Nacional Tarangire, a casa dos elefantes e dos baob\u00e1s https://t.co/dBC9R9awWm https://t.co/eoCjACrvBX"
        },
        {
            "author_id": "3487246102",
            "created_at": "2015-10-29T18:07:32.000Z",
            "id": "659793707101585409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda a \u00e1rea de visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica do Parque Nacional do Igua\u00e7u estar\u00e1 com refor\u00e7o nas equipes de atendimento. O... https://t.co/bJWl6hVuYn"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2015-10-29T17:17:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 94,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "659781207396392960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gato-mourisco \u00e9 fotografado na Floresta Nacional de Passo Fundo - https://t.co/i3zEmH2N0B via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "100273330",
            "created_at": "2015-10-29T17:15:30.000Z",
            "id": "659780611259957248",
            "in_reply_to_user_id": "100273330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PIG \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental a #demotucanos.\nPIGedredom Cobertura total p/a #famiglia\nhttps://t.co/OPSyUJMRgx\n#\u00c9doPSDB?T\u00e1Liberado!Mor\u00f4?"
        },
        {
            "author_id": "2338831038",
            "created_at": "2015-10-29T16:56:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "semaceara"
                    }
                ]
            },
            "id": "659775805002801152",
            "in_reply_to_user_id": "524587878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@semaceara parabens aos gestores pela vitalitadade do parque. O povo se empoderando dessa unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Amo."
        },
        {
            "author_id": "2319760076",
            "created_at": "2015-10-29T16:51:45.000Z",
            "id": "659774635735580672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cam\u00f5es Radio - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas!! https://t.co/4K1EV6dKai"
        },
        {
            "author_id": "3107550845",
            "created_at": "2015-10-29T16:22:49.000Z",
            "id": "659767354411188224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Guaratiba ter\u00e1 o seu I Encontro\u00a0Cient\u00edfico https://t.co/pItRpwokHE"
        },
        {
            "author_id": "1633254132",
            "created_at": "2015-10-29T15:59:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "659761550094413824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Ting... https://t.co/fZWlCP10gA via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "55411281",
            "created_at": "2015-10-29T15:52:15.000Z",
            "id": "659759662443552769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lendas Sul Africanas\n\nPacote terrestre, visitando: Joanerburgo, Parque Nacional do Kruger, Pret\u00f3ria e Cidade do... https://t.co/MxFQgAadU8"
        },
        {
            "author_id": "418652448",
            "created_at": "2015-10-29T15:45:03.000Z",
            "id": "659757850227548160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- CONFLITO DE TERRA NO PARQUE NACIONAL DE GORONGOSA\n\nGovernadora Helena Taipo anunciou a paralisa\u00e7\u00e3o do processo... https://t.co/9fONENQOXP"
        },
        {
            "author_id": "3301721820",
            "created_at": "2015-10-29T15:40:14.000Z",
            "id": "659756636588781569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jericoacoara \u00e9 um Parque Nacional localizado a 300 km a oeste de Fortaleza. Re\u00fane um conjunto de belezas naturais... https://t.co/CFW1YX06jy"
        },
        {
            "author_id": "543361537",
            "created_at": "2015-10-29T15:01:57.000Z",
            "id": "659747001014161408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande e apa ilhas e v\u00e1rzeas do Rio Paran\u00e1 recebem universit\u00e1rios em visita t\u00e9cnica... https://t.co/17iUHPuVjt"
        },
        {
            "author_id": "3063957833",
            "created_at": "2015-10-29T14:51:21.000Z",
            "id": "659744336293199873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depoimento da Giovanna Bertipaglia Mar\u00e7al sobre o rapel na Garganta do Bananal, dentro da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o... https://t.co/gyQSB6crMa"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2015-10-29T14:48:55.000Z",
            "id": "659743720267386881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00b7\n\n1\u00aa Mostra de Sustentabilidade da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG. Foto: William Campos Viegas. https://t.co/Q5xk6czbTl"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2015-10-29T14:33:52.000Z",
            "id": "659739932794208256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Terra do Meio \u00e9 uma das \u00e1reas protegidas na \u00e1rea de influ\u00eancia da Hidrel\u00e9trica de Belo Monte  https://t.co/MQzmSxY3gT"
        },
        {
            "author_id": "185178600",
            "created_at": "2015-10-29T14:21:53.000Z",
            "id": "659736917160943617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Got your desert island discs? Along the Rio Pregui\u00e7es outside Parque Nacional Len\u00e7\u00edos-Marahenses. #LPinBrazil https://t.co/q9IEWnDgwZ"
        },
        {
            "author_id": "2800732296",
            "created_at": "2015-10-29T14:10:04.000Z",
            "id": "659733945530085377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba. Cont\u00e1ctanos: info@hovertours.com.pa  https://t.co/LFzKba3y08 https://t.co/NylKorN2rp"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2015-10-29T13:53:40.000Z",
            "id": "659729818531921921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A expectativa \u00e9 que 20 mil pessoas visitem as Cataratas do Igua\u00e7u nos tr\u00eas dias do \u00faltimo feriado prolongado... https://t.co/OpnxkhkfeA"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2015-10-29T13:50:21.000Z",
            "id": "659728983903223810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai visitar as Cataratas do Igua\u00e7u no feriado de Finados? O Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o especial.... https://t.co/O03gWPr25i"
        },
        {
            "author_id": "346248608",
            "created_at": "2015-10-29T13:08:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 82,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "659718545371176960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um gato-mourisco foi fotografado na Floresta Nacional de Passo Fundo, RS. \u00c9 raro. @ICMBio https://t.co/8YjLxgvtra https://t.co/EdWzntcICw"
        },
        {
            "author_id": "62202040",
            "created_at": "2015-10-29T13:00:59.000Z",
            "id": "659716560425082881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornalista mobiliza 23 mil pessoas para salvar reserva biol\u00f3gica no Rio de Janeiro https://t.co/5ngcQuSWZT"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2015-10-29T13:00:57.000Z",
            "id": "659716551940116480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o especial durante o feriado https://t.co/qX3xw2vJMU"
        },
        {
            "author_id": "1617500630",
            "created_at": "2015-10-29T12:50:14.000Z",
            "id": "659713854679597056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dulce Cria\u00e7\u00f5es Gato-mourisco \u00e9 fotografado na Floresta Nacional de Passo Fundo: Esp\u00e9cie amea\u00e7ada foi vista em ... https://t.co/98rnCDSUXZ"
        },
        {
            "author_id": "2800051050",
            "created_at": "2015-10-29T12:22:39.000Z",
            "id": "659706913484103680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Modelado pelas montanhas, riachos, rios e canyons, o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas vai-lhe fazer viver momentos... https://t.co/NPBSnzacOx"
        },
        {
            "author_id": "1454735929",
            "created_at": "2015-10-29T12:07:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "659703151575105536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Ting... https://t.co/zhTfZyyh8q via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2015-10-29T12:01:59.000Z",
            "id": "659701713167892480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o especial no feriado de Finados\nhttps://t.co/eNA7uQubNo https://t.co/hJULr98iQR"
        },
        {
            "author_id": "143392231",
            "created_at": "2015-10-29T11:06:52.000Z",
            "id": "659687841425924096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local tranquilo com paisagens magn\u00edficas em pleno Parque Nacional Penada-Ger\u00eas :) https://t.co/KCKbS66Xxx"
        },
        {
            "author_id": "2472466440",
            "created_at": "2015-10-29T10:17:12.000Z",
            "id": "659675343393959936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice Jezera\n\nSituado no centro da Cro\u00e1cia, foi reconhecido como Parque Nacional... https://t.co/vWu27FGU56"
        },
        {
            "author_id": "3816739264",
            "created_at": "2015-10-29T09:39:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.53245,
                        -22.651055
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "659665876400996352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bomdiaaa @ Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 https://t.co/qXMYbap0SX"
        },
        {
            "author_id": "74245377",
            "created_at": "2015-10-29T09:35:17.000Z",
            "id": "659664795755352064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#paisagensincriveis Parque Nacional de Sequoias, no estado da California #EUA https://t.co/TZ6cScMXU2"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2015-10-29T06:20:32.000Z",
            "id": "659615783987707904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gato-mourisco \u00e9 fotografado na Floresta Nacional de Passo Fundo -  https://t.co/IF1brKRr1M \nDe acordo com o ICMBi... https://t.co/Nrf8C4DsaO"
        },
        {
            "author_id": "3437030517",
            "created_at": "2015-10-29T03:10:25.000Z",
            "id": "659567937523724288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea deve lembrar que \u00e9 proibido tirar pedras, flores e animais #LaGranSabana ent\u00e3o forma o Parque Nacional Canaima"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2015-10-29T02:57:24.000Z",
            "id": "659564663894646784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES\n\nChico Rasta e Luiz Netto desembarcam no Parque Nacional da Serra da Capivara, segunda... https://t.co/5tdATM0or2"
        },
        {
            "author_id": "182096575",
            "created_at": "2015-10-29T01:59:15.000Z",
            "id": "659550030878121984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u divulga programa\u00e7\u00e3o especial para #feriado de #Finados. Leia: https://t.co/Miiz8NVbdU #Cataratas #foz #igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-10-29T01:04:10.000Z",
            "id": "659536166778204160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Gato-mourisco \u00e9 fotografado na floresta nacional de Passo Fundo https://t.co/Mz5zKK03AS"
        },
        {
            "author_id": "244564564",
            "created_at": "2015-10-29T00:41:34.000Z",
            "id": "659530479381684224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Grand Canyon, Arizona Considerado uma das sete maravilhas do mundo, o Grand Canyo https://t.co/HqrihC3Lnn"
        },
        {
            "author_id": "587615681",
            "created_at": "2015-10-28T23:20:23.000Z",
            "id": "659510051216883712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca \nFoto@carlosmonteiro_br https://t.co/adFeYChruX"
        },
        {
            "author_id": "1339301995",
            "created_at": "2015-10-28T23:06:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "659506620557361153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Ting... https://t.co/eL4Oe5cRJk via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "124716724",
            "created_at": "2015-10-28T22:40:53.000Z",
            "id": "659500110456479744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da #Gorongosa, em #Mo\u00e7ambique, recebe Ordem de M\u00e9rito de #Portugal - https://t.co/BxDENf3M1t"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2015-10-28T22:23:26.000Z",
            "id": "659495716398743553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "https://t.co/BHn5qCFiZV - Parque Nacional de Krka \u00e9 um dos mais lindos parques da Cro\u00e1cia. Ele est\u00e1 localizado ao \u2026 https://t.co/uW4iroKinf"
        },
        {
            "author_id": "241904317",
            "created_at": "2015-10-28T22:22:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "659495396192989184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Ting... https://t.co/DtRKOVLG0V via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "373027125",
            "created_at": "2015-10-28T21:56:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8268094,
                        -2.74992986
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "659488924465807362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA https://t.co/OYyg9R58oJ"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-10-28T21:44:18.000Z",
            "id": "659485867933872128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nMandados de busca e apreens\u00e3o foram cumpridos em tr\u00eas munic\u00edpios. Foi a 4\u00aa fase da Opera\u00e7\u00e3o de Combate \u00e0 Ca\u00e7a no Parque Nacional do Igu\u2026"
        },
        {
            "author_id": "92109276",
            "created_at": "2015-10-28T21:23:05.000Z",
            "id": "659480531382353920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental atua na prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/YnHuIiUuUG"
        },
        {
            "author_id": "19700544",
            "created_at": "2015-10-28T21:01:43.000Z",
            "id": "659475153919741956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o de limpeza na Rocha dos Bord\u00f5es: A Rocha dos Bord\u00f5es, monumento natural com cerca de 570 mil anos, v\u00e1... https://t.co/b7lfBkzPF7"
        },
        {
            "author_id": "19700544",
            "created_at": "2015-10-28T21:01:40.000Z",
            "id": "659475138379841536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o de limpeza na Rocha dos Bord\u00f5es: A Rocha dos Bord\u00f5es, monumento natural com cerca de 570 mil anos, v\u00e1... https://t.co/81pEGzfRS4"
        },
        {
            "author_id": "587830869",
            "created_at": "2015-10-28T20:23:35.000Z",
            "id": "659465554600792064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Cabo de Trafalgar (#C\u00e1diz), Monumento Natural: https://t.co/lWxtxfWNOq  #SitiazodeEspa\u00f1a https://t.co/is515u4MV3"
        },
        {
            "author_id": "461335547",
            "created_at": "2015-10-28T19:20:07.000Z",
            "id": "659449584805134336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4c\ud83c\udf91\ud83c\udf43 @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/Ao9grtPmDN"
        },
        {
            "author_id": "277654512",
            "created_at": "2015-10-28T19:00:01.000Z",
            "id": "659444525732110336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A uma altura de 979 metros, as Cataratas Angel s\u00e3o as maiores cachoeiras do mundo. Situadas no Parque Nacional... https://t.co/IuQt5XO0wU"
        },
        {
            "author_id": "3118660217",
            "created_at": "2015-10-28T18:58:08.000Z",
            "id": "659444051347963904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "28 e 29 de outubro: Chamado da Floresta na Reserva Extrativista do Tapaj\u00f3s-Arapiuns - https://t.co/2nNv18WK10 https://t.co/T7jbVKvN1b"
        },
        {
            "author_id": "1272514723",
            "created_at": "2015-10-28T18:54:38.000Z",
            "id": "659443170435072000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Brasil https://t.co/crK5ZICZKb"
        },
        {
            "author_id": "201957763",
            "created_at": "2015-10-28T18:31:40.000Z",
            "id": "659437392923897856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "agora esse parque nacional sai"
        },
        {
            "author_id": "106746145",
            "created_at": "2015-10-28T18:18:57.000Z",
            "id": "659434191248105472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MMA/ SBF: Vaga consultor em planos de manejo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/ynXc0blngS"
        },
        {
            "author_id": "106748852",
            "created_at": "2015-10-28T18:18:44.000Z",
            "id": "659434135514161152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MMA/ SBF: Vaga consultor em planos de manejo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/IDKnnEIFzE"
        },
        {
            "author_id": "106746624",
            "created_at": "2015-10-28T18:16:32.000Z",
            "id": "659433583719919617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MMA/ SBF: Vaga consultor em planos de manejo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/0Br9CaM62e"
        },
        {
            "author_id": "17724531",
            "created_at": "2015-10-28T18:14:44.000Z",
            "id": "659433129367597056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sierra de las Quijadas \u2013 interessante passeio entre C\u00f3rdoba e Mendoza - Um Homem... https://t.co/cWh7wN8DY5"
        },
        {
            "author_id": "106748224",
            "created_at": "2015-10-28T17:47:30.000Z",
            "id": "659426276269277184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MMA/ SBF: Vaga consultor em planos de manejo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/IvWTwEGDCV"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [EyeContactNow].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "EyeContactNow",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "EyeContactNow"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [infraton].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "infraton",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "infraton"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marechal C\u00e2ndido Rondon, Brasil",
                "id": "4f060a1a4a882ded",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Misiones, Argentina",
                "id": "33c4b9983fe31b5d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Orlando, FL",
                "id": "55b4f9e5c516e0b6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Punta Arenas, Chile",
                "id": "00aae48175646039",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulista, Brasil",
                "id": "ee4dd7226fe2d47e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Uruguai",
                "country_code": "UY",
                "full_name": "Rocha, Uruguay",
                "id": "00da823773feadb6",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Nicaragua",
                "country_code": "NI",
                "full_name": "Nicaragua",
                "id": "d2a0bb4acbd6b824",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Lisboa, Portugal",
                "id": "c1430b24da8e9229",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira, Portugal",
                "id": "bb502ccd550d5530",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Almaz\u00e1n, Espa\u00f1a",
                "id": "79065d58f37e81be",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2876556209",
                "name": "Eventos_Amapa",
                "username": "Eventos_Amapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "873382915",
                "name": "Petzlife Brasil",
                "username": "PetzlifeBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193955214",
                "name": "Advir Turismo",
                "username": "advirturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302532551",
                "name": "unique-safaris",
                "username": "safarisunique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217511508",
                "name": "Num Titanic sem\ud83d\udc89 chamado BR",
                "username": "clausfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263847448",
                "name": "Fran Ramos",
                "username": "frannramos18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17013378",
                "name": "L\u00facia Guimar\u00e3es (Justi\u00e7a para genocidas)",
                "username": "luciaguimaraes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76348185",
                "name": "US Department of the Interior",
                "username": "Interior",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82913355",
                "name": "Daniela Pi Zacca",
                "username": "DaniPiZacca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2360269304",
                "name": "PAULO QUARESMA",
                "username": "pauloquaresma2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59180366",
                "name": "Grupo Mogi News",
                "username": "jornalmoginews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379451192",
                "name": "Marcelo Ujimori",
                "username": "MarceloUjimori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466294634",
                "name": "Manuel Meneses",
                "username": "ManuelMeneses3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3110055699",
                "name": "SCI",
                "username": "IrvBurger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "858097355127627776",
                "name": "run",
                "username": "lonelyplanet_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223604907",
                "name": "Maestro Geek",
                "username": "rokambola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "874330556523327489",
                "name": "elrincondejesus",
                "username": "elrincondejesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92246550",
                "name": "Bi\u00f3logos na Rede",
                "username": "jbiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428020",
                "name": "Rocha Peritos",
                "username": "RochaPeritos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324978610",
                "name": "Victor Freire",
                "username": "victorgbi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276670025",
                "name": "a priori",
                "username": "aprioricombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87348345",
                "name": "Entendedor \uf8ff",
                "username": "entendedor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153123671",
                "name": "Cultura UFMG",
                "username": "CulturaUFMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "573374404",
                "name": "EmFoco360\u00b0Revista",
                "username": "EmFoco360Produo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21334653",
                "name": "ConJur - Consultor Jur\u00eddico",
                "username": "ConJur_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107380328",
                "name": "Anderson Patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "andersonkoehler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157861244",
                "name": "BBMSA",
                "username": "bbmsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343474446",
                "name": "Rodrigo de Souza",
                "username": "rodrigosouzaadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278288824",
                "name": "Prefeitura RG",
                "username": "PMRGoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "81135963",
                "name": "TRF da 4\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "TRF4_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49520078",
                "name": "arlindenor pedro",
                "username": "arlindenor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2188410302",
                "name": "Prefeitura Municipal",
                "username": "PirambuOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67097036",
                "name": "Renato C\u00e9sar Pereira",
                "username": "renatocpereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914653",
                "name": "MPF Meio Ambiente",
                "username": "MPF_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961327245",
                "name": "Natureza e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "NaturezaeConser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20230736",
                "name": "Erik Cabral",
                "username": "lorderik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380061590",
                "name": "Ci\u00eanciasBio",
                "username": "CienciasxBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52722204",
                "name": "MMTGapnet \u2708",
                "username": "mmtgapnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1445700170",
                "name": "gneinnein",
                "username": "gneinnein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24684136",
                "name": "VIVOBAREFOOT",
                "username": "VIVOBAREFOOT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1650744324",
                "name": "Hi-Mundim",
                "username": "HiMundim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3448896933",
                "name": "fodamseospostais",
                "username": "fodamsepostais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472369955",
                "name": "Joel Jesus Silva",
                "username": "Joellsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275376512418578432",
                "name": "maria faro r",
                "username": "r_faro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65037561",
                "name": "luiz coelho",
                "username": "luiztenista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423662674",
                "name": "MSAdvocacia",
                "username": "MSalesAdvocacia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68313718",
                "name": "STF",
                "username": "STF_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2423994313",
                "name": "TIM",
                "username": "TIM_moz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267366019",
                "name": "\ud83d\udee1\ufe0fLIPE\ud83d\udee1\ufe0f",
                "username": "LipeDamasceno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350031537",
                "name": "#AcheiCaeseGatos",
                "username": "AcheiC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61266984",
                "name": "PreserveMeioAmbiente",
                "username": "PreserveMeioAmb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21540034",
                "name": "emerson",
                "username": "Quebelezinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100029117",
                "name": "Andrei Jouvin",
                "username": "ChilliPepperLab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492670456",
                "name": "Bike Anjo BH",
                "username": "bikeanjobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72281348",
                "name": "Moacyr An\u00edcio",
                "username": "moacyranicio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3350738572",
                "name": "Douglas Weiss",
                "username": "MinutoPraDeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2347431579",
                "name": "Carlos Ryan",
                "username": "carlosryan92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44625199",
                "name": "URI Erechim",
                "username": "urierechim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898006974",
                "name": "TZ Viagens",
                "username": "TZViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1683571658",
                "name": "CartaCampinas",
                "username": "CartaCampinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63514051",
                "name": "Siga-nos em outra conta",
                "username": "Sigaoutraconta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57017966",
                "name": "INTERC\u00c2MBIO&TURISMO",
                "username": "WORLDPLACE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2417494915",
                "name": "IPAN",
                "username": "IPAN_BRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274704957",
                "name": "Guia Viajar Melhor",
                "username": "_viajarmelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2781393841",
                "name": "Helo\u00edza",
                "username": "eaeheloo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21307085",
                "name": "Eli Lopes",
                "username": "ellillopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2846656210",
                "name": "Go Premium",
                "username": "Gopremiumcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50113610",
                "name": "portal jericoacoara",
                "username": "jeribrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3166777811",
                "name": "etivita",
                "username": "etivita2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33493013",
                "name": "Mais Toledo",
                "username": "maistoledo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414679264",
                "name": "Correio Popular",
                "username": "correiopontocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131034663",
                "name": "\u26c5 Yelitza Mayerlin \u2764",
                "username": "yelitzamaye",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317065788",
                "name": "fausto",
                "username": "fausto134",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_es",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4060878172",
                "name": "paisajes",
                "username": "juancasto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63156739",
                "name": "InBrasil Turismo",
                "username": "inbrasilturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409476861",
                "name": "Princesa dos Campos \ud83d\ude37",
                "username": "ExpressoPC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1190505763",
                "name": "Paisajes Incre\u00edbles",
                "username": "_Paisajes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2838305135",
                "name": "Luise Queiroz",
                "username": "LuiiseQueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58598692",
                "name": "Mari",
                "username": "maribcarneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3587843175",
                "name": "Jonathanalves",
                "username": "jonathanbezer12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113466243",
                "name": "Denis Jeff",
                "username": "denisjeff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271747355",
                "name": "Alex Sillva",
                "username": "AlexsandroAlexs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219656143",
                "name": "RPC",
                "username": "rpcparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "124749254",
                "name": "Eduardo Rocha",
                "username": "edurocha_fot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673051119",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "juliobetatim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389732",
                "name": "Tele Vans BH Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877161100",
                "name": "n\u00e3o d\u00ea ouvidos aos n\u00e9scios",
                "username": "SamJazzBlues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374432975",
                "name": "Lucas TIM BETA",
                "username": "lchixarobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297559527",
                "name": "Filipe R\u00e9gis",
                "username": "FilipeRgis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2710319995",
                "name": "1000 Noticias",
                "username": "1000Noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331294486",
                "name": "Maria Bernadete",
                "username": "mbetesm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121171868",
                "name": "WILSON",
                "username": "masteuzx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96215960",
                "name": "Eduardo H. Souza",
                "username": "eduardohsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814219611",
                "name": "Luiz Soares",
                "username": "soaresluiiiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94189214",
                "name": "Daniela Freitas",
                "username": "danyfreitas10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956518639",
                "name": "Natanael de Holanda",
                "username": "natan_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299697654",
                "name": "sobrax",
                "username": "sobrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303396365",
                "name": "Beta Dif\u00edcil",
                "username": "BetaDificil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424233890",
                "name": "Camila",
                "username": "Tim_beta_lita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806315112",
                "name": "Irene Olimpia",
                "username": "IreneOlimpia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804403500",
                "name": "Helio Farias",
                "username": "HelioFarias2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605870928",
                "name": "Valdir Junior",
                "username": "jr140797",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762600466",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "carlosedusouza4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536054255",
                "name": "Tim Beta Lab",
                "username": "AlbenizCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743954186",
                "name": "Conex\u00e3o Reggae Roots",
                "username": "ConexaoReggaeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072579838",
                "name": "Heder Franck",
                "username": "hederfranck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951983415",
                "name": "Emy beta",
                "username": "Akitaa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263221292",
                "name": "Tha\u00eds Apolinaria",
                "username": "ThaisApoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "233604574",
                "name": "Rebeca Lyra Gomes",
                "username": "Rebecadefarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234993297",
                "name": "Inacio Marta Salgado",
                "username": "OVeterano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "461335547",
                "name": "L A N",
                "username": "Lan_asin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3193961248",
                "name": "CHRISTOPHER",
                "username": "ochris____",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221194767",
                "name": "Gisane Bastos",
                "username": "gisanebastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3293798427",
                "name": "Insecta Lda",
                "username": "InsectaLda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43167222",
                "name": "Z\u00e9 Roig, O Urbanauta",
                "username": "zeroig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81919287",
                "name": "Ana Luiza Oliveira",
                "username": "Ana_Lu_Oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103636502",
                "name": "Escreve S fala SS",
                "username": "RaysaG_Oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184233193",
                "name": "Diego \ud83d\udc9a",
                "username": "DIEGO9087",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165423024",
                "name": "Will",
                "username": "luis_joao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860234170890682369",
                "name": "Fernanda Cid Ortega",
                "username": "fernanda_cid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349218010",
                "name": "Cleber Amaral",
                "username": "CleberAmaral_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26407455",
                "name": "Fill Maia",
                "username": "fillmaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4033857808",
                "name": "Tingu\u00e1 Press",
                "username": "TinguaPress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2201711371",
                "name": "Gaia",
                "username": "JuGaia__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90236265",
                "name": "Enlodados.com",
                "username": "Enlodados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132227518",
                "name": "Alexandre Aguiar PFF2 \ud83d\ude37",
                "username": "alexaguiarpoa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42513543",
                "name": "DARENA RT",
                "username": "RtDarena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3153920141",
                "name": "Sobrelugares",
                "username": "sobrelugaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26790844",
                "name": "Andarilhus",
                "username": "andarilhus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295449958",
                "name": "Menina Marisa",
                "username": "MeninaMarisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76448769",
                "name": "JOAQUIM NERY FILHO",
                "username": "JOAQUIMNERY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981687602",
                "name": "Ang\u00e9licaIn\u00e9s",
                "username": "AnglikIns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "977592626",
                "name": "Eco Veraguense",
                "username": "EcoVeraguense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733512878",
                "name": "SantiagoVeraguas.com",
                "username": "VeraguasInfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59977811",
                "name": "Tha\u00edssa C. Branco",
                "username": "ThaissaCBranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2383464269",
                "name": "Nat\u00e1lia#TIMBETA",
                "username": "fla_nat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3422222739",
                "name": "eves",
                "username": "jeffersonaviao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38617075",
                "name": "Marcello A Grigol",
                "username": "MarcelloGrigol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3602086696",
                "name": "Curto e Curioso",
                "username": "CurtoeCurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3012174839",
                "name": "DubrovniKemPortugu\u00eas",
                "username": "dubrovnik_tours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170464483",
                "name": "Ivert Leone A\u01b7'",
                "username": "ivertleone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69875410",
                "name": "ADRIANO GARCIA",
                "username": "Adriano_9022",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1795256335",
                "name": "Via Croatia",
                "username": "ViaCroatia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555436943",
                "name": "Alex Freire",
                "username": "Alex_Safaris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151524182",
                "name": "Bruno",
                "username": "Brunopereira5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181346256",
                "name": "Luana Dias",
                "username": "Luana_Dias90",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38440836",
                "name": "Harold Schultz Neto",
                "username": "haroldsneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235724852",
                "name": "Carlos Palheta",
                "username": "CPalheta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35977252",
                "name": "Zest Martins Oficial",
                "username": "zestmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "309293650",
                "name": "\u00c1damo Parente",
                "username": "AdamoParente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199704320",
                "name": "Dante Quadra",
                "username": "Dante_Quadra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17786822",
                "name": "Fernando Holanda",
                "username": "fholanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48775917",
                "name": "Zelus",
                "username": "dheividpereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22094612",
                "name": "William Benthon",
                "username": "williambenthon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488330726",
                "name": "ismaeel",
                "username": "Ismael_Rici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2178263748",
                "name": "Lucas",
                "username": "Lucas_mynameis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3017373061",
                "name": "Empleo en Ecuador",
                "username": "jobsecuador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259831843",
                "name": "Elias Silva #TimBeta",
                "username": "PT2EL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187396261",
                "name": "Alessandro Andrade",
                "username": "alesandro1978",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221775836",
                "name": "Toinho de Tabaiar\u00e9",
                "username": "ToinnhoCatende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383887744",
                "name": "Ester Merch\u00e1n",
                "username": "EsterMerchan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231882249",
                "name": "Ingra La\u00eds",
                "username": "ingralais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92966920",
                "name": "Allan Diego",
                "username": "allandiego7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4055793029",
                "name": "SOSVOX PT",
                "username": "sosvox_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13642662",
                "name": "Di\u00e1rio Catarinense",
                "username": "dconline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14834224",
                "name": "Adriano Lucas \ud83d\udc0a",
                "username": "adrianolucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3025874140",
                "name": "Vest\u00edgios",
                "username": "VestigiosWalk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67091859",
                "name": "PABLO DANIEL",
                "username": "PMORATORIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61775807",
                "name": "Amir El Aouar",
                "username": "amirelaouar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1566672613",
                "name": "Monisha \u2615",
                "username": "MoniqueZapata79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56505284",
                "name": "Tiago Braga",
                "username": "guitarrabat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64857711",
                "name": "Fabrizio Fambrini",
                "username": "fabriziofambrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159865013",
                "name": "Andressa",
                "username": "dessa_amaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3397526205",
                "name": "InformExpresso",
                "username": "informexpresso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92418687",
                "name": "hamilton gama",
                "username": "hamiltongama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288602785",
                "name": "Guia de Mato Grosso",
                "username": "GuiaMatoGrosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3219602795",
                "name": "Vanessa #timbeta",
                "username": "n3ss4_cr1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1597224799",
                "name": "NewsBel\u00e9mPar\u00e1Brasil",
                "username": "BelemParaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2862724917",
                "name": "Maior Viagem",
                "username": "maiorviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418652448",
                "name": "TV Miramar",
                "username": "MiramarTv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1633338246",
                "name": "cbnrecife",
                "username": "cbnrecife",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2978312051",
                "name": "Captain Silver",
                "username": "TSilvatres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552844897",
                "name": "LAC Luanda",
                "username": "LACLuanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2690756120",
                "name": "Matrirxp",
                "username": "Matrirxp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42954422",
                "name": "Adriana Melo",
                "username": "adrianamelo_rp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46694999",
                "name": "Jo\u00e3o Luiz Guedes",
                "username": "Joao_Guedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67626459",
                "name": "Diogo Ribeiro",
                "username": "diogoribeiroa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58012514",
                "name": "Camila Sampaio",
                "username": "camilaregressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131637652",
                "name": "Rodrigo Loureiro",
                "username": "loureiro_r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3238422086",
                "name": "JSJS",
                "username": "SJagnoor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288433711",
                "name": "EquilibriumAmbiental",
                "username": "Equilibriumma1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4076179635",
                "name": "F Santos Santos",
                "username": "Enfersantos2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840636330",
                "name": "Face a Face News",
                "username": "faceafacenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54542655",
                "name": "Deigmar Anderson",
                "username": "deigmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788232638",
                "name": "Anguinho",
                "username": "AnguinhoAna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893835603",
                "name": "Sandra Tim Beta",
                "username": "sandrabeta0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3304616500",
                "name": "Ponto  Not\u00edcia",
                "username": "ptpontonoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761934164",
                "name": "Folha Leitor",
                "username": "FolhaLeitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556197332",
                "name": "Manchete Digital",
                "username": "manchetedigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308035817",
                "name": "Giulia",
                "username": "giub_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1641358933",
                "name": "Carolis",
                "username": "carolineguma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178804088",
                "name": "Sr. Klavdian",
                "username": "yvesklavdian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42393723",
                "name": "Cl\u00e1udio Abdo",
                "username": "ClaudinhoAbdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21868244",
                "name": "Thais Mendes",
                "username": "glittah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31516732",
                "name": "jose belo",
                "username": "zebelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21390674",
                "name": "FC Porto",
                "username": "FCPorto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "149675217",
                "name": "Leonardo Knackfuss",
                "username": "leonardop_k",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21921103",
                "name": "pauloamaralandre",
                "username": "p_o_l",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18543906",
                "name": "Luiz\u2122\ufe0f",
                "username": "luizarmando88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55921626",
                "name": "Arrascaf\u00e3 \u2764\ud83d\udda4",
                "username": "nandacastilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264218829",
                "name": "el jose patagonia",
                "username": "MAGALLANICO_68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66516668",
                "name": "Alaor C Coutinho",
                "username": "AlaorCoutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96540170",
                "name": "BiiancaaMagalh\u00e3es",
                "username": "Biiihmagalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59917007",
                "name": "Matheus",
                "username": "theusl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225080221",
                "name": "KLAYTON AZEVEDO",
                "username": "klaytonazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160601711",
                "name": "Rodrigo de Abreu",
                "username": "Rodriggodeabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64339200",
                "name": "Ponto de resist\u00eancia",
                "username": "TaNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4048222349",
                "name": "EPTV",
                "username": "eptvoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "482119571",
                "name": "G1 Sul de Minas",
                "username": "g1suldeminas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "179657370",
                "name": "G1 MG",
                "username": "g1mg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3820534403",
                "name": "Gabriel C",
                "username": "gvcoutinho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86117649",
                "name": "Esther Carvalho",
                "username": "estherteodoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3622900948",
                "name": "Wallesch Turismo",
                "username": "wallesch_tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558940224",
                "name": "NationalParks Photos",
                "username": "NatlParksPhotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143392231",
                "name": "ACIAB",
                "username": "ACIAB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444822348",
                "name": "Tegira",
                "username": "Tegiranotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75556499",
                "name": "Olmar Cardoso",
                "username": "PrOlmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302103609",
                "name": "Hctravel",
                "username": "Hctravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3956564476",
                "name": "Mobi.Tur",
                "username": "mobiturbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78694340",
                "name": "Visit Iguassu",
                "username": "visitiguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58233700",
                "name": "Lino Rocha",
                "username": "LinoNG8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54710224",
                "name": "bruno carneiro",
                "username": "brunobig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53245194",
                "name": "Rodolfo De Nadai \ud83d\udc0d\ud83e\udd80\ud83e\udd16\ud83c\udfae",
                "username": "rdenadai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76380818",
                "name": "Olho Digital",
                "username": "olho_digital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3294393861",
                "name": "\u20a5\u20b3\u00a5\u20b3 \u0e3f\u2205\u03b9\u00a3\u00a5\u20b3$ \u20a6\u20b3\u2205",
                "username": "Dogo_Olivieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2355191682",
                "name": "ferraz",
                "username": "tiagoferraz17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3439118189",
                "name": "weKitesurf",
                "username": "weKitesurf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126615657",
                "name": "ELIZABETH DIAZ",
                "username": "elizabethdiaz17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674469120",
                "name": "Z\u00e9 da Terra",
                "username": "terra_ze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845859186042982400",
                "name": "LFB",
                "username": "LuizFBrannco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72054137",
                "name": "Liana Machado",
                "username": "lianamachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59832798",
                "name": "Sergio Gon\u00e7alves",
                "username": "tiosergioluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284178965381427202",
                "name": "ZezeFontes",
                "username": "ZezeFontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4033543995",
                "name": "Rodrygo",
                "username": "blog_master977",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368574662",
                "name": "francisco fa\u00fala",
                "username": "cfaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1348230054",
                "name": "Quinta do Olival",
                "username": "QuintadoOlival",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66851073",
                "name": "Persephone Vanessa",
                "username": "Pers3phon9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1535035212",
                "name": "Maju\u2728",
                "username": "MajuCelano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709743858",
                "name": "angelitabrasil",
                "username": "angelitabrasil2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245825994",
                "name": "Erik Chaves",
                "username": "erikchaves2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2171242342",
                "name": "\u2728Starlight\u2728",
                "username": "stealerhwa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563212021",
                "name": "Flavinho",
                "username": "FlavioBRAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34410712",
                "name": "Kristina Simonsen",
                "username": "K_Simonsen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189376063",
                "name": "Dresa",
                "username": "DresaPaccesSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496541896",
                "name": "sarah gabrielly",
                "username": "sarahgabriell17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2320694023",
                "name": "Ra\u00fal Gamarra",
                "username": "RaulGamarra72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2608296457",
                "name": "Deivson",
                "username": "capixabaestrada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596612351",
                "name": "Secretaria de Governo",
                "username": "sgovpr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3487246102",
                "name": "Jornal do Iguassu",
                "username": "jornaldoiguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100273330",
                "name": "Agenor Bevilacqua",
                "username": "AgeBevilacqua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2338831038",
                "name": "telma rodrigues",
                "username": "TelmaGeografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2319760076",
                "name": "Cam\u00f5es R\u00e1dio",
                "username": "CamoesRadio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3107550845",
                "name": "meioambienterio",
                "username": "MeioAmbienteRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1633254132",
                "name": "mariaclaudiafernande",
                "username": "bibba54",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55411281",
                "name": "thom\u00e9",
                "username": "Cesar_thome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3301721820",
                "name": "Web Hotel Booking",
                "username": "sigawebhotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543361537",
                "name": "Portal Icara\u00edma",
                "username": "portalicaraima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3063957833",
                "name": "Vivi Trilhas",
                "username": "ViviTrilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "185178600",
                "name": "Kevin Raub \u2708\ufe0f",
                "username": "RaubontheRoad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2800732296",
                "name": "Hover Tours Panama",
                "username": "hovertourspty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346248608",
                "name": "Gislene Bastos",
                "username": "GisleneBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62202040",
                "name": "Fernando Lima",
                "username": "fernandono",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63255116",
                "name": "Bruno Zanette",
                "username": "bzanette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1617500630",
                "name": "Dulce Cria\u00e7\u00f5es",
                "username": "Dulcecriacoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2800051050",
                "name": "Time Drive",
                "username": "TimeDrive1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1454735929",
                "name": "Betty Oliveira",
                "username": "BettyOlivr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472466440",
                "name": "Amo Viajar",
                "username": "amoviajar_gra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3816739264",
                "name": "Rog\u00e9rio",
                "username": "Apollo1925R",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74245377",
                "name": "Prof Luiz Angelo",
                "username": "profluizangelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3437030517",
                "name": "Kauchi",
                "username": "kauchiTours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182096575",
                "name": "Viajar \u00e9 Simples",
                "username": "viajaresimples",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244564564",
                "name": "L\u00e1zaro Ramon",
                "username": "Prlazaroramon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587615681",
                "name": "Rio Not\u00edcias",
                "username": "rionoticiasrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339301995",
                "name": "CELSO BIZZARRO",
                "username": "CELSOBIZZARRO1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124716724",
                "name": "D\u00e9rcio TSANDZANA",
                "username": "derciotsandzana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241904317",
                "name": "Edson Udson",
                "username": "EdsonUdson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373027125",
                "name": "Magno silva",
                "username": "mnsjhussara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92109276",
                "name": "Jornal Novo Tempo",
                "username": "jnovotempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19700544",
                "name": "F\u00f3rumFlores (A\u00e7ores)",
                "username": "flw_azores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587830869",
                "name": "Sitios de Espa\u00f1a",
                "username": "SitiosdeEspana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277654512",
                "name": "Veolia_BR",
                "username": "Veolia_BR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3118660217",
                "name": "ArvoreSerTecnologico",
                "username": "ArvoreSerTecno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272514723",
                "name": "Destino Infinito\ud83d\uddfa\ufe0f\u2708\ufe0f",
                "username": "dinfinito_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201957763",
                "name": "cint \ud83c\udf93",
                "username": "_dollhouse1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106746145",
                "name": "Top Agronomia",
                "username": "topagronomia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106748852",
                "name": "Top Eng. Florestal",
                "username": "topflorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106746624",
                "name": "Top Biologia",
                "username": "topbiologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17724531",
                "name": "danielconceicao",
                "username": "danielconceicao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106748224",
                "name": "Engenharia Ambiental",
                "username": "topambiental",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "662250249835147264",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2csajpky4araapkeiguyu0cnuxi7x",
        "oldest_id": "659426276269277184",
        "result_count": 495
    }
}