{
    "data": [
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2015-01-07T18:09:22.000Z",
            "id": "552889747274608641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/5knPsc2GSg"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2015-01-07T18:09:11.000Z",
            "id": "552889699132395520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Par\u00f3quia Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o fic... http://t.co/x3pdS3YTkP"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2015-01-07T18:09:08.000Z",
            "id": "552889689942679552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/AJx3pRH3PB"
        },
        {
            "author_id": "65565720",
            "created_at": "2015-01-07T18:09:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18739775,
                        -22.90443266
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "552889667604209664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/Yjq0bRLR3x"
        },
        {
            "author_id": "1411373820",
            "created_at": "2015-01-07T18:07:30.000Z",
            "id": "552889277554917376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Uma visita \u00e0 Biblioteca Parque Estadual no RJ com Sergio Viula\" http://t.co/jUdcjLhTmy"
        },
        {
            "author_id": "1411373820",
            "created_at": "2015-01-07T18:07:29.000Z",
            "id": "552889274371428352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Uma visita \u00e0 Biblioteca Parque Estadual no RJ com Sergio Viula\" http://t.co/gqr17fKNji"
        },
        {
            "author_id": "1411373820",
            "created_at": "2015-01-07T18:07:28.000Z",
            "id": "552889267614404608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Uma visita \u00e0 Biblioteca Parque Estadual no RJ com Sergio Viula\" http://t.co/jIFfCFtjuB"
        },
        {
            "author_id": "1411373820",
            "created_at": "2015-01-07T18:07:27.000Z",
            "id": "552889264409960448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Uma visita \u00e0 Biblioteca Parque Estadual no RJ com Sergio Viula\" http://t.co/REGbkcWviB"
        },
        {
            "author_id": "1411373820",
            "created_at": "2015-01-07T18:07:27.000Z",
            "id": "552889262426034177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Uma visita \u00e0 Biblioteca Parque Estadual no RJ com Sergio Viula\" http://t.co/agd9fV24SM"
        },
        {
            "author_id": "1411373820",
            "created_at": "2015-01-07T18:07:26.000Z",
            "id": "552889260777693185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 4 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Uma visita \u00e0 Biblioteca Parque Estadual no RJ com Sergio Viula\" http://t.co/YFrIxn2Mqv"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-01-07T18:06:34.000Z",
            "id": "552889043327803392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/NvTEMyoC7H"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-01-07T17:58:44.000Z",
            "id": "552887072688971777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\" http://t.co/9l68IF02x1"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2015-01-07T17:58:37.000Z",
            "id": "552887039600115712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/2hwI7dFljq #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-01-07T17:58:28.000Z",
            "id": "552887002560208896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/1D6Llvekmr"
        },
        {
            "author_id": "249285134",
            "created_at": "2015-01-07T17:54:08.000Z",
            "id": "552885913848938497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/yG0wO9mm6A"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-01-07T17:53:58.000Z",
            "id": "552885870551126016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/1D6Llvekmr \nPar\u00f3quia Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o fica ..."
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2015-01-07T17:53:56.000Z",
            "id": "552885861122314240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/GS7MHDQpZX"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2015-01-07T17:52:08.000Z",
            "id": "552885411643920385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/P75M8RxNZi"
        },
        {
            "author_id": "7586182",
            "created_at": "2015-01-07T17:30:07.000Z",
            "id": "552879870876061696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Trem bonito de ver \u00e9 esse Parque Nacional da #SerraDaCanastra. Caba n\u00e3o, mund\u00e3o! http://t.co/0pvUMF5JoO"
        },
        {
            "author_id": "98893024",
            "created_at": "2015-01-07T17:29:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9868212,
                        -22.4486999
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "552879708908834816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Selfie sem pau de Selfie rs @ Parque Nacional Serra Dos Org\u00e3os. Piscina Natural http://t.co/HoxOzVLgzs"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2015-01-07T17:28:50.000Z",
            "id": "552879545054134273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidadania e Justi\u00e7a - MPF/RJ garante pesca tradicional \u00e0 comunidade em Paraty e conserva\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/04q9ZjYEg6"
        },
        {
            "author_id": "98893024",
            "created_at": "2015-01-07T17:27:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9868212,
                        -22.4486999
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "552879163158560770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desintoxica\u00e7\u00e3o... #paz #MenteLivre @ Parque Nacional Serra Dos Org\u00e3os. Piscina Natural http://t.co/k77qFQUCwv"
        },
        {
            "author_id": "98893024",
            "created_at": "2015-01-07T17:23:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9868212,
                        -22.4486999
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "552878126850932738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fantasia surreal... #mundo #porai @ Parque Nacional Serra Dos Org\u00e3os. Piscina Natural http://t.co/9WKZc9w0WV"
        },
        {
            "author_id": "57692474",
            "created_at": "2015-01-07T17:23:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23930467,
                        -22.90882328
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "552878122459484160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o de hoje na bibliotecaparque @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/3AQBbTdane"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2015-01-07T17:22:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "26026236",
                        "start": 17,
                        "username": "clickfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "552878056055259136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venham todos! RT @clickfoz: Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 76 anos no s\u00e1bado, 10 - http://t.co/O18LSVgilv"
        },
        {
            "author_id": "98893024",
            "created_at": "2015-01-07T17:20:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9868212,
                        -22.4486999
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "552877558132654080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DedoDeDeus #teres\u00f3polis #rj #viajem #VivaVida @ Parque Nacional Serra Dos Org\u00e3os. Piscina Natural http://t.co/3ktpJGm8NV"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-01-07T17:14:36.000Z",
            "id": "552875962551918593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sobre a origem do termo \"unidade de conserva\u00e7\u00e3o\" http://t.co/BlKPDUsS9U"
        },
        {
            "author_id": "1251729540",
            "created_at": "2015-01-07T17:02:42.000Z",
            "id": "552872968347344897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF-Brasil apoia monitoramento de on\u00e7as-pintadas no Parque Nacional de Igua\u00e7u: Em apenas 20 anos, a popula\u00e7\u00e3o ... http://t.co/Gdg6BfMaOe"
        },
        {
            "author_id": "109592586",
            "created_at": "2015-01-07T16:59:23.000Z",
            "id": "552872136432287744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de doa\u00e7\u00e3o de mudas no Parque Estadual da Ilha Grande."
        },
        {
            "author_id": "2720712490",
            "created_at": "2015-01-07T16:59:17.000Z",
            "id": "552872109375229953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e9cnicas de rapel e escalada no Parque Estadual da Pedra Branca RJ.04/01/2015 http://t.co/idxxBkepLh"
        },
        {
            "author_id": "2720712490",
            "created_at": "2015-01-07T16:58:32.000Z",
            "id": "552871919683641346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e9cnicas de rapel e escalada no Parque Estadual da Pedra Branca RJ.04/01/2015 http://t.co/qEpz1b47dR"
        },
        {
            "author_id": "2720712490",
            "created_at": "2015-01-07T16:57:49.000Z",
            "id": "552871740922413060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e9cnicas de rapel e escalada no Parque Estadual da Pedra Branca RJ.04/01/2015 http://t.co/wwr92Ej0l3"
        },
        {
            "author_id": "2720712490",
            "created_at": "2015-01-07T16:57:08.000Z",
            "id": "552871569375363073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e9cnicas de rapel e escalada no Parque Estadual da Pedra Branca RJ.04/01/2015 http://t.co/aIgVAr4veg"
        },
        {
            "author_id": "2720712490",
            "created_at": "2015-01-07T16:56:23.000Z",
            "id": "552871380665262080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e9cnicas de rapel e escalada no Parque Estadual da Pedra Branca RJ. 04/01/2015 http://t.co/EFaOqDSeeB"
        },
        {
            "author_id": "2720712490",
            "created_at": "2015-01-07T16:55:43.000Z",
            "id": "552871212620476416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e9cnicas de rapel e escalada no Parque Estadual da Branca RJ.04/01/2015 http://t.co/Gif8kWtfPO"
        },
        {
            "author_id": "2720712490",
            "created_at": "2015-01-07T16:54:45.000Z",
            "id": "552870968012836866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e9cnicas de rapel e escalada no Parque Estadual da Pedra Branca RJ.04/01/2015 http://t.co/dZp1AgY2Ah"
        },
        {
            "author_id": "2720712490",
            "created_at": "2015-01-07T16:53:55.000Z",
            "id": "552870759660781569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e9cnicas de rapel e escalada no Parque Estadual da Pedra Branca RJ.04/01/2015 http://t.co/1FWZ1pt846"
        },
        {
            "author_id": "2720712490",
            "created_at": "2015-01-07T16:53:11.000Z",
            "id": "552870576038367232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e9cnicas de rapel e escalada no Parque Estadual da Pedra Branca RJ.04/01/2015 http://t.co/iRnHJHpXLD"
        },
        {
            "author_id": "2720712490",
            "created_at": "2015-01-07T16:52:22.000Z",
            "id": "552870370123202562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e9cnicas de rapel e escalada no Parque Estadual da Pedra Branca RJ.04/01/2015 http://t.co/jLNtCOv3kS"
        },
        {
            "author_id": "282098318",
            "created_at": "2015-01-07T16:51:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.97285807,
                        -41.32588314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0028bc6e26ddf8ff"
            },
            "id": "552870274517843968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vista aqui \u00e9 assim ... maravilhosa!  \ud83d\ude0d \ud83c\udf04 \ud83d\uddfb \ud83c\udf33 @ Peulla Parque Nacional Vicente Perez Rosales http://t.co/foZuQ4pl4W"
        },
        {
            "author_id": "249631280",
            "created_at": "2015-01-07T16:50:27.000Z",
            "id": "552869887073603584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir desta sexta, o Parque Nacional do Igua\u00e7u ganhar\u00e1 museu dedicado \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria local: o Espa\u00e7o Mem\u00f3ria das Cataratas."
        },
        {
            "author_id": "2963511047",
            "created_at": "2015-01-07T16:45:43.000Z",
            "id": "552868696591728640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rol\u00e9 no Parque Municipal BH com mam\u00e3e \ud83d\ude0d #ParqueMunicipalBH #vibe #BH http://t.co/qOeYQLzbRh"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2015-01-07T16:39:37.000Z",
            "id": "552867159677079552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procuradoria em Angra  foi interveniente na proposi\u00e7\u00e3o e assinatura de Termo de Ajuste de Conduta (TAC)   http://t.co/0xsrH3qAKa  #MPF"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2015-01-07T16:38:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "11160692",
                        "start": 105,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "552866948006940674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "WWF-Brasil apoia monitoramento de on\u00e7as-pintadas no Parque Nacional de Igua\u00e7u http://t.co/hWe1WOHKiw via @wwf_brasil"
        },
        {
            "author_id": "424154878",
            "created_at": "2015-01-07T16:38:15.000Z",
            "id": "552866817408897024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque do Igua\u00e7u ganha museu sobre hist\u00f3ria das Cataratas: Os visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u poder\u00e3o\u2026 http://t.co/M3tideD8aW"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2015-01-07T16:31:35.000Z",
            "id": "552865137913520128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MPF garante pesca tradicional \u00e0 comunidade em Paraty e conserva\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios  http://t.co/0xsrH3qAKa  #MPF"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2015-01-07T16:31:13.000Z",
            "id": "552865046226030592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera da prote\u00e7\u00e3o , acabaram de me ligar do parque nacional de Bras\u00edlia falando de 12 filhotes que apareceram... http://t.co/YPGvEN4k80"
        },
        {
            "author_id": "189494641",
            "created_at": "2015-01-07T16:29:01.000Z",
            "id": "552864494503096321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual da Cantareira, das maiores \u00e1reas de mata tropical nativa do mundo aqui pertinho, devemos preserva-la. http://t.co/zk2DFd3Tip"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2015-01-07T16:28:47.000Z",
            "id": "552864433727619072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "WWF-Brasil apoia monitoramento de on\u00e7as-pintadas no Parque Nacional de Igua\u00e7u http://t.co/o8OuEoTvlX"
        },
        {
            "author_id": "49759770",
            "created_at": "2015-01-07T16:00:09.000Z",
            "id": "552857230249582592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A novela Meu Pedacinho de Ch\u00e3o fez sucesso na TV! Voc\u00ea pode conferir os figurinos na Biblioteca Parque Estadual. Des\u00e7a na Esta\u00e7\u00e3o Central."
        },
        {
            "author_id": "256167489",
            "created_at": "2015-01-07T16:00:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.44486578,
                        -25.70139406
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "552857217410813953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "caralho bateu uma onda forte @ Garganta del Diablo - Parque Nacional Iguaz\u00fa - Argentina http://t.co/yAPzeSuvAl"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-01-07T15:54:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42589744,
                        -20.6039526
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "552855837564469250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/GwVSiZwsay"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2015-01-07T15:41:53.000Z",
            "id": "552852632378040320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera da prote\u00e7\u00e3o , acabaram de me ligar do parque nacional de Bras\u00edlia falando de 12 filhotes que apareceram... http://t.co/yNdNE8befJ"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2015-01-07T15:21:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "165565290",
                        "start": 27,
                        "username": "viniciusgrando_"
                    }
                ]
            },
            "id": "552847387354738688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa Vinicius! Como foi? RT @viniciusgrando_: I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/ll16SXfTSP"
        },
        {
            "author_id": "68881677",
            "created_at": "2015-01-07T15:02:01.000Z",
            "id": "552842598570680320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E nessa quarta-feira (07), \u00c1urea Dantas recebeu, no nosso est\u00fadio,  o coordenador do Parque Municipal de Macei\u00f3,... http://t.co/dA05kgy1WW"
        },
        {
            "author_id": "378931655",
            "created_at": "2015-01-07T14:37:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "701171636",
                        "start": 70,
                        "username": "PrefMaceio"
                    }
                ]
            },
            "id": "552836512178401281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempma lan\u00e7a Ecof\u00e9rias no Parque Municipal http://t.co/1j4FOjjpvg via @prefmaceio"
        },
        {
            "author_id": "378931655",
            "created_at": "2015-01-07T14:37:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "701171636",
                        "start": 70,
                        "username": "PrefMaceio"
                    }
                ]
            },
            "id": "552836454603165698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempma lan\u00e7a Ecof\u00e9rias no Parque Municipal http://t.co/HvfGhElkvR via @prefmaceio"
        },
        {
            "author_id": "150846381",
            "created_at": "2015-01-07T14:35:12.000Z",
            "id": "552835848002367489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabe\u00e7a d'agua no Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os, em Teres\u00f3polis-RJ. http://t.co/V2WIeqm0qS"
        },
        {
            "author_id": "48997507",
            "created_at": "2015-01-07T14:26:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "552833536139755521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#mesuenafuertelodeconcha #sinfiltro #cuartetocolombiano @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona http://t.co/5TpXsmkBDC"
        },
        {
            "author_id": "58495505",
            "created_at": "2015-01-07T14:20:40.000Z",
            "id": "552832190653161472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque do Flamengo \u00e9 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, mas ter\u00e1 centenas de \u00e1rvores cortadas ? http://t.co/bioA7VT4YN #meioambiente #Greenpeace"
        },
        {
            "author_id": "48997507",
            "created_at": "2015-01-07T14:20:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "552832125435928578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bahiaconcha #santamarta #colombia #enanapesadilla @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona http://t.co/2S4tol0mPX"
        },
        {
            "author_id": "58495505",
            "created_at": "2015-01-07T14:18:36.000Z",
            "id": "552831670924357633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dossi\u00ea para a Unesco declara Parque do Flamengo como Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Agora autorizam o desmatamento no local? http://t.co/bioA7VT4YN"
        },
        {
            "author_id": "245000750",
            "created_at": "2015-01-07T14:18:18.000Z",
            "id": "552831598446796800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde a fantasia se encontra com a realidade. @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/KDcHZKuxoe"
        },
        {
            "author_id": "245000750",
            "created_at": "2015-01-07T14:17:11.000Z",
            "id": "552831315822010368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/WbdQi3GLMj"
        },
        {
            "author_id": "301462434",
            "created_at": "2015-01-07T14:13:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "301462434",
                        "start": 113,
                        "username": "AlagoassNEWS"
                    }
                ]
            },
            "id": "552830364620574720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempma lan\u00e7a Ecof\u00e9rias no Parque Municipal Alagoas News - Credibilidade na Informa\u00e7\u00e3o http://t.co/oFfiVPKQyL via @alagoassnews"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2015-01-07T14:05:03.000Z",
            "id": "552828263236911105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 de tirar o f\u00f4lego, vista panor\u00e2mica do Parque Estadual &lt;3\n\nhttp://t.co/Oi99rSxgJ8\n(32)3281-8148 \u2022... http://t.co/zAJhVLtCBt"
        },
        {
            "author_id": "59599751",
            "created_at": "2015-01-07T13:22:14.000Z",
            "id": "552817486068858880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luciano Bonatti Regalado na zona de amortecimento da Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP, pode??? http://t.co/y4dF9bzHYH"
        },
        {
            "author_id": "76529620",
            "created_at": "2015-01-07T13:19:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85263546,
                        -29.31279527
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "552816875101376512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#gramado2015 #ferias2015 @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/V1I1LTIywh"
        },
        {
            "author_id": "18400189",
            "created_at": "2015-01-07T13:14:34.000Z",
            "id": "552815558987902979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabe\u00e7a d'\u00e1gua no Parque Nacional de Teres\u00f3polis, sede Guapimirim, numa chuva de 40 minutos. Pra quem frequenta... http://t.co/AZZuGPMaQ9"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2015-01-07T13:11:04.000Z",
            "id": "552814677957570560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 76 anos no s\u00e1bado, 10 - http://t.co/bcj9UHLp2m"
        },
        {
            "author_id": "353920800",
            "created_at": "2015-01-07T13:00:01.000Z",
            "id": "552811895783432192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circo \u2013 No dia 08, \u00e0s 21h, no Parque Municipal Ilha Ant\u00f4nio Dutra, estreia do Circo Thor. Com grandes atra\u00e7\u00f5es,... http://t.co/F8ODJBhHUC"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-01-07T12:51:01.000Z",
            "id": "552809629433204736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem nossos h\u00f3spedes encontraram o Felip\u00e3o, que veio visitar o Parque Nacional do Aparados da Serra. Obrigado... http://t.co/fb4mrR91qi"
        },
        {
            "author_id": "112211278",
            "created_at": "2015-01-07T12:45:17.000Z",
            "id": "552808188593328128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha com o love \ud83d\ude0d\ud83d\udc6b @ Parque Estadual Massairo Okamura http://t.co/2GqNtMabDA"
        },
        {
            "author_id": "487664104",
            "created_at": "2015-01-07T12:21:43.000Z",
            "id": "552802257948131328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descobre os trilhos do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas e vive uma aventura \u00fanica no Peneda-Ger\u00eas Trail Adventure. http://t.co/lvDB3SF03r"
        },
        {
            "author_id": "487664104",
            "created_at": "2015-01-07T12:17:52.000Z",
            "id": "552801287063212032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descobre os trilhos do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas e vive uma aventura \u00fanica no Peneda-Ger\u00eas Trail Adventure. http://t.co/zQTycXJg9s"
        },
        {
            "author_id": "487664104",
            "created_at": "2015-01-07T12:10:36.000Z",
            "id": "552799460011802624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Descobre os trilhos do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas e vive uma aventura \u00fanica no Peneda-Ger\u00eas Trail Adventure. http://t.co/nnwYwUFWjY"
        },
        {
            "author_id": "45103691",
            "created_at": "2015-01-07T12:03:01.000Z",
            "id": "552797550495793152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ": Espa\u00e7o ser\u00e1 inaugurado nesta sexta-feira (9) em homenagem aos 76 anos do parque nacional http://t.co/vsbmjJxq3E"
        },
        {
            "author_id": "1488746372",
            "created_at": "2015-01-07T11:57:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.01856554,
                        37.14243921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9bb3ff5feb410f60"
            },
            "id": "552796097337245696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal De Loul\u00e9 http://t.co/3GSTz2IECN"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2015-01-07T11:55:13.000Z",
            "id": "552795588350054402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em homenagem aos 76 anos do parque nacional, novo museu conta hist\u00f3ria das Cataratas do Igua\u00e7u a partir desta sexta-  http://t.co/G3iM4MtDsY"
        },
        {
            "author_id": "78601127",
            "created_at": "2015-01-07T11:47:26.000Z",
            "id": "552793629161717761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnaval no Parque Nacional Itatiaia!\n\nAproveite o feriado prolongado de Carnaval para desfrutar a natureza no... http://t.co/JdriX6yrN0"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-01-07T11:47:23.000Z",
            "id": "552793618751455232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a aventura \u00e9 na Trilha do Rio do Boi (Parque Nacional Aparados da Serra). http://t.co/EHL5Q17zLR"
        },
        {
            "author_id": "90870402",
            "created_at": "2015-01-07T11:38:24.000Z",
            "id": "552791356205457409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Falta de saneamento contamina nascentes de Ubajara e est\u00e1 poluindo o Parque Nacional http://t.co/KV06UTCsgk"
        },
        {
            "author_id": "86629212",
            "created_at": "2015-01-07T11:35:58.000Z",
            "id": "552790744960733184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o ser\u00e1 inaugurado nesta sexta-feira (9) em homenagem aos 76 anos do parque nacional http://t.co/Ir8xchM5Ix"
        },
        {
            "author_id": "152687099",
            "created_at": "2015-01-07T11:35:51.000Z",
            "id": "552790717160906753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o ser\u00e1 inaugurado nesta sexta-feira (9) em homenagem aos 76 anos do parque nacional http://t.co/ajwlDrDNKj"
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2015-01-07T11:35:45.000Z",
            "id": "552790689516228609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o ser\u00e1 inaugurado nesta sexta-feira (9) em homenagem aos 76 anos do parque nacional http://t.co/v29yXwmFhb"
        },
        {
            "author_id": "258397946",
            "created_at": "2015-01-07T11:35:38.000Z",
            "id": "552790661737353217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o ser\u00e1 inaugurado nesta sexta-feira (9) em homenagem aos 76 anos do parque nacional http://t.co/vxx3ryZ6XS"
        },
        {
            "author_id": "81246465",
            "created_at": "2015-01-07T11:35:32.000Z",
            "id": "552790634314989569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o ser\u00e1 inaugurado nesta sexta-feira (9) em homenagem aos 76 anos do parque nacional http://t.co/adFXoR4S1R"
        },
        {
            "author_id": "82726409",
            "created_at": "2015-01-07T11:35:25.000Z",
            "id": "552790606850703360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o ser\u00e1 inaugurado nesta sexta-feira (9) em homenagem aos 76 anos do parque nacional http://t.co/bk3Jgmm1KC"
        },
        {
            "author_id": "341543899",
            "created_at": "2015-01-07T11:35:19.000Z",
            "id": "552790579168296960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o ser\u00e1 inaugurado nesta sexta-feira (9) em homenagem aos 76 anos do parque nacional http://t.co/NKFeGwXzsY"
        },
        {
            "author_id": "468483522",
            "created_at": "2015-01-07T11:35:12.000Z",
            "id": "552790551397806080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o ser\u00e1 inaugurado nesta sexta-feira (9) em homenagem aos 76 anos do parque nacional http://t.co/OUvTf8iN4H"
        },
        {
            "author_id": "412435072",
            "created_at": "2015-01-07T11:35:05.000Z",
            "id": "552790523656691712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o ser\u00e1 inaugurado nesta sexta-feira (9) em homenagem aos 76 anos do parque nacional http://t.co/j3hTaJuQGr"
        },
        {
            "author_id": "88070956",
            "created_at": "2015-01-07T11:34:59.000Z",
            "id": "552790496007823360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o ser\u00e1 inaugurado nesta sexta-feira (9) em homenagem aos 76 anos do parque nacional http://t.co/01gqgCvW03"
        },
        {
            "author_id": "493161453",
            "created_at": "2015-01-07T11:34:52.000Z",
            "id": "552790468472221696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o ser\u00e1 inaugurado nesta sexta-feira (9) em homenagem aos 76 anos do parque nacional http://t.co/qeirpMNOWZ"
        },
        {
            "author_id": "829413756",
            "created_at": "2015-01-07T11:34:46.000Z",
            "id": "552790440814993408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o ser\u00e1 inaugurado nesta sexta-feira (9) em homenagem aos 76 anos do parque nacional http://t.co/2UDnj0wdEo"
        },
        {
            "author_id": "445757550",
            "created_at": "2015-01-07T11:34:39.000Z",
            "id": "552790413103206401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o ser\u00e1 inaugurado nesta sexta-feira (9) em homenagem aos 76 anos do parque nacional http://t.co/rumTC3Lsid"
        },
        {
            "author_id": "225212751",
            "created_at": "2015-01-07T11:34:32.000Z",
            "id": "552790385135583233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o ser\u00e1 inaugurado nesta sexta-feira (9) em homenagem aos 76 anos do parque nacional http://t.co/RExgV2akE2"
        },
        {
            "author_id": "412411486",
            "created_at": "2015-01-07T11:34:26.000Z",
            "id": "552790357356711937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o ser\u00e1 inaugurado nesta sexta-feira (9) em homenagem aos 76 anos do parque nacional http://t.co/15Ge272rZt"
        },
        {
            "author_id": "1452823801",
            "created_at": "2015-01-07T11:34:19.000Z",
            "id": "552790329363922944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o ser\u00e1 inaugurado nesta sexta-feira (9) em homenagem aos 76 anos do parque nacional http://t.co/R8QtcB2E0i"
        },
        {
            "author_id": "54029784",
            "created_at": "2015-01-07T11:34:12.000Z",
            "id": "552790301643784194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o ser\u00e1 inaugurado nesta sexta-feira (9) em homenagem aos 76 anos do parque nacional http://t.co/mLWEP1Ri5k"
        },
        {
            "author_id": "412533041",
            "created_at": "2015-01-07T11:34:06.000Z",
            "id": "552790273650999296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o ser\u00e1 inaugurado nesta sexta-feira (9) em homenagem aos 76 anos do parque nacional http://t.co/SZmE5HhnAB"
        },
        {
            "author_id": "231481256",
            "created_at": "2015-01-07T11:33:58.000Z",
            "id": "552790243166801923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o ser\u00e1 inaugurado nesta sexta-feira (9) em homenagem aos 76 anos do parque nacional http://t.co/l3xYMeM6x3"
        },
        {
            "author_id": "94307110",
            "created_at": "2015-01-07T11:33:51.000Z",
            "id": "552790211382345728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o ser\u00e1 inaugurado nesta sexta-feira (9) em homenagem aos 76 anos do parque nacional http://t.co/wHHsNn10Q4"
        },
        {
            "author_id": "757346072",
            "created_at": "2015-01-07T11:33:43.000Z",
            "id": "552790179757309956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o ser\u00e1 inaugurado nesta sexta-feira (9) em homenagem aos 76 anos do parque nacional http://t.co/2hOg5o5gw3"
        },
        {
            "author_id": "86341855",
            "created_at": "2015-01-07T11:33:36.000Z",
            "id": "552790148178399232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o ser\u00e1 inaugurado nesta sexta-feira (9) em homenagem aos 76 anos do parque nacional http://t.co/H77kME0S5F"
        },
        {
            "author_id": "422573622",
            "created_at": "2015-01-07T11:33:28.000Z",
            "id": "552790115588644864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o ser\u00e1 inaugurado nesta sexta-feira (9) em homenagem aos 76 anos do parque nacional http://t.co/rCN7Hi11zU"
        },
        {
            "author_id": "148969602",
            "created_at": "2015-01-07T11:33:21.000Z",
            "id": "552790084294934528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o ser\u00e1 inaugurado nesta sexta-feira (9) em homenagem aos 76 anos do parque nacional http://t.co/TPDY15JHKX"
        },
        {
            "author_id": "237348286",
            "created_at": "2015-01-07T11:33:13.000Z",
            "id": "552790051818438656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o ser\u00e1 inaugurado nesta sexta-feira (9) em homenagem aos 76 anos do parque nacional http://t.co/NQsWpLmjlP"
        },
        {
            "author_id": "86602831",
            "created_at": "2015-01-07T11:33:05.000Z",
            "id": "552790019589431297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o ser\u00e1 inaugurado nesta sexta-feira (9) em homenagem aos 76 anos do parque nacional http://t.co/foDgRtG1lq"
        },
        {
            "author_id": "90387603",
            "created_at": "2015-01-07T11:32:57.000Z",
            "id": "552789987326828544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o ser\u00e1 inaugurado nesta sexta-feira (9) em homenagem aos 76 anos do parque nacional http://t.co/WNfbX8JIcr"
        },
        {
            "author_id": "88074255",
            "created_at": "2015-01-07T11:32:50.000Z",
            "id": "552789955873738752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o ser\u00e1 inaugurado nesta sexta-feira (9) em homenagem aos 76 anos do parque nacional http://t.co/uZe99V1TMy"
        },
        {
            "author_id": "77795574",
            "created_at": "2015-01-07T11:32:42.000Z",
            "id": "552789923447570432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o ser\u00e1 inaugurado nesta sexta-feira (9) em homenagem aos 76 anos do parque nacional http://t.co/nhX358vCHJ"
        },
        {
            "author_id": "151436381",
            "created_at": "2015-01-07T11:32:35.000Z",
            "id": "552789891466002433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o ser\u00e1 inaugurado nesta sexta-feira (9) em homenagem aos 76 anos do parque nacional http://t.co/yy12UXA1rE"
        },
        {
            "author_id": "45103691",
            "created_at": "2015-01-07T11:32:27.000Z",
            "id": "552789859769651200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o ser\u00e1 inaugurado nesta sexta-feira (9) em homenagem aos 76 anos do parque nacional http://t.co/NJKHwKejrG"
        },
        {
            "author_id": "44189276",
            "created_at": "2015-01-07T11:18:41.000Z",
            "id": "552786395757305856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegada de uma tromba d'\u00e1gua filmada na \u00faltima segunda-feira (05/01/2015) no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os... http://t.co/B16HhT9cDx"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2015-01-07T11:16:36.000Z",
            "id": "552785872090038272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera da prote\u00e7\u00e3o , acabaram de me ligar do parque nacional de Bras\u00edlia falando de 12 filhotes que apareceram... http://t.co/yCQX9wiogf"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-01-07T10:54:50.000Z",
            "id": "552780393771204608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 4 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Mkomazi\" http://t.co/zjAsNKz8Cy"
        },
        {
            "author_id": "14953876",
            "created_at": "2015-01-07T10:44:57.000Z",
            "id": "552777906192396288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acabo de ver que o estado de S\u00e3o Paulo n\u00e3o tem um parque nacional... mas que beleza."
        },
        {
            "author_id": "2577356611",
            "created_at": "2015-01-07T10:23:01.000Z",
            "id": "552772385267777536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabilita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Qui\u00e7ama #AngolaMagazine\nhttps://t.co/XuQ1vQT9El"
        },
        {
            "author_id": "53162066",
            "created_at": "2015-01-07T09:52:57.000Z",
            "id": "552764817967431680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O AMAZON inicia a RISE! Tour 2015 em Valinhos, no dia 25/01, no Rock Bar do Parque Municipal! Are you ready to RISE!? http://t.co/v2lgEvJ8hx"
        },
        {
            "author_id": "77052907",
            "created_at": "2015-01-07T07:58:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "10228272",
                        "start": 72,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "552735921309642752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos vulc\u00f5es - Tubo de vapor: http://t.co/kv1AQHCrCW via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2015-01-07T05:47:13.000Z",
            "id": "552702980584398849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera da prote\u00e7\u00e3o , acabaram de me ligar do parque nacional de Bras\u00edlia falando de 12 filhotes que apareceram... http://t.co/GqlLG3K3pz"
        },
        {
            "author_id": "16794066",
            "created_at": "2015-01-07T04:34:10.000Z",
            "id": "552684596857298944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina velha na \u00e1gua mineral - Parque Nacional de Bras\u00edlia , por Bento Viana: \n\u00a0 http://t.co/e6mmCod62r"
        },
        {
            "author_id": "78599084",
            "created_at": "2015-01-07T03:03:04.000Z",
            "id": "552661668761993217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "algu\u00e9m disposto(a) tirar fotinhas amanh\u00e3? t\u00f4 pensando em parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "92597675",
            "created_at": "2015-01-07T01:40:00.000Z",
            "id": "552640765948854272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 170 pa\u00edses http://t.co/6309DVqEHR"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2015-01-07T01:39:34.000Z",
            "id": "552640655114383360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera da prote\u00e7\u00e3o , acabaram de me ligar do parque nacional de Bras\u00edlia falando de 12 filhotes que apareceram... http://t.co/Fjeoa7nnB8"
        },
        {
            "author_id": "71717383",
            "created_at": "2015-01-07T01:33:50.000Z",
            "id": "552639210839347201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "numa investida em outra frente, paes tenta covardemente desarticular e demover ativistas da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Marapendi,"
        },
        {
            "author_id": "427064336",
            "created_at": "2015-01-07T00:55:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "74570324",
                        "start": 1,
                        "username": "AmandaMRichter"
                    }
                ]
            },
            "id": "552629634794528768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@AmandaMRichter: Conhecendo melhor a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim #RioGrande http://t.co/ujahjsCIYh\" Magn\u00edfico \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"
        },
        {
            "author_id": "74570324",
            "created_at": "2015-01-07T00:53:57.000Z",
            "id": "552629177330192384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo melhor a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim #RioGrande http://t.co/CX7iO4q6db"
        },
        {
            "author_id": "54315059",
            "created_at": "2015-01-07T00:40:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24813682,
                        -22.95729755
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "552625685593071616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta da Tijuca | jun2014 @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial http://t.co/A3VD0sYKpi"
        },
        {
            "author_id": "33963758",
            "created_at": "2015-01-07T00:37:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.5642568,
                        -18.5667784
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5aeecc1800a655f5"
            },
            "id": "552625153629093888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural V\u00e1rzea do Lajeado / Serra do Rio ...  Maravilhoso!!\n\n#NoFilter #F\u00e9rias #MilhoVerde\u2026 http://t.co/3W6axKsrO9"
        },
        {
            "author_id": "51517628",
            "created_at": "2015-01-07T00:33:27.000Z",
            "id": "552624017840934913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento continua mesmo com as mudan\u00e7as de governo. abra o site:\nhttp://t.co/Q5I0wOpEID"
        },
        {
            "author_id": "122669191",
            "created_at": "2015-01-07T00:21:17.000Z",
            "id": "552620955827449857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 1,5 milh\u00e3o de pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2014 http://t.co/GHrknuGRJy http://t.co/0twKepnNwH"
        },
        {
            "author_id": "47718793",
            "created_at": "2015-01-07T00:03:22.000Z",
            "id": "552616445092585473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos v\u00e1rios quatis beb\u00eas que estavam espalhados domingo pelo Parque Nacional :) #parquenacional\u2026 http://t.co/1Mw42WUykT"
        },
        {
            "author_id": "1073447766",
            "created_at": "2015-01-06T23:21:31.000Z",
            "id": "552605915153985536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando com Danilo (@ Reserva Biologica de Araras) https://t.co/a1OEU3sCtn"
        },
        {
            "author_id": "389736367",
            "created_at": "2015-01-06T23:18:10.000Z",
            "id": "552605070811217920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Mother\u2661\u2665 (em Parque Nacional Da Serra Da Arr\u00e1bida) http://t.co/pltiNMAWzt"
        },
        {
            "author_id": "176878059",
            "created_at": "2015-01-06T23:17:04.000Z",
            "id": "552604794154930176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui no parque municipal com as meninas hoje"
        },
        {
            "author_id": "73596195",
            "created_at": "2015-01-06T22:48:45.000Z",
            "id": "552597668980346881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pro SBT n\u00e3o era pra ter on\u00e7a no Parque Nacional do Igua\u00e7u... http://t.co/TUDsgfc7ej"
        },
        {
            "author_id": "363479329",
            "created_at": "2015-01-06T22:44:28.000Z",
            "id": "552596589874012160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cajamar-SP... \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental sendo destru\u00edda, est\u00e1 a\u00ed um dos motivos por qual sofrem com a falta de \u00e1gua."
        },
        {
            "author_id": "386283436",
            "created_at": "2015-01-06T22:14:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "552589097152544769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/Jyw9HN2NP0"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2015-01-06T22:13:18.000Z",
            "id": "552588745653116928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera da prote\u00e7\u00e3o , acabaram de me ligar do parque nacional de Bras\u00edlia falando de 12 filhotes que apareceram... http://t.co/2YoVabs82i"
        },
        {
            "author_id": "149736282",
            "created_at": "2015-01-06T22:01:16.000Z",
            "id": "552585718967840769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Serra Dos Orgaos http://t.co/9CSZCYAVbS"
        },
        {
            "author_id": "618093577",
            "created_at": "2015-01-06T21:57:17.000Z",
            "id": "552584716730109952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 18 anos de muita amizade e carcunda \ud83d\ude1d @ Parque Estadual da Pedra Branca. http://t.co/wyzgN33wpX"
        },
        {
            "author_id": "393597657",
            "created_at": "2015-01-06T21:56:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.0221836,
                        -25.4665491
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "010fa1372501688d"
            },
            "id": "552584441328324609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/xgC0mmRcb0"
        },
        {
            "author_id": "149736282",
            "created_at": "2015-01-06T21:52:33.000Z",
            "id": "552583525246181376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Serra Dos Orgaos http://t.co/GCd728Diog"
        },
        {
            "author_id": "260473008",
            "created_at": "2015-01-06T21:44:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.88729593,
                        -15.78139286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "552581589670973440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banho de paz \ud83d\ude4c\ud83c\udf00 @ Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus Cachoeira Do Abade http://t.co/pwXe9nLbHV"
        },
        {
            "author_id": "542891973",
            "created_at": "2015-01-06T21:44:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "552581433387397120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O passeio de hoje foi no parque Chico Mendes! #DescobrindoOsasco @ Parque Municipal Chico Mendes http://t.co/LvVUL7kqDN"
        },
        {
            "author_id": "618093577",
            "created_at": "2015-01-06T21:36:25.000Z",
            "id": "552579463322808321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2661 @ Parque Estadual da Pedra Branca. http://t.co/VWiHoPoyQ0"
        },
        {
            "author_id": "424154878",
            "created_at": "2015-01-06T21:17:04.000Z",
            "id": "552574596142997504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu dedicado \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u \u00e9 inaugurado nesta sexta-feira: O Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, ir\u00e1\u2026 http://t.co/Q6GLkjwx34"
        },
        {
            "author_id": "1849664600",
            "created_at": "2015-01-06T21:03:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "552571242231107586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/LHzjKsNLlG"
        },
        {
            "author_id": "162223584",
            "created_at": "2015-01-06T21:00:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.59001063,
                        -21.78619018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "552570454418808832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E esta \u00e9 minha Po\u00e7os de Caldas ! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4a\ud83d\ude0d\u2764 @ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari http://t.co/joIacJo7bn"
        },
        {
            "author_id": "7586182",
            "created_at": "2015-01-06T21:00:08.000Z",
            "id": "552570335510663168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Quer um \u00f3timo motivo pra conhecer a #Eslov\u00e1quia? Ver o entardecer no Parque Nacional #Tatra. Magn\u00edfico, concordam? http://t.co/MX16j8mGvy"
        },
        {
            "author_id": "342140911",
            "created_at": "2015-01-06T20:55:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "552569242802196483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha \ud83c\udfc3 (@ Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul w/ @_annafreiberger) https://t.co/19EbMia4bs"
        },
        {
            "author_id": "53549826",
            "created_at": "2015-01-06T20:44:17.000Z",
            "id": "552566343414071296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itapegica precisa de pra\u00e7as e um parque municipal no bairro, al\u00e9m disso \u00e9 preciso melhorar os servi\u00e7os urbanos,... http://t.co/ewlIM60lfz"
        },
        {
            "author_id": "49161904",
            "created_at": "2015-01-06T20:11:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "552558214383144962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "God &amp; Peace @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Rub5iK8Orz"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2015-01-06T20:10:37.000Z",
            "id": "552557872794849282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "\u00c1FRICA SELVAGEM\nVeja fotos do Parque Nacional Tarangire http://t.co/dBC9Ra1kky http://t.co/wTRnhojhtY"
        },
        {
            "author_id": "2720712490",
            "created_at": "2015-01-06T20:04:31.000Z",
            "id": "552556338648465408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento de escalada e rapel no Parque Estadual da Pedra Branca RJ. http://t.co/fDB7Qjx0yP"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2015-01-06T20:00:29.000Z",
            "id": "552555321831354369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em homenagem aos 76 anos do parque nacional, novo museu conta hist\u00f3ria das Cataratas do Igua\u00e7u a partir desta sexta: http://t.co/G3iM4MtDsY"
        },
        {
            "author_id": "258969283",
            "created_at": "2015-01-06T19:46:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "100198151",
                        "start": 0,
                        "username": "calledelanoria"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "615068712",
                        "start": 16,
                        "username": "pnteide"
                    }
                ]
            },
            "id": "552551907534073856",
            "in_reply_to_user_id": "100198151",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@calledelanoria @pnteide parque nacional,  no natural"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2015-01-06T19:35:50.000Z",
            "id": "552549117701144578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera da prote\u00e7\u00e3o , acabaram de me ligar do parque nacional de Bras\u00edlia falando de 12 filhotes que apareceram... http://t.co/nr3ThbcpZR"
        },
        {
            "author_id": "234191379",
            "created_at": "2015-01-06T19:35:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.97891602,
                        -22.43210173
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "552548971227652097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando em Teres\u00f3polis!\nDedo de Deus - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\n#mineirosnaestrada\u2026 http://t.co/wQ0WkemYsm"
        },
        {
            "author_id": "36901763",
            "created_at": "2015-01-06T19:30:33.000Z",
            "id": "552547790627569664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#on\u00e7a \"invadir\" parque nacional \u00e9 o fim... Falta comunica\u00e7\u00e3o ambiental de qualidade."
        },
        {
            "author_id": "77082776",
            "created_at": "2015-01-06T19:25:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18739775,
                        -22.90443266
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "552546626993389568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco de cultura faz bem. \ud83d\udcd6 (@ Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/XWiP0zV2QH"
        },
        {
            "author_id": "2306992442",
            "created_at": "2015-01-06T19:24:25.000Z",
            "id": "552546247782187008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu dedicado \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u \u00e9 inaugurado nesta sexta-feira:   O Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran... http://t.co/sQs74A6KpF"
        },
        {
            "author_id": "389736367",
            "created_at": "2015-01-06T19:21:45.000Z",
            "id": "552545575514935297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: em Parque Nacional Da Serra Da Arr\u00e1bida http://t.co/i3erxzn4OJ"
        },
        {
            "author_id": "2924500572",
            "created_at": "2015-01-06T19:03:04.000Z",
            "id": "552540873045843968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea curte natureza j\u00e1 deve ter ouvido falar no famoso Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia,\u2026 http://t.co/EPmwfL2RXD"
        },
        {
            "author_id": "2921695540",
            "created_at": "2015-01-06T18:54:34.000Z",
            "id": "552538734831599616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo museu conta a hist\u00f3ria das Cataratas do Igua\u00e7u: A partir desta sexta-feira (9), o Parque Nacional do Igua... http://t.co/gKDgImYeVp"
        },
        {
            "author_id": "67320056",
            "created_at": "2015-01-06T18:54:32.000Z",
            "id": "552538724345839617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagtur Novo museu conta a hist\u00f3ria das Cataratas do Igua\u00e7u: A partir desta sexta-feira (9), o Parque Nacional... http://t.co/zTt6v2Ze28"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2015-01-06T18:47:11.000Z",
            "id": "552536876713009153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patag\u00f4nia: inc\u00eandio queima 900 hectares de vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque nacional http://t.co/tXTq9xnO36"
        },
        {
            "author_id": "588493421",
            "created_at": "2015-01-06T18:42:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "900348469",
                        "start": 81,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "552535795060314112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento continua mesmo com as mudan\u00e7as de governo. https://t.co/0KJsRwFS1M via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "96632096",
            "created_at": "2015-01-06T18:42:34.000Z",
            "id": "552535714731421696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/l7VnU1f1Fb"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-01-06T18:31:07.000Z",
            "id": "552532832917397504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patag\u00f4nia: inc\u00eandio queima 900 hectares de vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque nacional http://t.co/2BtQDcFfKT"
        },
        {
            "author_id": "221464181",
            "created_at": "2015-01-06T18:31:00.000Z",
            "id": "552532803926384641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Hugo de Moraes, no Setor Cristina, Regi\u00e3o Norte de Goi\u00e2nia, ficou Nota Dez! No entanto falta... http://t.co/Aaexy1gNW6"
        },
        {
            "author_id": "127571367",
            "created_at": "2015-01-06T18:30:38.000Z",
            "id": "552532711509094403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas subaqu\u00e1ticas refrescam o ver\u00e3o no Parque Estadual Ilha Anchieta http://t.co/49CEM9QsI3 http://t.co/HxgM2NJqsY"
        },
        {
            "author_id": "637417494",
            "created_at": "2015-01-06T18:23:53.000Z",
            "id": "552531013805834241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio queima 900 hectares de vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque nacional na Patag\u00f4nia http://t.co/FCUgK6UW6v"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2015-01-06T18:17:31.000Z",
            "id": "552529410906419200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patag\u00f4nia: inc\u00eandio queima 900 hectares de vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque nacional http://t.co/HHQ0lMu6G7"
        },
        {
            "author_id": "1701841514",
            "created_at": "2015-01-06T18:15:00.000Z",
            "id": "552528778715758597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\nhttps://t.co/Vhb9heTe7g http://t.co/E7svj9e2Du"
        },
        {
            "author_id": "2374458000",
            "created_at": "2015-01-06T18:14:53.000Z",
            "id": "552528748638396417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patag\u00f4nia: inc\u00eandio queima 900 hectares de vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque nacional: Buenos Aires, 6 jan (EFE).- Um ... http://t.co/YLNCwGYaWE"
        },
        {
            "author_id": "2340427167",
            "created_at": "2015-01-06T18:14:46.000Z",
            "id": "552528719009820672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patag\u00f4nia: inc\u00eandio queima 900 hectares de vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque nacional: Buenos Aires, 6 jan (EFE).- Um ... http://t.co/DfZ9FRwmPt"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2015-01-06T18:14:43.000Z",
            "id": "552528703893549056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patag\u00f4nia: inc\u00eandio queima 900 hectares de vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque nacional: Buenos Aires, 6 jan (EFE).- Um ... http://t.co/IseVrg5Ez1"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2015-01-06T18:14:39.000Z",
            "id": "552528690253692928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patag\u00f4nia: inc\u00eandio queima 900 hectares de vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque nacional: Buenos Aires, 6 jan (EFE).- Um ... http://t.co/pw3Q5gRWKg"
        },
        {
            "author_id": "52406940",
            "created_at": "2015-01-06T18:14:01.000Z",
            "id": "552528527984459778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodovia das Hort\u00eancias \u00e9 linda, com paisagens deslumbrantes, curvas deliciosas cortando o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os."
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2015-01-06T18:12:19.000Z",
            "id": "552528099762786305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um projeto apoiado pela Funda\u00e7\u00e3o, promove a reintrodu\u00e7\u00e3o de cutias no Parque Nacional da Tijuca (RJ). http://t.co/pzdq32FsDy"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2015-01-06T18:02:14.000Z",
            "id": "552525562213072897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como desmatar uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o sem dar a menor satisfa\u00e7\u00e3o para a popula\u00e7\u00e3o? O prefeito da cidade do Rio... http://t.co/45v7ntBuEY"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2015-01-06T17:58:03.000Z",
            "id": "552524511770574848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De f\u00e9rias? Ent\u00e3o aproveite esse tempo livre e venha ter contato com a natureza no Parque Natural Municipal da... http://t.co/m556tbBUiW"
        },
        {
            "author_id": "1701841514",
            "created_at": "2015-01-06T17:51:41.000Z",
            "id": "552522907130540032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabo Mondego [Monumento Natural do Cabo Mondego] - Figueira da Foz - Portugal http://t.co/iMve3W49dM"
        },
        {
            "author_id": "183442150",
            "created_at": "2015-01-06T17:51:00.000Z",
            "id": "552522738540511232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3xima Expedi\u00e7\u00e3o: Parque Estadual da Serra do Mar (n\u00facleo Itutinga Pil\u00f5es) \u2013\u00a031/01 http://t.co/f9pdYrGgeY"
        },
        {
            "author_id": "45185209",
            "created_at": "2015-01-06T17:50:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35051349,
                        -23.96905904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "552522559720525824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque eu amo Santos? S\u00e9rio que precisa de resposta?! \u2764\ud83c\udf34 #013 @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio\u2026 http://t.co/QAYXp0ZlpP"
        },
        {
            "author_id": "23424337",
            "created_at": "2015-01-06T17:40:59.000Z",
            "id": "552520217679888385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do G\u00f6reme, na Capad\u00f3cia, \u00e9 dominado por uma paisagem ins\u00f3lita, com o horizonte recortado pelas... http://t.co/GBKXeIgZxX"
        },
        {
            "author_id": "2897870950",
            "created_at": "2015-01-06T17:38:01.000Z",
            "id": "552519468812087297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mineradora \u00e9 obrigada a suspender atividades em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental | Brasil de Fato http://t.co/pQyys8phOK"
        },
        {
            "author_id": "141958178",
            "created_at": "2015-01-06T17:15:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "552513750134456320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/98qwNYzag2"
        },
        {
            "author_id": "186813389",
            "created_at": "2015-01-06T17:11:00.000Z",
            "id": "552512671992795137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cov\u00e3o d'Ametade, lugar de cores surreais no final do Vale Glaciar do Rio Zezere, no Parque Nacional Serra da Estrela. http://t.co/I6WzukRx3H"
        },
        {
            "author_id": "2482624285",
            "created_at": "2015-01-06T16:56:38.000Z",
            "id": "552509055420600321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira mais uma mat\u00e9ria da coluna escape! http://t.co/V3MS3PRsSt"
        },
        {
            "author_id": "34661267",
            "created_at": "2015-01-06T16:48:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85263546,
                        -29.31279527
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "552507090296897538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/5NvkLLH6W3"
        },
        {
            "author_id": "1173591187",
            "created_at": "2015-01-06T16:48:03.000Z",
            "id": "552506895882543104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal naooooo p\u00e7a da esta\u00e7ao"
        },
        {
            "author_id": "1173591187",
            "created_at": "2015-01-06T16:44:16.000Z",
            "id": "552505941737103360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "alguem sabe onde que fica o metro perto do parque municipal??? to perdida"
        },
        {
            "author_id": "33333388",
            "created_at": "2015-01-06T16:43:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18739775,
                        -22.90443266
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "552505812753842177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/wnJJDPGYk3"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2015-01-06T16:36:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.36443535,
                        -5.1832507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "552503966865817600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando as palavras fogem, as flores falam. @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o - \ud83d\udc20 http://t.co/QpxhwSisWS"
        },
        {
            "author_id": "72701234",
            "created_at": "2015-01-06T16:35:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.03809147,
                        -22.83506378
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d1fc0c973adbff22"
            },
            "id": "552503804873437184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O amor que vive em mim vem visitar\" \u2764\ufe0f\ud83d\udc95\ud83d\udc9d\ud83d\udca6\ud83d\udc63 @ Parque Nacional Da Tijuca http://t.co/9fP5IDCGdd"
        },
        {
            "author_id": "772852099",
            "created_at": "2015-01-06T16:29:27.000Z",
            "id": "552502212271046657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVAS E INFORMA\u00c7\u00d5ES - (81) 3334-8331. \\0/\\0\\0/\nLen\u00e7\u00f3is Maranhenses - dunas, lagos, lagoas, parque nacional, um... http://t.co/s3jsMkcIyF"
        },
        {
            "author_id": "82393949",
            "created_at": "2015-01-06T15:29:10.000Z",
            "id": "552487045021446144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ecof\u00e9rias no Parque Municipal http://t.co/ct0nEGNIhW via #BlogdoMarques"
        },
        {
            "author_id": "123322762",
            "created_at": "2015-01-06T15:15:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "552483639116984321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pequeno Miguel \u2764 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/BM0VaYkriy"
        },
        {
            "author_id": "293132658",
            "created_at": "2015-01-06T14:53:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.63886583,
                        -27.01032912
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0849ab7d3658fec"
            },
            "id": "552478100471422976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3c\ud83c\udf43\ud83c\udf3f @ Parque Natural Municipal Raimundo Gon\u00e7alvez Malta http://t.co/laBYfxHvfc"
        },
        {
            "author_id": "2612868592",
            "created_at": "2015-01-06T14:19:43.000Z",
            "id": "552469565868089344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "42. Mesa Verde, EUA\nO Parque Nacional de Mesa Verde faz parte do Patrim\u00f4nio Mundial da Humanidade.\nFoto: Getty Images http://t.co/NL2FYse63Y"
        },
        {
            "author_id": "528633726",
            "created_at": "2015-01-06T14:17:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "552468992712245250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/FyOa8Dr6wm"
        },
        {
            "author_id": "200090486",
            "created_at": "2015-01-06T14:01:14.000Z",
            "id": "552464914359799808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 dispon\u00edvel no site a s\u00edntese do Plano de Manejo do Parque Natural Municipal Augusto Ruschi. Baixe aqui:... http://t.co/kJUn2L7IaX"
        },
        {
            "author_id": "2386595888",
            "created_at": "2015-01-06T14:01:04.000Z",
            "id": "552464870655156225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Everglades, #Fl\u00f3rida\nCrocodilos e jacar\u00e9s\nFlorida tem um clima tropical que \u00e9 perfeito para seus predadores naturais..."
        },
        {
            "author_id": "91218307",
            "created_at": "2015-01-06T14:00:30.000Z",
            "id": "552464727549698049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Des\u00e7o ou n\u00e3o des\u00e7o? #maiordosmaiorespiques! @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/oqY1ODDO8u"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-01-06T13:40:28.000Z",
            "id": "552459687807819776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempma lan\u00e7a Ecof\u00e9rias no Parque Municipal http://t.co/Tt4BSr79Wj"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-01-06T13:40:23.000Z",
            "id": "552459667532554240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempma lan\u00e7a Ecof\u00e9rias no Parque Municipal http://t.co/0KnO6nAKSe"
        },
        {
            "author_id": "346558786",
            "created_at": "2015-01-06T13:02:46.000Z",
            "id": "552450200581971968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela \u00e9 Eu @ Parque Nacional De Ubajara - CE http://t.co/0LlHKKYYF7"
        },
        {
            "author_id": "1698067334",
            "created_at": "2015-01-06T12:51:31.000Z",
            "id": "552447370290806785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doidos no Parque Municipal http://t.co/lN9iUhT1HA"
        },
        {
            "author_id": "26077360",
            "created_at": "2015-01-06T12:47:53.000Z",
            "id": "552446455919935490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/KGT7XFHYhI"
        },
        {
            "author_id": "44459333",
            "created_at": "2015-01-06T12:43:43.000Z",
            "id": "552445405515227138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Turistas de 172 pa\u00edses  - Mais de 1,5 milh\u00e3o de pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2014  - http://t.co/RRJnswjqSD"
        },
        {
            "author_id": "147196873",
            "created_at": "2015-01-06T11:37:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87335506,
                        -23.49694111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "552428650629693441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora aumentar mais uns km! Bora para rodagem! (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 in Barueri, SP) https://t.co/AyNQUuVbje"
        },
        {
            "author_id": "185774864",
            "created_at": "2015-01-06T11:30:12.000Z",
            "id": "552426906126385153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do igua\u00e7u recebe maior visita\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria http://t.co/h6WmweZ9sD"
        },
        {
            "author_id": "291918309",
            "created_at": "2015-01-06T11:30:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "552426877349281792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube http://t.co/cLfeYTCmI1 ai: Parque Municipal - BH"
        },
        {
            "author_id": "327647851",
            "created_at": "2015-01-06T11:30:02.000Z",
            "id": "552426863889752064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Good Morning friends!\nParque Nacional dos Lagos de Plivtice, na Cro\u00e1cia!\nSe n\u00e3o conhecia esse lugar, curte a\u00ed que... http://t.co/oU8Aqa48YM"
        },
        {
            "author_id": "41652508",
            "created_at": "2015-01-06T11:30:02.000Z",
            "id": "552426862597898240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Good Morning friends!\nParque Nacional dos Lagos de Plivtice, na Cro\u00e1cia!\nSe n\u00e3o conhecia esse lugar, curte a\u00ed que... http://t.co/CpdjPTNV1b"
        },
        {
            "author_id": "2906378775",
            "created_at": "2015-01-06T11:10:33.000Z",
            "id": "552421962044416001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Y4xcMFLhtW"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-01-06T11:01:22.000Z",
            "id": "552419647484874752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 8 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Serengeti\" http://t.co/T7y0rjbAWg"
        },
        {
            "author_id": "74596833",
            "created_at": "2015-01-06T09:35:59.000Z",
            "id": "552398163848740866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um registro de cabe\u00e7a d'agua no Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os. Mas gra\u00e7as ao servi\u00e7o de monitoramento... http://t.co/pyhGaXyoeY"
        },
        {
            "author_id": "26141470",
            "created_at": "2015-01-06T09:16:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.50432976,
                        -23.04042635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "552393208140144640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Rio e seus lugares... Caminho para Prainha, Grumari e Barra de Guaratiba. @ Parque Municipal Da Prainha http://t.co/cKEsyw7BrE"
        },
        {
            "author_id": "186042778",
            "created_at": "2015-01-06T08:55:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.18552854,
                        -17.86572404
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0e5dc73206f4b50e"
            },
            "id": "552387953595777024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4ooo #MinasGerais  quem te conhece n esquece jamais... #PicsArt #MG @ Parque Estadual Da Serra Do\u2026 http://t.co/JINEuebOnw"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2015-01-06T08:44:20.000Z",
            "id": "552385162194194432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra Vermelha http://t.co/3Ba7cBkAv4"
        },
        {
            "author_id": "278617313",
            "created_at": "2015-01-06T07:50:12.000Z",
            "id": "552371541288419328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalista vai denunciar descaso em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o no Parque Estadual da Costa do Sol http://t.co/dIj4b1mEWk"
        },
        {
            "author_id": "194129247",
            "created_at": "2015-01-06T06:03:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "597020520",
                        "start": 0,
                        "username": "FatimaDeBarrosC"
                    }
                ]
            },
            "id": "552344731108507651",
            "in_reply_to_user_id": "597020520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FatimaDeBarrosC esqueleto, esqueleto. Parque nacional de los alerces \ud83c\udf33\ud83d\ude4c\ud83d\udc9e"
        },
        {
            "author_id": "1216071709",
            "created_at": "2015-01-06T04:27:59.000Z",
            "id": "552320649138823168",
            "in_reply_to_user_id": "2606518590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Sumapaz http://t.co/L8TF43LzPs hermosa foto de @ColombiaEnFoto"
        },
        {
            "author_id": "20913118",
            "created_at": "2015-01-06T03:42:36.000Z",
            "id": "552309231396089857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 um babaca\nmas tem gente que defende\nali\u00e1s tem maluco pra tudo nesse mundo http://t.co/RMdKEPWX7q"
        },
        {
            "author_id": "45871081",
            "created_at": "2015-01-06T03:02:23.000Z",
            "id": "552299110771200000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje o dia foi ralo total. Come\u00e7ou com um suave passeio de trem. @ Parque Nacional Tierra del Fuego.\u2026 http://t.co/5eXaCeXO7I"
        },
        {
            "author_id": "155551247",
            "created_at": "2015-01-06T02:35:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9815572,
                        -15.8279959
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "552292253440692224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"uma das coisas mais lindas da natureza e da civiliza\u00e7\u00e3o\" @ Parque Nacional da Chapada dos Viadeiros http://t.co/62iWhYJyvJ"
        },
        {
            "author_id": "163601958",
            "created_at": "2015-01-06T02:05:53.000Z",
            "id": "552284888913969153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Rio Vermelho, no cora\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Serra do Tabuleiro! Lugar divino! http://t.co/f142NwDjJ5"
        },
        {
            "author_id": "275689662",
            "created_at": "2015-01-06T01:50:07.000Z",
            "id": "552280923589586944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 1,5 de visitantes durante o ano passado http://t.co/YgMpzlWqN6 cc... http://t.co/dAwk5YR4l4"
        },
        {
            "author_id": "314631349",
            "created_at": "2015-01-06T01:50:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "92597675",
                        "start": 124,
                        "username": "iguassu_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "552280908091650048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 1,5 de visitantes durante o ano passado http://t.co/VcC3tQCV2Z cc @cataratas_sa @iguassu_br"
        },
        {
            "author_id": "325172297",
            "created_at": "2015-01-06T01:50:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "92597675",
                        "start": 124,
                        "username": "iguassu_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "552280908087431168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 1,5 de visitantes durante o ano passado http://t.co/XgR6NsTzcj cc @cataratas_sa @iguassu_br"
        },
        {
            "author_id": "273677346",
            "created_at": "2015-01-06T01:50:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "92597675",
                        "start": 124,
                        "username": "iguassu_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "552280908079054850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 1,5 de visitantes durante o ano passado http://t.co/cUs0oFJX0N cc @cataratas_sa @iguassu_br"
        },
        {
            "author_id": "54942821",
            "created_at": "2015-01-06T01:50:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "92597675",
                        "start": 124,
                        "username": "iguassu_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "552280908066459648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 1,5 de visitantes durante o ano passado http://t.co/quE8dq2MHd cc @cataratas_sa @iguassu_br"
        },
        {
            "author_id": "280523586",
            "created_at": "2015-01-06T01:50:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "92597675",
                        "start": 124,
                        "username": "iguassu_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "552280908011941889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 1,5 de visitantes durante o ano passado http://t.co/DF6lPXx8RU cc @cataratas_sa @iguassu_br"
        },
        {
            "author_id": "275689662",
            "created_at": "2015-01-06T01:50:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "92597675",
                        "start": 124,
                        "username": "iguassu_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "552280907961610240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 1,5 de visitantes durante o ano passado http://t.co/fvqBpBsdqi cc @cataratas_sa @iguassu_br"
        },
        {
            "author_id": "74223391",
            "created_at": "2015-01-06T01:50:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "92597675",
                        "start": 124,
                        "username": "iguassu_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "552280907886112768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 1,5 de visitantes durante o ano passado http://t.co/hLG0vVAmkr cc @cataratas_sa @iguassu_br"
        },
        {
            "author_id": "148880981",
            "created_at": "2015-01-06T01:50:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "92597675",
                        "start": 124,
                        "username": "iguassu_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "552280904216096768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 1,5 de visitantes durante o ano passado http://t.co/ONNHVi327d cc @cataratas_sa @iguassu_br"
        },
        {
            "author_id": "238994903",
            "created_at": "2015-01-06T01:50:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "92597675",
                        "start": 124,
                        "username": "iguassu_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "552280904149008384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 1,5 de visitantes durante o ano passado http://t.co/h2Rc8TU0ed cc @cataratas_sa @iguassu_br"
        },
        {
            "author_id": "148890440",
            "created_at": "2015-01-06T01:50:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "92597675",
                        "start": 124,
                        "username": "iguassu_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "552280904140619776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 1,5 de visitantes durante o ano passado http://t.co/wvsP4tfMyi cc @cataratas_sa @iguassu_br"
        },
        {
            "author_id": "2158146356",
            "created_at": "2015-01-06T01:50:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "92597675",
                        "start": 124,
                        "username": "iguassu_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "552280904123809792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 1,5 de visitantes durante o ano passado http://t.co/bkvqmGvlBA cc @cataratas_sa @iguassu_br"
        },
        {
            "author_id": "300306525",
            "created_at": "2015-01-06T01:50:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "92597675",
                        "start": 124,
                        "username": "iguassu_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "552280904031539202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 1,5 de visitantes durante o ano passado http://t.co/vM12XRlNow cc @cataratas_sa @iguassu_br"
        },
        {
            "author_id": "2541950955",
            "created_at": "2015-01-06T01:25:33.000Z",
            "id": "552274741420367872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "31.12.2014 @ Parque Nacional da Tijuca - Corcovado http://t.co/AUyLFXPHGt"
        },
        {
            "author_id": "214146468",
            "created_at": "2015-01-06T01:20:41.000Z",
            "id": "552273516528414720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 1,5 milh\u00e3o de pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2014. http://t.co/Vpofflqr2X http://t.co/EgW2zRB0y2"
        },
        {
            "author_id": "2744509665",
            "created_at": "2015-01-06T00:50:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 34,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "552265963039916032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc1\ud83c\udfc3 (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM) https://t.co/OATQbfAjsS"
        },
        {
            "author_id": "2882548720",
            "created_at": "2015-01-06T00:40:39.000Z",
            "id": "552263439016787969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo assinado para cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de Botumirim MG https://t.co/OmeRaYvP1N"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2015-01-06T00:39:25.000Z",
            "id": "552263130206994432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Espa\u00e7o da Mem\u00f3ria das Cataratas \u00e9 nova atra\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u - T\u2026 http://t.co/fArkzGtpsz, see more http://t.co/mrWnTLUGBM"
        },
        {
            "author_id": "142180172",
            "created_at": "2015-01-06T00:11:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19153849,
                        11.24109424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "552256106731294720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f\u2600\ufe0f\ud83c\udf0a\ud83c\udf1e @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona http://t.co/nTZNkUP4ZB"
        },
        {
            "author_id": "176823513",
            "created_at": "2015-01-06T00:06:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "1293572073269284864",
                        "start": 88,
                        "username": "CulturaRj"
                    }
                ]
            },
            "id": "552254944581926913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual conquista certifica\u00e7\u00e3o LEED\u00ae OURO http://t.co/DnjplM2kZw via @culturarj"
        },
        {
            "author_id": "176823513",
            "created_at": "2015-01-06T00:05:26.000Z",
            "id": "552254578452733952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BlogSolar: Biblioteca Parque Estadual conquista certifica\u00e7\u00e3o ... http://t.co/5QQ0rQaKpa"
        },
        {
            "author_id": "176823513",
            "created_at": "2015-01-05T23:50:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "14116807",
                        "start": 88,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "552250816489197568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual conquista certifica\u00e7\u00e3o LEED\u00ae OURO http://t.co/N5Rc8nbLSF via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "964192489",
            "created_at": "2015-01-05T23:17:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00177416,
                        -22.98157634
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "552242388660666368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele parceiro do peito \ud83d\udc4a\ud83c\udf41 @ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini http://t.co/tjV1vmHiA1"
        },
        {
            "author_id": "113481002",
            "created_at": "2015-01-05T23:13:25.000Z",
            "id": "552241486650413057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma noite de estrelas no Parque Nacional do G\u00f6reme e o s\u00edtio de pedras da Cappadocia, na Turquia, no http://t.co/iFwgRiqF4r"
        },
        {
            "author_id": "1553613302",
            "created_at": "2015-01-05T22:33:43.000Z",
            "id": "552231497240182784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa no lago (@ Parque Estadual Lago Azul in Campo Mour\u00e3o, Paran\u00e1) https://t.co/ypCQ3em9Ap"
        },
        {
            "author_id": "1419292873",
            "created_at": "2015-01-05T22:29:06.000Z",
            "id": "552230333815746560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\u2600\ufe0f\ud83c\udf3e @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/Dt3MMQkIX5"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-01-05T22:18:49.000Z",
            "id": "552227745665536000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempma lan\u00e7a Ecof\u00e9rias no Parque Municipal http://t.co/eh6NNYVXd5"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-01-05T22:18:44.000Z",
            "id": "552227727835553792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempma lan\u00e7a Ecof\u00e9rias no Parque Municipal http://t.co/DB2F6tXtqv"
        },
        {
            "author_id": "69223353",
            "created_at": "2015-01-05T22:11:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "54341363",
                        "start": 1,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "552225989829599232",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@JornalOGlobo: Ambientalista vai denunciar descaso em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o no Parque Estadual da Costa do Sol. http://t.co/HRZXTJe7Hh \ud83d\ude25"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2015-01-05T22:07:03.000Z",
            "id": "552224786550505473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 36
            },
            "text": "Ambientalista vai denunciar descaso em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o no Parque Estadual da Costa do Sol. http://t.co/RcxhUJ6mmf http://t.co/63RD1TaSk9"
        },
        {
            "author_id": "2896430332",
            "created_at": "2015-01-05T21:56:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "826072211534520321",
                        "start": 0,
                        "username": "laurennices"
                    }
                ]
            },
            "id": "552222224019898368",
            "in_reply_to_user_id": "105211156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@laurennices putzzz tem como vc ir pro centro?? Tipo parque municipal..."
        },
        {
            "author_id": "47449252",
            "created_at": "2015-01-05T21:52:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10048214,
                        -15.5783199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "552221092149219328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/C5Eva4VWEr"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-01-05T21:50:24.000Z",
            "id": "552220595291566080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempma lan\u00e7a Ecof\u00e9rias no Parque Municipal http://t.co/PDopItxGHq"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-01-05T21:50:19.000Z",
            "id": "552220576094228480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempma lan\u00e7a Ecof\u00e9rias no Parque Municipal http://t.co/XBNURbDYtY"
        },
        {
            "author_id": "226155163",
            "created_at": "2015-01-05T21:46:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "552219709496893440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o m\u00f4 \u2764\ud83d\udc8f\ud83d\ude0d (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF) https://t.co/3kCXFKNLTe"
        },
        {
            "author_id": "319758314",
            "created_at": "2015-01-05T21:25:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "40994243",
                        "start": 41,
                        "username": "amigajonadito"
                    }
                ]
            },
            "id": "552214321313247232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nevado de Toluca  http://t.co/vOHlbmtuJC @amigajonadito"
        },
        {
            "author_id": "131563575",
            "created_at": "2015-01-05T21:10:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.21283009,
                        -25.39121376
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "552210476994949121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cirandeiro, ow cirandeiro \u00f3, a pedra do teu anel brilha mais do que o Sol! @ Parque Nacional Superagui http://t.co/wx4lhLfaE1"
        },
        {
            "author_id": "237548961",
            "created_at": "2015-01-05T21:09:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4240749,
                        -21.7055206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "552210185243340800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comecando o ano bem!! #ibiticrazy @ Parque Estadual De Ibitipoca-Mg http://t.co/fzkBsRjWEa"
        },
        {
            "author_id": "543541226",
            "created_at": "2015-01-05T21:00:29.000Z",
            "id": "552208032902676480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Fritz Plaumann traz em 720 hectares sala de exposi\u00e7\u00f5es e trilhas que representam os ecossistemas... http://t.co/vpxO7bptQS"
        },
        {
            "author_id": "2512153272",
            "created_at": "2015-01-05T20:49:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "14116807",
                        "start": 108,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "552205277022281728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Como \u00e9 a trilha da Pedra Bonita, no Parque nacional da Tijuca - RJ. - Viajar hei http://t.co/4qGmhel3J2 via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2015-01-05T20:48:45.000Z",
            "id": "552205079852240896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mineradora \u00e9 obrigada a suspender atividades em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental | Brasil de Fato http://t.co/OKEmLNoTj0"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2015-01-05T20:48:33.000Z",
            "id": "552205030602715137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mineradora \u00e9 obrigada a suspender atividades em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/KMMpPPeR9O"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2015-01-05T20:45:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.10393203,
                        -29.12554104
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "552204143876931585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campereando internet @ Parque Nacional de Aparados da Serra http://t.co/A9KKDMESbw"
        },
        {
            "author_id": "68395781",
            "created_at": "2015-01-05T20:37:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92661707,
                        -15.73799123
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "552202340384518145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje dia maravilhoso sol top e um calor \ud83d\udc4c \u2600\ufe0f @ Parque Nacional Agua Mineral http://t.co/OD1icpZI8R"
        },
        {
            "author_id": "2516304266",
            "created_at": "2015-01-05T20:20:11.000Z",
            "id": "552197892547829761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Vila Velha!\n#maisdopasseio #dofimdesemana #pontagrossa #bomdemais #ferias #viagem http://t.co/j5e8p5yMd3"
        },
        {
            "author_id": "2516304266",
            "created_at": "2015-01-05T20:19:24.000Z",
            "id": "552197695327051776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Vila Velha!\n#maisdopasseio #dofimdesemana #pontagrossa #bomdemais #ferias #viagem\u2026 http://t.co/t5KFiKwwf4"
        },
        {
            "author_id": "2516304266",
            "created_at": "2015-01-05T20:18:50.000Z",
            "id": "552197553396416513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Vila Velha!\n#maisdopasseio #dofimdesemana #pontagrossa #bomdemais #ferias #viagem\u2026 http://t.co/uOQQJ26RZU"
        },
        {
            "author_id": "2516304266",
            "created_at": "2015-01-05T20:18:21.000Z",
            "id": "552197431895801856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Vila Velha!\n#maisdopasseio #dofimdesemana #pontagrossa #bomdemais #ferias #viagem\u2026 http://t.co/K2VM7AdYqA"
        },
        {
            "author_id": "2516304266",
            "created_at": "2015-01-05T20:16:59.000Z",
            "id": "552197086855589889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Vila Velha!\n#maisdopasseio #dofimdesemana #pontagrossa #bomdemais #ferias #viagem http://t.co/cH9c1a4e1q"
        },
        {
            "author_id": "2516304266",
            "created_at": "2015-01-05T20:16:01.000Z",
            "id": "552196841681715201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Vila Velha!\n#maisdopasseio #dofimdesemana #pontagrossa #bomdemais #ferias #viagem http://t.co/ttOjBwOIO3"
        },
        {
            "author_id": "2516304266",
            "created_at": "2015-01-05T20:15:09.000Z",
            "id": "552196624433176576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Vila Velha!\n#maisdopasseio #dofimdesemana #pontagrossa #bomdemais #ferias #viagem http://t.co/R4j030eQx0"
        },
        {
            "author_id": "2516304266",
            "created_at": "2015-01-05T20:14:20.000Z",
            "id": "552196418799435779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Vila Velha!\n#maisdopasseio #dofimdesemana #pontagrossa #bomdemais #ferias #viagem http://t.co/EWFC0W5B0l"
        },
        {
            "author_id": "53214296",
            "created_at": "2015-01-05T19:50:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.21283009,
                        -25.39121376
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "552190493724278784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que acontece no caminho, fica por l\u00e1 mesmo. Valeu galera! Satisfa\u00e7\u00e3o nessa trip! @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/Mu8zsQfSFW"
        },
        {
            "author_id": "68395781",
            "created_at": "2015-01-05T19:41:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82950661,
                        -15.72794813
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "552188128619167744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me apaixonei por essa largata muito linda \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @ Parque Nacional De Bras\u00edlia \u00c1gua Mineral http://t.co/12yI5PLdUa"
        },
        {
            "author_id": "111738412",
            "created_at": "2015-01-05T19:33:08.000Z",
            "id": "552186052308647936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturaleza congelada #nevadodetoluca @ Parque Nacional Nevado de Toluca http://t.co/5k1yJs4jEw"
        },
        {
            "author_id": "533476548",
            "created_at": "2015-01-05T19:31:31.000Z",
            "id": "552185642952953856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "visitem os s\u00edtios arqueol\u00f3gicos no Parque Estadual Monte Alegre (Pema), no oeste do Par\u00e1, mas n\u00e3o v\u00e3o pixar. http://t.co/xlkuT7wy2U"
        },
        {
            "author_id": "359132171",
            "created_at": "2015-01-05T19:26:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03927808,
                        -23.41087608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "552184351753248768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Run Time \ud83d\udca6\ud83d\udc4c W/ Gaby (@ Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho in Guararema, S\u00e3o Paulo) https://t.co/F1AdtuMiRM"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2015-01-05T19:24:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "1237145165229371400",
                        "start": 87,
                        "username": "aventureiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "552184001814069248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Espa\u00e7o da Mem\u00f3ria das Cataratas \u00e9 nova atra\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u confira no @aventureiros http://t.co/6mYKC4Fh1A"
        },
        {
            "author_id": "33370898",
            "created_at": "2015-01-05T19:19:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11181705,
                        -4.15545076
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "552182634299019264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/RIZtkwOjys"
        },
        {
            "author_id": "68513063",
            "created_at": "2015-01-05T19:19:29.000Z",
            "id": "552182615797932033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ni\u00e8de Guidon fala sobre desafios da conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da #SerradaCapivara http://t.co/AAfhaBePek #BlogdaReda\u00e7\u00e3o #P22"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-01-05T19:18:52.000Z",
            "id": "552182462789341184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempma lan\u00e7a Ecof\u00e9rias no Parque Municipal http://t.co/cjb4Y5s3c2"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-01-05T19:18:48.000Z",
            "id": "552182445139705856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempma lan\u00e7a Ecof\u00e9rias no Parque Municipal http://t.co/Qzl6tcQNY4"
        },
        {
            "author_id": "299876434",
            "created_at": "2015-01-05T19:12:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.39014308,
                        -12.56375604
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bee6ac550120d2dd"
            },
            "id": "552180870652907525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#detectahotel (@ Parque Nacional da Chapada Diamantina) https://t.co/9xYtAbzOEX"
        },
        {
            "author_id": "1659001051",
            "created_at": "2015-01-05T19:06:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.39349804,
                        -27.43635477
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "552179396187275264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To pensando em ir pra MT no parque nacional ind\u00edgena do Xingu"
        },
        {
            "author_id": "59060259",
            "created_at": "2015-01-05T19:02:52.000Z",
            "id": "552178435691646976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Farol de Mandacaru \u2022 Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u2022 Maranh\u00e3o \u2022 Brasil #f\u00e9rias #maranh\u00e3o http://t.co/VTmql77bDF"
        },
        {
            "author_id": "853037112",
            "created_at": "2015-01-05T18:46:15.000Z",
            "id": "552174251642724353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visitantes em 2014. Saiba mais no blog: http://t.co/CjtWwDMsmp #igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "247777579",
            "created_at": "2015-01-05T18:26:54.000Z",
            "id": "552169383976767488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempma lan\u00e7a Ecof\u00e9rias no Parque Municipal http://t.co/SGfZeCbDkq"
        },
        {
            "author_id": "42683392",
            "created_at": "2015-01-05T18:09:03.000Z",
            "id": "552164889826193408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o parque Natural Municipal Raimundo Gon\u00e7alez Malta, em Balne\u00e1rio Cambori\u00fa? A apresentadora do... http://t.co/Mw8tmswLGh"
        },
        {
            "author_id": "135532556",
            "created_at": "2015-01-05T18:02:08.000Z",
            "id": "552163152742600705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona http://t.co/bRddSawV0V"
        },
        {
            "author_id": "63591725",
            "created_at": "2015-01-05T18:00:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27358908,
                        -22.96095155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "552162855706177537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/rZKaO8hhWg"
        },
        {
            "author_id": "124235530",
            "created_at": "2015-01-05T17:51:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.92655663,
                        -3.08961691
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "552160543214407680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Refugio da vida silvestre Sauim Castanheiras in Manaus, Amazonas https://t.co/kkkVuS8vKr"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2015-01-05T17:49:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.36443535,
                        -5.1832507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "552160066032640001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero a delicia de poder sentir as coisas mais simples. @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o - \ud83d\udc20 http://t.co/7yMcjWwZRR"
        },
        {
            "author_id": "22758553",
            "created_at": "2015-01-05T17:43:47.000Z",
            "id": "552158533148352513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Macei\u00f3: Parque Municipal de Macei\u00f3 ter\u00e1 col\u00f4nia de f\u00e9rias para a crian\u00e7ada http://t.co/cOPzbN2Seq"
        },
        {
            "author_id": "618488897",
            "created_at": "2015-01-05T17:43:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "59012899",
                        "start": 27,
                        "username": "FLStateParks"
                    }
                ]
            },
            "id": "552158356757307392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Descubra os motivos para o @FLStateParks\u2019 St. Joseph Peninsula State Park ser t\u00e3o popular: http://t.co/LwL8ypS0IA"
        },
        {
            "author_id": "116853038",
            "created_at": "2015-01-05T17:22:00.000Z",
            "id": "552153052212641792",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@silva_marina Marina, ajude-nos na luta para ampliar a \u00e1rea do Parque Nacional da Gandarela."
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2015-01-05T17:20:38.000Z",
            "id": "552152707444645888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Ambientalista vai denunciar descaso em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o no Parque Estadual da Costa do Sol\n http://t.co/RqD2NKpkoB"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2015-01-05T17:02:01.000Z",
            "id": "552148021241462785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempma lan\u00e7a Ecof\u00e9rias no Parque Municipal http://t.co/Zx3uVYQ2ue"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2015-01-05T17:02:01.000Z",
            "id": "552148021136592897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempma lan\u00e7a Ecof\u00e9rias no Parque Municipal http://t.co/bnkPU3pFYs"
        },
        {
            "author_id": "163052038",
            "created_at": "2015-01-05T17:02:01.000Z",
            "id": "552148021073707008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempma lan\u00e7a Ecof\u00e9rias no Parque Municipal http://t.co/I8KymmVNMn"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2015-01-05T17:02:01.000Z",
            "id": "552148020880756737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempma lan\u00e7a Ecof\u00e9rias no Parque Municipal http://t.co/pbEo8zsdIh"
        },
        {
            "author_id": "30157032",
            "created_at": "2015-01-05T16:51:31.000Z",
            "id": "552145381610356738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada pela Floresta Nacional de Ipanema - Iper\u00f3 (SP) - http://t.co/C7x2FRceyp #SescSP"
        },
        {
            "author_id": "2245844101",
            "created_at": "2015-01-05T16:50:08.000Z",
            "id": "552145030643998721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dunas de arena blanca del Parque Nacional Lencois Maranhenses, Brasil. http://t.co/BCgatsD81g"
        },
        {
            "author_id": "2525808085",
            "created_at": "2015-01-05T16:40:56.000Z",
            "id": "552142716797452288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#on\u00e7apintada #jaguar #on\u00e7a On\u00e7a capturada em Col\u00edder \u00e9 solta no Parque Estadual do Cristalino em Alta Floresta.... http://t.co/XNQKB7NPEX"
        },
        {
            "author_id": "36901763",
            "created_at": "2015-01-05T16:39:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "2525808085",
                        "start": 113,
                        "username": "sosjaguar"
                    }
                ]
            },
            "id": "552142336851849217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a capturada em Col\u00edder \u00e9 solta no Parque Estadual do Cristalino em Alta Floresta http://t.co/2kUFc01Zs1 lewat @sosjaguar #on\u00e7a #jaguar"
        },
        {
            "author_id": "78301593",
            "created_at": "2015-01-05T16:33:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "515791456",
                        "start": 0,
                        "username": "heroncid"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "552140825598394368",
            "in_reply_to_user_id": "515791456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@heroncid Pergunta ao Prefeito Luciano Cartaxo quando ser\u00e1 implantado o Parque Municipal Lauro Pires Xavier, \u00e1rea hist\u00f3rica e ambiental .."
        },
        {
            "author_id": "2557438489",
            "created_at": "2015-01-05T16:16:38.000Z",
            "id": "552136598804893696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ecof\u00e9rias \u00e9 realizado no Parque Municipal | Jornal de Alagoas http://t.co/kYuAdwlrjU"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2015-01-05T16:03:20.000Z",
            "id": "552133255537770496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alagoas369graus Sempma lan\u00e7a Ecof\u00e9rias no Parque Municipal: F\u00e9rias, natureza e divers\u00e3o. A c... http://t.co/2N6pCE5rwm #alagoas369graus"
        },
        {
            "author_id": "1665081060",
            "created_at": "2015-01-05T16:02:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27358908,
                        -22.96095155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "552133038755577857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vest\u00edgios de quando eu era careca \ud83d\udcf7\ud83c\udf1d @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/xKFqAEdzRO"
        },
        {
            "author_id": "2153204625",
            "created_at": "2015-01-05T15:52:00.000Z",
            "id": "552130399854669825",
            "in_reply_to_user_id": "2159070714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@w0rldjiley n\u00e3o naosfiab, aqui os pobres v\u00e3o pro parque nacional \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "1591511322",
            "created_at": "2015-01-05T15:45:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88515678,
                        -16.75706241
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "552128774322810883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom (@ Pista de caminhada do parque municipal) https://t.co/ijbyqM7gWd"
        },
        {
            "author_id": "1357898948",
            "created_at": "2015-01-05T15:30:31.000Z",
            "id": "552124993895923712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para degusta\u00e7\u00e3o do meu futuro \u00e1lbum:\nCome\u00e7ando o segundo dia de viagem, passando pelo Parque Nacional da Chapada... http://t.co/VgRDsIIJJf"
        },
        {
            "author_id": "2223205620",
            "created_at": "2015-01-05T15:24:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "322299926",
                        "start": 0,
                        "username": "FaunaNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "552123572769288192",
            "in_reply_to_user_id": "322299926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FaunaNews O Parque Nacional do Igua\u00e7u n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 cataratas. Ser\u00e1 que a mat\u00e9ria n\u00e3o poderia ter um enfoque... http://t.co/snRFIYnphF"
        },
        {
            "author_id": "2296798153",
            "created_at": "2015-01-05T15:22:01.000Z",
            "id": "552122856038203392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia by taluca http://t.co/j8aB40DSDw"
        },
        {
            "author_id": "2432625349",
            "created_at": "2015-01-05T15:10:22.000Z",
            "id": "552119925771616256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#destinoLifeProof: Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed http://t.co/2uWOKSvL0z"
        },
        {
            "author_id": "2904650627",
            "created_at": "2015-01-05T14:59:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "552117274011000832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/kkj1C6wemA"
        },
        {
            "author_id": "1402920217",
            "created_at": "2015-01-05T14:55:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2538271693",
                        "start": 1,
                        "username": "noticia_exata"
                    }
                ]
            },
            "id": "552116124817846272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@noticia_exata: On\u00e7a capturada em Col\u00edder \u00e9 solta no Parque Estadual do Cristalino em Alta Floresta http://t.co/IXf5bxSNda\""
        },
        {
            "author_id": "438578537",
            "created_at": "2015-01-05T14:50:25.000Z",
            "id": "552114903146721280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que sua presen\u00e7a est\u00e1 sempre onde eu esteja. Obrigado Nossa Senhora. \ud83d\udc51\ud83d\ude0d @ Parque Nacional de\u2026 http://t.co/1tJbG5UxFw"
        },
        {
            "author_id": "821472181",
            "created_at": "2015-01-05T14:48:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.34538094,
                        -22.95229772
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "552114452490108929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c @ Parque Nacional Serra Dos Org\u00e3os http://t.co/wGGCJrtyAt"
        },
        {
            "author_id": "2751004381",
            "created_at": "2015-01-05T14:39:26.000Z",
            "id": "552112139562139649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com vagas limitadas, projeto \u2018Ecof\u00e9rias\u2019 acontece pela primeira vez no Parque Municipal  http://t.co/UdSJn2jSO6 http://t.co/t4H3nvta0X"
        },
        {
            "author_id": "82408094",
            "created_at": "2015-01-05T14:37:35.000Z",
            "id": "552111674216697856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempma lan\u00e7a Ecof\u00e9rias no Parque Municipal http://t.co/y06y8AT3Cf"
        },
        {
            "author_id": "156758160",
            "created_at": "2015-01-05T14:10:57.000Z",
            "id": "552104970619609090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PesquisaEmDestaque Estudo avalia cuidados na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Maracan\u00e3 http://t.co/EOL31lrrin"
        },
        {
            "author_id": "106845157",
            "created_at": "2015-01-05T14:10:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.01504583,
                        -20.04887375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "552104919482646530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf04\ud83c\udf04 @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a http://t.co/REwGk3OnYB"
        },
        {
            "author_id": "2538271693",
            "created_at": "2015-01-05T13:48:59.000Z",
            "id": "552099445035134976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a capturada em Col\u00edder \u00e9 solta no Parque Estadual do Cristalino em Alta Floresta http://t.co/SgJPTHRmBQ"
        },
        {
            "author_id": "41855925",
            "created_at": "2015-01-05T13:48:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "552099372008488960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segunda Feira dif\u00edcil. #brahma #queijodacanastra #serra @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/SiuxKXcTbe"
        },
        {
            "author_id": "1270003045",
            "created_at": "2015-01-05T13:34:42.000Z",
            "id": "552095848981868545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sempma lan\u00e7a Ecof\u00e9rias no Parque Municipal http://t.co/tSHMDP3Wvr"
        },
        {
            "author_id": "189960452",
            "created_at": "2015-01-05T13:19:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -57.4693728,
                        -25.2865801
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "016ea1445db12efb"
            },
            "id": "552092056337010688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc6f\ud83d\udc4c\u261d\ud83c\udf3a\ud83c\udf40\ud83c\udd92 @ Salto Guarani- PARQUE NACIONAL YBYCUI http://t.co/kC1UK5I2qO"
        },
        {
            "author_id": "46944948",
            "created_at": "2015-01-05T13:10:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92010262,
                        -15.74251975
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "552089835960164352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina natural @ Parque Nacional \u00c1gua Mineral de Bras\u00edlia http://t.co/rkilqytm2z"
        },
        {
            "author_id": "23943177",
            "created_at": "2015-01-05T13:10:21.000Z",
            "id": "552089721850327041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em 2015, mais novidades do Instituto Olho D\u2019 \u00c1gua no Parque Nacional Serra da Capivara. Mais: http://t.co/RZYcVERW5m http://t.co/OkcGrENl4y"
        },
        {
            "author_id": "61340374",
            "created_at": "2015-01-05T13:06:46.000Z",
            "id": "552088817549975552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco confins @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/m6Dn5AfH0Q"
        },
        {
            "author_id": "293272039",
            "created_at": "2015-01-05T13:00:59.000Z",
            "id": "552087364827643906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar recebe visitas monitoradas \nPasseios ao local podem ser agendados, sem qualquer... http://t.co/A4fZGFULKq"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2015-01-05T13:00:35.000Z",
            "id": "552087261970698240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A fauna da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Reserva Biol\u00f3gica Uatum\u00e3 (AM) surpreende pela riqueza e diversidade. Preserve a... http://t.co/BkErNrCO4E"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2015-01-05T13:00:29.000Z",
            "id": "552087239736307713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Mendanha inscreve agricultores do entorno no Cadastro Ambiental Rural http://t.co/4jzllvDucx #AmbienteRJ"
        },
        {
            "author_id": "103577553",
            "created_at": "2015-01-05T12:44:25.000Z",
            "id": "552083194674421760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir de janeiro teremos semanalmente mergulhos do Projeto Pescando Limpo  na Reserva Extrativista Marinha de... http://t.co/LIyv29YThH"
        },
        {
            "author_id": "142912668",
            "created_at": "2015-01-05T12:35:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.88729593,
                        -15.78139286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "552080870153404416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minhas \u2764\ufe0f @ Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus Cachoeira Do Abade http://t.co/QPQYZTwwYq"
        },
        {
            "author_id": "1349164753",
            "created_at": "2015-01-05T12:18:57.000Z",
            "id": "552076785933115394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TJ/MS mant\u00e9m decreto municipal que criou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/my39bHvOUC"
        },
        {
            "author_id": "2790468677",
            "created_at": "2015-01-05T12:14:10.000Z",
            "id": "552075580297203712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom diaaa!!! Laguna Verde, Parque Nacional Nevado Tres Cruces, Atacama - Chile! http://t.co/5ucRiaRxpc"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2015-01-05T11:59:14.000Z",
            "id": "552071824809656321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrindo o ano com boa not\u00edcia para nosso meio ambiente! http://t.co/AuxhPWXbpf"
        },
        {
            "author_id": "60073561",
            "created_at": "2015-01-05T11:28:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "552064197979557888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/fqNeIltIww"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-01-05T11:20:46.000Z",
            "id": "552062145413017600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG: \"\u00c1rea de Conserva\u00e7\u00e3o Ngorongoro\" \u00e1rea protegida da Tanz\u00e2nia  na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O... http://t.co/VcKwtebgtO"
        },
        {
            "author_id": "164299852",
            "created_at": "2015-01-05T11:15:24.000Z",
            "id": "552060794343792640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EM CAPIT\u00c3O | Rodeio inaugura amplia\u00e7\u00e3o no Parque Municipal de Eventos. http://t.co/epK5I71KTj http://t.co/87AY0uHemS"
        },
        {
            "author_id": "70233198",
            "created_at": "2015-01-05T11:01:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.629856,
                        -23.562577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "552057297988767744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo azul a\u00ed na segunda-feira? \r\r#Partiu2015 @ Parque Estadual Marinho da Laje de Santos http://t.co/wbJxZxXM59"
        },
        {
            "author_id": "373491996",
            "created_at": "2015-01-05T10:35:38.000Z",
            "id": "552050785140215808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Assine pela cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estadual de Botumirim-MG https://t.co/SlZZjfsqpn"
        },
        {
            "author_id": "1338874447",
            "created_at": "2015-01-05T09:59:30.000Z",
            "id": "552041690970595328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio emite nota sobre on\u00e7a parda no Parque Nacional do Igua\u00e7u - R\u00e1dio Cultura Foz: http://t.co/ODgEPHgvNt"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2015-01-05T09:58:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.36443535,
                        -5.1832507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "552041422573305857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que a paz e a harmonia prevale\u00e7am no decorrer de todo esse ano. \u00d3tima semana!!! @ Parque Nacional da\u2026 http://t.co/i61whu2DAH"
        },
        {
            "author_id": "2831177990",
            "created_at": "2015-01-05T07:08:23.000Z",
            "id": "551998630039523328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas - Goi\u00e1s - O Parque Nacional das Emas \u00e9 considerado o santu\u00e1rio ecol\u00f3gico do cerrado   http://t.co/u9Xrdvl7y9"
        },
        {
            "author_id": "2873914606",
            "created_at": "2015-01-05T03:55:08.000Z",
            "id": "551949998204940288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/hAPj8Z7lOr"
        },
        {
            "author_id": "570491215",
            "created_at": "2015-01-05T03:39:01.000Z",
            "id": "551945941435949056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu poema pra vc por  essa tarde deliciosa est\u00e1 em cada detalhe  dessa flor que fotografei no parque Municipal... http://t.co/KETpi8yw4S"
        },
        {
            "author_id": "195107545",
            "created_at": "2015-01-05T03:30:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.0725891,
                        -22.4722491
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2a8722c1ddd0cd5b"
            },
            "id": "551943818170621953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turistando #casemirodeabreu #errejota @ Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o http://t.co/CtTU5MxFHm"
        },
        {
            "author_id": "195107545",
            "created_at": "2015-01-05T03:29:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.0725891,
                        -22.4722491
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2a8722c1ddd0cd5b"
            },
            "id": "551943579317194752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turistando #casemirodeabreu #errejota @ Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o http://t.co/dFxDJqqHu5"
        },
        {
            "author_id": "18773070",
            "created_at": "2015-01-05T03:20:12.000Z",
            "id": "551941206960521216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira no parque nacional serra dos \u00f3rg\u00e3os, fim de ano foi bom http://t.co/t4XWXGWCii"
        },
        {
            "author_id": "80498763",
            "created_at": "2015-01-05T03:12:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19153849,
                        11.24109424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "551939265865986048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BuenosMomentos @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona http://t.co/y9iPnLeX63"
        },
        {
            "author_id": "80498763",
            "created_at": "2015-01-05T03:07:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19153849,
                        11.24109424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "551938132103684097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BuenosMomentos @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona http://t.co/B7ps9pqCDA"
        },
        {
            "author_id": "18712270",
            "created_at": "2015-01-05T03:07:38.000Z",
            "id": "551938044123574273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "View: Parque Nacional do\u00a0Itatiaia http://t.co/19eQaUufzj"
        },
        {
            "author_id": "1421896950",
            "created_at": "2015-01-05T02:51:05.000Z",
            "id": "551933876004999168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia by taluca #Photography #Nature http://t.co/SPuFhnZuyP"
        },
        {
            "author_id": "706051972",
            "created_at": "2015-01-05T02:48:53.000Z",
            "id": "551933322671452161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdRj\ud83c\udf43#CachoeiradoHorto\n#AlmaLavada\u270c\ufe0f#GoodVibe \ud83d\ude04\u2728\ud83d\ude4f @ Cachoeira Do Horto,parque Nacional Da Tijuca http://t.co/atf1jZZtUm"
        },
        {
            "author_id": "706051972",
            "created_at": "2015-01-05T02:40:53.000Z",
            "id": "551931311145771009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd#RjNature\ud83c\udf0d\ud83c\udf43\n#AlwaysPositiveVibe\u2728\ud83d\ude04 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/cuwICSt7RB"
        },
        {
            "author_id": "59174401",
            "created_at": "2015-01-05T02:37:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37098039,
                        -22.94958661
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "551930486226837505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas como todo esfor\u00e7o tem sua recompensa... \ud83d\ude0d\ud83d\udc4c #3 #Trilha2 @ Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/dlAQ1on6AJ"
        },
        {
            "author_id": "59149351",
            "created_at": "2015-01-05T02:21:28.000Z",
            "id": "551926426082238464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#domingo #passeio #cataratas cm os lindos \u2661 @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/QCX9mGlUbr"
        },
        {
            "author_id": "706051972",
            "created_at": "2015-01-05T02:05:16.000Z",
            "id": "551922346366230529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Nature\ud83c\udf43#GoodVibe\u270c\ufe0f#AlwaysPositive\u2728#Trail\u26f3\ufe0f#Today\u26a1\ufe0f\ud83c\udf08\u2600\ufe0f @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/PjUgpVe8ZJ"
        },
        {
            "author_id": "59174401",
            "created_at": "2015-01-05T01:31:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37098039,
                        -22.94958661
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "551913953610444800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje foi doid\u00e3o, ficou mais dif\u00edcil rsrs #Trilha2 \ud83c\udf33\ud83d\udc3e #Tarzan #sqn @ Parque Estadual da Serra da\u2026 http://t.co/sXCh8vjizy"
        },
        {
            "author_id": "80445338",
            "created_at": "2015-01-05T01:28:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.09636031,
                        -31.29923125
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "afa70015d1ce58a4"
            },
            "id": "551913156365144064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Lagoa do Peixe http://t.co/McazqP0NOP"
        },
        {
            "author_id": "302360312",
            "created_at": "2015-01-05T01:02:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.982328,
                        -22.868203
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d42f80e40fa33567"
            },
            "id": "551906543755862016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um c\u00e9u azul, azul da cor do mar \ud83c\udf05\ud83c\udf4d\ud83d\uddfe\ud83c\udf3b #cabofrio @ Praia das Conchas - Parque Estadual da Costa Do Sol http://t.co/75BmwLyI8l"
        },
        {
            "author_id": "891284414",
            "created_at": "2015-01-05T00:52:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.98802183,
                        -29.26173589
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a350c02f71f16055"
            },
            "id": "551904132312092672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor que nunca tem fim...\ud83d\ude0d\ud83d\udc95\u2764\ud83d\udc9c\ud83d\udc96 #TipoIrm\u00e3 #TeAmo @ Parque Municipal de Eventos http://t.co/MSxBIlQRSm"
        },
        {
            "author_id": "2382710754",
            "created_at": "2015-01-05T00:36:29.000Z",
            "id": "551900003732828161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To querendo ir com Dany amanh\u00e3 no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "29392735",
            "created_at": "2015-01-05T00:14:33.000Z",
            "id": "551894485232517120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aow Barrerin..Bocaina TOP #bocaina #altitude #serra #natureza @ Parque Nacional da Serra da Bocaina http://t.co/vyzwmOOLMS"
        },
        {
            "author_id": "1411373820",
            "created_at": "2015-01-05T00:09:25.000Z",
            "id": "551893192774516736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed, Sergio Viula, as fotos que voc\u00ea me pediu.\nBiblioteca Parque Estadual e Rod\u00edzio de massas na Lapa"
        },
        {
            "author_id": "2288739975",
            "created_at": "2015-01-05T00:03:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "92873155",
                        "start": 60,
                        "username": "juaancosta"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "551891643906134016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM w/ @juaancosta https://t.co/G7KbIBhRH7"
        },
        {
            "author_id": "110577317",
            "created_at": "2015-01-05T00:03:01.000Z",
            "id": "551891583961137152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A imprudencia mata dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim. Se n\u00e3o querem respeitar a natureza, respeite\u2026 http://t.co/7olpY6h6HF"
        },
        {
            "author_id": "166205249",
            "created_at": "2015-01-04T23:37:29.000Z",
            "id": "551885156097986560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#2015 caminhada Pocos de Caldas @ Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas http://t.co/3gPdg5PL8O"
        },
        {
            "author_id": "2802081980",
            "created_at": "2015-01-04T23:32:26.000Z",
            "id": "551883886376923136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Homem se afoga em lago do Parque Municipal e morre, neste domingo - Bhaz http://t.co/a7z7uzy7eK via @sitebhaz"
        },
        {
            "author_id": "342498225",
            "created_at": "2015-01-04T23:20:18.000Z",
            "id": "551880830805897216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda vez que eu viajava @ Parque Estadual da Serra do Mar - N\u00facleo Cunha http://t.co/CKrmtaP51s"
        },
        {
            "author_id": "191285054",
            "created_at": "2015-01-04T23:17:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.67406654,
                        -6.45544349
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97ccf6616276db0e"
            },
            "id": "551880104071413761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "800 metros e eu apertei o Finish return ... #VisualTop #escalada  \ud83d\uddfb\ud83c\udf04 @ Parque Estadual da Pedra da Boca http://t.co/e1JVQn1PNO"
        },
        {
            "author_id": "40918121",
            "created_at": "2015-01-04T23:07:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.38940983,
                        -12.5637802
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bee6ac550120d2dd"
            },
            "id": "551877557038358528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao p\u00f3 voltar\u00e1s. Posto de controle do Parque Nacional Chapada Diamantina, Bahia, Brasil. #trilha\u2026 http://t.co/pg5NfdONUK"
        },
        {
            "author_id": "246916296",
            "created_at": "2015-01-04T22:34:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14279479,
                        -29.04895216
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "551869233773027328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui come\u00e7a nosso Grand Canyon!!!!! V\u00e9rtice do Itaimb\u00e9zinho. @ Parque Nacional de Aparados da Serra -\u2026 http://t.co/ay9KPM3u4M"
        },
        {
            "author_id": "357747152",
            "created_at": "2015-01-04T22:32:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19153849,
                        11.24109424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "551868915677003776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1e\ud83c\udf1e\ud83d\ude0d\ud83c\udf34\ud83c\udf34\ud83c\udf34 @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona http://t.co/n3BJ4LJEk2"
        },
        {
            "author_id": "1310859012",
            "created_at": "2015-01-04T22:30:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "309408216",
                        "start": 31,
                        "username": "luisfdb_"
                    }
                ]
            },
            "id": "551868176909099010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @luisfdb_ http://t.co/h8NMb3Ecdq Downhill Urussanga Parque Municipal (Trilha do Didi, Gap e trilha"
        },
        {
            "author_id": "205516150",
            "created_at": "2015-01-04T22:13:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "551864116152135680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se foi o feriad\u00e3o. @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/CEmGdEpwGh"
        },
        {
            "author_id": "175463926",
            "created_at": "2015-01-04T22:09:01.000Z",
            "id": "551862891566346240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista -&gt; Parque Municipal Rio \u270c\ufe0f @ Rio de Janeiro - RJ http://t.co/0tR9LPRQnr"
        },
        {
            "author_id": "80456453",
            "created_at": "2015-01-04T21:44:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "551856604002664448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/Pi6tcq988o"
        },
        {
            "author_id": "1656053808",
            "created_at": "2015-01-04T21:36:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "900348469",
                        "start": 81,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "551854587359928320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento continua mesmo com as mudan\u00e7as de governo. https://t.co/7kk3iXufbl via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1332674880",
            "created_at": "2015-01-04T21:07:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20287023,
                        -22.97226559
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "551847494196686849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio \ud83d\udd2d\ud83d\udcf7 @ Parque Natural Municipal da Catacumba http://t.co/geBPsyqy7G"
        },
        {
            "author_id": "111775287",
            "created_at": "2015-01-04T21:07:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00257891,
                        -22.97956948
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "551847477612396545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@peeedroviana (@ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini) https://t.co/RfAjD9lvkH"
        },
        {
            "author_id": "108383937",
            "created_at": "2015-01-04T21:01:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.90101068,
                        -3.84345331
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "551845940219629568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chove chuvaaaa... \ud83d\udca6\u2614\ufe0f\u2744\ufe0f\u26c4\ufe0f\ud83d\udca6 @ Parque Nacional De Ubajara - CE http://t.co/z7vfqTRBVs"
        },
        {
            "author_id": "1575366588",
            "created_at": "2015-01-04T20:40:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "636955791",
                        "start": 81,
                        "username": "ChangeItalia"
                    }
                ]
            },
            "id": "551840709246853120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento continua mesmo com as mudan\u00e7as de governo. https://t.co/zXmd2nFpeD via @ChangeItalia"
        },
        {
            "author_id": "107849425",
            "created_at": "2015-01-04T20:38:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.26634221,
                        -16.64952567
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "551840100515344388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dias de sombra e \u00e1gua fresca! #F\u00e9rias #cachoeira #Amizade #LiPix @ Parque Estadual da Serra de Caldas http://t.co/8MNxbclvCR"
        },
        {
            "author_id": "19247727",
            "created_at": "2015-01-04T20:29:11.000Z",
            "id": "551837770524553216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Juquery inaugura Trilha de Mountain Bike no pr\u00f3ximo domingo http://t.co/EotCSgOlWm"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2015-01-04T20:23:47.000Z",
            "id": "551836409862967296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas http://t.co/KPJFBg2F6L"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2015-01-04T20:16:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.36443535,
                        -5.1832507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "551834548766781441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r do sol perfeito! @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o - \ud83d\udc20 http://t.co/Rl3DyqGDst"
        },
        {
            "author_id": "47000370",
            "created_at": "2015-01-04T20:11:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "551833339444068352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ando meio desligado, eu nem sinto meus p\u00e9s no ch\u00e3o...\" \ud83d\ude0a @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/3f8D503kqa"
        },
        {
            "author_id": "225095414",
            "created_at": "2015-01-04T20:07:04.000Z",
            "id": "551832202284380162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental faz 30 anos sob amea\u00e7a de complexo petroqu\u00edmico. Petrobr\u00e1s nem a\u00ed!\nhttp://t.co/TZgjrQpXjV http://t.co/m0JrVdX1SM"
        },
        {
            "author_id": "780024372",
            "created_at": "2015-01-04T20:04:09.000Z",
            "id": "551831469287817216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CABO DELGADO - Diminui n\u00famero de elefantes no Parque Nacional das Quirimbas - Jornal Not\u00edcias http://t.co/l4swTKaCE6"
        },
        {
            "author_id": "389895256",
            "created_at": "2015-01-04T19:59:35.000Z",
            "id": "551830319159320576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha os caco dos carros @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a http://t.co/fWohryowYN"
        },
        {
            "author_id": "98056202",
            "created_at": "2015-01-04T19:58:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.49298717,
                        -23.81405782
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "551829971216650240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque estadual da Serra do Mar https://t.co/4fUR6jZ7ZD http://t.co/JfHsNMJsPE"
        },
        {
            "author_id": "389895256",
            "created_at": "2015-01-04T19:47:30.000Z",
            "id": "551827278884134912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o gostei ... Joguei l\u00e1 embaixo... @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a http://t.co/Yy2HCgG6PZ"
        },
        {
            "author_id": "307074681",
            "created_at": "2015-01-04T19:37:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "1420679214",
                        "start": 80,
                        "username": "lauraa_gimenes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "551824883827867648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul w/ @prii_schneider @lauraa_gimenes https://t.co/2kC3ZUgNyx"
        },
        {
            "author_id": "147196873",
            "created_at": "2015-01-04T19:36:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87335506,
                        -23.49694111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "551824515995811840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora correr um pouco! (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 in Barueri, SP) https://t.co/y0EYksX9zh"
        },
        {
            "author_id": "341840021",
            "created_at": "2015-01-04T19:35:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35715716,
                        -29.48969062
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "551824362824015873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul https://t.co/KIIHAxhYfJ"
        },
        {
            "author_id": "16320862",
            "created_at": "2015-01-04T19:00:03.000Z",
            "id": "551815339533950977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chamado de \u201cinvers\u00e3o total da nuvem\u201d, o acontecimento foi registrado pela equipe do Parque Nacional. Assista ao... http://t.co/hG44fgVvBp"
        },
        {
            "author_id": "2411221500",
            "created_at": "2015-01-04T19:00:01.000Z",
            "id": "551815331292139520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u de Noiva\n\nA Cachoeira do V\u00e9u da Noiva fica dentro do Parque Nacional do Itatiaia, mais... http://t.co/wHb2WZsnkT"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2015-01-04T18:51:20.000Z",
            "id": "551813144973426688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Ecoturismo Trilhas subaqu\u00e1ticas refrescam ver\u00e3o no Parque Estadual Da Ilha Anchieta em #Ubatuba http://t.co/wrpgedbWdT"
        },
        {
            "author_id": "2600487373",
            "created_at": "2015-01-04T18:43:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "14116807",
                        "start": 123,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "551811089390792704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vit\u00f3ria! Companhia petrol\u00edfera Soco n\u00e3o vai explorar petr\u00f3leo no Parque Nacional Virunga, Patri http://t.co/rEykH9htvQ via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "265008890",
            "created_at": "2015-01-04T18:39:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "551810146297741312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terere com as amigaas (@ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS) https://t.co/tTmTTnkzUF"
        },
        {
            "author_id": "212343451",
            "created_at": "2015-01-04T18:29:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.6796113,
                        -22.34355689
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4f416071170d6d5b"
            },
            "id": "551807599646355457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordar e \u2764\ufe0f #nofilter @ Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia - PESC http://t.co/UHUvfD7lGx"
        },
        {
            "author_id": "153918456",
            "created_at": "2015-01-04T18:29:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "9488912",
                        "start": 84,
                        "username": "SuellenCampana"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "67008811",
                        "start": 100,
                        "username": "fernandabalster"
                    }
                ]
            },
            "id": "551807585838694400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "9 km de subidas e trilhas no Parque Estadual da Cantareira, N\u00facleo Pedra Grande com @SuellenCampana @fernandabalster http://t.co/ITNqPj6thD"
        },
        {
            "author_id": "891284414",
            "created_at": "2015-01-04T18:09:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.17213477,
                        -28.87969197
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bead8bfdedf9f4b"
            },
            "id": "551802675520876545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc34\ud83d\udc4c (@ Parque Municipal de Eventos) https://t.co/1gSoFsvJMA"
        },
        {
            "author_id": "2906942283",
            "created_at": "2015-01-04T18:04:36.000Z",
            "id": "551801385579466752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/XxqQwVym9N"
        },
        {
            "author_id": "2409126142",
            "created_at": "2015-01-04T17:34:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.01784155,
                        -22.42706095
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "edca241a7659fad8"
            },
            "id": "551793872796667904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica da uni\u00e3o \ud83d\udc4c"
        },
        {
            "author_id": "118744525",
            "created_at": "2015-01-04T17:20:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.67155945,
                        6.01279522
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01b82d2b6b7022de"
            },
            "id": "551790243402498049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo lindo #Colombia #Santander #V\u00e9lez @ Parque Nacional Del Folclor Velez Santander http://t.co/Z8mXpflhih"
        },
        {
            "author_id": "2896750198",
            "created_at": "2015-01-04T17:07:49.000Z",
            "id": "551787093329215488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Par (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/FGzqhldufk"
        },
        {
            "author_id": "26020974",
            "created_at": "2015-01-04T16:50:30.000Z",
            "id": "551782734914662400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capa do Rio Show  e mat\u00e9ria da Bliblioteca Parque Estadual! Vera minha hermana vejo muito voc\u00ea quando vou l\u00e1 ,... http://t.co/e33I7HtMw2"
        },
        {
            "author_id": "26020974",
            "created_at": "2015-01-04T16:50:29.000Z",
            "id": "551782732410675200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capa do Rio Show  e mat\u00e9ria da Bliblioteca Parque Estadual! Vera minha hermana vejo muito voc\u00ea quando vou l\u00e1 ,... http://t.co/EVWdXtWR0v"
        },
        {
            "author_id": "501882368",
            "created_at": "2015-01-04T16:32:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1339878,
                        -23.3374002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8aed51289a235ff4"
            },
            "id": "551778188695986176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio Tur\u00edstico por Vila Velha... #ferias #amor #turista @ Parque Estadual de Vila Velha PR http://t.co/QymwcqYajc"
        },
        {
            "author_id": "214663442",
            "created_at": "2015-01-04T15:50:52.000Z",
            "id": "551767726658969601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo... hen!\u2764 @ Parque Municipal De Bh http://t.co/aP7vvk4iWF"
        },
        {
            "author_id": "2949400433",
            "created_at": "2015-01-04T15:49:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2949400433",
                        "start": 0,
                        "username": "DiolindaFa"
                    }
                ]
            },
            "id": "551767377055334400",
            "in_reply_to_user_id": "2949400433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DiolindaFa Passeio no Parque Municipal BH."
        },
        {
            "author_id": "2949400433",
            "created_at": "2015-01-04T15:48:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2949400433",
                        "start": 0,
                        "username": "DiolindaFa"
                    }
                ]
            },
            "id": "551767154316824576",
            "in_reply_to_user_id": "2949400433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DiolindaFa \nPasseio no Parque Municipal BH"
        },
        {
            "author_id": "213315063",
            "created_at": "2015-01-04T15:47:38.000Z",
            "id": "551766913807052801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Preto \ud83d\ude0e #AcheiAqui #TurismoUFVJM #TemposDeCalora http://t.co/871E9UUcKQ"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2015-01-04T15:45:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "551766480174735360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 644 mil turistas estrangeiros visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2014 - http://t.co/RClNmym8pc"
        },
        {
            "author_id": "235377282",
            "created_at": "2015-01-04T15:31:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.19533,
                        -20.046425
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "551762738268340224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando 2015 Aproveitando o que Deus fez de Perfeito \n\ud83c\udf3f \ud83d\udc08 \ud83d\udc04 \ud83d\udc34 @ Parque Nacional do Capara\u00f3 http://t.co/PxOjpO1q6J"
        },
        {
            "author_id": "142035425",
            "created_at": "2015-01-04T15:21:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "551760282935390209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/suAWOkGf4S"
        },
        {
            "author_id": "338126554",
            "created_at": "2015-01-04T15:18:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "551759640636456960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No se ve casi nada, de tanto vapor que generaban las aguas... @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/BU4UDaQBiO"
        },
        {
            "author_id": "1255278620",
            "created_at": "2015-01-04T15:11:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "900348469",
                        "start": 81,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "551757909663576064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento continua mesmo com as mudan\u00e7as de governo. https://t.co/G9ovmDUgRn via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "69425388",
            "created_at": "2015-01-04T15:08:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "551757052746661888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/X1m4kfAvBR"
        },
        {
            "author_id": "2388992599",
            "created_at": "2015-01-04T15:02:41.000Z",
            "id": "551755604306313217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Seritinga em S\u00e3o Jo\u00e3o do Mahua\u00e7u http://t.co/BnNcvkr2OD"
        },
        {
            "author_id": "2884567557",
            "created_at": "2015-01-04T15:01:59.000Z",
            "id": "551755428632473600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitem as dicas para os finais de semana e feriado de Janeiro. Uma dica para chegar ao Parque Estadual do... http://t.co/xv6z0IfgeC"
        },
        {
            "author_id": "1200426523",
            "created_at": "2015-01-04T15:01:40.000Z",
            "id": "551755347074232321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u008da o Parque Nacional da Terra do Fogo saindo de Ushuaia http://t.co/yjYCLBSMzU"
        },
        {
            "author_id": "21689660",
            "created_at": "2015-01-04T14:58:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.05884845,
                        4.72586851
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "551754426332250113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instagram no est\u00e1 como para subir fotos del parque municipal de Apulo"
        },
        {
            "author_id": "2360269304",
            "created_at": "2015-01-04T14:57:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "9c4c0b8127ec35a3"
            },
            "id": "551754363145035776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "On\u00e7a-parda interrompe passeios no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/nC2m0PNQX5  http://t.co/C2sjb1BtKy"
        },
        {
            "author_id": "337140184",
            "created_at": "2015-01-04T14:54:11.000Z",
            "id": "551753462334377984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4 lugar bonito\ud83d\udc4c #CascaDanta @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/p0liCKVQA2"
        },
        {
            "author_id": "1603768202",
            "created_at": "2015-01-04T14:44:04.000Z",
            "id": "551750918136659969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Do Ibitipoca - Lago dos Espelhos\n#lugarlindo #terraabencoada #minasgerais #minas http://t.co/2rs4etN19G"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2015-01-04T14:39:43.000Z",
            "id": "551749822534131712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A magn\u00edfica leoa que se exibiu para n\u00f3s no Parque Nacional de Nairobi deixou-nos mesmo empolgados. Haveria melhor... http://t.co/mJfJ5J7tAN"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2015-01-04T14:37:36.000Z",
            "id": "551749290784464896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na nossa visita ao Parque Nacional de Nairobi fomos aben\u00e7oados com a companhia de uma magn\u00edfica leoa que decidiu... http://t.co/AEjDG1BHTQ"
        },
        {
            "author_id": "158037264",
            "created_at": "2015-01-04T14:34:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4240749,
                        -21.7055206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "551748608882528256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todas as imagens s\u00e3o belas...\n#ibitipoca #natureza #sun #vacations #newyears @ Parque Estadual De\u2026 http://t.co/RNG9159SQD"
        },
        {
            "author_id": "170810975",
            "created_at": "2015-01-04T14:32:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.88729593,
                        -15.78139286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "551748013216243712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus Cachoeira Do Abade http://t.co/dCsTUZZzEO"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2015-01-04T14:29:41.000Z",
            "id": "551747299035316224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece estranho mas quando chegamos a Nairobi decidimos visitar o Parque Nacional de Nairobi. Este foi o primeiro... http://t.co/Eh4LnrITcJ"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2015-01-04T14:24:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.36443535,
                        -5.1832507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "551745966999474176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite o dia, navegue tanto ao sabor do vento quanto ao rigor das ondas. @ Parque Nacional da\u2026 http://t.co/YhMLp421zd"
        },
        {
            "author_id": "338126554",
            "created_at": "2015-01-04T14:21:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "551745323853680640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, Cataratas do Igua\u00e7u #waterfall #iguassufalls #fozdoigua\u00e7u #caratasdoigua\u00e7u\u2026 http://t.co/I27K7z7Gav"
        },
        {
            "author_id": "66524327",
            "created_at": "2015-01-04T14:16:59.000Z",
            "id": "551744101788291072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faltando menos de uma semana para o 3\u00b0 Fest Car do Grupo Baixos HZ...... Em Horizontina no Parque Municipal de... http://t.co/rVXfnZhaLS"
        },
        {
            "author_id": "45263683",
            "created_at": "2015-01-04T14:13:48.000Z",
            "id": "551743299758088192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde, j\u00e1 estamos em directo do Parque Municipal de Desportos em Fafe, para acompanhar o jogo entre a... http://t.co/lEPjwOU8qq"
        },
        {
            "author_id": "170810975",
            "created_at": "2015-01-04T14:01:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.88729593,
                        -15.78139286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "551740295550074881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar top. Rolando um som massa com um quarteto de jazz... @ Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos\u2026 http://t.co/3Tp70kYd2q"
        },
        {
            "author_id": "87682791",
            "created_at": "2015-01-04T13:32:51.000Z",
            "id": "551732995628220416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A seca j\u00e1 provocou o desaparecimento de algumas das principais nascentes do Parque Nacional da Tijuca.\"\n\nOs sin... http://t.co/2XCxKB2FuB"
        },
        {
            "author_id": "148984768",
            "created_at": "2015-01-04T13:26:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "551731393500573696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The line to get in is...intense (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa) https://t.co/HvPC74hBeh http://t.co/NbXWabOEUW"
        },
        {
            "author_id": "75141566",
            "created_at": "2015-01-04T13:17:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "551729114982658049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapadeando. @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/ndyxSWLY2g"
        },
        {
            "author_id": "253329602",
            "created_at": "2015-01-04T13:13:13.000Z",
            "id": "551728053508780033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo de manh\u00e3 \u00e9 bom fazer uma caminhada no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os! \ud83d\ude0a http://t.co/ysnS3heV7K"
        },
        {
            "author_id": "131664164",
            "created_at": "2015-01-04T13:09:37.000Z",
            "id": "551727147065552896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mcrfoco On\u00e7a parda \u00e9 vista neste s\u00e1bado no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/fq0j63chDy"
        },
        {
            "author_id": "1695075398",
            "created_at": "2015-01-04T12:42:15.000Z",
            "id": "551720262685982720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to indo pro parque nacional serra dos \u00f3rg\u00e3os l\u00e1 em teresopolis"
        },
        {
            "author_id": "201282448",
            "created_at": "2015-01-04T12:38:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79671442,
                        -21.20985786
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "551719232124518400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP https://t.co/nlPoJQTYsD"
        },
        {
            "author_id": "49759770",
            "created_at": "2015-01-04T12:00:20.000Z",
            "id": "551709714493747200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o Parque Estadual da Chacrinha, que se estende desde a Pra\u00e7a Cardeal Arcoverde at\u00e9 a fortaleza do Leme. Des\u00e7a na Cardeal Arcoverde"
        },
        {
            "author_id": "25716098",
            "created_at": "2015-01-04T12:00:15.000Z",
            "id": "551709690422644737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cachoeira pra renovar as energias! Bom domingo! \u2728\ud83c\udfca #cachoeira #natureza @ Parque Nacional Teres\u00f3polis\u2026 http://t.co/VbImYhfESR"
        },
        {
            "author_id": "278756748",
            "created_at": "2015-01-04T11:39:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.59290749,
                        -24.58627807
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "551704449723691008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia pra quem \u00e9 de bom dia!\n \u26c5 @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira http://t.co/HSZYaHbNHM"
        },
        {
            "author_id": "1331195197",
            "created_at": "2015-01-04T10:43:12.000Z",
            "id": "551690302700793856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batente @ Floresta Nacional do Araripe http://t.co/2MsI3BJdNh"
        },
        {
            "author_id": "1331195197",
            "created_at": "2015-01-04T10:41:33.000Z",
            "id": "551689887624069122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batente @ Floresta Nacional do Araripe http://t.co/ABf0LRRh0o"
        },
        {
            "author_id": "254782221",
            "created_at": "2015-01-04T10:38:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73446954,
                        -29.35518391
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "551689044405813249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/41mznHKM1p"
        },
        {
            "author_id": "1258058018",
            "created_at": "2015-01-04T09:41:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -0.6800488,
                        38.2699126
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3178a2f5b3c63ea4"
            },
            "id": "551674763513708544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Municipal de Elche. http://t.co/cPpIDKx0Ya"
        },
        {
            "author_id": "156480145",
            "created_at": "2015-01-04T08:02:47.000Z",
            "id": "551649931333996545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estou no parque nacional da serra do mar hm"
        },
        {
            "author_id": "16053854",
            "created_at": "2015-01-04T05:37:40.000Z",
            "id": "551613411617161216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada na Trilha das Palmeiras, no Parque Estadual Nova Baden, munic\u00edpio de Lambari/MG http://t.co/HDO6BMuKoa"
        },
        {
            "author_id": "227758754",
            "created_at": "2015-01-04T04:35:35.000Z",
            "id": "551597788853989377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Saudades Parque Nacional do Igua\u00e7u, saudades cataratas \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude0d http://t.co/wm2OomOcPr"
        },
        {
            "author_id": "225095414",
            "created_at": "2015-01-04T04:13:28.000Z",
            "id": "551592220978331648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional registra recordes de visita\u00e7\u00e3o\nhttp://t.co/AaCkcDvqQ8 http://t.co/2jELYYNuTE"
        },
        {
            "author_id": "392172874",
            "created_at": "2015-01-04T03:43:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "551584613718827008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cacho \u270c @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/skH7AAF9Vu"
        },
        {
            "author_id": "88052571",
            "created_at": "2015-01-04T03:40:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.36188748,
                        -22.99543923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "551584043238973441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra resumir o dia \ufe0f\ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83d\udc6d\ud83d\udc6c\u2764 #calmanaalma @ Parque Nacional da Tijuca - Horto http://t.co/S7tAPtIOo8"
        },
        {
            "author_id": "158513114",
            "created_at": "2015-01-04T03:33:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.93033218,
                        -23.9470253
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a7b71fcda47ce7be"
            },
            "id": "551582037183066112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uhul (@ Parque Estadual Vila Rica do Espirito Santo) https://t.co/tgb72YIGXM"
        },
        {
            "author_id": "46893780",
            "created_at": "2015-01-04T03:21:00.000Z",
            "id": "551579019989516288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE ITAPU\u00c3 EM VIAM\u00c3O , NOSSO;;; http://t.co/Owa1SE4pr7"
        },
        {
            "author_id": "95770885",
            "created_at": "2015-01-04T03:01:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17391,
                        -22.90512
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "551574172061945856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Professor! #Tolkien #TolkienToast #TocaRJ #ConselhoBranco @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/VabvvWycXt"
        },
        {
            "author_id": "78438854",
            "created_at": "2015-01-04T02:55:14.000Z",
            "id": "551572533200162816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidades e Solu\u00e7\u00f5es: a maior esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de esgotos do Brasil http://t.co/FN1I0cJB1h"
        },
        {
            "author_id": "186628291",
            "created_at": "2015-01-04T02:45:13.000Z",
            "id": "551570014697160705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "feeling animada at Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 http://t.co/EPsdGELEOj"
        },
        {
            "author_id": "318565410",
            "created_at": "2015-01-04T01:59:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18739775,
                        -22.90443266
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "551558458403999744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o Meu Pedacinho de Ch\u00e3o @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/d70uAB6Lwo"
        },
        {
            "author_id": "2887190715",
            "created_at": "2015-01-04T01:42:13.000Z",
            "id": "551554157392318466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro http://t.co/33okxU2IXI"
        },
        {
            "author_id": "2516304266",
            "created_at": "2015-01-04T00:56:17.000Z",
            "id": "551542600768163841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Vila Velha!\n#pontagrossa #parana #lindodemais #superpasseio #natureza #generosa\u2026 http://t.co/fzcTg0RZ23"
        },
        {
            "author_id": "2516304266",
            "created_at": "2015-01-04T00:55:40.000Z",
            "id": "551542446040317953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Vila Velha!\n#pontagrossa #parana #lindodemais #superpasseio #natureza #generosa\u2026 http://t.co/EIOwe7mgB0"
        },
        {
            "author_id": "2516304266",
            "created_at": "2015-01-04T00:54:39.000Z",
            "id": "551542188648042496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Vila Velha!\n#pontagrossa #parana #lindodemais #superpasseio #natureza #generosa\u2026 http://t.co/RPDGYRgDZX"
        },
        {
            "author_id": "2516304266",
            "created_at": "2015-01-04T00:54:02.000Z",
            "id": "551542031319711744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Vila Velha!\n#pontagrossa #parana #lindodemais #superpasseio #natureza #generosa\u2026 http://t.co/S5DhvMnZs0"
        },
        {
            "author_id": "2516304266",
            "created_at": "2015-01-04T00:53:01.000Z",
            "id": "551541775668891650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Vila Velha!\n#pontagrossa #parana #lindodemais #superpasseio #natureza #generosa\u2026 http://t.co/0XeB7UHlpa"
        },
        {
            "author_id": "2516304266",
            "created_at": "2015-01-04T00:52:29.000Z",
            "id": "551541641094242305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Vila Velha!\n#pontagrossa #parana #lindodemais #superpasseio #natureza #generosa\u2026 http://t.co/d7m82XYU45"
        },
        {
            "author_id": "184975841",
            "created_at": "2015-01-04T00:33:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44625889,
                        -22.9586879
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "551536874259353600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de trilha  \ud83c\udf43\u270c\ufe0f @ Parque estadual da Pedra Branca - N\u00facleo Camorim http://t.co/XOY4Imk53A"
        },
        {
            "author_id": "65237310",
            "created_at": "2015-01-04T00:32:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "53171553",
                        "start": 0,
                        "username": "bringthecat"
                    }
                ]
            },
            "id": "551536664515215360",
            "in_reply_to_user_id": "53171553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bringthecat \u00c9 a casa aqui da Serrinha, que fica no caminho pra Mau\u00e1. Como \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, n\u00e3o deixam instalar antenas p/cel +"
        },
        {
            "author_id": "175268383",
            "created_at": "2015-01-04T00:19:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5697938,
                        -25.5530175
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "551533226792321024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o dia foi aqui.... @ Parque Nacional Iguazu, Puerto Iguazu, Ar http://t.co/dGVLaicf1k"
        },
        {
            "author_id": "65534884",
            "created_at": "2015-01-04T00:10:37.000Z",
            "id": "551531108769488896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"On\u00e7a-parda interrompe passeios no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/X0LYt1aywa\" Josiane adora chamar aten\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "30246673",
            "created_at": "2015-01-04T00:07:32.000Z",
            "id": "551530330646413313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para as mais baixas altitudes do Parque Nacional de Yosemite, h\u00e1 um anf\u00edbio que est\u00e1 a fazer uma cena. Serra... http://t.co/nFfPbA5a8G"
        },
        {
            "author_id": "76343155",
            "created_at": "2015-01-04T00:01:38.000Z",
            "id": "551528847565651968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a parda \u00e9 vista no Parque Nacional do Igua\u00e7u neste s\u00e1bado! \udbb8\uddc0\n\nMuita gente aproveitando as f\u00e9rias na fronteira... http://t.co/cpMtcChoFf"
        },
        {
            "author_id": "41397407",
            "created_at": "2015-01-03T23:40:32.000Z",
            "id": "551523536352055296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Uma on\u00e7a-parda interrompeu hoje de manh\u00e3 os passeios no Parque Nacional do Igua\u00e7u\"\n\nTINHA QUE SER NO PARAN\u00c1"
        },
        {
            "author_id": "583043929",
            "created_at": "2015-01-03T23:36:16.000Z",
            "id": "551522464292159488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a aparece no Parque Nacional e \u00e9 o maior au\u00ea. Ok. E, quando os pedestres atravessam uma BR-277 sem seguran\u00e7a em Foz? O que acontece?"
        },
        {
            "author_id": "87671616",
            "created_at": "2015-01-03T23:35:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "9317502",
                        "start": 40,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "551522249573158914",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pq n\u00e3o apareceu quando eu estava la? RT @Estadao: On\u00e7a-parda interrompe passeios no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/LxtqIoDUFk"
        },
        {
            "author_id": "278756748",
            "created_at": "2015-01-03T23:27:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.59290749,
                        -24.58627807
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "551520257513635840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "What you from? \ud83d\udcae @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira http://t.co/GoduoxiGPz"
        },
        {
            "author_id": "172014000",
            "created_at": "2015-01-03T23:15:19.000Z",
            "id": "551517188927258625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aaaaaaah f\u00e9rias ;) #dialindo @ Parque Nacional De Brasilia http://t.co/K6mi1PR8Vp"
        },
        {
            "author_id": "158037264",
            "created_at": "2015-01-03T23:14:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4240749,
                        -21.7055206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "551516962933579777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibitipoca e sua ambiguidade fascinante!\n#serra #ibitipoca #ibitiloucas #r\u00e9veillon @ Parque Estadual De\u2026 http://t.co/gJjtymXGnU"
        },
        {
            "author_id": "16145670",
            "created_at": "2015-01-03T23:10:42.000Z",
            "id": "551516026429771776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A on\u00e7a que se fodeu muito hj cedo l\u00e1 no parque nacional http://t.co/pjuglsGHAp :("
        },
        {
            "author_id": "605678306",
            "created_at": "2015-01-03T23:09:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "551515764747145216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa Noite. #it #pizza #grafitti #instaboy #alternative @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/N0NjuchsZt"
        },
        {
            "author_id": "2753349499",
            "created_at": "2015-01-03T23:05:22.000Z",
            "id": "551514687981223938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mayara chamou eu pra ir no parque municipal com ela amanha"
        },
        {
            "author_id": "1000501584",
            "created_at": "2015-01-03T23:02:44.000Z",
            "id": "551514025226682368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DEIXA VOMIGO"
        },
        {
            "author_id": "470329559",
            "created_at": "2015-01-03T23:01:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "551513646749458432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/t2JVwyZifd"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [aventureiros].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aventureiros",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aventureiros"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Puerto Varas, Chile",
                "id": "0028bc6e26ddf8ff",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Misiones, Argentina",
                "id": "33c4b9983fe31b5d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Loul\u00e9, Portugal",
                "id": "9bb3ff5feb410f60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serro, Brasil",
                "id": "5aeecc1800a655f5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Paraguay",
                "country_code": "PY",
                "full_name": "Caaguazu, Paraguay",
                "id": "010fa1372501688d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil",
                "id": "d1fc0c973adbff22",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil",
                "id": "f0849ab7d3658fec",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Buen\u00f3polis, Brasil",
                "id": "0e5dc73206f4b50e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valinhos, Brasil",
                "id": "d4ca3f73397a75ab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juiz de Fora, Brasil",
                "id": "c5292d78d38e3af6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Len\u00e7\u00f3is, Brasil",
                "id": "bee6ac550120d2dd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "id": "c9f2f46c0d1b963d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Paraguay",
                "country_code": "PY",
                "full_name": "Central, Paraguay",
                "id": "016ea1445db12efb",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Casimiro de Abreu, Brasil",
                "id": "2a8722c1ddd0cd5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tavares, Brasil",
                "id": "afa70015d1ce58a4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabo Frio, Brasil",
                "id": "d42f80e40fa33567",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capit\u00e3o, Brasil",
                "id": "a350c02f71f16055",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araruna, Brasil",
                "id": "97ccf6616276db0e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valen\u00e7a, Brasil",
                "id": "4f416071170d6d5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Arvorezinha, Brasil",
                "id": "8bead8bfdedf9f4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio das Ostras, Brasil",
                "id": "edca241a7659fad8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "V\u00e9lez, Colombia",
                "id": "01b82d2b6b7022de",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Londrina, Brasil",
                "id": "8aed51289a235ff4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra, Brasil",
                "id": "85f604f26afe552f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mogi das Cruzes, Brasil",
                "id": "9c4c0b8127ec35a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Elche, Espa\u00f1a",
                "id": "3178a2f5b3c63ea4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Iva\u00ed, Brasil",
                "id": "a7b71fcda47ce7be",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65565720",
                "name": "orochimaru de calcinha \u262d \u26a7\ufe0f",
                "username": "s0n1ck4n3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1411373820",
                "name": "Katia R. Viula",
                "username": "Katia_Viula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2585916139",
                "name": "itbioenergia",
                "username": "ITBioenergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249285134",
                "name": "G1 Goi\u00e1s",
                "username": "g1goias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7586182",
                "name": "Decolar",
                "username": "Decolar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "98893024",
                "name": "Ash Fire",
                "username": "_ashfire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57692474",
                "name": "Beatriz Corr\u00eaa",
                "username": "biacorreamd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1251729540",
                "name": "ConceitoHigieniza\u00e7\u00e3o",
                "username": "ConceitoHigiene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109592586",
                "name": "Parque Ilha Grande",
                "username": "peilhagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2720712490",
                "name": " Alessandro Lucas",
                "username": "rasta_lele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282098318",
                "name": "Bruna Tashima",
                "username": "BruTashima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249631280",
                "name": "BTM - Brazil Travel Market",
                "username": "braziltm_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2963511047",
                "name": "vini",
                "username": "viniccd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "424154878",
                "name": "Turismo Brazil",
                "username": "BrazilTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556197332",
                "name": "Manchete Digital",
                "username": "manchetedigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189494641",
                "name": "Willian Lopes",
                "username": "Willianlopeswl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49759770",
                "name": "Metr\u00f4Rio | Use m\u00e1scara",
                "username": "metro_rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "256167489",
                "name": "booty so big lord have mercy",
                "username": "brunogabasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165565290",
                "name": "Vinicius Grando",
                "username": "viniciusgrando_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68881677",
                "name": "FEITO PRA VOC\u00ca",
                "username": "feitopravoce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378931655",
                "name": "F Chagas R Reis",
                "username": "efychagas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701171636",
                "name": "Prefeitura de Macei\u00f3",
                "username": "PrefMaceio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "150846381",
                "name": "Carlos Cardozo",
                "username": "chcardozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48997507",
                "name": "gaston ruas",
                "username": "Gastonruas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58495505",
                "name": "Sonia Rabello",
                "username": "soniarabello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245000750",
                "name": "Osmarina Cerqueira",
                "username": "Osmariinacsf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301462434",
                "name": "Alagoas News",
                "username": "AlagoassNEWS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222539136",
                "name": "Serra do Ibitipoca",
                "username": "serraibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59599751",
                "name": "Demis Lima",
                "username": "Demislima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76529620",
                "name": "BRUNAO RODRIGUES",
                "username": "brunopb10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18400189",
                "name": "rafael ferreira \ud83d\udd96\ud83c\udf0e\ud83e\ude82",
                "username": "rafaelonius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353920800",
                "name": "S\u00e3o Louren\u00e7o CVB",
                "username": "SaoLourenco_CVB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112211278",
                "name": "Janinne Rodrigues \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ropisi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487664104",
                "name": "Carlos S\u00e1",
                "username": "Saultrarunner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45103691",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "reporterbotelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1488746372",
                "name": "Daniela\u2122",
                "username": "Danylaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78601127",
                "name": "Grade6",
                "username": "Grade_6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90870402",
                "name": "TV Di\u00e1rio",
                "username": "tvdiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86629212",
                "name": "Sarau Politico",
                "username": "salaoverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152687099",
                "name": "Pra Seu Governo",
                "username": "praseugoverno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150678651",
                "name": "Acompanhe",
                "username": "paralembrar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258397946",
                "name": "Not\u00edcias Baianas",
                "username": "noticiasbaianas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81246465",
                "name": "rondonia not\u00edcias",
                "username": "madeiramamore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82726409",
                "name": "frente municipal",
                "username": "frentemunicipal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341543899",
                "name": "divulguem",
                "username": "divulguem1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468483522",
                "name": "tratasedeque",
                "username": "dequesetrata1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412435072",
                "name": "Quer Saber",
                "username": "conhecertudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88070956",
                "name": "Antena Pol\u00edtica",
                "username": "antenapolitica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "493161453",
                "name": "Antena Noticiosa",
                "username": "antenanoticiosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829413756",
                "name": "VaiBrasilia",
                "username": "VaiBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445757550",
                "name": "Conhe\u00e7a o assunto",
                "username": "tomeciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225212751",
                "name": "Tamb\u00e9m Vou",
                "username": "tambemvou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412411486",
                "name": "prondevou",
                "username": "prondevou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1452823801",
                "name": "paraondeir",
                "username": "paraondeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54029784",
                "name": "ParaibaNoticias",
                "username": "paraibanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412533041",
                "name": "Ouvir Falar",
                "username": "jaouviufalar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231481256",
                "name": "Fotos e fitas",
                "username": "fotosefitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94307110",
                "name": "Direto do Planalto",
                "username": "dpnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757346072",
                "name": "Diario Ol\u00edmpico",
                "username": "diarioolimpico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86341855",
                "name": "Cultura e Viajem",
                "username": "culturanoato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422573622",
                "name": "Cr\u00f4nicas e Contos",
                "username": "cronicacontoetc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148969602",
                "name": "Trocando em Miudos",
                "username": "copadafifa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237348286",
                "name": "Sergio Botelho",
                "username": "blogdobotelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86602831",
                "name": "Turismo e esporte",
                "username": "atoesportivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90387603",
                "name": "Turismo e educa\u00e7\u00e3o",
                "username": "atoeducacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88074255",
                "name": "Turismo e economia",
                "username": "atoeconomico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77795574",
                "name": "Turismo sustent\u00e1vel",
                "username": "ambientelimpo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151436381",
                "name": "Espalhando hist\u00f3rias",
                "username": "ahistoriadizque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44189276",
                "name": "Diana Gomes",
                "username": "didigomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14953876",
                "name": "cumbuca",
                "username": "ow_yeah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2577356611",
                "name": "Angola Monitor",
                "username": "AngolaMonitorPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53162066",
                "name": "AMAZON",
                "username": "MetalAmazon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77052907",
                "name": "Maria Silvia Orlovas",
                "username": "MSOrlovas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16794066",
                "name": "Blog do Noblat",
                "username": "BlogdoNoblat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78599084",
                "name": "tevo",
                "username": "icedtea730",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92597675",
                "name": "Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "iguassu_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71717383",
                "name": "Robledo Le\u00e3o",
                "username": "Rob_Leao89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427064336",
                "name": "Larissa Loiola",
                "username": "LelezinhaPelaLM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74570324",
                "name": "Amanda Richter",
                "username": "AmandaMRichter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54315059",
                "name": "arnaldo luis miranda",
                "username": "Ar_ALM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33963758",
                "name": "Fl\u00e1via Beliz\u00e1rio",
                "username": "FlaBelizario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51517628",
                "name": "Silvia",
                "username": "Silmarib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122669191",
                "name": "Hotel Baviera",
                "username": "HotelBaviera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47718793",
                "name": "William Brand\u00e3o",
                "username": "brandaowilliam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1073447766",
                "name": "Flavio Silva",
                "username": "FlavioS2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389736367",
                "name": "rjfdalmeida",
                "username": "rjfdalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176878059",
                "name": "Julia",
                "username": "JuliaaStefany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73596195",
                "name": "Roberto Takata",
                "username": "rmtakata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363479329",
                "name": "D!Nh0",
                "username": "Dinho_sr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386283436",
                "name": "caio matheus",
                "username": "caiomathheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149736282",
                "name": "Karine",
                "username": "Karine_ss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618093577",
                "name": "Jenny Mahet",
                "username": "futeismasuteis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393597657",
                "name": "Melli 2",
                "username": "car_alcaraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260473008",
                "name": "Isabela Ribeiro",
                "username": "_isamribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542891973",
                "name": "S\u00f3 na revuada",
                "username": "kessiaakk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1849664600",
                "name": "laura",
                "username": "lauragodoi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162223584",
                "name": "Schultz",
                "username": "faelschultz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342140911",
                "name": "Wagner",
                "username": "Wagnelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53549826",
                "name": "Airton Reis Junior",
                "username": "areisjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49161904",
                "name": "Jade Seba",
                "username": "jadeseba",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "258969283",
                "name": "Fernando",
                "username": "eFe_eMe_Ge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100198151",
                "name": "Calle De La Noria",
                "username": "calledelanoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "615068712",
                "name": "ParqueNacional TEIDE",
                "username": "pnteide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234191379",
                "name": "FERN\ud83c\udd70NDO",
                "username": "f_custodio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36901763",
                "name": "Adriana Santos",
                "username": "adrianaosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77082776",
                "name": "Roar! \ud83d\udc2f",
                "username": "joao_leomi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2306992442",
                "name": "Novo Turismo",
                "username": "novo_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2924500572",
                "name": "Felipe Almeida",
                "username": "allmeidafelipe4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2921695540",
                "name": "Executive Rio",
                "username": "ExecutiveRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67320056",
                "name": "Pernambuco Turismo",
                "username": "pernambucotu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "588493421",
                "name": "Antoine_Leduc",
                "username": "antoineLeduc2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96632096",
                "name": "Sandra Vieira",
                "username": "srfreitas24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221464181",
                "name": "Carlinhos do Esporte",
                "username": "carlinhosdoesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127571367",
                "name": "Rede Manac\u00c1",
                "username": "RedeManacA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "637417494",
                "name": "Not\u00edcias Internacionais",
                "username": "mundo_gazeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1701841514",
                "name": "Enjoy Portugal",
                "username": "EnjoyPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2374458000",
                "name": "Informe Brasil",
                "username": "Informe_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340427167",
                "name": "zarps",
                "username": "cati0rro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton S.",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072579838",
                "name": "Heder Franck",
                "username": "hederfranck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52406940",
                "name": "Thiago Lima",
                "username": "tklyma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183442150",
                "name": "O Bicho Biotrips",
                "username": "obichobiotrips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45185209",
                "name": "Sarofa",
                "username": "sara_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23424337",
                "name": "Jade Travel",
                "username": "jadetravel_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2897870950",
                "name": "Soneli Antunes Arldt",
                "username": "SoneliSepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141958178",
                "name": "Carros e avioes",
                "username": "aerocarro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186813389",
                "name": "\u00c1lvaro Andion",
                "username": "alroundtheworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2482624285",
                "name": "Hunting News",
                "username": "RevistaHunting",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34661267",
                "name": "Pr Rafael",
                "username": "prrafael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173591187",
                "name": "Desativado",
                "username": "nandasouzacs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33333388",
                "name": "Jamila Guimar\u00e3es",
                "username": "jamiiila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72701234",
                "name": "Tha\u00eds Monteiro .",
                "username": "thatha313",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772852099",
                "name": "TRAVEL SERVICE OPERA",
                "username": "TSOPERADORA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82393949",
                "name": "Prof. Jos\u00e9 Marques",
                "username": "Marques_JM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123322762",
                "name": "N.",
                "username": "naasthy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293132658",
                "name": "Sara Cunha",
                "username": "saraa_cunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2612868592",
                "name": "Fast Turismo",
                "username": "fast_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "528633726",
                "name": "Diego",
                "username": "dieggosabino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200090486",
                "name": "IPPLAN",
                "username": "IPPLAN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2386595888",
                "name": "ESTA PT",
                "username": "esta_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91218307",
                "name": "Padre Savio",
                "username": "padresavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167253005",
                "name": "Valderi Melo",
                "username": "valderi_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346558786",
                "name": "PAULO HENRIQUE",
                "username": "PHSCONTAB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1698067334",
                "name": "Milla Marthins",
                "username": "MillaMAC13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26077360",
                "name": "Clara Holewinsky",
                "username": "claraholewinsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44459333",
                "name": "Bonde",
                "username": "portalbonde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147196873",
                "name": "Jean",
                "username": "jean_je",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185774864",
                "name": "Rede Sirius - Rede de Bibliotecas Uerj",
                "username": "rsirius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291918309",
                "name": "Aninha Carvalho",
                "username": "aniinhac18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327647851",
                "name": "Wizard Cupec\u00ea",
                "username": "wizardcupece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41652508",
                "name": "Wizard Guarulhos",
                "username": "wizardguarulhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906378775",
                "name": "Oi",
                "username": "Lipenhp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74596833",
                "name": "George Gomes",
                "username": "Tricamprj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26141470",
                "name": "\ud83c\udd7c\u00e1rcio \u2079 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "Marcio37_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186042778",
                "name": "Alice Villela \u2605",
                "username": "LihVillela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123049117",
                "name": "Carlos Quaresma",
                "username": "henriquaresma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278617313",
                "name": "Marta Rocha",
                "username": "Marta01Rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194129247",
                "name": "Facu.",
                "username": "fuckcnine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "597020520",
                "name": "F\u00e1tima de Barros Cavaco",
                "username": "FatimaDeBarrosC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216071709",
                "name": "Historia de Colombia",
                "username": "colombia_hist",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20913118",
                "name": "Ayrton Camargo",
                "username": "AYRTON360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45871081",
                "name": "Valrm",
                "username": "valrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155551247",
                "name": "viu",
                "username": "viuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163601958",
                "name": "Apuama Rafting",
                "username": "apuamarafting",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275689662",
                "name": "Doutor",
                "username": "DoutorBalada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314631349",
                "name": "D\u00e1lia Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "DaliaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325172297",
                "name": "D\u00e1lia Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "Dalia_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273677346",
                "name": "D\u00e1lia Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "dalia_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54942821",
                "name": "D\u00e1lia Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "DaliaLazer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280523586",
                "name": "Dalia Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "DaliaServicos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74223391",
                "name": "Jornal BLEH!",
                "username": "jornalbleh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880981",
                "name": "Jornal \u00c9 S\u00e3o Paulo",
                "username": "JornalESaoPaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238994903",
                "name": "Dalia Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "DaliaPromo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148890440",
                "name": "Alpha Lazer",
                "username": "BlogAlphaLazer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2158146356",
                "name": "EMA Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "agenciaEMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300306525",
                "name": "D\u00e1lia Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "DaliaNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2541950955",
                "name": "vh",
                "username": "inrivictor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214146468",
                "name": "Luz Hotel",
                "username": "luzhotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2744509665",
                "name": "Tellesmaiara",
                "username": "tellesmaiara_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882548720",
                "name": "VelhoChicoContinuar\u00e1",
                "username": "VelhoChicoVivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142180172",
                "name": "Cristina Granados",
                "username": "gran_cristina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176823513",
                "name": "StudioEquinocio AEVO",
                "username": "StudioEquinocio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293572073269284864",
                "name": "RoyalehighRJ",
                "username": "CulturaRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "964192489",
                "name": "ga pontes",
                "username": "sirpontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113481002",
                "name": "Zatonio Lahud (Bar\u00e3o de General Severiano)",
                "username": "ZatonioLahud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1553613302",
                "name": "Stezinha",
                "username": "StefaniKlumb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1419292873",
                "name": "Paula",
                "username": "Paulafajardo17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69223353",
                "name": "Claudia Mendes",
                "username": "ClaMendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2896430332",
                "name": "Caca",
                "username": "arrobacarem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826072211534520321",
                "name": "\u3164 \u3164nate",
                "username": "laurennices",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47449252",
                "name": "edu, vulgo",
                "username": "eduardommoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226155163",
                "name": "Kamylla Duailibe",
                "username": "kamylladuailibe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319758314",
                "name": "ChicaGorillaz",
                "username": "chicaIncubus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40994243",
                "name": "Luis Enrique",
                "username": "amigajonadito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131563575",
                "name": "\u026e\u0585\u057c\u057c\u028f",
                "username": "oibonny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237548961",
                "name": "Lohara",
                "username": "loharapires_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543541226",
                "name": "Portal DI Online",
                "username": "PortalDIOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2512153272",
                "name": "Viajar hei",
                "username": "viajarhei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68395781",
                "name": "CHROMATICA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "VinyGimenez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2516304266",
                "name": "Flavia Rodrigues Dia",
                "username": "FlavinhaRDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53214296",
                "name": "Dreher da paix\u00e3o",
                "username": "alberto_dreher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111738412",
                "name": "\u0ec8Beto Hernandez",
                "username": "alheca69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533476548",
                "name": "K-XORRO / DOG",
                "username": "KXorro32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359132171",
                "name": "Juju",
                "username": "JulianaGranato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33370898",
                "name": "Roseli G E Santo",
                "username": "RoseliGoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68513063",
                "name": "Revista P\u00e1gina 22",
                "username": "pagina_22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299876434",
                "name": "Ra\u00edzes do Mundo",
                "username": "raizesdomundo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1659001051",
                "name": "Karen Mazza",
                "username": "akarealbadbitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59060259",
                "name": "Gustavo Ferreira",
                "username": "Gustavoator",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853037112",
                "name": "TEMPO INTEGRAL",
                "username": "tempointegral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247777579",
                "name": "correiodosmunicipios",
                "username": "correioal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42683392",
                "name": "NSC TV",
                "username": "nsctvoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135532556",
                "name": "Daniela De La Hoz",
                "username": "DanielaDeLaHozS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63591725",
                "name": "Gabriela",
                "username": "gabimarcal_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "124235530",
                "name": "Kadu Castro",
                "username": "kadubcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22758553",
                "name": "gazetaweb.com",
                "username": "gazetaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618488897",
                "name": "Visite os USA",
                "username": "VisiteOsUSA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59012899",
                "name": "Florida State Parks",
                "username": "FLStateParks",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "116853038",
                "name": "Mois\u00e9s Nad\u00fa",
                "username": "casal_vinte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163052038",
                "name": "Eliane",
                "username": "ElianedeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155350464",
                "name": "Ricardo Leal",
                "username": "ricgleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30157032",
                "name": "Priscila De Ara\u00fajo",
                "username": "PriscieAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2245844101",
                "name": "Calidad del Aire USB",
                "username": "AireUSB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525808085",
                "name": "Amiga da On\u00e7a",
                "username": "sosjaguar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78301593",
                "name": "MICHAEL",
                "username": "FENGAESPB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515791456",
                "name": "Heron Cid",
                "username": "heroncid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557438489",
                "name": "Jornal de Alagoas",
                "username": "JornaldeAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1665081060",
                "name": "Bento",
                "username": "jldbentoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2153204625",
                "name": "duda",
                "username": "reignzjb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1591511322",
                "name": "JOHN CITSON",
                "username": "JCITSON",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357898948",
                "name": "Alice Castro",
                "username": "mmotociclistas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2223205620",
                "name": "institutojurumi",
                "username": "institutojurumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322299926",
                "name": "Fauna News",
                "username": "FaunaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296798153",
                "name": "\u0424\u0451\u0434\u043e\u0440",
                "username": "azimov021",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2432625349",
                "name": "LifeProofBrasil",
                "username": "LifeProofBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2904650627",
                "name": "Emersonlima #TimBeta",
                "username": "emersonnllima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1402920217",
                "name": "valdemir",
                "username": "valdemircoutoaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2538271693",
                "name": "Noticia Exata",
                "username": "noticia_exata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438578537",
                "name": "Ricardo Farias",
                "username": "fri_ricardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821472181",
                "name": "D\u00e9bora",
                "username": "_mellodebora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2751004381",
                "name": "Alagoas Boreal",
                "username": "alagoasboreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82408094",
                "name": "Primeira Edi\u00e7\u00e3o",
                "username": "PrimeiraEdicao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156758160",
                "name": "FAPEMA",
                "username": "fapema_maranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106845157",
                "name": "Garota de BH \ud83d\udc1e",
                "username": "thalitaccs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41855925",
                "name": "Samir Costa",
                "username": "samirzinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270003045",
                "name": "Cada Minuto",
                "username": "PortalCadaMin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189960452",
                "name": "Majo Torres",
                "username": "majotorres_g",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46944948",
                "name": "Ricardo Mouzer",
                "username": "rmlemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23943177",
                "name": "Arqueologia P\u00fablica",
                "username": "arqueopublica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61340374",
                "name": "Leonardo Silva",
                "username": "xulispanego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293272039",
                "name": "Portal Cubat\u00e3o News",
                "username": "cubataonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103577553",
                "name": "Adriano Peregrino",
                "username": "adrianoperegrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142912668",
                "name": "Giiw fernandes",
                "username": "Giiiiw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1349164753",
                "name": "PORTAL DO RI-IM\u00d3VEIS",
                "username": "portal_ri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790468677",
                "name": "Picari",
                "username": "piicari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60073561",
                "name": "Ju Preisler \u2020",
                "username": "jupreisler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164299852",
                "name": "O Informativo",
                "username": "Informativo_VT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70233198",
                "name": "\u24df \ud83c\uddf3\ud83c\uddec",
                "username": "acbelentani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373491996",
                "name": "Eder Moura",
                "username": "_EderMoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1338874447",
                "name": "Eliseu Lopes - Terras travel",
                "username": "Terrastravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2831177990",
                "name": "TopW",
                "username": "TopWNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2873914606",
                "name": "Aline Francez",
                "username": "aline_francez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570491215",
                "name": "DENISE CASTOR",
                "username": "CASTORKestor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195107545",
                "name": "Thi \u2728",
                "username": "thiago_cruz01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18773070",
                "name": "Eduardo Pinheiro",
                "username": "_EduPinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80498763",
                "name": "Hugo Bracho",
                "username": "HugoBracho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18712270",
                "name": "Sig Nordal",
                "username": "nordam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1421896950",
                "name": "Fllw @Viken_shrestha",
                "username": "Team_Viken",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706051972",
                "name": "Lenita olliver",
                "username": "OliverLenita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59174401",
                "name": "z\u00e9",
                "username": "ariallyson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59149351",
                "name": "Thays",
                "username": "tahms92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80445338",
                "name": "Marcelo Bergamo Land",
                "username": "marcelobergamo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302360312",
                "name": "Gabriela Ludgero",
                "username": "tonsofblue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891284414",
                "name": "dann",
                "username": "dabeatrizz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2382710754",
                "name": "Sarah",
                "username": "_gomessarah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29392735",
                "name": "Carlos Mesquita",
                "username": "CarlosCB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2288739975",
                "name": "vanessa botinelly",
                "username": "vanbotinelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92873155",
                "name": "Joan",
                "username": "juaancosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110577317",
                "name": "Nauro J\u00fanior",
                "username": "nauropelotas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166205249",
                "name": "@rlin Montero",
                "username": "Carlinhomontero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2802081980",
                "name": "Wellerson",
                "username": "Wellerson__Lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342498225",
                "name": "\u00cdndio Americano",
                "username": "ndioAmericano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191285054",
                "name": "Tiago Cavalcante",
                "username": "TiagoCavalcant_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40918121",
                "name": "Prof. Carlos Grohmann",
                "username": "CarlosGrohmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246916296",
                "name": "Rodrigo T Pereira",
                "username": "rt_pereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357747152",
                "name": "kiara c",
                "username": "Kiaracp94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1310859012",
                "name": "LFV",
                "username": "LFDivulga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309408216",
                "name": "luis",
                "username": "luisfdb_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205516150",
                "name": "Brunetto Mau!",
                "username": "BrunettoMMau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175463926",
                "name": "Emanuel Tiago Leal",
                "username": "EmanuelLeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80456453",
                "name": "Eleonardo Furtado",
                "username": "eleofurtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1656053808",
                "name": "Befer",
                "username": "benito20563336",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1332674880",
                "name": "matheus brunoro",
                "username": "BrunoroCaldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111775287",
                "name": "caio",
                "username": "toledoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108383937",
                "name": "Joyce Mendes",
                "username": "bgirlJoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1575366588",
                "name": "ZAMBON PAOLO",
                "username": "ZAMBONPAOLO1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636955791",
                "name": "Change.org Italia",
                "username": "ChangeItalia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "107849425",
                "name": "S\u00e9rgio Eduardo",
                "username": "Sergio_EdSiOl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19247727",
                "name": "OndePedalar.com",
                "username": "ondepedalar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472369955",
                "name": "Joel Jesus Silva",
                "username": "Joellsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47000370",
                "name": "Giovana Louise",
                "username": "pekenajojo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225095414",
                "name": "Rede TV Web Mais",
                "username": "MageOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780024372",
                "name": "Biodin\u00e2mica",
                "username": "Biodinamica_MZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389895256",
                "name": "rickson d2",
                "username": "ricksond2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98056202",
                "name": "Kleber Petenati",
                "username": "Kleberpetenati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307074681",
                "name": "\u1d47\u1d43\u1d47\u02b8\u02b8\u02b8",
                "username": "Arthur_Schons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420679214",
                "name": "lau",
                "username": "lauraa_gimenes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341840021",
                "name": "Francilene Winter",
                "username": "Franci_Winter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16320862",
                "name": "Exclusiva!BR",
                "username": "ExclusivaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2411221500",
                "name": "Sobreviva em S\u00e3o Paulo",
                "username": "SobrevivaemSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2600487373",
                "name": "dayse cabral",
                "username": "daysecoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265008890",
                "name": "P\u00e2mela Severo",
                "username": "pamela_severo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212343451",
                "name": "t\u00e1 passada?",
                "username": "canogueiraf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153918456",
                "name": "Wanderlei Oliveira",
                "username": "BlogdoWO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9488912",
                "name": "Suellen Campana",
                "username": "SuellenCampana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67008811",
                "name": "Fernanda",
                "username": "fernandabalster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906942283",
                "name": "Samara Silva",
                "username": "mara_carol15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2409126142",
                "name": "Mariana \u2640\ufe0f",
                "username": "bfr_mariana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118744525",
                "name": "\uf8ff Wilmer \u026d\u0671\u047b L\u00f3pez",
                "username": "liolopez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2896750198",
                "name": "bruna juliana",
                "username": "brwnajuliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26020974",
                "name": "Paula Saboya",
                "username": "psaboya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501882368",
                "name": "Vanessa Reato",
                "username": "Vanessareato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214663442",
                "name": "Carlos Wolff Filho",
                "username": "kicojoga10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2949400433",
                "name": "Diolinda Moreira  Fa",
                "username": "DiolindaFa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213315063",
                "name": "J\u00e9ssica \ud83c\udf3b",
                "username": "jeessicafc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24913563",
                "name": "Turismo em Foco",
                "username": "fabioscardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235377282",
                "name": "Rafael",
                "username": "rafael_and_fer_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142035425",
                "name": "Mai",
                "username": "myllenanana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338126554",
                "name": "Denis Cantero",
                "username": "deniscantero_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255278620",
                "name": "Norberto Merlo Granz",
                "username": "MerloGranz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69425388",
                "name": "Adriano Mauricio",
                "username": "adrikurt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2388992599",
                "name": "Guia Manhua\u00e7u",
                "username": "GuiaManhuacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2884567557",
                "name": "TransReport",
                "username": "TransreportApp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200426523",
                "name": "Viator_Portugu\u00eas",
                "username": "Viatorportugues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21689660",
                "name": "CamiIo Pasternak",
                "username": "CamiloRiveraA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2360269304",
                "name": "PAULO QUARESMA",
                "username": "pauloquaresma2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337140184",
                "name": "J\u00falia \u2693\ufe0f",
                "username": "jupitajurubeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1603768202",
                "name": "Men\u00f9 Cacha\u00e7a",
                "username": "MenuCachaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39040604",
                "name": "Viajar entre Viagens",
                "username": "viajarentreviag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158037264",
                "name": "Dani Marques",
                "username": "itsdanimarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170810975",
                "name": "MateusRodrigues",
                "username": "mats_rodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66524327",
                "name": "Marcelo S Rodriguez",
                "username": "sedexrodriguez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45263683",
                "name": "AD Fafe",
                "username": "adfafeoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87682791",
                "name": "Claudio Pozas has a Patreon! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #EleN\u00e3o",
                "username": "claudiopozas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148984768",
                "name": "Baron Reznik",
                "username": "baronreznik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75141566",
                "name": "Tarc\u00edsio Ricardo",
                "username": "TarcisioRicardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253329602",
                "name": "Adrian S Lima",
                "username": "Adrian_SLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131664164",
                "name": "MCRFOCO.com.br",
                "username": "mcrfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1695075398",
                "name": "nk",
                "username": "whocareskn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201282448",
                "name": "Alex Cerqueira",
                "username": "alexcerca10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25716098",
                "name": "Design \ud83d\udc98 Marcas Apaixonantes",
                "username": "carinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278756748",
                "name": "clara andrade \u262e \u270c",
                "username": "oiclaradeboi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331195197",
                "name": "Luis Carlos B. Braga",
                "username": "LuisCarlos_BB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254782221",
                "name": "Eduarda Santana",
                "username": "eduardasantta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258058018",
                "name": "Jackie",
                "username": "VailloJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156480145",
                "name": "maria",
                "username": "marrieitaliano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16053854",
                "name": "Anderson Siqueira",
                "username": "andes_siqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227758754",
                "name": "b\u00e9ca \u2728",
                "username": "becaolv_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392172874",
                "name": "amanda.",
                "username": "A_mandacostta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88052571",
                "name": "Aline Nastari",
                "username": "alinenastari",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "158513114",
                "name": "Luiz Felipe",
                "username": "luizzffeelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46893780",
                "name": "CARLA ROSANE",
                "username": "carlarosanemane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95770885",
                "name": "E. Carvalho (Keltos)",
                "username": "celtic_master",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78438854",
                "name": "claudio germanyahu",
                "username": "qap19radioapoio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186628291",
                "name": "Maria",
                "username": "mariado_carmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318565410",
                "name": "Marcus Vin\u00edcius",
                "username": "Marcus_vinis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2887190715",
                "name": "Revista Vis\u00f5es Urban",
                "username": "visoesurbanas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184975841",
                "name": "elias",
                "username": "elliasbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65237310",
                "name": "Cris \ud83c\udf1c",
                "username": "IntoWhiteness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53171553",
                "name": "Paty - Sommelier de PFF2 (Taylor's Version)",
                "username": "bringthecat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175268383",
                "name": "Eduardo Vega",
                "username": "vega_edu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65534884",
                "name": "mamacita",
                "username": "constantinobea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30246673",
                "name": "Ant\u00f4nio Carlos",
                "username": "antonioamorin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76343155",
                "name": "Lojas no Paraguai",
                "username": "lojasparaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41397407",
                "name": "#TocaNoCalleri",
                "username": "_narafernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "583043929",
                "name": "Viadutos Foz",
                "username": "ViadutosFoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87671616",
                "name": "yuzo",
                "username": "tiagoyuzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "172014000",
                "name": "S A T U R A D A",
                "username": "siilvamariiane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16145670",
                "name": "\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb",
                "username": "imbadnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605678306",
                "name": "\ud835\udd7f\ud835\udd86\ud835\udd9b\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89",
                "username": "tavaresland",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753349499",
                "name": "Amanda",
                "username": "amandadanieela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000501584",
                "name": "Juan Romero (\u00bd \ud83d\udc89\ud83d\udc0a)",
                "username": "juangbromero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "470329559",
                "name": "Elemental Teatro",
                "username": "ElementalTeatro",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "552889747274608641",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1rhsuqbm8ivj9iv7v315wm72a9e9p",
        "oldest_id": "551513646749458432",
        "result_count": 500
    }
}