{
    "data": [
        {
            "author_id": "178467852",
            "created_at": "2015-10-22T23:46:31.000Z",
            "id": "657342299773534208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca #park #water @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/WemDiszhXQ"
        },
        {
            "author_id": "61582907",
            "created_at": "2015-10-22T23:44:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.04766464,
                        -3.04992542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "657341908520456192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural dos Buritis in Manaus, Amazonas https://t.co/lh7j5Va1cs"
        },
        {
            "author_id": "979252422",
            "created_at": "2015-10-22T23:43:34.000Z",
            "id": "657341558375784448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional dos lagos plitvice, queria estar nessas \u00e1guas croatas agora https://t.co/TZ60Lst8fV"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2015-10-22T23:07:54.000Z",
            "id": "657332581474676736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional dos Goytacazes, em Linhares https://t.co/MWeqP3pOVT https://t.co/WDKDfaAW8B"
        },
        {
            "author_id": "22",
            "created_at": "2015-10-22T22:51:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57936,
                        -25.969905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "657328366043926529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Igua\u00e7u falls at sunset @ Garganta del Diablo - Parque Nacional Iguaz\u00fa - Argentina https://t.co/rqvREtAho7"
        },
        {
            "author_id": "3540093081",
            "created_at": "2015-10-22T22:49:54.000Z",
            "id": "657328049013325825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CATARATAS DO IGUA\u00c7U - PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U - BRASIL preciso muito ir  https://t.co/7hKFKYbcl2"
        },
        {
            "author_id": "562069064",
            "created_at": "2015-10-22T22:48:40.000Z",
            "id": "657327738467037184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro-ministro Peru est\u00e1 com projeto d lei p transformar Amaz\u00f4nia em parque nacional https://t.co/SjuR6vjTOM"
        },
        {
            "author_id": "3291244497",
            "created_at": "2015-10-22T22:33:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 1,
                        "username": "PCaterianoB"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 14,
                        "username": "pcmperu"
                    }
                ]
            },
            "id": "657323880147767296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@pcaterianob @pcmperu por favor, V. Exa sancione a lei para fazer da Sierra del Divisor um parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2015-10-22T22:28:40.000Z",
            "id": "657322706321436672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00e9rie especial sobre o Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque - G1 Amap\u00e1 / Rede Amaz\u00f4nica.\nMat\u00e9ria sobre o... https://t.co/9gE76sGS6f"
        },
        {
            "author_id": "407167575",
            "created_at": "2015-10-22T22:28:15.000Z",
            "id": "657322601413517312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de\u00a0visita\u00e7\u00e3o https://t.co/DphYF6l3AA"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-10-22T22:07:24.000Z",
            "id": "657317354414673920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio atinge a Floresta Nacional de Goytacazes, em Linhares, ES\" https://t.co/pMN12pISC3"
        },
        {
            "author_id": "707653519",
            "created_at": "2015-10-22T21:57:07.000Z",
            "id": "657314766785028096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 debatida em audi\u00eancia p\u00fablica em Gurupi https://t.co/NMcNGqjFqt"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-10-22T21:51:35.000Z",
            "id": "657313374880071680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio atinge a Floresta Nacional de Goytacazes, em Linhares, ES\" https://t.co/pMN12pISC3"
        },
        {
            "author_id": "813219062",
            "created_at": "2015-10-22T21:46:13.000Z",
            "id": "657312024930721798",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado, pela manh\u00e3, na RPPNM Airum\u00e3 - Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural em Curitiba - PRCuritiba, nas... https://t.co/FkpD7OLZEI"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-10-22T21:36:50.000Z",
            "id": "657309661507506176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio atinge a Floresta Nacional de Goytacazes, em Linhares, ES\" https://t.co/pMN12pISC3"
        },
        {
            "author_id": "515791456",
            "created_at": "2015-10-22T21:23:54.000Z",
            "id": "657306405989412864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sede da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Fazenda Pacatuba, em\u00a0Sap\u00e9 https://t.co/Wrjo6zoC0y"
        },
        {
            "author_id": "96815163",
            "created_at": "2015-10-22T21:20:08.000Z",
            "id": "657305461578838020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sede da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Fazenda Pacatuba, em\u00a0Sap\u00e9 https://t.co/GsqKwLxqmD"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-10-22T21:15:32.000Z",
            "id": "657304300461424645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio atinge a Floresta Nacional de Goytacazes, em Linhares, ES\" https://t.co/pMN12pISC3"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2015-10-22T21:09:43.000Z",
            "id": "657302840642109440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira Interinstitucional de Ci\u00eancias Aplicadas e Tecnologias \u2013 Fecatec, uma promo\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG e... https://t.co/OV9ns1mRb3"
        },
        {
            "author_id": "2338193055",
            "created_at": "2015-10-22T21:09:05.000Z",
            "id": "657302681141288960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/R4IPqZ2Afv"
        },
        {
            "author_id": "27679432",
            "created_at": "2015-10-22T21:04:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "657301531218186240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aowwwww trem b\u00e3o!!!!  #tradi\u00e7\u00e3omineira @ Parque Nacional da Serra da\u2026 https://t.co/r155vtYOYO"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-10-22T20:59:47.000Z",
            "id": "657300337196408833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio atinge a Floresta Nacional de Goytacazes, em Linhares, ES\" https://t.co/pMN12pISC3"
        },
        {
            "author_id": "27303563",
            "created_at": "2015-10-22T20:57:04.000Z",
            "id": "657299656247005184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teres\u00f3polis, regi\u00e3o serrana do Rio, est\u00e1 sem \u00e1gua. Essa semana, o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, o terceiro... https://t.co/eHoPLg3IJ3"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-10-22T20:54:18.000Z",
            "id": "657298958927200256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge a Floresta Nacional de Goytacazes, em Linhares, ES https://t.co/pIcDIpTgyQ"
        },
        {
            "author_id": "218679255",
            "created_at": "2015-10-22T20:53:36.000Z",
            "id": "657298780836921344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge a Floresta Nacional de Goytacazes, em Linhares, ES https://t.co/Pid1gZB7c4"
        },
        {
            "author_id": "206384991",
            "created_at": "2015-10-22T20:48:08.000Z",
            "id": "657297407693209602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge a Floresta Nacional de Goytacazes, em Linhares, ES https://t.co/tZsjwnBZmU"
        },
        {
            "author_id": "69059115",
            "created_at": "2015-10-22T19:47:11.000Z",
            "id": "657282068519387136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea precisa conhecer o Parque Nacional da Chapada Diamantina, e suas lindas paisagens + cachoeiras + grutas +... https://t.co/vHpjWGYmr2"
        },
        {
            "author_id": "69059115",
            "created_at": "2015-10-22T19:40:36.000Z",
            "id": "657280409714167808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No centro da Bahia se encontra o Parque Nacional da Chapada Diamantina, que proporciona um\u2026 https://t.co/YgHC6H5Ihq https://t.co/SesV377YPk"
        },
        {
            "author_id": "459742662",
            "created_at": "2015-10-22T19:33:05.000Z",
            "id": "657278518133420033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Dry Tortugas, Florida, USA https://t.co/wKax3uI6H4"
        },
        {
            "author_id": "3115199283",
            "created_at": "2015-10-22T19:18:25.000Z",
            "id": "657274830878851072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, precisou fechar as portas por falta de \u00e1gua. https://t.co/J1D1NHa5wd https://t.co/5tf5h78WE4"
        },
        {
            "author_id": "150328653",
            "created_at": "2015-10-22T19:00:01.000Z",
            "id": "657270198379159552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma imagem perfeita do Parque Nacional de Banff, um centro tur\u00edstico canadense que atrai mais de 4,5 milh\u00f5es... https://t.co/JY4TJwVG5B"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2015-10-22T18:43:09.000Z",
            "id": "657265951964950528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 debatida em audi\u00eancia p\u00fablica em Gurupi https://t.co/zI1n458uXz"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2015-10-22T17:45:42.000Z",
            "id": "657251496019427328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 25 de outubro de 2015 comemoraremos os 10 anos de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. A solenidade... https://t.co/V4YyLfqlqY"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2015-10-22T17:45:15.000Z",
            "id": "657251383519739904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 25 de outubro de 2015 comemoraremos os 10 anos de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. A solenidade... https://t.co/UdWvox1mrX"
        },
        {
            "author_id": "35317431",
            "created_at": "2015-10-22T16:16:47.000Z",
            "id": "657229121114763264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governador Sim\u00e3o Jatene. Esta Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual do Par\u00e1 \u00e9 campe\u00e3 do desmatamento. Entenda o que... https://t.co/hFoK5ee8Jh"
        },
        {
            "author_id": "54045252",
            "created_at": "2015-10-22T16:05:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "657226254740037632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/4iEUTAjUII"
        },
        {
            "author_id": "35876056",
            "created_at": "2015-10-22T16:02:08.000Z",
            "id": "657225433629351936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) nas florestas de Itanha\u00e9m/Mongagu\u00e1,SP. https://t.co/CV32ZQnSX6"
        },
        {
            "author_id": "1555040077",
            "created_at": "2015-10-22T15:48:07.000Z",
            "id": "657221904583933953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O iSimangaliso tem a maior diversidade em \u00e1rea protegida do continente. A \u00e1rea hoje \u00e9 o maior estu\u00e1rio da \u00c1frica. https://t.co/DesK1z7i7Z"
        },
        {
            "author_id": "411058576",
            "created_at": "2015-10-22T14:29:57.000Z",
            "id": "657202235517083648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 debatida em audi\u00eancia p\u00fablica em Gurupi ... Saiba mais no link abaixo https://t.co/oGteKpjRAp"
        },
        {
            "author_id": "3132196366",
            "created_at": "2015-10-22T14:23:45.000Z",
            "id": "657200671830233088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 debatida em audi\u00eancia p\u00fablica em Gurupi ... Saiba mais no link abaixo https://t.co/353BkJ2e1N"
        },
        {
            "author_id": "2483925012",
            "created_at": "2015-10-22T14:23:41.000Z",
            "id": "657200658853048320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 debatida em audi\u00eancia p\u00fablica em Gurupi ... Saiba mais no link abaixo https://t.co/rS9SBqm0b9"
        },
        {
            "author_id": "64950397",
            "created_at": "2015-10-22T14:15:54.000Z",
            "id": "657198697873342464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas #flickr https://t.co/cbsr5htOah https://t.co/0VMmSBIBYv"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-10-22T13:47:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 122,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "657191582974758912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina fomenta parceria entre o Parque Nacional da Chapada Diamantina e associa\u00e7\u00e3o de Itaet\u00ea https://t.co/D1pzJHQYYD via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2015-10-22T12:28:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.6931114,
                        -9.0166798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "657171707002654720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#photooftheday - Parque Nacional Serra da Capivara. Estrutura de visita\u00e7\u00e3o perfeita=descaso do\u2026 https://t.co/BW6cbL1cS6"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2015-10-22T11:56:37.000Z",
            "id": "657163647525875712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ou hoje, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG, campus Pampulha, a segunda edi\u00e7\u00e3o da Feira Institucional de Ci\u00eancias... https://t.co/8TwFirOS9Q"
        },
        {
            "author_id": "68795566",
            "created_at": "2015-10-22T11:33:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82139501,
                        -14.14484635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "657157704717344768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT Cachoeira das Cariocas, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, 2015. @ Cachoeira Das Cariocas https://t.co/renkvmIoZy"
        },
        {
            "author_id": "2422218062",
            "created_at": "2015-10-22T11:06:42.000Z",
            "id": "657151084985647104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma opera\u00e7\u00e3o do Governo do Estado na Reserva Extrativista (Resex) Guariba Roosevelt, em Colniza (a 1.065 km ao... https://t.co/gcUfNA3XVN"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2015-10-22T10:52:19.000Z",
            "id": "657147464374464513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o de hoje da Semana do Conhecimento inclui feira na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica. https://t.co/FfuexdFloA https://t.co/tADtExqgR1"
        },
        {
            "author_id": "2338193055",
            "created_at": "2015-10-22T09:51:13.000Z",
            "id": "657132087523328000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/ryvAPm27H1"
        },
        {
            "author_id": "2508654983",
            "created_at": "2015-10-22T09:07:05.000Z",
            "id": "657120981916479488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra - RS Autor: bivasc #500px #FineArt https://t.co/TlBOzXI7nd"
        },
        {
            "author_id": "3363358733",
            "created_at": "2015-10-22T09:06:34.000Z",
            "id": "657120852052455424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popular on 500px : Parque Nacional de Aparados da Serra - RS by bivasc https://t.co/7wnqLr43EN"
        },
        {
            "author_id": "1273132974",
            "created_at": "2015-10-22T08:45:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 78,
                        "username": "Bivasc"
                    }
                ]
            },
            "id": "657115628445302784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#wallpaper #Popular on #500px : #Parque Nacional de Aparados da Serra - RS by @bivasc https://t.co/FLrSDXW66H #dha\u2026 https://t.co/DAeXbsKzO3"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2015-10-22T06:15:57.000Z",
            "id": "657077915369213952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar https://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "388620087",
            "created_at": "2015-10-22T04:21:40.000Z",
            "id": "657049156612034561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CHUVA DE GRANIZO ATINGE PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS, RJ.\n\nPancada de chuva ajudou a elevar o n\u00edvel dos rios... https://t.co/RER7AxiYL2"
        },
        {
            "author_id": "237870066",
            "created_at": "2015-10-22T03:39:06.000Z",
            "id": "657038441729904640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Fogo se alastra no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/Aj2vFWRNlZ"
        },
        {
            "author_id": "292381874",
            "created_at": "2015-10-22T01:11:17.000Z",
            "id": "657001244481843200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional fecha pela 1\u00ba vez em mais de 70 anos por falta d'\u00e1gua https://t.co/8ZDTKEfHOo"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2015-10-22T01:01:52.000Z",
            "id": "656998874406633473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa equipe j\u00e1 est\u00e1 no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias para o monitoramento de Outubro! https://t.co/Hhi2CHq9Fq"
        },
        {
            "author_id": "457771541",
            "created_at": "2015-10-22T00:42:22.000Z",
            "id": "656993964994621440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espet\u00e1culo da Natureza! \udbb8\udf27\n#bioluminesc\u00eancia nos cupinzeiros.\nParque Nacional das Emas \nChapad\u00e3o do C\u00e9u / GO https://t.co/BFHHFvzzBV"
        },
        {
            "author_id": "163687200",
            "created_at": "2015-10-22T00:26:22.000Z",
            "id": "656989940392177664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u da noiva. Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/O7PwcKgIjO"
        },
        {
            "author_id": "2545949840",
            "created_at": "2015-10-22T00:00:02.000Z",
            "id": "656983311831592960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um bom motivo para conhecer Marrocos \u00e9 o #Parque Nacional de #Dakhla. O parque que est\u00e1 situado no sul de... https://t.co/Xp2ZPHygKP"
        },
        {
            "author_id": "248870705",
            "created_at": "2015-10-21T23:59:20.000Z",
            "id": "656983138325794816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara est\u00e1 salvo gra\u00e7as ao trabalho dos Bombeiros, Ibama e Ciopaer | Sobral... https://t.co/udMeZ4CHI8"
        },
        {
            "author_id": "1417808479",
            "created_at": "2015-10-21T23:56:05.000Z",
            "id": "656982316850393088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SerraFluminense: Chuva de granizo atinge Parque Nacional em Teres\u00f3polis, no RJ https://t.co/5igeBm1T9J"
        },
        {
            "author_id": "320398714",
            "created_at": "2015-10-21T23:53:56.000Z",
            "id": "656981775365750784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe que combate inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 precisa de ajuda | WikiParques https://t.co/xbXqCZGn40"
        },
        {
            "author_id": "14673186",
            "created_at": "2015-10-21T23:04:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        36.08333333,
                        -0.36666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01065a114b362889"
            },
            "id": "656969313711235073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A monkey in Nakuru National Park, Kenya./ Um macaco no Parque Nacional de Nakuru, no Qu\u00eania. #monkey\u2026 https://t.co/twlDKntAzZ"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2015-10-21T22:59:20.000Z",
            "id": "656968036818141184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boletim atualizado  do Parque Nacional da Serra do Cipo e APA Morro da Pedreira sobre o combate ao fogo na regi\u00e3o... https://t.co/vsGnuOcAeC"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2015-10-21T22:52:40.000Z",
            "id": "656966360556138496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva de granizo atinge Parque Nacional em Teres\u00f3polis, no RJ https://t.co/rxUgQMx7td"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2015-10-21T22:52:11.000Z",
            "id": "656966237449093120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva de granizo atinge Parque Nacional em Teres\u00f3polis, no RJ https://t.co/NersPqxdsg #brasil"
        },
        {
            "author_id": "1671581366",
            "created_at": "2015-10-21T22:13:05.000Z",
            "id": "656956398765477888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva de granizo atinge Parque Nacional em Teres\u00f3polis, no RJ https://t.co/2lQO3THONF"
        },
        {
            "author_id": "2971207859",
            "created_at": "2015-10-21T21:50:46.000Z",
            "id": "656950783213105153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio\n\nGestores do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 (MG) pedem ajuda da comunidade para combater o inc\u00eandio que... https://t.co/cbaSTQEfjx"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2015-10-21T21:43:39.000Z",
            "id": "656948989804220417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Capara\u00f3\nFoto: ramabida https://t.co/ex46yiIaup"
        },
        {
            "author_id": "1718679918",
            "created_at": "2015-10-21T21:26:53.000Z",
            "id": "656944770540023809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas! | 1001 TopVideos https://t.co/Ib4LaCuTMJ"
        },
        {
            "author_id": "3602086696",
            "created_at": "2015-10-21T21:20:01.000Z",
            "id": "656943043363385344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Tijuca - Rio de Janeiro https://t.co/zXRfqGGOWM"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2015-10-21T21:09:06.000Z",
            "id": "656940296194912256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mat\u00e9ria sobre visita guiada ao Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque. https://t.co/sK5L23qxNK"
        },
        {
            "author_id": "3502921108",
            "created_at": "2015-10-21T20:45:09.000Z",
            "id": "656934268564729856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Huascar\u00e1n, que fica no #Peru e deixa qualquer um de queixo ca\u00eddo! #dicadedestino https://t.co/DumAfEjABc"
        },
        {
            "author_id": "1132474285",
            "created_at": "2015-10-21T20:40:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58816081,
                        -25.53493115
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "656933195183706112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El \ud83d\udc35\ud83d\udc12 volvi\u00f3 a su h\u00e1bitat \ud83c\udf43 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/1H8vtlyGlg"
        },
        {
            "author_id": "421965011",
            "created_at": "2015-10-21T20:35:54.000Z",
            "id": "656931939069247488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo timorense cria Parque Nacional Kay Rala Xanana Gusm\u00e3o - LUSA: LUSAGoverno timorense cria Parque Nacion... https://t.co/fDJHGcET9g"
        },
        {
            "author_id": "26312655",
            "created_at": "2015-10-21T20:13:36.000Z",
            "id": "656926327367331840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA, fa\u00e7a o download do mapa. https://t.co/eNRrvSjpeT"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2015-10-21T20:00:23.000Z",
            "id": "656923002886467584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#DicaDeDestino Parque Nacional do Catimbau (PE). Pinturas rupestres e artefatos pr\u00e9-hist\u00f3ricos. \ud83d\uddff \ud83d\udcf7:@marianagueiros https://t.co/DcBXFo21O8"
        },
        {
            "author_id": "67210924",
            "created_at": "2015-10-21T19:40:17.000Z",
            "id": "656917946170781697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Carioca, dentro do Parque Nacional dos Veadeiros!\n#ExperienceTheWorld #ViajarVerViver https://t.co/PIqdkF6DTl"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-10-21T19:14:47.000Z",
            "id": "656911528130560000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trilha no Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral. https://t.co/IMPpq5lW9F"
        },
        {
            "author_id": "3293216451",
            "created_at": "2015-10-21T19:00:21.000Z",
            "id": "656907893380288512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Not\u00edcia: Parque Nacional em Teres\u00f3polis, RJ, ainda est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o de alerta https://t.co/IAVEhjUIDs #TereNews"
        },
        {
            "author_id": "87771198",
            "created_at": "2015-10-21T18:43:27.000Z",
            "id": "656903639710089217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina do parque nacional j\u00e1 est\u00e1 cheia!"
        },
        {
            "author_id": "3363358733",
            "created_at": "2015-10-21T18:38:40.000Z",
            "id": "656902439606595584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popular on 500px : Parque Nacional de Aparados da Serra - RS by bivasc https://t.co/R4hPaSEkBm"
        },
        {
            "author_id": "2508654983",
            "created_at": "2015-10-21T18:38:31.000Z",
            "id": "656902398103953408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra - RS Autor: bivasc #500px #FineArt https://t.co/GmWyASldAz"
        },
        {
            "author_id": "421965011",
            "created_at": "2015-10-21T18:30:46.000Z",
            "id": "656900449363095552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo timorense cria Parque Nacional Kay Rala Xanana Gusm\u00e3o - LUSA: LUSAGoverno timorense cria Parque Nacion... https://t.co/5Eqv3yjLas"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-10-21T18:29:00.000Z",
            "id": "656900004242673664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional em Teres\u00f3polis, RJ, ainda est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o de alerta\" https://t.co/m0eNrGPnEh"
        },
        {
            "author_id": "1273132974",
            "created_at": "2015-10-21T18:26:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 78,
                        "username": "Bivasc"
                    }
                ]
            },
            "id": "656899468785250304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#wallpaper #Popular on #500px : #Parque Nacional de Aparados da Serra - RS by @bivasc https://t.co/J7bWZoligw #dha\u2026 https://t.co/JguklxPUQh"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-10-21T18:22:56.000Z",
            "id": "656898476803031040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em Teres\u00f3polis, RJ, ainda est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o de alerta https://t.co/fKxDMeufB2"
        },
        {
            "author_id": "188986358",
            "created_at": "2015-10-21T18:22:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "deborahmorato"
                    }
                ]
            },
            "id": "656898447279312896",
            "in_reply_to_user_id": "74144616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@deborahmorato linda, de hoje - Brigadistas combatem inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/p3ayRmwVTx"
        },
        {
            "author_id": "2886830236",
            "created_at": "2015-10-21T18:15:56.000Z",
            "id": "656896714868002820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em Teres\u00f3polis, RJ, ainda est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o de\u00a0alerta https://t.co/MOD5q8AQkn https://t.co/ciyuC8ZrCZ"
        },
        {
            "author_id": "1671581366",
            "created_at": "2015-10-21T18:12:06.000Z",
            "id": "656895752426405888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em Teres\u00f3polis, RJ, ainda est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o de alerta https://t.co/Y9kA7wWoc8"
        },
        {
            "author_id": "128200363",
            "created_at": "2015-10-21T17:52:24.000Z",
            "id": "656890792900870144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00c9RIE PAISAGENS PERNAMBUCANAS\nParque Nacional do Catimbau - Buique.\nFoto: Marcos Velloso https://t.co/YMPVIVGlyR"
        },
        {
            "author_id": "54578701",
            "created_at": "2015-10-21T17:39:39.000Z",
            "id": "656887585092988928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra, sempre sensacional!"
        },
        {
            "author_id": "224399808",
            "created_at": "2015-10-21T17:29:40.000Z",
            "id": "656885072864399360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional fecha pela 1\u00ba vez em mais de 70 anos por falta d'\u00e1gua\nhttps://t.co/DqoEN3Kucu"
        },
        {
            "author_id": "2348521573",
            "created_at": "2015-10-21T17:28:57.000Z",
            "id": "656884891565584385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra paisagens pouco conhecidas na #Rep\u00fablicaTcheca! Parque Nacional Su\u00ed\u00e7o-Tcheco Sazona https://t.co/1jUQ5Xl5SZ https://t.co/YKRasUaqHj"
        },
        {
            "author_id": "80485510",
            "created_at": "2015-10-21T17:15:46.000Z",
            "id": "656881575733366787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Don\u2019t go chasing #waterfall #forest #tropical #nationalpark #nature (at Parque Nacional da Tijuca -... https://t.co/kOMWNciU8G"
        },
        {
            "author_id": "3438996827",
            "created_at": "2015-10-21T17:02:50.000Z",
            "id": "656878320559239168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Arauc\u00e1rias abre para visita\u00e7\u00e3o pela primeira vez em dez anos de exist\u00eancia https://t.co/Jy6zTWyIRm"
        },
        {
            "author_id": "2733550329",
            "created_at": "2015-10-21T16:18:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.88729593,
                        -15.78139286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "656867066012696576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e ela @ Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus Cachoeira Do Abade https://t.co/xUkgnaixzq"
        },
        {
            "author_id": "100850627",
            "created_at": "2015-10-21T16:16:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27357964,
                        -22.9609743
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "656866756842160128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/0StH38akhI"
        },
        {
            "author_id": "83234976",
            "created_at": "2015-10-21T16:07:50.000Z",
            "id": "656864478563164160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grande propor\u00e7\u00e3o destr\u00f3i mata no Parque Nacional de Ubajara h\u00e1 10 dias https://t.co/yUnGgVk0c2"
        },
        {
            "author_id": "68187204",
            "created_at": "2015-10-21T14:52:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -116.22184911,
                        51.41005165
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2a71c43fd7a708ca"
            },
            "id": "656845437421273089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2708\ufe0f Lake Louise - Canad\u00e1 \n\nLake Louise faz parte do parque Nacional de Banff e esta localizado a\u2026 https://t.co/UlO6QyoXRy"
        },
        {
            "author_id": "746278254",
            "created_at": "2015-10-21T14:50:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 41,
                        "username": "temuco"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 51,
                        "username": "Sernatur_IX"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 81,
                        "username": "thisisChile"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 94,
                        "username": "conaf_minagri"
                    }
                ]
            },
            "id": "656845090082680835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Monumento Natural Cerro \u00d1ielol, #Temuco (@temuco).\n@Sernatur_IX @YoPromuevoChile @thisisChile @conaf_minagri https://t.co/n5KuxRs3J3"
        },
        {
            "author_id": "2182801303",
            "created_at": "2015-10-21T14:39:45.000Z",
            "id": "656842312165773313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repost from yoliannyrs using repostregramapp - Aca presento la via al parque nacional Medanos de\u2026 https://t.co/os9Vgcll2n"
        },
        {
            "author_id": "3021251482",
            "created_at": "2015-10-21T13:53:16.000Z",
            "id": "656830612632936448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grande propor\u00e7\u00e3o destr\u00f3i mata no Parque Nacional de Ubajara h\u00e1 10 dias; 60 homens est\u00e3o mobilizados p/ conter avan\u00e7o do inc\u00eandio"
        },
        {
            "author_id": "229830375",
            "created_at": "2015-10-21T13:51:35.000Z",
            "id": "656830190975373313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo timorense cria Parque Nacional Kay Rala Xanana Gusm\u00e3o https://t.co/m0cII62QXe"
        },
        {
            "author_id": "229830375",
            "created_at": "2015-10-21T13:50:30.000Z",
            "id": "656829920316928000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo timorense cria Parque Nacional Kay Rala Xanana Gusm\u00e3o https://t.co/nvh2TSvPMv"
        },
        {
            "author_id": "253982124",
            "created_at": "2015-10-21T13:47:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 102,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "656829068390891520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 fechado por causa de inc\u00eandios\u00a0 |  https://t.co/IDxxtjyGLT #R7 via @portalR7"
        },
        {
            "author_id": "85113867",
            "created_at": "2015-10-21T13:46:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "656829015790108673",
            "in_reply_to_user_id": "152992033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rymetal3d fiquei velha (n\u00e3o cresci) assistindo esse espet\u00e1culo. Kayap\u00f3s. Parque Nacional do Xingu.  https://t.co/w2tGoIaMCR"
        },
        {
            "author_id": "3072425823",
            "created_at": "2015-10-21T13:35:03.000Z",
            "id": "656826028648747009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas inaugura a sua primeira trilha para visita\u00e7\u00e3o | WikiParques https://t.co/UCiRBCi7Ny"
        },
        {
            "author_id": "812692410",
            "created_at": "2015-10-21T13:11:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.0300298,
                        39.8474007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "656819980323807232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude97\ud83d\udca8 @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/fcnAsinm6v"
        },
        {
            "author_id": "44135632",
            "created_at": "2015-10-21T12:53:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "656815607090909184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os sofre com a falta de chuvas. https://t.co/3uUWBes0XM"
        },
        {
            "author_id": "3364300499",
            "created_at": "2015-10-21T12:47:38.000Z",
            "id": "656814096071823361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma bela gigante! \nParque Nacional de Redwood - Calif\u00f3rnia. \n\n#gardenerpaisagismo #gardener\u2026 https://t.co/3BIH9n90XK"
        },
        {
            "author_id": "447397227",
            "created_at": "2015-10-21T12:46:19.000Z",
            "id": "656813766710005760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo timorense cria Parque Nacional Kay Rala Xanana Gusm\u00e3o https://t.co/FTaeWWaRPs"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-10-21T12:40:58.000Z",
            "id": "656812420862734336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nBrigadistas tentam apagar os focos no Parque Nacional. Local foi fechado para visita\u00e7\u00e3o nesta ter\u00e7a-feira (20)."
        },
        {
            "author_id": "192193710",
            "created_at": "2015-10-21T12:37:14.000Z",
            "id": "656811481971855360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ultimas  https://t.co/vp0n1ucchU Blogueiros do RJ https://t.co/Q9fVTfmiJ1"
        },
        {
            "author_id": "192193710",
            "created_at": "2015-10-21T12:37:02.000Z",
            "id": "656811429673103361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ultimas  https://t.co/vp0n1ucchU Blogueiros do RJ"
        },
        {
            "author_id": "2792170752",
            "created_at": "2015-10-21T12:14:18.000Z",
            "id": "656805709594529792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab  Inc\u00eandio h\u00e1 dez dias destr\u00f3i mata no Parque Nacional de Ubajara https://t.co/FUyR9OFuSj #RT"
        },
        {
            "author_id": "86142824",
            "created_at": "2015-10-21T12:14:07.000Z",
            "id": "656805662370889728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab  Inc\u00eandio h\u00e1 dez dias destr\u00f3i mata no Parque Nacional de Ubajara https://t.co/JkYjAGgj0D #RT"
        },
        {
            "author_id": "348434789",
            "created_at": "2015-10-21T12:14:05.000Z",
            "id": "656805656276504576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio h\u00e1 dez dias destr\u00f3i mata no Parque Nacional de Ubajara https://t.co/FYO0WWjz10"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2015-10-21T12:07:08.000Z",
            "id": "656803906995908608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grande propor\u00e7\u00e3o destr\u00f3i mata no Parque Nacional de Ubajara h\u00e1 10 dias https://t.co/fmHuNeDHAo"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2015-10-21T12:05:23.000Z",
            "id": "656803465214099456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em foco:\nICMBio/Floresta da Cicuta - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\nMinist\u00e9rio do Meio Ambiente https://t.co/C6b8UjMlvA"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2015-10-21T12:04:34.000Z",
            "id": "656803257591816192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em foco:\nICMBio/Floresta da Cicuta - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/iIzrdhD7mS"
        },
        {
            "author_id": "53077523",
            "created_at": "2015-10-21T11:51:19.000Z",
            "id": "656799924269486080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo se alastra no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 e equipes do ICMBio pedem doa\u00e7\u00f5es e ajuda de volunt\u00e1rios https://t.co/bEpyggRsqX"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2015-10-21T11:13:11.000Z",
            "id": "656790329077669889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional volta a receber Luau das Cataratas\nhttps://t.co/1REJGf02D2 #LuaudasCataratas #FozdoIgua\u00e7u #Turismo https://t.co/Gd0n9QyRFR"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2015-10-21T11:12:10.000Z",
            "id": "656790070897287168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os ant\u00edlopes e gazelas s\u00e3o frequentemente descorados quando vistamos um parque nacional em \u00c1frica. Toda a gente... https://t.co/OixkAeN47i"
        },
        {
            "author_id": "1620656736",
            "created_at": "2015-10-21T10:04:22.000Z",
            "id": "656773009211052032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de #Yellowstone \u00e9 enorme\nhttps://t.co/47xMz6Y9gw\n#usa #America #travel #roadtrip #nationalparks https://t.co/uIZtPB6w7I"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2015-10-21T10:00:01.000Z",
            "id": "656771916070584320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisamos de volunt\u00e1rios e doa\u00e7\u00f5es!\n\nDiante do avan\u00e7o do fogo, as equipes do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 e... https://t.co/FNPRRI9X5S"
        },
        {
            "author_id": "134264073",
            "created_at": "2015-10-21T08:04:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.74854,
                        -19.51383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "656742955923951616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhosa... @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/xJa65AMNBi"
        },
        {
            "author_id": "134264073",
            "created_at": "2015-10-21T08:04:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.74854,
                        -19.51383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "656742730396209152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Olha ai a recompensa das 01:40 de caminhada no sol escaldante!!! @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/6xVyiD7V1T"
        },
        {
            "author_id": "134264073",
            "created_at": "2015-10-21T08:01:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.74854,
                        -19.51383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "656742118547943424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Olha a paisagem.... n\u00e3o preciso nem comentar.... @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/544JuxCqLa"
        },
        {
            "author_id": "171254108",
            "created_at": "2015-10-21T04:02:57.000Z",
            "id": "656682055200305152",
            "in_reply_to_user_id": "55871387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bobyyfera  vai no Parque Nacional das Chapadas das mesas lindas cachoeiras l\u00e1! Showw"
        },
        {
            "author_id": "71155292",
            "created_at": "2015-10-21T03:35:10.000Z",
            "id": "656675064222347264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de chuva amea\u00e7a mais de mil nascentes do Parque Nacional do\u00a0Capara\u00f3 https://t.co/CJjXuvunaM"
        },
        {
            "author_id": "20271935",
            "created_at": "2015-10-21T03:27:21.000Z",
            "id": "656673095990665217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado conmemora 40 aniversario https://t.co/xq0v3hPrvm"
        },
        {
            "author_id": "67694698",
            "created_at": "2015-10-21T02:20:31.000Z",
            "id": "656656279889432576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A chegada ao Parque Nacional Torres del Paine. Foram demais estes \u00faltimos 5 dias. #patagoniachilena... https://t.co/3zdv3jNyhY"
        },
        {
            "author_id": "393019844",
            "created_at": "2015-10-21T01:24:53.000Z",
            "id": "656642275720597504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. https://t.co/BNku4naKSW"
        },
        {
            "author_id": "379178076",
            "created_at": "2015-10-21T00:20:33.000Z",
            "id": "656626086562938880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "algu\u00e9m quer ir no parque nacional das arauc\u00e1rias domingo?"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2015-10-21T00:20:00.000Z",
            "id": "656625949019099136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 pede ajuda p/ combater inc\u00eandio: +31 3718-7475 https://t.co/1YM7m98Ojc #UnidosCuidamos https://t.co/MUnFsBzmY0"
        },
        {
            "author_id": "938106307",
            "created_at": "2015-10-21T00:18:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14282171,
                        -29.04892782
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "656625601546092544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "How I love it... #sunset #sun #clouds #trip #tripcomamamis @ Parque Nacional de Aparados da Serra -\u2026 https://t.co/xEgzEpAu9h"
        },
        {
            "author_id": "61582907",
            "created_at": "2015-10-21T00:09:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.04766464,
                        -3.04992542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "656623243189727233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural dos Buritis in Manaus, Amazonas https://t.co/1VuhC9SS5V"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2015-10-20T23:59:58.000Z",
            "id": "656620909239914497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes do ICMBio pedem doa\u00e7\u00f5es e ajuda de volunt\u00e1rios na serra do cip\u00f3 https://t.co/KC6p5NkHzw"
        },
        {
            "author_id": "255088938",
            "created_at": "2015-10-20T23:57:21.000Z",
            "id": "656620247907180544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CLOSE NESSA BUNDA MARAVILHOSA, MONUMENTO NATURAL #perfectmusicvideo https://t.co/KXT1yv0oiR"
        },
        {
            "author_id": "72590418",
            "created_at": "2015-10-20T23:28:49.000Z",
            "id": "656613068634476544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7am sobre o Parque Nacional de Manu em Peru. Saiba mais sobre, lendo em nosso Blog  https://t.co/ZTodJdpSoy https://t.co/bvJDfWx3fF"
        },
        {
            "author_id": "252330375",
            "created_at": "2015-10-20T23:27:57.000Z",
            "id": "656612848697651200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7am sobre o Parque Nacional de Manu em Peru. Saiba mais sobre, lendo em nosso Blog em Portugu\u00eas. https://t.co/ZGWSlOlAHl"
        },
        {
            "author_id": "252330375",
            "created_at": "2015-10-20T23:27:08.000Z",
            "id": "656612643801710593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7am sobre o Parque Nacional de Manu em Peru. Saiba mais sobre, lendo em nosso Blog em Portugu\u00eas. https://t.co/MdHPmsId0E"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2015-10-20T23:01:22.000Z",
            "id": "656606158669529089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 deve continuar fechado para visita\u00e7\u00e3o nessa quarta-feira\nhttps://t.co/5wVOYsMlXe"
        },
        {
            "author_id": "2191326469",
            "created_at": "2015-10-20T22:43:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.9071666,
                        -38.4315954
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "008dfa8f706156d4"
            },
            "id": "656601586936844289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sunset @ Parque Nacional Tolhuaca https://t.co/mjfjOudSDf"
        },
        {
            "author_id": "2961288532",
            "created_at": "2015-10-20T22:25:10.000Z",
            "id": "656597049970982912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental prende suspeitos de ca\u00e7ar no Parque Nacional do Igua\u00e7u  #G1 https://t.co/CeMqgajG7l"
        },
        {
            "author_id": "234538679",
            "created_at": "2015-10-20T21:25:56.000Z",
            "id": "656582145750622209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a @ Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, Amazonas https://t.co/682aMqV9DC"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2015-10-20T21:14:27.000Z",
            "id": "656579255564832768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunicado importante sobre o funcionamento do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3:\n\nDevido a inc\u00eandio de grandes... https://t.co/TjvmJSl4Np"
        },
        {
            "author_id": "62368926",
            "created_at": "2015-10-20T21:09:45.000Z",
            "id": "656578071772962820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terminei PARQUE NACIONAL SEQU\u00d3IA 02 em 01'20\"99! Alcance-me se puder! #HorizonChase https://t.co/IA5HXEQKYQ https://t.co/2IHFfPwGp6"
        },
        {
            "author_id": "62368926",
            "created_at": "2015-10-20T21:07:08.000Z",
            "id": "656577411316887552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terminei PARQUE NACIONAL SEQU\u00d3IA 01 em 02'05\"81! Alcance-me se puder! #HorizonChase https://t.co/IA5HXEQKYQ https://t.co/oQEUM9Rq28"
        },
        {
            "author_id": "60722362",
            "created_at": "2015-10-20T20:15:32.000Z",
            "id": "656564426762493952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome \u00e1rea do Parque Nacional de Ubajara https://t.co/cI2hqh5kj8"
        },
        {
            "author_id": "59863704",
            "created_at": "2015-10-20T20:11:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.62691925,
                        -19.33596617
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "168a9b8aa24648a0"
            },
            "id": "656563333550632961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia foi assim,  brigadista no Parque Nacional  Serra do cip\u00f3... @ Serra Do Cip\u00f3 - Mg https://t.co/V2BYmC8NXx"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2015-10-20T19:02:27.000Z",
            "id": "656546033590214656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - https://t.co/JMGjWDYpE2"
        },
        {
            "author_id": "3948837285",
            "created_at": "2015-10-20T18:25:29.000Z",
            "id": "656536731328626688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estaremos no III Chamado da Floresta! Dentro da da Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s Arapiuns no munic\u00edpio de Santar\u00e9m-PA https://t.co/V0y4rJUuea"
        },
        {
            "author_id": "138396179",
            "created_at": "2015-10-20T18:06:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "656531978808901632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Ting... https://t.co/XVs26KYMKu via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "281810019",
            "created_at": "2015-10-20T17:50:59.000Z",
            "id": "656528050897588224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acad\u00eamicos de Foz produzir\u00e3o programa de TV no Parque Nacional https://t.co/T8ROqKMcNK"
        },
        {
            "author_id": "221821267",
            "created_at": "2015-10-20T17:50:10.000Z",
            "id": "656527844814778368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio segue no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 que est\u00e1 fechado para visita\u00e7\u00e3o - Gerais - Estado de Minas https://t.co/j8ezapoIVL"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-10-20T17:47:19.000Z",
            "id": "656527127525720064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina fomenta parceria entre o Parque Nacional da Chapada Diamantina e a Associa\u00e7\u00e3o de\u2026 https://t.co/vwFbL4NUJc https://t.co/G3BDhERqLy"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-10-20T17:47:16.000Z",
            "id": "656527114317905920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina fomenta parceria entre o Parque Nacional da Chapada Diamantina e a Associa\u00e7\u00e3o de\u2026 https://t.co/D1pzJI8zQb https://t.co/czzetD3zjl"
        },
        {
            "author_id": "3901527015",
            "created_at": "2015-10-20T17:05:56.000Z",
            "id": "656516711831744512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE DA SERRA DO CIP\u00d3 \u00c9 FECHADO PARA COMBATE A INCENDIO\n\nO Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 foi fechado para... https://t.co/8hhpGxqUN7"
        },
        {
            "author_id": "86290486",
            "created_at": "2015-10-20T17:04:17.000Z",
            "id": "656516299695243264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos espetaculares de dois points de mergulho incr\u00edveis no Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha https://t.co/K62bt4CtY4"
        },
        {
            "author_id": "40591763",
            "created_at": "2015-10-20T16:50:10.000Z",
            "id": "656512745563693056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 fechado por causa de inc\u00eandios https://t.co/9R9sa1LlDq #R7MG #PortalR7 https://t.co/qx8Ql1Bb6J"
        },
        {
            "author_id": "78601127",
            "created_at": "2015-10-20T15:58:26.000Z",
            "id": "656499724904566784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FERIADO \u00e0 vista!!!\nQue tal conhecer as 3 principais montanhas do Parque Nacional do Itatiaia?\nRoteiro com... https://t.co/9Ca48VQk5X"
        },
        {
            "author_id": "53382235",
            "created_at": "2015-10-20T15:52:50.000Z",
            "id": "656498314993672192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal mergulhar no primeiro PARQUE NACIONAL MARINHO DO BRASIL?\nFa\u00e7a j\u00e1 sua reserva, venha conosco. https://t.co/Rv6dDiKTOb"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2015-10-20T15:43:18.000Z",
            "id": "656495919186210816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acad\u00eamicos de Foz produzir\u00e3o programa de TV no Parque Nacional\nhttps://t.co/z3L9OCvHAG https://t.co/IuusXZT3to"
        },
        {
            "author_id": "180763854",
            "created_at": "2015-10-20T15:00:02.000Z",
            "id": "656485029476986881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Abel Tasman National Park, menor parque nacional da Nova Zel\u00e2ndia, \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para relaxar e se... https://t.co/TEzG3hEsDC"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2015-10-20T14:55:12.000Z",
            "id": "656483813514723328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 fechado ao p\u00fablico \npor causa de inc\u00eandio que atinge local desde s\u00e1bado. #MINASGERAIS #MGOTEMPO"
        },
        {
            "author_id": "753867601",
            "created_at": "2015-10-20T14:21:20.000Z",
            "id": "656475288965001216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Noticia de Minas Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 fechado por causa de inc\u00eandios\u00a0: \n  \n  ... https://t.co/LtZOsINpK7 #Noticia de Minas"
        },
        {
            "author_id": "72171579",
            "created_at": "2015-10-20T14:21:18.000Z",
            "id": "656475281272606724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 fechado por causa de inc\u00eandios\u00a0: \n\n    Inc\u00eandio... https://t.co/ypkNn9lIun"
        },
        {
            "author_id": "2720697997",
            "created_at": "2015-10-20T14:21:16.000Z",
            "id": "656475273240555520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 fechado por causa de inc\u00eandios\u00a0: \n\n    Inc\u00eandio... https://t.co/vQ9u46wLtW"
        },
        {
            "author_id": "2666619462",
            "created_at": "2015-10-20T14:21:14.000Z",
            "id": "656475265695006723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 fechado por causa de inc\u00eandios\u00a0: \n\n    Inc\u00eandio... https://t.co/uBxEvP8m28"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2015-10-20T14:21:08.000Z",
            "id": "656475238285242368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 fechado por causa de inc\u00eandios\u00a0: \n\n    ... https://t.co/GfEIRJGxkb #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "1660719116",
            "created_at": "2015-10-20T14:21:02.000Z",
            "id": "656475214914555904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 fechado por causa de inc\u00eandios\u00a0: \n\n    Inc\u00eandio... https://t.co/IwbVfznsin"
        },
        {
            "author_id": "14673186",
            "created_at": "2015-10-20T13:45:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        36.80807704,
                        -1.26284197
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01e215db7136a37e"
            },
            "id": "656466252890820608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bird at Lake Nakuru National Park, in Kenya./ P\u00e1ssaro no Parque Nacional do Lago Nakuru, no Qu\u00eania.\u2026 https://t.co/jljqABtjIr"
        },
        {
            "author_id": "714429943",
            "created_at": "2015-10-20T13:44:19.000Z",
            "id": "656465975185833984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7) Chapada dos Veadeiros\n\nOnde fica: Goi\u00e1s.\nPor que voc\u00ea deve ir: Estima-se que este parque nacional tenha 1,8... https://t.co/BggYxun3zu"
        },
        {
            "author_id": "1618040198",
            "created_at": "2015-10-20T13:43:08.000Z",
            "id": "656465674999635968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u.#Lindoo https://t.co/b8BHBsaiso"
        },
        {
            "author_id": "88661680",
            "created_at": "2015-10-20T13:16:57.000Z",
            "id": "656459087643856896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bracatinga no Parque Nacional Aparados da Serra #mel #nationalpark #aparadosdaserra #itaimbezinho\u2026 https://t.co/zjS5btxGlh"
        },
        {
            "author_id": "494263819",
            "created_at": "2015-10-20T13:13:44.000Z",
            "id": "656458279040778240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passos Maia: Solenidade comemora dez anos do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias https://t.co/f3tzr11esr"
        },
        {
            "author_id": "2278282063",
            "created_at": "2015-10-20T13:08:51.000Z",
            "id": "656457049899843584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Mochima est\u00e1 localizado entre as cidades de Puerto La Cruz y Cuman\u00e1. Conta com uma superf\u00edcie... https://t.co/8DJinFE6Ae"
        },
        {
            "author_id": "2239224271",
            "created_at": "2015-10-20T13:02:30.000Z",
            "id": "656455450536321024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Jericoacoara\npossui diversos atrativos,\nque incluem desde a pr\u00e1tica de\nesportes radicais em... https://t.co/K8FVgcXSmV"
        },
        {
            "author_id": "298166978",
            "created_at": "2015-10-20T12:26:01.000Z",
            "id": "656446268445741056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, em MG https://t.co/hsPSqRn9jr"
        },
        {
            "author_id": "183749610",
            "created_at": "2015-10-20T12:25:27.000Z",
            "id": "656446126040686592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No ar: Comiss\u00e3o de Meio Ambiente debate proposta de utiliza\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Fazenda Capit\u00e3o Eduardo pela Prefeitura de BH."
        },
        {
            "author_id": "161370123",
            "created_at": "2015-10-20T12:20:21.000Z",
            "id": "656444844798144512",
            "in_reply_to_user_id": "853519291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ahl4rry e tipo tem q matar os nego e ficar na area protegida do g\u00e1s t\u00f3xico, ent\u00e3o \u00e9 hard"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2015-10-20T12:15:59.000Z",
            "id": "656443743869009920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 est\u00e1 fechado \u00e0 visita\u00e7\u00e3o, para combate a inc\u00eandio https://t.co/J57y1hwSrB"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2015-10-20T11:43:00.000Z",
            "id": "656435444742279168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 exatos 10 anos era criado o Parque Nacional das Arauc\u00e1rias, com o objetivo de conservar importantes... https://t.co/g5jbw7kO9d"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2015-10-20T10:33:32.000Z",
            "id": "656417961045966848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Inc\u00eandio segue devastando Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/mq0DXa42Dj"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2015-10-20T10:31:14.000Z",
            "id": "656417384715018240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Abertura do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias para visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica acontecer\u00e1 no dia 25 de outubro. Participe. https://t.co/Tq3dYJEQsQ"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2015-10-20T10:28:13.000Z",
            "id": "656416624807800832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "H\u00e1 exatos 10 anos era criado o Parque Nacional das Arauc\u00e1rias, nos munic\u00edpios de Passos Maia e Ponte Serrada... https://t.co/YIlRvYVCmv"
        },
        {
            "author_id": "473142569",
            "created_at": "2015-10-20T09:51:37.000Z",
            "id": "656407415345315840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome \u00e1rea do Parque Nacional de Ubajara - Jornal dos Munic\u00edpios https://t.co/ULVvzGbzDV"
        },
        {
            "author_id": "187502919",
            "created_at": "2015-10-20T09:36:23.000Z",
            "id": "656403581654970369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome \u00e1rea do Parque Nacional de Ubajara https://t.co/BM4h3DHcig' #VidaDeBombeiro #CBMCE"
        },
        {
            "author_id": "259831843",
            "created_at": "2015-10-20T08:05:31.000Z",
            "id": "656380713802080256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/IeRnC9DB7W"
        },
        {
            "author_id": "111239115",
            "created_at": "2015-10-20T07:03:48.000Z",
            "id": "656365181069606912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Grand Canyon, Arizona Considerado uma das sete maravilhas do mundo, o Grand Canyo https://t.co/3tNgn4Hlwh"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-10-20T03:53:46.000Z",
            "id": "656317359628689408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "2292809714",
            "created_at": "2015-10-20T02:49:13.000Z",
            "id": "656301113583472640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Solenidade comemora dez anos do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. https://t.co/xflUIC4PkW"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2015-10-20T01:54:50.000Z",
            "id": "656287427712057344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF/RJ quer nomea\u00e7\u00e3o de agentes de fiscaliza\u00e7\u00e3o para a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Cairu\u00e7u: \u00c1rea no Sul... https://t.co/biKd5QpGy6 #MPF"
        },
        {
            "author_id": "376436184",
            "created_at": "2015-10-20T01:44:37.000Z",
            "id": "656284856561901569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate a inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai continuar durante a noite - Gerais - Estado de Minas https://t.co/WefKkggTvV"
        },
        {
            "author_id": "38785776",
            "created_at": "2015-10-20T01:05:08.000Z",
            "id": "656274917709606912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Piau\u00ed tem muitas belezas naturais como Pedra Furada \u2013 Parque Nacional Serra da Capivara, Lagoa do\u2026 https://t.co/PkEI9NLJBK"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2015-10-19T23:40:02.000Z",
            "id": "656253501593419776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinha resgata pescadores de naufr\u00e1gio durante pesca ilegal na reserva biol\u00f3gica do Arvoredo https://t.co/DnYrjSy9nB"
        },
        {
            "author_id": "229227458",
            "created_at": "2015-10-19T23:33:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4794326,
                        -25.61377875
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "656251838610690048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no parque #Foz \ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6 @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/iJaSjvWz0v"
        },
        {
            "author_id": "305899601",
            "created_at": "2015-10-19T23:32:20.000Z",
            "id": "656251566597525504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n\nPronta para \u00f3culos VR!\n\nhttps://t.co/vYvgnwoeuj https://t.co/sUp1yovcrr"
        },
        {
            "author_id": "3293216451",
            "created_at": "2015-10-19T23:00:21.000Z",
            "id": "656243518663340032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Not\u00edcia: Parque Nacional reabre depois de dois dias fechado por falta de \u00e1gua https://t.co/GoNRXNBzwJ #TereNews"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2015-10-19T22:08:57.000Z",
            "id": "656230580246331392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Combate a inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai continuar durante a noite https://t.co/LfThF0vpgp"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2015-10-19T22:08:57.000Z",
            "id": "656230580208533504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Combate a inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai continuar durante a noite https://t.co/C1VDw9LiD9"
        },
        {
            "author_id": "464626390",
            "created_at": "2015-10-19T21:52:44.000Z",
            "id": "656226502556651520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 calor? Imagine para os brigadistas do Cip\u00f3? Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o em v\u00e1rios pontos do parque. https://t.co/DMPufisrE0"
        },
        {
            "author_id": "122669191",
            "created_at": "2015-10-19T21:48:58.000Z",
            "id": "656225552555233280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso em novembro https://t.co/D9rRAB8gTQ https://t.co/05R1jES10y"
        },
        {
            "author_id": "214146468",
            "created_at": "2015-10-19T21:45:39.000Z",
            "id": "656224716936515584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso em novembro https://t.co/gG1uCIUMHH https://t.co/upVxqmHAYe"
        },
        {
            "author_id": "3174077481",
            "created_at": "2015-10-19T21:30:16.000Z",
            "id": "656220847175176192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olar! O Parque Nacional de Badlands, em Dakota, tem estas belas forma\u00e7\u00f5es rochosas! Rende at\u00e9 uma selfie pro Insta! https://t.co/W2U9DGBCSq"
        },
        {
            "author_id": "1313629382",
            "created_at": "2015-10-19T21:16:47.000Z",
            "id": "656217455094665216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos - Informa\u00e7\u00f5es gerais e Pontos de Mergulho https://t.co/tspS4vQQPk"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2015-10-19T21:00:02.000Z",
            "id": "656213238498086914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinha resgata pescadores de naufr\u00e1gio durante pesca ilegal na reserva biol\u00f3gica do Arvoredo https://t.co/DnYrjSgyw3"
        },
        {
            "author_id": "68744590",
            "created_at": "2015-10-19T20:55:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01908244,
                        -22.9733813
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "656212037291216896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volta, sol \ud83c\udf1e @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/i7ceGtL2M0"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-10-19T20:51:05.000Z",
            "id": "656210986161057792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, em MG https://t.co/fu33P5hG4W"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2015-10-19T20:39:05.000Z",
            "id": "656207965851144192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, em MG https://t.co/fmpWvftr0H"
        },
        {
            "author_id": "31516732",
            "created_at": "2015-10-19T20:18:58.000Z",
            "id": "656202904601276416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande Recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Gorongosa, Agora Com 4 Mil Esp\u00e9cies Sendo Algumas Novas Para a Ci\u00eancia https://t.co/tr1qMEw3Sf"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2015-10-19T19:56:11.000Z",
            "id": "656197167925739520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 e outras 24 unidades de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/oL1MBrg3Fe https://t.co/WXn7XGeU7J"
        },
        {
            "author_id": "812692410",
            "created_at": "2015-10-19T19:51:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.0300298,
                        39.8474007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "656195922683154433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u263a\u263a\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/78a4rqm1ou"
        },
        {
            "author_id": "2858630067",
            "created_at": "2015-10-19T19:30:29.000Z",
            "id": "656190701101842432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 o quinto mais visitado do pa\u00eds https://t.co/AYicZVVOAu"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2015-10-19T19:29:57.000Z",
            "id": "656190566447747072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 e outras 24 unidades de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/TBFSNtlcyj https://t.co/Y6EVscQn3t"
        },
        {
            "author_id": "3025776755",
            "created_at": "2015-10-19T19:27:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5716092,
                        -22.48166162
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "656189992755138560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entenderam??? @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/LxfrnWo85Y"
        },
        {
            "author_id": "71789907",
            "created_at": "2015-10-19T19:15:04.000Z",
            "id": "656186822998016000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional fecha pela 1\u00ba vez em mais de 70 anos por falta d'\u00e1gua https://t.co/eUV81cGswJ"
        },
        {
            "author_id": "388620087",
            "created_at": "2015-10-19T19:06:48.000Z",
            "id": "656184742715375616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL REABRE DEPOIS DE DOIS DIAS FECHADO POR FALTA DE \u00c1GUA.\n\nChuva do fim de semana elevou n\u00edvel dos... https://t.co/O1Q0OLjFDU"
        },
        {
            "author_id": "280791691",
            "created_at": "2015-10-19T18:54:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.044619,
                        -15.827111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "656181650179686400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia desses, por a\u00ed. #bsb #brasilia #parque #pordosol @ Parque Nacional De Brasilia https://t.co/fOaDguS9wb"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2015-10-19T18:51:53.000Z",
            "id": "656180986301034496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que 18 roxinhos est\u00e3o passando pelo processo de reabilita\u00e7\u00e3o para a quarta soltura no Parque Nacional... https://t.co/MgIXaqhmZj"
        },
        {
            "author_id": "69059115",
            "created_at": "2015-10-19T18:41:51.000Z",
            "id": "656178462416379904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No centro da Bahia se encontra o Parque Nacional da Chapada Diamantina, que proporciona uma das mais lindas... https://t.co/MIM4hbBuTl"
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2015-10-19T18:16:52.000Z",
            "id": "656172174370328581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#MPF quer nomea\u00e7\u00e3o de agentes de fiscaliza\u00e7\u00e3o para a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Cairu\u00e7u em Paraty, RJ http://t.co/dgYDKh3GcV"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2015-10-19T18:01:18.000Z",
            "id": "656168256466755584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer nomea\u00e7\u00e3o de agentes de fiscaliza\u00e7\u00e3o para a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Cairu\u00e7u http://t.co/CMrwgPo5Tr"
        },
        {
            "author_id": "44135632",
            "created_at": "2015-10-19T17:40:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "656162984377655296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em Teresopolis sofrendo com a falta de \u00e1gua. http://t.co/3uUWBes0XM"
        },
        {
            "author_id": "132972786",
            "created_at": "2015-10-19T17:21:04.000Z",
            "id": "656158132444516353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bretanha: a floresta de Huelgoat e os Korrigans   Afloresta de Huelgoat \u00e9 uma floresta nacional que  http://t.co/QWRZJK0MVb"
        },
        {
            "author_id": "38785776",
            "created_at": "2015-10-19T16:45:56.000Z",
            "id": "656149291334017024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Piau\u00ed tem muitas belezas naturais como Pedra Furada \u2013 Parque Nacional Serra da Capivara, Lagoa do\u2026 https://t.co/VaOY98m8Ec"
        },
        {
            "author_id": "23088279",
            "created_at": "2015-10-19T16:30:01.000Z",
            "id": "656145287803752448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SANTIAGO (CHILE)\n\nParque Nacional El Morado\n\nFant\u00e1stico. Fica no meio da Cordilheira dos Andes e o barato l\u00e1 \u00e9... http://t.co/rjK3N7Q5jR"
        },
        {
            "author_id": "52024106",
            "created_at": "2015-10-19T16:08:52.000Z",
            "id": "656139964397264896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Chobe http://t.co/fuUalz9VJ6"
        },
        {
            "author_id": "14673186",
            "created_at": "2015-10-19T15:24:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        36.12987244,
                        -0.42259043
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01065a114b362889"
            },
            "id": "656128835411431426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlopes no Parque Nacional do Lago Nukuru, no Qu\u00eania. Antelopes in Lake Nakuru National Park,\u2026 https://t.co/2X7kHj2EX9"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-10-19T15:20:56.000Z",
            "id": "656127900140335104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional reabre depois de dois dias fechado por falta de \u00e1gua http://t.co/8vwPYInM3T"
        },
        {
            "author_id": "1671581366",
            "created_at": "2015-10-19T15:06:06.000Z",
            "id": "656124168816205825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional reabre depois de dois dias fechado por falta de \u00e1gua http://t.co/DPFLBQkaTL"
        },
        {
            "author_id": "354127795",
            "created_at": "2015-10-19T14:26:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "725826b367f80872"
            },
            "id": "656114178051186688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Sete Cidades cidade de Piracuruca-Pi ... http://t.co/Dn1VrzdUMI"
        },
        {
            "author_id": "140413929",
            "created_at": "2015-10-19T14:25:00.000Z",
            "id": "656113826555961344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo seu valor hist\u00f3rico e cultural, o Parque Nacional da Serra da Capivara foi declarado Patrim\u00f4nio\u2026 https://t.co/cejXAYXwTx"
        },
        {
            "author_id": "2869000215",
            "created_at": "2015-10-19T14:15:21.000Z",
            "id": "656111395713380352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atlantik Solar far\u00e1 v\u00f4o experimental na Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3: Data:\u00a019/10/2015 - 11:30 Ve\u00edculo \u00c1ereo ... http://t.co/6mrBTu3Q68"
        },
        {
            "author_id": "87448133",
            "created_at": "2015-10-19T14:08:25.000Z",
            "id": "656109652053245952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "V\u00f4o-teste ser\u00e1 conclu\u00eddo durante a VII Olimp\u00edada de Ci\u00eancias da Flona de Caxiuan\u00e3. Leia em: http://t.co/pHMI6bJ8Ky http://t.co/7GoYzLZcaa"
        },
        {
            "author_id": "44417051",
            "created_at": "2015-10-19T14:05:06.000Z",
            "id": "656108816656936960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "rsrsrsrsrsrsrs  E n\u00e3o tem nada acontecendo . . . \n\nvia Jo\u00e3o Marcelo Alves http://t.co/OBhu6JYbLT"
        },
        {
            "author_id": "3354870358",
            "created_at": "2015-10-19T13:39:25.000Z",
            "id": "656102352332673024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/mmQYUlIJlE"
        },
        {
            "author_id": "49635851",
            "created_at": "2015-10-19T13:11:07.000Z",
            "id": "656095229699715072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem n\u00e3o acredita na crise h\u00eddrica ! 2016 promete !!!!!!!! http://t.co/oV3e7nv93d"
        },
        {
            "author_id": "298072157",
            "created_at": "2015-10-19T12:53:00.000Z",
            "id": "656090674131943424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FALTA D\u00b4\u00c1GUA FAZ PARQUE NACIONAL FECHAR NA \u00c1REA DE\u00a0TERES\u00d3POLIS https://t.co/6XOlqpn8oP http://t.co/kpghFUNZfl"
        },
        {
            "author_id": "298072157",
            "created_at": "2015-10-19T12:44:31.000Z",
            "id": "656088536563609601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta d\u00b4\u00e1gua faz Parque Nacional fechar na \u00e1rea de Teres\u00f3polis http://t.co/h7JBuJdAE1"
        },
        {
            "author_id": "3534080543",
            "created_at": "2015-10-19T12:00:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "656077480705527808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Audi\u00eanciaP\u00fablica para discutir a revis\u00e3o do plano de manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nhttps://t.co/wzzLJ8Nz83 http://t.co/MTTFoULWXO"
        },
        {
            "author_id": "369064421",
            "created_at": "2015-10-19T11:57:54.000Z",
            "id": "656076805523296256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PI: Parque Nacional da Amaz\u00f4nia - http://t.co/LD629vxaBD"
        },
        {
            "author_id": "369064421",
            "created_at": "2015-10-19T11:57:49.000Z",
            "id": "656076785512292352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PI: Parque Nacional da Amaz\u00f4nia - http://t.co/E3YC8XacMl"
        },
        {
            "author_id": "899749327",
            "created_at": "2015-10-19T11:10:35.000Z",
            "id": "656064896409468928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E mais um dia pra comemorar @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/84U9PHJh0Q"
        },
        {
            "author_id": "64408553",
            "created_at": "2015-10-19T11:03:42.000Z",
            "id": "656063165915074560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diretor do ICMBio visita Lages com vistas \u00e0 viabiliza\u00e7\u00e3o definitiva do Parque Nacional de S\u00e3o... http://t.co/BhQYL0Hrnw"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2015-10-19T10:55:29.000Z",
            "id": "656061097364082688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das maravilhas do Parque Nacional do Chobe \u00e9 que numa \u00fanica foto conseguimos apanhar 3 gigantes africanos:... http://t.co/c069o1Z524"
        },
        {
            "author_id": "522391522",
            "created_at": "2015-10-19T10:33:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        39.19435143,
                        -6.15766764
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00a1296e076ab2ef"
            },
            "id": "656055671750836224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segunda-feria \u00e9 dia de pregui\u00e7a at\u00e9 no Parque Nacional do Serengeti! O fsserengeti te leva para essa\u2026 https://t.co/XT5ZOycUyU"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-10-19T05:18:13.000Z",
            "id": "655976220861927424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional fica fechado por falta de \u00e1gua em Teres\u00f3polis, no RJ http://t.co/FZiTqtT5rr"
        },
        {
            "author_id": "1190505763",
            "created_at": "2015-10-19T05:05:18.000Z",
            "id": "655972969634598912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o, Brasil. http://t.co/uXC9yrvocQ"
        },
        {
            "author_id": "261733488",
            "created_at": "2015-10-19T03:51:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "bernadetenobreg"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 17,
                        "username": "karlavieirareis"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 34,
                        "username": "FernandaKeulla"
                    }
                ]
            },
            "id": "655954391145562112",
            "in_reply_to_user_id": "1267493310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@bernadetenobreg @karlavieirareis @FernandaKeulla v\u00e1 de carro ou t\u00e1xi, \u00e9 uma booooooa subida... Na floresta Nacional da Tijuca, \u00f3tima op\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "2744398539",
            "created_at": "2015-10-19T02:59:49.000Z",
            "id": "655941394020855808",
            "in_reply_to_user_id": "3178648751",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IzaOliv83412759 foi n\u00e3o kkk foi l\u00e1 no parque nacional l\u00e1 no centro"
        },
        {
            "author_id": "50655661",
            "created_at": "2015-10-19T02:06:03.000Z",
            "id": "655927860142723072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem d\u00e1 pra curtir. Lament\u00e1vel!!! http://t.co/D5WSi9olu1"
        },
        {
            "author_id": "159669980",
            "created_at": "2015-10-19T01:47:01.000Z",
            "id": "655923073787412480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional fecha pela 1\u00ba vez em mais de 70 anos por falta d'\u00e1gua http://t.co/O1CZ1rRwXh"
        },
        {
            "author_id": "924992670",
            "created_at": "2015-10-19T01:06:01.000Z",
            "id": "655912753882750976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembran\u00e7as...\n\nO Parque Nacional Quilombo dos Palmares foi inaugurado em cerim\u00f4nia solene no dia 19 de novembro,... http://t.co/9bFPActBcC"
        },
        {
            "author_id": "103613986",
            "created_at": "2015-10-19T01:00:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58816081,
                        -25.53493115
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "655911306915131392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/XURoZo6Ga2"
        },
        {
            "author_id": "979027706",
            "created_at": "2015-10-19T00:42:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57118534,
                        -25.59458152
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "655906713112068096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/kLL2rPer8n"
        },
        {
            "author_id": "59888426",
            "created_at": "2015-10-19T00:30:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.63929386,
                        -33.44075333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0010b4cb51ca93d8"
            },
            "id": "655903752277196802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crossing. @ Parque Nacional Aguas de Ramon https://t.co/lkTkA7mDsi"
        },
        {
            "author_id": "59888426",
            "created_at": "2015-10-19T00:28:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.63929386,
                        -33.44075333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0010b4cb51ca93d8"
            },
            "id": "655903421954813953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nature. @ Parque Nacional Aguas de Ramon https://t.co/G3olYncvjl"
        },
        {
            "author_id": "2840322358",
            "created_at": "2015-10-19T00:24:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 44,
                        "username": "_l0en"
                    }
                ]
            },
            "id": "655902342571622400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eita caraio, prenderam um monte de amigo do @_l0en http://t.co/RgiwTkclAw"
        },
        {
            "author_id": "136734152",
            "created_at": "2015-10-19T00:18:48.000Z",
            "id": "655900872182927364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camping do PARNASO (Teres\u00f3polis) Fechado at\u00e9 Quinta-Feira: Por falta de \u00e1gua o Parque Nacional da Serra dos \u00d3r... http://t.co/4Bmwou8z9w"
        },
        {
            "author_id": "2450325601",
            "created_at": "2015-10-18T23:52:40.000Z",
            "id": "655894295153537024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es abertas at\u00e9 20 de outubro para o minicurso gratuito sobre a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da... http://t.co/OGaLvewdBI"
        },
        {
            "author_id": "82699326",
            "created_at": "2015-10-18T23:11:29.000Z",
            "id": "655883932882210816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "isso \u00e9 \"palmiteiro\", seus bostas, e n\u00e3o um cara negro que namora uma mulher branca http://t.co/yp4849jCHk"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2015-10-18T22:49:57.000Z",
            "id": "655878510158987264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminho do Maranh\u00e3o onde gravo um programa sobre a Reserva Extrativista Cururupu. # litoral #mar #Maranh\u00e3o #UC marinha"
        },
        {
            "author_id": "899749327",
            "created_at": "2015-10-18T22:22:33.000Z",
            "id": "655871617487261696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra come\u00e7ar as f\u00e9rias  em  um lugar lindo @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/X399aoi6SU"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2015-10-18T21:46:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 107,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "655862502249644032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "visitei o Parque Nacional Serra da Bocaina, cachoeira da melancia.  demoli\u00e7\u00e3o antiga propriedade consta no @ICMBio http://t.co/c9jTvbIEQq"
        },
        {
            "author_id": "330351923",
            "created_at": "2015-10-18T20:33:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92674892,
                        -15.73820005
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "655844257291329536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doming\u00e3o#tbm#tem#pra#relaxar#clubezin\ud83d\ude0e\ud83c\udf43\ud83c\udfca @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/gHT5uKDnWn"
        },
        {
            "author_id": "132972786",
            "created_at": "2015-10-18T20:26:00.000Z",
            "id": "655842283615449088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bretanha: a floresta de Huelgoat e os Korrigans \n\nAfloresta de Huelgoat t \u00e9 uma floresta nacional que abriga um... http://t.co/uqYSqIJg1X"
        },
        {
            "author_id": "2726859212",
            "created_at": "2015-10-18T20:09:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58816081,
                        -25.53493115
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "655838135226527744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"N\u00e3o toque nem alimente os animais.\" @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/EceREC5xNL"
        },
        {
            "author_id": "136763302",
            "created_at": "2015-10-18T20:06:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.98612806,
                        -15.39218041
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "655837274756784129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "For Once in My Life!! #FrankSinatra @ Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/lNNpl9W3uk"
        },
        {
            "author_id": "53670976",
            "created_at": "2015-10-18T20:02:10.000Z",
            "id": "655836288898224128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em #FozdoIgua\u00e7u,um passeio imperd\u00edvel \u00e9 a Trilha do Po\u00e7o Preto no Parque Nacional do  Igua\u00e7u.#V\u00e1deSeuRoteiro http://t.co/tBAzQcKrNA"
        },
        {
            "author_id": "63247141",
            "created_at": "2015-10-18T19:31:40.000Z",
            "id": "655828613447708672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "##selfieterrademinas\n\nNo Parque Nacional do Capara\u00f3, em Alto Capara\u00f3 http://t.co/e12vL9RRHW"
        },
        {
            "author_id": "258509665",
            "created_at": "2015-10-18T18:33:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58816081,
                        -25.53493115
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "655813893894201345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/JJLszNvJKd"
        },
        {
            "author_id": "323993158",
            "created_at": "2015-10-18T18:01:39.000Z",
            "id": "655805959399460864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional fica fechado por falta de \u00e1gua em Teres\u00f3polis, no RJ http://t.co/lF4CPxy1dg"
        },
        {
            "author_id": "151642342",
            "created_at": "2015-10-18T17:12:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24444444,
                        -22.96305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "655793613281087488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensando no almo\u00e7o @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/TSAJNSPeAk"
        },
        {
            "author_id": "570309308",
            "created_at": "2015-10-18T16:34:16.000Z",
            "id": "655783966360891392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ideia para uma escapadinha at\u00e9 ao Parque Nacional Peneda Ger\u00eas...\nIdeias diferentes..!! http://t.co/OfbCI537bD http://t.co/JghsZct1ZC"
        },
        {
            "author_id": "570309308",
            "created_at": "2015-10-18T16:31:16.000Z",
            "id": "655783212254408704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ideia para uma escapadinha at\u00e9 ao Parque Nacional Peneda Ger\u00eas...\n\nIdeias diferentes..!!"
        },
        {
            "author_id": "140413929",
            "created_at": "2015-10-18T16:12:05.000Z",
            "id": "655778386774749185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado com o objetivo de preservar ecossistemas de grande import\u00e2ncia, o Parque Nacional das Sete\u2026 https://t.co/FbmDENpJ5A"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2015-10-18T15:47:09.000Z",
            "id": "655772111286329344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 ficando brabo.  E a tend\u00eancia \u00e9 piorar. http://t.co/yi8EWG0xIU"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2015-10-18T14:32:02.000Z",
            "id": "655753208439115776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Chobe \u00e9 um lugar verdadeiramente arrepiante para observa\u00e7\u00e3o da vida selvagem. Um safari de... http://t.co/xT4bxNxXLa"
        },
        {
            "author_id": "44336572",
            "created_at": "2015-10-18T14:31:05.000Z",
            "id": "655752966624952321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Arcos - Utah - EUA.pps http://t.co/C1NTZFzIui"
        },
        {
            "author_id": "37801217",
            "created_at": "2015-10-18T13:16:16.000Z",
            "id": "655734139228987392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva baiana inova na venda de caranguejo-u\u00e7\u00e1: A Reserva Extrativista (Resex) de Cassurub\u00e1\u2026 http://t.co/msoYzIfhM7"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-10-18T13:12:52.000Z",
            "id": "655733283687272448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "regram @bemnaturalmontanhismo\nregram @clubedosaventureiros\nAcampamento para o Pico das Almas -  Parque Nacional... http://t.co/mGaCD5ukCe"
        },
        {
            "author_id": "237959224",
            "created_at": "2015-10-18T12:44:47.000Z",
            "id": "655726214691164160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os sofre com... http://t.co/enxOazLoTf"
        },
        {
            "author_id": "2472466440",
            "created_at": "2015-10-18T11:42:29.000Z",
            "id": "655710536974401537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plitvice, Cro\u00e1cia \n\nToda a beleza das cores do outono no Parque Nacional de Plitvice, declarado patrim\u00f4nio mundial  pela Unesco em 1979"
        },
        {
            "author_id": "151654891",
            "created_at": "2015-10-18T11:14:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27357964,
                        -22.9609743
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "655703399414013953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/UKEBTojnzx"
        },
        {
            "author_id": "1320075253",
            "created_at": "2015-10-18T10:06:04.000Z",
            "id": "655686272535531521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Gorongosa \u00e9 destino seguro, apesar da instabilidade no pa\u00eds: O diretor do Parque Nacional da Gorongosa\u2026 http://t.co/Tv3QsvkCEV"
        },
        {
            "author_id": "1320024624",
            "created_at": "2015-10-18T10:06:03.000Z",
            "id": "655686271335985152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Gorongosa \u00e9 destino seguro, apesar da instabilidade no pa\u00eds: O diretor do Parque Nacional da Gorongosa\u2026 http://t.co/cM9krJs2WD"
        },
        {
            "author_id": "850200962",
            "created_at": "2015-10-18T06:59:17.000Z",
            "id": "655639268866564096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude05\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude18\ud83d\udc6b\ud83c\udf43\ud83c\udf41\ud83c\udf33\ud83c\udf3f @ Panacam (Parque Nacional Cerro Azul Meambar) https://t.co/mJKtZKVZzl"
        },
        {
            "author_id": "850200962",
            "created_at": "2015-10-18T06:57:54.000Z",
            "id": "655638921028571137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bella #LosMejoresMomentosASuLado\ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83c\udf43\ud83c\udf41 @ Panacam (Parque Nacional Cerro\u2026 https://t.co/PzhvEjEXLc"
        },
        {
            "author_id": "850200962",
            "created_at": "2015-10-18T06:53:51.000Z",
            "id": "655637900080484352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf43\ud83d\ude01 @ Panacam (Parque Nacional Cerro Azul Meambar) https://t.co/sEaIwEhw6n"
        },
        {
            "author_id": "850200962",
            "created_at": "2015-10-18T06:51:30.000Z",
            "id": "655637309803511808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf32\ud83c\udf3f\ud83c\udf41\ud83d\udca6\ud83d\udca8\ud83c\udf43 @ Panacam (Parque Nacional Cerro Azul Meambar) https://t.co/Qb4dPpf08T"
        },
        {
            "author_id": "850200962",
            "created_at": "2015-10-18T06:50:44.000Z",
            "id": "655637118027366400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PuenteDeHamaca\u27a1\ufe0f \ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83d\udca6\ud83d\udca8 @ Panacam (Parque Nacional Cerro Azul Meambar) https://t.co/VK6vFzIKAw"
        },
        {
            "author_id": "850200962",
            "created_at": "2015-10-18T06:48:04.000Z",
            "id": "655636444136910848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cascada\ud83d\udca6 @ Panacam (Parque Nacional Cerro Azul Meambar) https://t.co/J3qxn5kX6P"
        },
        {
            "author_id": "850200962",
            "created_at": "2015-10-18T06:47:22.000Z",
            "id": "655636270404636672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cascada\ud83d\udca6 @ Panacam (Parque Nacional Cerro Azul Meambar) https://t.co/TfkBrjGXVn"
        },
        {
            "author_id": "850200962",
            "created_at": "2015-10-18T06:46:28.000Z",
            "id": "655636041907355648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cascada\ud83d\udca6 @ Panacam (Parque Nacional Cerro Azul Meambar) https://t.co/6gKefX9Ag9"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2015-10-18T06:02:15.000Z",
            "id": "655624914628513792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Unidade de conserva\u00e7\u00e3o Ilha dos Frades depende da Secretaria de Patrim\u00f4nio da Uni\u00e3o http://t.co/TsxyvBXctZ"
        },
        {
            "author_id": "3293216451",
            "created_at": "2015-10-18T06:00:15.000Z",
            "id": "655624414415839232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Not\u00edcia: Parque Nacional fecha pela 1\u00ba vez em mais de 70 anos por falta d\u2019\u00e1gua http://t.co/quL76ZhZQW #TereNews"
        },
        {
            "author_id": "48353435",
            "created_at": "2015-10-18T04:00:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.04904537,
                        6.80757492
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "011197b7583c508c"
            },
            "id": "655594250076332032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#telef\u00e9rico #ca\u00f1\u00f3ndelchicamocha #lacalilla #brotherandsister #niece @ Telef\u00e9rico Parque Nacional Del\u2026 https://t.co/od54IYVvdL"
        },
        {
            "author_id": "2515942545",
            "created_at": "2015-10-18T03:50:03.000Z",
            "id": "655591647707664384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o Ilha dos Frades depende da Secretaria de Patrim\u00f4nio da Uni\u00e3o http://t.co/9ofiElvBi5"
        },
        {
            "author_id": "2515942545",
            "created_at": "2015-10-18T03:50:00.000Z",
            "id": "655591632692051969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o Ilha dos Frades depende da Secretaria de Patrim\u00f4nio da Uni\u00e3o: O primeiro pedido \u00e0 Secre... http://t.co/AKodvuRxOc"
        },
        {
            "author_id": "1924757299",
            "created_at": "2015-10-18T03:49:58.000Z",
            "id": "655591624391593984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o Ilha dos Frades depende da Secretaria de Patrim\u00f4nio da Uni\u00e3o: O primeiro pedido \u00e0 Secre... http://t.co/9T2vGqJ6JI"
        },
        {
            "author_id": "2921442249",
            "created_at": "2015-10-18T03:49:57.000Z",
            "id": "655591622474776577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o Ilha dos Frades depende da Secretaria de Patrim\u00f4nio da Uni\u00e3o: O primeiro pedido \u00e0 Secre... http://t.co/42na3chbQM"
        },
        {
            "author_id": "2988315736",
            "created_at": "2015-10-18T03:49:57.000Z",
            "id": "655591620969021440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o Ilha dos Frades depende da Secretaria de Patrim\u00f4nio da Uni\u00e3o: O primeiro pedido \u00e0 Secre... http://t.co/m8vrZQlXi5"
        },
        {
            "author_id": "2355178555",
            "created_at": "2015-10-18T03:49:57.000Z",
            "id": "655591620402745345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o Ilha dos Frades depende da Secretaria de Patrim\u00f4nio da Uni\u00e3o: O primeiro pedido \u00e0 Secre... http://t.co/kdJvO5N5NW"
        },
        {
            "author_id": "102135222",
            "created_at": "2015-10-18T03:44:28.000Z",
            "id": "655590240065720320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - \u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental Guapimirim e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Guanabara - Per\u00edodo de... http://t.co/AG4APdidBW"
        },
        {
            "author_id": "56901688",
            "created_at": "2015-10-18T03:39:55.000Z",
            "id": "655589098183331840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o Ilha dos Frades depende da Secretaria de Patrim\u00f4nio da Uni\u00e3o: O\u2026 http://t.co/m0wGhpjdEO"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2015-10-18T03:35:34.000Z",
            "id": "655588003142742018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o Ilha dos Frades depende da Secretaria de Patrim\u00f4nio da Uni\u00e3o http://t.co/H1P6Mx8FKh"
        },
        {
            "author_id": "631102880",
            "created_at": "2015-10-18T03:35:34.000Z",
            "id": "655588001251135488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o Ilha dos Frades depende da Secretaria de Patrim\u00f4nio da Uni\u00e3o http://t.co/z3pPGFBbnV"
        },
        {
            "author_id": "26560366",
            "created_at": "2015-10-18T03:31:08.000Z",
            "id": "655586888112173056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o Ilha dos Frades depende da Secretaria de Patrim\u00f4nio da Uni\u00e3o http://t.co/o62sjY42jZ"
        },
        {
            "author_id": "382848928",
            "created_at": "2015-10-18T03:18:25.000Z",
            "id": "655583684335136768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o Ilha dos Frades depende da Secretaria de Patrim\u00f4nio da Uni\u00e3o http://t.co/CNRjUuiVYw"
        },
        {
            "author_id": "1241250151",
            "created_at": "2015-10-18T03:11:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 26,
                        "username": "felipedjeguaka"
                    }
                ]
            },
            "id": "655582020450447361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Felipe Milanez (@felipedjeguaka):\n\nNecropol\u00edtica na Amaz\u00f4nia: Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do... http://t.co/ipcOxPwEjM"
        },
        {
            "author_id": "34986682",
            "created_at": "2015-10-18T03:10:07.000Z",
            "id": "655581598490886144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Not\u00edcia] Unidade de conserva\u00e7\u00e3o Ilha dos Frades depende da Secretaria de Patrim\u00f4nio da Uni\u00e3o - http://t.co/DzK5rfgHVc"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2015-10-18T02:58:24.000Z",
            "id": "655578650016903168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca.\n\nInsta: preserveomeioambiente \nFb: Preserve o meio ambiente https://t.co/NpFNRJ06TD"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2015-10-18T02:55:06.000Z",
            "id": "655577817229475840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/lL6sRYo5Db"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2015-10-18T02:53:32.000Z",
            "id": "655577422474145792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/5z7e7RJajG"
        },
        {
            "author_id": "66740203",
            "created_at": "2015-10-18T00:40:51.000Z",
            "id": "655544033175973888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teres\u00f3polis: Parque Nacional fecha pela 1\u00ba vez em mais de 70 anos por falta d\u2019\u00e1gua http://t.co/Q8xAIfLtuf"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2015-10-17T22:29:52.000Z",
            "id": "655511069553655808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional fecha pela 1\u00ba vez em mais de 70 anos por falta d'\u00e1gua http://t.co/XYk3CzJKYG"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2015-10-17T22:29:27.000Z",
            "id": "655510962909261824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional fecha pela 1\u00ba vez em mais de 70 anos por falta d'\u00e1gua http://t.co/XSM2QCgvPg"
        },
        {
            "author_id": "67365933",
            "created_at": "2015-10-17T22:27:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58816081,
                        -25.53493115
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "655510366600957952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moor \u2661 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/VY4nuMtoBd"
        },
        {
            "author_id": "121122821",
            "created_at": "2015-10-17T22:20:14.000Z",
            "id": "655508647439499264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seca est\u00e1 brava... http://t.co/rLlU3FDR33"
        },
        {
            "author_id": "14946678",
            "created_at": "2015-10-17T22:01:49.000Z",
            "id": "655504009898389505",
            "in_reply_to_user_id": "14946678",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "|REPLAY| Reserva - Sabe o que \u00e9 uma reserva extrativista? #katch #Periscope http://t.co/tsSoX9vjaA http://t.co/Xgkpjk8b0Q"
        },
        {
            "author_id": "14946678",
            "created_at": "2015-10-17T21:59:33.000Z",
            "id": "655503438437097472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AO VIVO no #Periscope: Reserva - Sabe o que \u00e9 uma reserva extrativista?  https://t.co/t1asDCHlv3"
        },
        {
            "author_id": "53247330",
            "created_at": "2015-10-17T21:46:35.000Z",
            "id": "655500177445269504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional fica fechado por falta de \u00e1gua em Teres\u00f3polis, no RJ http://t.co/u0cvJuY0e3"
        },
        {
            "author_id": "69179371",
            "created_at": "2015-10-17T20:40:10.000Z",
            "id": "655483461298315264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qq tem de novo? \ud83d\ude0d @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/RdDNq9YG7I"
        },
        {
            "author_id": "2858630067",
            "created_at": "2015-10-17T20:23:09.000Z",
            "id": "655479182403592192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estiagem afeta funcionamento de Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/SNcvOs0iGP"
        },
        {
            "author_id": "208880961",
            "created_at": "2015-10-17T20:03:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58816081,
                        -25.53493115
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "655474331754102784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/pCrmFSevUK"
        },
        {
            "author_id": "208880961",
            "created_at": "2015-10-17T19:59:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58816081,
                        -25.53493115
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "655473104739803136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratas #fozdoigua\u00e7u #rioigua\u00e7u #cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/gfoAYZ8dNN"
        },
        {
            "author_id": "541995695",
            "created_at": "2015-10-17T19:35:17.000Z",
            "id": "655467132453584896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite as atra\u00e7\u00f5es imponentes do Parque Nacional da Chapa dos Guimar\u00e3es (MT) http://t.co/HYapQxUb5e"
        },
        {
            "author_id": "514665092",
            "created_at": "2015-10-17T19:19:16.000Z",
            "id": "655463104810262529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A new species of Allobates (Anura: Aromobatidae) from Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, Par\u00e1 State, Brazil http://t.co/5qZT9bJ7i7"
        },
        {
            "author_id": "190041206",
            "created_at": "2015-10-17T18:53:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24951887,
                        -22.97327157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "655456547456159744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um \u00f3timo passeio pelos caminhos do parque nacional da Tijuca @ Vista Chinesa https://t.co/T8AgaEMbHU"
        },
        {
            "author_id": "597548807",
            "created_at": "2015-10-17T18:20:03.000Z",
            "id": "655448199960784896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns vereador Jo\u00e3o Alfredo! Essa \u00c1rea de Relevante Interesse Ambiental fica na \u00e1rea de Preserva\u00e7\u00e3o do a\u00e7ude... http://t.co/s8nYGMAEOy"
        },
        {
            "author_id": "388620087",
            "created_at": "2015-10-17T17:42:30.000Z",
            "id": "655438751695421440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL FECHA PELA 1\u00aa VEZ EM MAIS DE 70 ANOS POR FALTA D'\u00c1GUA.\n\nSitua\u00e7\u00e3o afeta manuten\u00e7\u00e3o das piscinas,... http://t.co/99HxRfwIOM"
        },
        {
            "author_id": "49601858",
            "created_at": "2015-10-17T17:32:59.000Z",
            "id": "655436356630552576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira de Michila, Parque Nacional da Chapada Diamantina, estado da Bahia, Brasil. http://t.co/NOypp4y8zZ"
        },
        {
            "author_id": "1429789038",
            "created_at": "2015-10-17T17:03:38.000Z",
            "id": "655428969605562369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce #Monfrag\u00fce #Extremadura #Espa\u00f1a #Spain #Europa #Europe http://t.co/tMWNzN2eQm"
        },
        {
            "author_id": "160596150",
            "created_at": "2015-10-17T16:33:53.000Z",
            "id": "655421481686597636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso foi uma covardia atrair o animal para fora da \u00e1rea protegida e o matar, isso \u00e9 ca\u00e7ar? Esse homem \u00e9 um... http://t.co/s6bdUEcqfx"
        },
        {
            "author_id": "236173294",
            "created_at": "2015-10-17T16:25:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24444444,
                        -22.96305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "655419455988699136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3e\ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/a9AHuf7MlJ"
        },
        {
            "author_id": "85700313",
            "created_at": "2015-10-17T16:04:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "655414195744342016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "b r a z i l \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/LoovG9kGbm"
        },
        {
            "author_id": "331974261",
            "created_at": "2015-10-17T15:39:52.000Z",
            "id": "655407888425447424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o pessoal que viajou esse ano no Projeto Conhecendo o Parque Nacional do Itatiaia -Prateleiras, se quiserem... http://t.co/BifPVIaLx7"
        },
        {
            "author_id": "238357553",
            "created_at": "2015-10-17T15:38:05.000Z",
            "id": "655407440389939200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da Bandeira,Parque Nacional do Capara\u00f3 #selfieterrademinas. http://t.co/koK5UrGfhf"
        },
        {
            "author_id": "3090311937",
            "created_at": "2015-10-17T15:32:05.000Z",
            "id": "655405931052867584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Te ver sorrindo \u00e9 um dos motivos que me faz sorrir \ud83d\udc91\u2764 @ Parque Nacional De Itatiaia- Rio De Janeiro https://t.co/QWXXrjgMuE"
        },
        {
            "author_id": "225095414",
            "created_at": "2015-10-17T15:26:43.000Z",
            "id": "655404580914790400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional fecha pela 1\u00ba vez em mais de 70 anos por falta d'\u00e1gua\nhttp://t.co/Bttygo26yo http://t.co/QJg7k8nd0b"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2015-10-17T14:53:13.000Z",
            "id": "655396148136407042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra das confus\u00f5es\n\nFoto: Joaquim Neto \n\n#preserveomeioambiente https://t.co/LXLAGRyTz6"
        },
        {
            "author_id": "537378266",
            "created_at": "2015-10-17T14:42:06.000Z",
            "id": "655393352829898752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional fica fechado por falta de \u00e1gua em Teres\u00f3polis, no RJ - http://t.co/20Kot7bgrB http://t.co/EA1hUtzBHw"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2015-10-17T14:40:08.000Z",
            "id": "655392858120163329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especial Parques Brasileiros\n\nParque Nacional Serra da Capivara.\n\nFoto: Joaquim Neto https://t.co/cCqSii4VCZ"
        },
        {
            "author_id": "55843902",
            "created_at": "2015-10-17T14:16:36.000Z",
            "id": "655386935704227840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha isso Nicolau Osternack Filho o outro lado http://t.co/KKepO4yZm8"
        },
        {
            "author_id": "61582907",
            "created_at": "2015-10-17T14:04:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.04766464,
                        -3.04992542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "655384009229344769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "G (@ Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural dos Buritis in Manaus, Amazonas) https://t.co/RScFhToBVB"
        },
        {
            "author_id": "148128196",
            "created_at": "2015-10-17T13:58:47.000Z",
            "id": "655382453167656962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental prende suspeitos de ca\u00e7ar no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/tfJ9D9lxT9"
        },
        {
            "author_id": "506270747",
            "created_at": "2015-10-17T13:52:42.000Z",
            "id": "655380920485158912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia \u2600\ufe0fAs Cataratas de Kaieteur do Parque Nacional do Rio Potaro na Guiana tem 226 metros de\u2026 https://t.co/jSsmHGy5Ug"
        },
        {
            "author_id": "15845860",
            "created_at": "2015-10-17T13:49:38.000Z",
            "id": "655380147558703105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aviso do PARNASO sobre a escassez de \u00e1gua no parque! http://t.co/1V25wzxu7H"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-10-17T13:37:57.000Z",
            "id": "655377207980859392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nLocal seria usado para cria\u00e7\u00e3o de gado, segundo a Prefeitura. \u00c1rea consumida integra o Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba."
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-10-17T13:29:55.000Z",
            "id": "655375185479122944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional fica fechado por falta de \u00e1gua em Teres\u00f3polis, no RJ\" http://t.co/K19lWlFR9U"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2015-10-17T13:28:37.000Z",
            "id": "655374858377932800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim investe na forma\u00e7\u00e3o de monitores de trilhas http://t.co/si6TnoGQTn"
        },
        {
            "author_id": "537378266",
            "created_at": "2015-10-17T13:23:49.000Z",
            "id": "655373653366865920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional fica fechado por falta de \u00e1gua em Teres\u00f3polis, no RJ - http://t.co/20Kot7bgrB http://t.co/yfwZRnv54C"
        },
        {
            "author_id": "1417808479",
            "created_at": "2015-10-17T13:19:20.000Z",
            "id": "655372524482523136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SerraFluminense: Parque Nacional fica fechado por falta de \u00e1gua em Teres\u00f3polis, no RJ http://t.co/maQlJo0kK0"
        },
        {
            "author_id": "166979171",
            "created_at": "2015-10-17T13:15:04.000Z",
            "id": "655371449138475008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional fica fechado por falta de \u00e1gua em Teres\u00f3polis, no RJ: Local est\u00e1 fechado a partir deste s\u00e1bado (17)\u2026 http://t.co/FjKb4ylA01"
        },
        {
            "author_id": "815966174",
            "created_at": "2015-10-17T13:15:04.000Z",
            "id": "655371448576425985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional fica fechado por falta de \u00e1gua em Teres\u00f3polis, no RJ http://t.co/DhxRWZU8YP"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-10-17T13:14:49.000Z",
            "id": "655371385590648833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional fica fechado por falta de \u00e1gua em Teres\u00f3polis, no RJ\" http://t.co/K19lWlFR9U"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-10-17T13:14:41.000Z",
            "id": "655371353986637824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional fica fechado por falta de \u00e1gua em Teres\u00f3polis, no RJ\" http://t.co/K19lWlFR9U"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2015-10-17T13:14:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "655371245245087744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jorge Pegoraro, ex-chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u, \u00e9 o comentarista do #Front."
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-10-17T13:14:15.000Z",
            "id": "655371244175388673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional fica fechado por falta de \u00e1gua em Teres\u00f3polis, no RJ http://t.co/LAVGpBFrJb"
        },
        {
            "author_id": "1331599908",
            "created_at": "2015-10-17T13:13:08.000Z",
            "id": "655370961181503488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional fica fechado por falta de \u00e1gua em Teres\u00f3polis, no RJ http://t.co/Cu1RhuCMYN"
        },
        {
            "author_id": "2695488907",
            "created_at": "2015-10-17T13:13:05.000Z",
            "id": "655370950687371266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional fica fechado por falta de \u00e1gua em Teres\u00f3polis, no RJ http://t.co/8xofz4E2fr"
        },
        {
            "author_id": "2886830236",
            "created_at": "2015-10-17T13:10:35.000Z",
            "id": "655370322808471552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional fica fechado por falta de \u00e1gua em Teres\u00f3polis, no\u00a0RJ http://t.co/rqfClvfxMb http://t.co/w5BRgQ96SK"
        },
        {
            "author_id": "1671581366",
            "created_at": "2015-10-17T13:06:06.000Z",
            "id": "655369191294377985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional fica fechado por falta de \u00e1gua em Teres\u00f3polis, no RJ http://t.co/RhFlQ5BAbM"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2015-10-17T12:01:00.000Z",
            "id": "655352809647378432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#ViaBrasil faz um passeio pelo Parque Nacional de Bras\u00edlia com observadores de aves ex\u00f3ticas. Veja \u00e0s 13h05!"
        },
        {
            "author_id": "812692410",
            "created_at": "2015-10-17T11:39:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.0300298,
                        39.8474007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "655347293797769216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\u2764 @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/buvVRNlDDb"
        },
        {
            "author_id": "50012946",
            "created_at": "2015-10-17T11:02:30.000Z",
            "id": "655338090152620032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/wtr8xjx3YH"
        },
        {
            "author_id": "3096901726",
            "created_at": "2015-10-17T10:49:10.000Z",
            "id": "655334733384167424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pertinho do Rio de Janeiro, o Parque Nacional de Itatiaia \u00e9 um ref\u00fagio para entrar em contato com a natureza. Se... http://t.co/AKdQ2T5HzH"
        },
        {
            "author_id": "754261590",
            "created_at": "2015-10-17T07:44:00.000Z",
            "id": "655288132246597632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a\u00ed chegamo la, era na vdd um parque nacional cheio de pintinho, eles moravam nuns quadradinho bem pqno, vc tocava neles, eles rolavam"
        },
        {
            "author_id": "57343096",
            "created_at": "2015-10-17T04:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 31,
                        "username": "ColoradOnThRoad"
                    }
                ]
            },
            "id": "655239314020823040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @coloradonthroad http://t.co/MIVunYM4mG Parque Nacional Iguazu\u0301"
        },
        {
            "author_id": "227055177",
            "created_at": "2015-10-17T02:45:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58816081,
                        -25.53493115
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "655212994801115136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u. \ud83d\udea3\ud83c\udf1e\ud83d\udca6\ud83d\udca7 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/l8xOrVwgZN"
        },
        {
            "author_id": "316752833",
            "created_at": "2015-10-17T02:38:35.000Z",
            "id": "655211272577789953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "The #MilkyWay over Parque Nacional  \ndos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses Sand Dunes, #Brasil  \n  \n#space #travel #Brazil #photo http://t.co/OBKiyUbZXO"
        },
        {
            "author_id": "532359499",
            "created_at": "2015-10-17T02:28:58.000Z",
            "id": "655208853634613248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrei-me do dia que fizemos isso em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP , Barra do Una,... http://t.co/hnuftWQNga"
        },
        {
            "author_id": "57093430",
            "created_at": "2015-10-17T02:01:55.000Z",
            "id": "655202047680204800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS informa que, em fun\u00e7\u00e3o do longo per\u00edodo de estiagem, a falta d\u2019\u00e1gua para... http://t.co/0W74wGdIhY"
        },
        {
            "author_id": "152350865",
            "created_at": "2015-10-17T01:07:25.000Z",
            "id": "655188332364730369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando de Noronha!\nde 14 a 21 de Fevereiro de 2016\nVenha curtir as belezas do Parque Nacional Marinho!!!... http://t.co/xyM42XPuIw"
        },
        {
            "author_id": "152350865",
            "created_at": "2015-10-17T01:05:50.000Z",
            "id": "655187934224650240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando de Noronha!\nde 14 a 21 de Fevereiro de 2016\nVenha curtir as belezas do Parque Nacional Marinho!!!... http://t.co/e2Zgn2qlLJ"
        },
        {
            "author_id": "3502921108",
            "created_at": "2015-10-17T01:00:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 36,
                        "username": "GovernoDoCeara"
                    }
                ]
            },
            "id": "655186485314916352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional de Ubajara (CE - @GovernoDoCeara) voc\u00ea encontra trilhas, cachoeiras e mirantes. Vai perder? http://t.co/2uEmzV46rC"
        },
        {
            "author_id": "1491343860",
            "created_at": "2015-10-17T00:58:53.000Z",
            "id": "655186183350263808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "En otro lugar del mundo... (84): Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Estado de R\u00edo de Janeiro (Brasil) http://t.co/dF45p2Vs8d"
        },
        {
            "author_id": "107484433",
            "created_at": "2015-10-17T00:48:58.000Z",
            "id": "655183688620183552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta sexta-feira (16) assinamos a Ordem de Servi\u00e7o para a constru\u00e7\u00e3o da sede da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA)... http://t.co/jo2BSnk2s6"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2015-10-17T00:40:35.000Z",
            "id": "655181578822426624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O voo das andorinhas na Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o, no Parque Nacional da #ChapadadasMesas #Maranh\u00e3o &gt; Foto da Semana 164..."
        },
        {
            "author_id": "334981998",
            "created_at": "2015-10-16T23:28:16.000Z",
            "id": "655163379070341120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha como \u00e9 lindo as redondezas de Dubai... n\u00e3o p\u00e9ra, \u00e9 o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/lVk5p5SHhI"
        },
        {
            "author_id": "2707866672",
            "created_at": "2015-10-16T23:19:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 23,
                        "username": "claudhianna"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 72,
                        "username": "SwarmApp"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "556b383df8dc6f15"
            },
            "id": "655161234728308737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu acabei de destronar @claudhianna como prefeito de Parque Nacional no @Swarmapp!\nhttps://t.co/YNxeE31YSK http://t.co/n5pXBZRNMt"
        },
        {
            "author_id": "2707866672",
            "created_at": "2015-10-16T23:19:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.29175945,
                        -7.03700936
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "556b383df8dc6f15"
            },
            "id": "655161121830252548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional in Teixeira, Paraiba https://t.co/7umHp9appK"
        },
        {
            "author_id": "57370488",
            "created_at": "2015-10-16T22:19:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 59,
                        "username": "Vimeo"
                    }
                ]
            },
            "id": "655146049468825604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just uploaded \"Parque Nacional da Serra dos O\u0301rga\u0303os\" to @Vimeo: https://t.co/oks0HvzrxT"
        },
        {
            "author_id": "539981139",
            "created_at": "2015-10-16T22:09:46.000Z",
            "id": "655143624053657600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminho para liberar o Parque Nacional de\u00a0SJ http://t.co/gCBhzTNulr http://t.co/OGMLbVAcNj"
        },
        {
            "author_id": "3946795523",
            "created_at": "2015-10-16T21:51:11.000Z",
            "id": "655138946125557760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional com piscina vazia .. kk"
        },
        {
            "author_id": "463135958",
            "created_at": "2015-10-16T21:36:01.000Z",
            "id": "655135132173647872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal um passeio pelo Parque Nacional Nahuel Huapi, em Bariloche, nos andes da Patag\u00f4nia?\udbb9\udcc3\n\nO ver\u00e3o \u00e9 um... http://t.co/A6n3b811jM"
        },
        {
            "author_id": "59168868",
            "created_at": "2015-10-16T21:35:17.000Z",
            "id": "655134947448070144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Parque Nacional do Igua\u00e7u] Ciclovia \u00e1s margens do parque poder\u00e1 ser concretizada - http://t.co/NM3rSkd6Yk"
        },
        {
            "author_id": "523704256",
            "created_at": "2015-10-16T20:59:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "655126059105452032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional  de igua\u00e7u #1de7maravillasdelmundo #CataratasIgua\u00e7u  #Paran\u00e1 #Brasil @ Foz do Igua\u00e7u,\u2026 https://t.co/2ZEVmJWAic"
        },
        {
            "author_id": "601802057",
            "created_at": "2015-10-16T20:53:43.000Z",
            "id": "655124483980791808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista das cataratas nos lados Brasileiro e Argentino, no passeio de helic\u00f3ptero. @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/uaY9dsSDjG"
        },
        {
            "author_id": "601802057",
            "created_at": "2015-10-16T20:46:40.000Z",
            "id": "655122711048531969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/uHJ9xCbX2m"
        },
        {
            "author_id": "601802057",
            "created_at": "2015-10-16T20:39:45.000Z",
            "id": "655120970001334272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio nas cataratas @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/2yAt7WkbMI"
        },
        {
            "author_id": "84704689",
            "created_at": "2015-10-16T20:31:32.000Z",
            "id": "655118904088506368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental prende suspeitos de ca\u00e7ar no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/kJZG95NbHN"
        },
        {
            "author_id": "69059115",
            "created_at": "2015-10-16T20:26:59.000Z",
            "id": "655117757218861056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explore o Parque Nacional de Aparados da Serra! \nL\u00e1 voc\u00ea encontra trilhas pela garganta dos canyons, cachoeiras e... http://t.co/sYvjeApk48"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2015-10-16T18:26:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "655087402399236096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "3054355341",
            "created_at": "2015-10-16T17:02:57.000Z",
            "id": "655066410129989632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Bigar,Parque Nacional Cheile Nerei-Beusnita(Ruman\u00eda) http://t.co/Z3qfKzOyZo"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2015-10-16T16:55:53.000Z",
            "id": "655064630629396480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo as 10h30 tem Programa Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental direto do Parque Nacional Marinho de Abrolhos/BA.\u2026 https://t.co/cZTzzx7bE1"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2015-10-16T16:38:33.000Z",
            "id": "655060270570606592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Descobrindo o Monumento Natural das Ilhas Cagarras\"\u00e9 uma cartilha do Projeto Ilhas do Rio feita especialmente... http://t.co/Y8aHQ8owbA"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2015-10-16T16:25:15.000Z",
            "id": "655056924015091712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental prende suspeitos de ca\u00e7ar no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/qg8DvGlV5c"
        },
        {
            "author_id": "147272279",
            "created_at": "2015-10-16T16:04:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "655051743898828800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/zyFZLti3nm"
        },
        {
            "author_id": "557482521",
            "created_at": "2015-10-16T15:39:55.000Z",
            "id": "655045514975555584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiramente, boa tarde! @ Monumento Natural Grota Do Angico https://t.co/9L90AS9xDS"
        },
        {
            "author_id": "204782153",
            "created_at": "2015-10-16T15:19:57.000Z",
            "id": "655040490610499584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental prende suspeitos de ca\u00e7ar no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/iuYywENkkO"
        },
        {
            "author_id": "204782153",
            "created_at": "2015-10-16T15:19:46.000Z",
            "id": "655040445022609409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental prende suspeitos de ca\u00e7ar no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/lt0h9lQFzK http://t.co/pJw63pCKvS"
        },
        {
            "author_id": "141034976",
            "created_at": "2015-10-16T15:19:42.000Z",
            "id": "655040426391576576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental prende suspeitos de ca\u00e7ar no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ulzKRn3Tx1 http://t.co/e5vK0IeuMh"
        },
        {
            "author_id": "204782153",
            "created_at": "2015-10-16T15:19:34.000Z",
            "id": "655040392866476032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental prende suspeitos de ca\u00e7ar no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/gCrqqjSUuE http://t.co/asKDCHKm6z"
        },
        {
            "author_id": "204782153",
            "created_at": "2015-10-16T15:19:07.000Z",
            "id": "655040280303792128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental prende suspeitos de ca\u00e7ar no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/RpTl6FQu64 http://t.co/LghwnESpX3"
        },
        {
            "author_id": "204782153",
            "created_at": "2015-10-16T15:18:27.000Z",
            "id": "655040111801929728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#brasilmetropole Pol\u00edcia Ambiental prende suspeitos de ca\u00e7ar no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/TDMLe8T6eR"
        },
        {
            "author_id": "3225076060",
            "created_at": "2015-10-16T15:16:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "655039516185657344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\ud83c\udfca\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffc (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF) https://t.co/zDEJHEO4Ki"
        },
        {
            "author_id": "3403091037",
            "created_at": "2015-10-16T14:58:22.000Z",
            "id": "655035056210210817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kitesurf invade o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/3slXy4WS85"
        },
        {
            "author_id": "130333968",
            "created_at": "2015-10-16T14:57:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.42742111,
                        -20.33576415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "48b1d0ea7b9cca61"
            },
            "id": "655034948697460736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Missing the cachu feelings... \u26fa\ufe0f @ Casca D'anta, Parque Nacional Da Serra Da Canastra https://t.co/GRwG0KaP5N"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2015-10-16T14:30:11.000Z",
            "id": "655027965101740033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha \"Mirante do bem\" no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 restaurada e oferece mais conforto e seguran\u00e7a aos... http://t.co/Tvh1nk7I5X"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-10-16T14:14:07.000Z",
            "id": "655023921129910272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental prende suspeitos de ca\u00e7ar no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/VngWDxnhfd"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-10-16T14:01:05.000Z",
            "id": "655020643864420357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Pol\u00edcia Ambiental prende suspeitos de ca\u00e7ar no Parque Nacional do Igua\u00e7u \" http://t.co/cMoRnjHGcz"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2015-10-16T13:59:22.000Z",
            "id": "655020210408198144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Pol\u00edcia Ambiental prende suspeitos de ca\u00e7ar no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/9APyNKHmuQ #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-10-16T13:54:49.000Z",
            "id": "655019064843194368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental prende suspeitos de ca\u00e7ar no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/VJFY1kJeJ9 \nA\u00e7\u00e3o em Foz do Igua\u00e7u e Santa Terezinha \u2026"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-10-16T13:54:43.000Z",
            "id": "655019038138089473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental prende suspeitos de ca\u00e7ar no Parque Nacional do Igua\u00e7u  http://t.co/VJFY1kJeJ9"
        },
        {
            "author_id": "384962523",
            "created_at": "2015-10-16T13:54:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "TodosGronchos"
                    }
                ]
            },
            "id": "655019030659637249",
            "in_reply_to_user_id": "173864452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TodosGronchos monumento natural"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2015-10-16T13:50:10.000Z",
            "id": "655017895789920256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental prende suspeitos de ca\u00e7ar no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/XGCS7htpIx"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-10-16T13:46:31.000Z",
            "id": "655016976381792256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Pol\u00edcia Ambiental prende suspeitos de ca\u00e7ar no Parque Nacional do Igua\u00e7u \" http://t.co/cMoRnjHGcz"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2015-10-16T13:44:09.000Z",
            "id": "655016380589350912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental prende suspeitos de ca\u00e7ar no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/JKj1jN5Zch"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2015-10-16T13:43:06.000Z",
            "id": "655016118202048512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental prende suspeitos de ca\u00e7ar no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/dRoHBN0Ogk"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2015-10-16T13:43:05.000Z",
            "id": "655016112048984064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental prende suspeitos de ca\u00e7ar no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/6rsAXSCoAK"
        },
        {
            "author_id": "43755710",
            "created_at": "2015-10-16T13:24:11.000Z",
            "id": "655011355477561344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional abriga mais da metade das aves da Bahia  http://t.co/2LG4Kf4JNc"
        },
        {
            "author_id": "361868029",
            "created_at": "2015-10-16T13:00:03.000Z",
            "id": "655005283928973312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Vale da Morte fica localizado nos estados americanos da Calif\u00f3rnia e Nevada. Considerado um... http://t.co/knwFKmHPFY"
        },
        {
            "author_id": "288267852",
            "created_at": "2015-10-16T12:11:07.000Z",
            "id": "654992969687175169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Arapixi lan\u00e7a Programa de Voluntariado\n\nhttp://t.co/gc4imo4FDX http://t.co/cku6Y7MGY9"
        },
        {
            "author_id": "105127698",
            "created_at": "2015-10-16T12:10:17.000Z",
            "id": "654992757153517569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem \u00e0 Vista \u00bb Estado portugu\u00eas condecora trabalhadores do Gorongosa National Park, representados por M\u00e1rio... http://t.co/jVO0uQwXWK"
        },
        {
            "author_id": "71529506",
            "created_at": "2015-10-16T12:00:02.000Z",
            "id": "654990178520576000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Canastra \u00e9 um dos mais importantes parques nacionais brasileiros, criado em 1972... http://t.co/muXF4wxOVl"
        },
        {
            "author_id": "1210185308",
            "created_at": "2015-10-16T11:12:02.000Z",
            "id": "654978100854411264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o 10, todos acima do Tejo, 3 nascem em terras do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas... E CLARO: o Rio Vez faz parte... http://t.co/saF4xboYai"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2015-10-16T10:01:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 8,
                        "username": "guiduarte87"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 26,
                        "username": "repostapp"
                    }
                ]
            },
            "id": "654960244196413440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @guiduarte87 with @repostapp.\n\u30fb\u30fb\u30fb\nLagoa dourada, parque nacional da serra do cipo. Pedal de 70 km em jejum... http://t.co/tXJi2aosma"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2015-10-16T10:00:57.000Z",
            "id": "654960209723596800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost guiduarte87 with repostapp.\n\u30fb\u30fb\u30fb\nLagoa dourada, parque nacional da serra do cipo. Pedal de 70\u2026 https://t.co/4E1M5LSnzv"
        },
        {
            "author_id": "3864337529",
            "created_at": "2015-10-16T02:52:39.000Z",
            "id": "654852425875128320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 \nTravessia do Pico da Bandeira \n#stars #summit #Mountaineers #mountains #brazil http://t.co/1uFlnC65v9"
        },
        {
            "author_id": "141251760",
            "created_at": "2015-10-16T02:24:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        100.48333333,
                        13.75
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01b16bd741916122"
            },
            "id": "654845294576816128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ang Tong, parque nacional marinho da Tail\u00e2ndia, \u00e9 uma das grandes belezas naturais do pa\u00eds outrora\u2026 https://t.co/d4Id4aMAF6"
        },
        {
            "author_id": "558940224",
            "created_at": "2015-10-16T02:16:18.000Z",
            "id": "654843278005817344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "by revistaviajar: Sabia que esse m\u00eas o famoso Parque Nacional de #Yosimite, na #Calif\u00f3rnia completou 125 anos? Anua\u2026 http://t.co/OLfA34scYC"
        },
        {
            "author_id": "74215006",
            "created_at": "2015-10-16T01:57:58.000Z",
            "id": "654838664690847746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 30,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A recupera\u00e7\u00e3o da SP-221, que d\u00e1 acesso ao Parque Nacional da Serra da Bocaina, por exemplo, multiplicou por quatro o n\u00famero de turistas."
        },
        {
            "author_id": "155420905",
            "created_at": "2015-10-16T01:11:02.000Z",
            "id": "654826851219722240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assistindo aqui em Caraj\u00e1s, na floresta nacional. #tudopelaNFL"
        },
        {
            "author_id": "3338157340",
            "created_at": "2015-10-16T00:24:48.000Z",
            "id": "654815218632003584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grava\u00e7\u00e3o com vento que quase nos leva pra baixo @ Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados Da\u2026 https://t.co/Vg9KUeIaHi"
        },
        {
            "author_id": "1269506796",
            "created_at": "2015-10-15T23:24:40.000Z",
            "id": "654800083028852736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faz cara de espont\u00e2neo a\u00ed @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/nhRXHYxGzj"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2015-10-15T23:18:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.29322169,
                        -20.31592185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "654798466300821505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7o das Antas, I\u00fana -ES\nParque nacional do Capara\u00f3 \u2764\ufe0f\nFoto: mahmk @ Capixaba Da Gema https://t.co/snWSHkXRrP"
        },
        {
            "author_id": "130594237",
            "created_at": "2015-10-15T23:18:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -90.31209526,
                        -0.74388632
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007b1daa3a3f0456"
            },
            "id": "654798441843847169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4d\ud83c\udffc @ Parque Nacional Galapagos https://t.co/uZe0RDCoAk"
        },
        {
            "author_id": "95253497",
            "created_at": "2015-10-15T22:29:40.000Z",
            "id": "654786243436261380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre urso s\u00edmbolo do Parque Nacional de #Abruzzos. Leia mais: http://t.co/LkRbTxALvL http://t.co/Ou8IVYirm1"
        },
        {
            "author_id": "1934077034",
            "created_at": "2015-10-15T22:02:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 88,
                        "username": "spain"
                    }
                ]
            },
            "id": "654779516242423808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#EspanhaNoBrasil \n\nO Parque Nacional de Monfrag\u00fce \u00e9 a NATURALEZA em letras mai\u00fasculas.\n\n@spain\nhttp://t.co/gV4DZiCv7R http://t.co/VyqiAMxT1e"
        },
        {
            "author_id": "61582907",
            "created_at": "2015-10-15T21:37:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.04766464,
                        -3.04992542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "654773158793183232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural dos Buritis in Manaus, Amazonas https://t.co/GPadcvrTd2"
        },
        {
            "author_id": "110399918",
            "created_at": "2015-10-15T20:21:24.000Z",
            "id": "654753963309338624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guaratiba: Prefeitura e Inea combatem ocupa\u00e7\u00e3o clandestina em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/l4P3dSJr4m"
        },
        {
            "author_id": "1389422689",
            "created_at": "2015-10-15T20:10:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "654751112088543232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui \u00e0 cachoeira do Parque Nacional... \ud83d\udd1d Demais \ud83d\udc4c\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "3438657526",
            "created_at": "2015-10-15T20:04:08.000Z",
            "id": "654749617209257984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Vale dos Dinossauros https://t.co/TqPzzqGlX3"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-10-15T19:48:18.000Z",
            "id": "654745635233488896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nPaulo Zuker, de 72 anos, foi visto pela \u00faltima vez na tarde de domingo. Comerciante desapareceu pr\u00f3ximo ao Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "152244148",
            "created_at": "2015-10-15T19:43:30.000Z",
            "id": "654744426145681408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guaratiba: Prefeitura e Inea combatem ocupa\u00e7\u00e3o clandestina em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/akj7eKLCM9 #LeiSecaMaric\u00e1 #Maric\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "307523244",
            "created_at": "2015-10-15T19:17:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "ecdce75d48b13b64"
            },
            "id": "654737822918684674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tortuguero (1) #CostaRica #FotoViajera #rutas #viajar #travelandreams.net http://t.co/HUFoPv3Unq"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2015-10-15T18:42:18.000Z",
            "id": "654729025164742657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos conhecer o Parque Nacional do Chobe, no Botswana? http://t.co/LhnFMtAOC4"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2015-10-15T18:32:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "654726548084232192",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Cadela labrador salva dona de ataque de urso nos EUA: Cena ocorreu perto do Parque Nacional d... http://t.co/TGG2ZT47Se"
        },
        {
            "author_id": "69043894",
            "created_at": "2015-10-15T18:32:23.000Z",
            "id": "654726527557332992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#operacaoBetaLab Cadela labrador salva dona de ataque de urso nos EUA: Cena ocorreu perto do Parque Nacional d... http://t.co/kL8wz8Gdnu"
        },
        {
            "author_id": "353607249",
            "created_at": "2015-10-15T18:32:13.000Z",
            "id": "654726486461558784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cadela labrador salva dona de ataque de urso nos EUA: Cena ocorreu perto do Parque Nacional de Yellow... http://t.co/4elQ4IZdtV #betalab"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-10-15T17:48:17.000Z",
            "id": "654715429915525122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCena ocorreu perto do Parque Nacional de Yellowstone. Cadela chamada Carmen perseguiu o urso e o afugentou."
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2015-10-15T17:30:02.000Z",
            "id": "654710837144240128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Masai Mara http://t.co/E73kcPJE4q #kenia http://t.co/Bz4vFoRt7n"
        },
        {
            "author_id": "140067061",
            "created_at": "2015-10-15T17:13:35.000Z",
            "id": "654706698901282816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto amea\u00e7aria \u00e1rea protegida, segundo defensores do meio ambiente. http://t.co/sxgBo8MS41"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2015-10-15T16:55:47.000Z",
            "id": "654702218478678016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Corrida e caminhada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica abrem programa\u00e7\u00e3o do dia http://t.co/UOeXlQCvzD"
        },
        {
            "author_id": "459742662",
            "created_at": "2015-10-15T16:52:22.000Z",
            "id": "654701360626057217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses en Brasil. http://t.co/vgq1iDRUin"
        },
        {
            "author_id": "131664164",
            "created_at": "2015-10-15T16:32:25.000Z",
            "id": "654696340593618944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mcrfoco On\u00e7a pintada \u00e9 vista no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/0pkKeQGPiO"
        },
        {
            "author_id": "87717822",
            "created_at": "2015-10-15T16:14:13.000Z",
            "id": "654691757792231424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/j2L7T3dj9l   A beleza natural do Rio de Janeiro \u00e9... http://t.co/1Oa3716CjI"
        },
        {
            "author_id": "108307822",
            "created_at": "2015-10-15T16:04:14.000Z",
            "id": "654689244896559104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento sereia destru\u00eddo @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/h2J88zBlQr"
        },
        {
            "author_id": "125034237",
            "created_at": "2015-10-15T15:15:50.000Z",
            "id": "654677068010008577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na tribuna, Ver. @joaoalfredopsol destaca aprova\u00e7\u00e3o do PLO 196/11, q cria a \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico - ARIE da Matinha do Pici"
        },
        {
            "author_id": "350177130",
            "created_at": "2015-10-15T14:51:18.000Z",
            "id": "654670890857205760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a pintada \u00e9 vista no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/BH92TwQWgA"
        },
        {
            "author_id": "33493013",
            "created_at": "2015-10-15T14:25:56.000Z",
            "id": "654664509961842689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a pintada \u00e9 vista no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/HhghvCM83c"
        },
        {
            "author_id": "1564187167",
            "created_at": "2015-10-15T13:53:22.000Z",
            "id": "654656313197068290",
            "in_reply_to_user_id": "147231752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@priscasour ai, que bacana :)\nEu AMO a energia de estar no parque nacional. acho um negoss maravilhouso! &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "430705371",
            "created_at": "2015-10-15T13:42:06.000Z",
            "id": "654653478644486146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto amea\u00e7aria \u00e1rea protegida, segundo defensores do meio ambiente. A\u00e7\u00e3o j\u00e1 havia sido bloqueada pela justi\u00e7a... http://t.co/06k98eA2QY"
        },
        {
            "author_id": "273466200",
            "created_at": "2015-10-15T13:27:36.000Z",
            "id": "654649829503594496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voz de Ilha Grande: Pais e filhos desvendam a biodiversidade da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u2013 Apa... http://t.co/uJiBfRcKOg"
        },
        {
            "author_id": "14925838",
            "created_at": "2015-10-15T13:16:15.000Z",
            "id": "654646969994989568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia permite pol\u00eamica minera\u00e7\u00e3o na Grande Barreira de Corais. Projeto amea\u00e7aria \u00e1rea protegida. http://t.co/bgkJm8ygCG"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2015-10-15T13:00:59.000Z",
            "id": "654643130143272960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o aos praticantes de caminhadas de longo percurso!! \n\nA partir de 10 de outubro, o Parque Nacional da Serra... http://t.co/uR3MyYOeT3"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2015-10-15T13:00:24.000Z",
            "id": "654642981102706688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 o anivers\u00e1rio do Parque Nacional El Leoncito! Lhe convidamos a visit\u00e1-lo neste video: https://t.co/bF8UCR4Hol #ArgentinaPorVoc\u00ea"
        },
        {
            "author_id": "157738403",
            "created_at": "2015-10-15T12:54:29.000Z",
            "id": "654641494398214144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/C7bLQBUqjP"
        },
        {
            "author_id": "360828800",
            "created_at": "2015-10-15T12:41:08.000Z",
            "id": "654638135620431872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha de 4 km s\u00f3 pra n\u00e3o perder o ritmo \u2014 a sentir-se motivada em Parque Nacional Do Gericin\u00f3 http://t.co/oHDuaEfvGz"
        },
        {
            "author_id": "455309731",
            "created_at": "2015-10-15T12:32:25.000Z",
            "id": "654635942062505984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/G5kyF8l3fk"
        },
        {
            "author_id": "16672011",
            "created_at": "2015-10-15T12:28:05.000Z",
            "id": "654634849953808384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Serra da Jiboia refor\u00e7a necessidade de criar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na \u00e1rea http://t.co/gt5AJKRo7L http://t.co/kiJEzP5KPf"
        },
        {
            "author_id": "69285607",
            "created_at": "2015-10-15T12:28:00.000Z",
            "id": "654634827271041024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e basta dizer que algo \u00e9 \"n\u00e3o cient\u00edfico\" pra que este algo deixe de existir. enquanto isso, o parque nacional est\u00e1 em chamas aqui do lado."
        },
        {
            "author_id": "93666404",
            "created_at": "2015-10-15T12:02:35.000Z",
            "id": "654628433469771776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#meioAmbiente Derrubada de emba\u00favas, aroeiras e ip\u00eas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Sampaio C\u00f4rrea, Saquarema.  #linhaVerde_0300_2531177"
        },
        {
            "author_id": "37649927",
            "created_at": "2015-10-15T12:02:35.000Z",
            "id": "654628432865796096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#meioAmbiente Derrubada de emba\u00favas, aroeiras e ip\u00eas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Sampaio C\u00f4rrea, Saquarema.  #linhaVerde_0300_2531177"
        },
        {
            "author_id": "2659499174",
            "created_at": "2015-10-15T11:25:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "LeoCabineiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "654619095191695360",
            "in_reply_to_user_id": "2659499174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@LeoCabineiro Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Lagoa Bonita, MA - Brasil http://t.co/gyTpbE64xl"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-10-15T09:57:19.000Z",
            "id": "654596909512810496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia permite pol\u00eamica minera\u00e7\u00e3o na Grande Barreira de Corais: Projeto amea\u00e7aria \u00e1rea protegida, segundo d... http://t.co/idos5MRjmb"
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-10-15T09:57:17.000Z",
            "id": "654596899446521856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia permite pol\u00eamica minera\u00e7\u00e3o na Grande Barreira de Corais: Projeto amea\u00e7aria \u00e1rea protegida, segundo d... http://t.co/fPgv3N2X5n"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2015-10-15T09:57:10.000Z",
            "id": "654596868928745472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia permite pol\u00eamica minera\u00e7\u00e3o na Grande Barreira de Corais: Projeto amea\u00e7aria \u00e1rea protegida, segundo d... http://t.co/4yflSeaLyz"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-10-15T09:57:04.000Z",
            "id": "654596846237544448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia permite pol\u00eamica minera\u00e7\u00e3o na Grande Barreira de Corais: Projeto amea\u00e7aria \u00e1rea protegida, segundo d... http://t.co/RkAHfNtjmU"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2015-10-15T09:57:00.000Z",
            "id": "654596827413524480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia permite pol\u00eamica minera\u00e7\u00e3o na Grande Barreira de Corais: Projeto amea\u00e7aria \u00e1rea protegida, segundo d... http://t.co/92osBeWU5E"
        },
        {
            "author_id": "374630326",
            "created_at": "2015-10-15T09:56:52.000Z",
            "id": "654596796967075840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia permite pol\u00eamica minera\u00e7\u00e3o na Grande Barreira de Corais: Projeto amea\u00e7aria \u00e1rea protegida, segundo d... http://t.co/CzqQ4CApv9"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2015-10-15T09:56:51.000Z",
            "id": "654596792957317121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia permite pol\u00eamica minera\u00e7\u00e3o na Grande Barreira de Corais: Projeto amea\u00e7aria \u00e1rea protegida, segundo d... http://t.co/mfBjeQEjVs"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [_l0en].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "_l0en",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "_l0en"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Misiones, Argentina",
                "id": "33c4b9983fe31b5d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Qu\u00e9nia",
                "country_code": "KE",
                "full_name": "Rift Valley, Kenya",
                "id": "01065a114b362889",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Canad\u00e1",
                "country_code": "CA",
                "full_name": "Improvement District No.  9 Banff, Alberta",
                "id": "2a71c43fd7a708ca",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmas, Brasil",
                "id": "559fe09585259001",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Curacaut\u00edn, Chile",
                "id": "008dfa8f706156d4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana do Riacho, Brasil",
                "id": "168a9b8aa24648a0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Qu\u00e9nia",
                "country_code": "KE",
                "full_name": "Nairobi, Kenya",
                "id": "01e215db7136a37e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parna\u00edba, Brasil",
                "id": "725826b367f80872",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Tanz\u00e2nia",
                "country_code": "TZ",
                "full_name": "Zanzibar West, Tanzania",
                "id": "00a1296e076ab2ef",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Santiago, Chile",
                "id": "0010b4cb51ca93d8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Los Santos, Colombia",
                "id": "011197b7583c508c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos, Brasil",
                "id": "556b383df8dc6f15",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vargem Bonita, Brasil",
                "id": "48b1d0ea7b9cca61",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Tail\u00e2ndia",
                "country_code": "TH",
                "full_name": "\u0e1a\u0e49\u0e32\u0e19\u0e0a\u0e48\u0e32\u0e07\u0e2b\u0e25\u0e48\u0e2d, \u0e1b\u0e23\u0e30\u0e40\u0e17\u0e28\u0e44\u0e17\u0e22",
                "id": "01b16bd741916122",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Ecuador",
                "country_code": "EC",
                "full_name": "Santa Cruz, Ecuador",
                "id": "007b1daa3a3f0456",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Espanha",
                "id": "ecdce75d48b13b64",
                "place_type": "country"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "178467852",
                "name": "Camilla Hellen Lima",
                "username": "camillahellen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61582907",
                "name": "Ivo Vieira - News",
                "username": "aovivoivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979252422",
                "name": "Guilherme Costa",
                "username": "Oguicosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22",
                "name": "rabble",
                "username": "rabble",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3540093081",
                "name": "Jennifer",
                "username": "Itsjennygomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "562069064",
                "name": "Claudia Paix\u00e3o",
                "username": "_claudiapaixao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3291244497",
                "name": "\ud835\ude72\ud835\ude95\ud835\ude8a\ud835\ude9e\ud835\ude8d\ud835\ude92\ud835\ude8a",
                "username": "ac_almeidaclau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1975354388",
                "name": "Pedro Cateriano B",
                "username": "PCaterianoB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173020528",
                "name": "Consejo de Ministros",
                "username": "pcmperu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407167575",
                "name": "Mega Buzz",
                "username": "portalmegabuzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707653519",
                "name": "T1 Not\u00edcias",
                "username": "T1_NOTICIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813219062",
                "name": "Alexandra Barcellos",
                "username": "LivrosBarcellos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515791456",
                "name": "Heron Cid",
                "username": "heroncid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96815163",
                "name": "Mais PB",
                "username": "maispb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2338193055",
                "name": "Adaires Junior",
                "username": "AdairesJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27679432",
                "name": "Renatinha Capo",
                "username": "Copertone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27303563",
                "name": "Alexandre Magrineli",
                "username": "magrineli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218679255",
                "name": "ES Informa",
                "username": "ES_Informa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206384991",
                "name": "G1 ES",
                "username": "g1es",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69059115",
                "name": "Vivaterra Viagens",
                "username": "vivaterrabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459742662",
                "name": "jorge perez",
                "username": "JORGEPEREZG3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3115199283",
                "name": "\u00c1gua, Sua Linda",
                "username": "AguaSuaLinda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150328653",
                "name": "FIERO",
                "username": "FIEROcalcados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35317431",
                "name": "Paulo Barreto",
                "username": "paulogbarreto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54045252",
                "name": "Viaje ComIgor",
                "username": "ViajeComIgor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35876056",
                "name": "Bruno Boni de Oliveira",
                "username": "brunoboni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1555040077",
                "name": "Descubra a \u00c1frica do Sul",
                "username": "VivaAfricadoSul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411058576",
                "name": "Elmar Eug\u00eanio Advogado Trabalhista em Palmas TO",
                "username": "elmareugenioadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3132196366",
                "name": "Portal do Tocantins",
                "username": "portaldoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2483925012",
                "name": "Seu Direito em Foco com o advogado Elmar Eug\u00eanio",
                "username": "seudireitoemfoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64950397",
                "name": "V R",
                "username": "vrfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111688782",
                "name": "Paulina Chamorro",
                "username": "paulinachamorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68795566",
                "name": "Marcelo Krause",
                "username": "marcelo_krause",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2422218062",
                "name": "Martiny News",
                "username": "MartinyNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2508654983",
                "name": "Cubotronic",
                "username": "QueTylerDen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3363358733",
                "name": "john j fallows",
                "username": "johnjfallows",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273132974",
                "name": "Donnie Harding",
                "username": "Dhardingsea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234468321",
                "name": "Alberto",
                "username": "Bivasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53355943",
                "name": "7 Maravillas America",
                "username": "7maravillas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388620087",
                "name": "Portal Fri Not\u00edcias",
                "username": "FriNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237870066",
                "name": "Since 88",
                "username": "MoabeRED",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292381874",
                "name": "carlos",
                "username": "xand_tere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457771541",
                "name": "Andr\u00e9a",
                "username": "Rubiandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163687200",
                "name": "Geise Oliveira",
                "username": "GeiseON",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2545949840",
                "name": "Girassol Viagens",
                "username": "girassolviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248870705",
                "name": "Pedro Filho",
                "username": "pedrofilhofec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417808479",
                "name": "Radar Maca\u00e9",
                "username": "RadarMacae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320398714",
                "name": "maria ines tinoco m.",
                "username": "inestinoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14673186",
                "name": "R.Cifuentes",
                "username": "rick_cifuentes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "marciomtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1671581366",
                "name": "G1 Regi\u00e3o Serrana RJ",
                "username": "g1serrarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2971207859",
                "name": "Jornal do Povo",
                "username": "JornaldoPovo14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86515699",
                "name": "Capixaba da Gema",
                "username": "capixabadagema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1718679918",
                "name": "Maria Lourdes Santos",
                "username": "lourdespsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3602086696",
                "name": "Curto e Curioso",
                "username": "CurtoeCurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3502921108",
                "name": "FlyWorld P. do Canto",
                "username": "FlyWorldvpc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132474285",
                "name": "Federico",
                "username": "fede_viceconte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421965011",
                "name": "info TIMOR LESTE",
                "username": "infoTIMORLESTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26312655",
                "name": "Portal de Aventura",
                "username": "extremos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67210924",
                "name": "Viajar, Ver e Viver",
                "username": "viajarverviver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3293216451",
                "name": "Ter\u00eaNews",
                "username": "terenewsrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87771198",
                "name": "juizeshiphop",
                "username": "JUIZESHIPHOP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188986358",
                "name": "Demar",
                "username": "valdemar__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74144616",
                "name": "D\u00e9borah Morato",
                "username": "deborahmorato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2886830236",
                "name": "jornal on",
                "username": "ojornal_on",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128200363",
                "name": "valdo vale",
                "username": "valdovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54578701",
                "name": "Richardson Pacheco",
                "username": "Richardsonpach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224399808",
                "name": "Suzana D Tardin",
                "username": "suzanatardin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2348521573",
                "name": "VisitCzechRepublic_BR",
                "username": "CzechTourism_Br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80485510",
                "name": "Karim",
                "username": "karim_delakarim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3438996827",
                "name": "doente de brazil",
                "username": "monstrioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2733550329",
                "name": "Marcelo M\u00f6nch",
                "username": "MonchBier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100850627",
                "name": "Rafael Gon\u00e7alves",
                "username": "rssgonc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83234976",
                "name": "Sobral Online",
                "username": "sobralonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68187204",
                "name": "Monique Trips",
                "username": "monique_trips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "746278254",
                "name": "Wilfred",
                "username": "exploraelqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16268081",
                "name": "#Temuco y #Araucan\u00eda",
                "username": "temuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589425973",
                "name": "Araucan\u00eda",
                "username": "Sernatur_IX",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "79297183",
                "name": "ThisisChile.cl",
                "username": "thisisChile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172768234",
                "name": "CONAF",
                "username": "conaf_minagri",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2182801303",
                "name": "Somos Venezuela Mag",
                "username": "SomosVenezuelaM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3021251482",
                "name": "ADEPOL - Cear\u00e1",
                "username": "AdepolCeara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229830375",
                "name": "OLP",
                "username": "observalp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253982124",
                "name": "ElisetePenaOliveira",
                "username": "ElisetePena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85113867",
                "name": "Ijanete",
                "username": "Ijanete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3072425823",
                "name": "LabTan UEPG",
                "username": "LabTanUEPG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "812692410",
                "name": "Ivan Casquero",
                "username": "46_caskero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44135632",
                "name": "Trilhas e Rumos",
                "username": "trilhasrumos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3364300499",
                "name": "Gardener Paisagismo",
                "username": "GardenerRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447397227",
                "name": "Ler Not\u00edcias",
                "username": "LerNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192193710",
                "name": "#RioBlogProg",
                "username": "rioblogprog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792170752",
                "name": "David Cordeiro",
                "username": "davidcunha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86142824",
                "name": "Guilherme # Beta",
                "username": "guilhermecorde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348434789",
                "name": "Edilson Ara\u00fajo Costa \u32db",
                "username": "EdilsonAraujo01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109764189",
                "name": "Comiss\u00e3o Amb Sul-RJ",
                "username": "ComAmbSulRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53077523",
                "name": "Kampa",
                "username": "Kampa_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39040604",
                "name": "Viajar entre Viagens",
                "username": "viajarentreviag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1620656736",
                "name": "Malaparadois",
                "username": "Malaparadois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134264073",
                "name": "Thiago HD",
                "username": "ThiagoLoveLife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171254108",
                "name": "J\u00faNiOr MeNdEs",
                "username": "Jr_mendes20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71155292",
                "name": "Paul Sampaio",
                "username": "redesampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20271935",
                "name": "Diario Elpais.cr",
                "username": "elpaiscr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67694698",
                "name": "Adriana Berti Costa",
                "username": "adrianajberti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393019844",
                "name": "Samuel F. da Costa",
                "username": "SamuelFdaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379178076",
                "name": "Lucas",
                "username": "lucashnrque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938106307",
                "name": "Renata Fontaneli",
                "username": "refontaneli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255088938",
                "name": "caroline",
                "username": "stylinsonyear",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72590418",
                "name": "Pirwa Hostels",
                "username": "pirwahostels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252330375",
                "name": "Nathalie Noel",
                "username": "nathtwits11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2191326469",
                "name": "Felipe Benavente",
                "username": "BenaventeBmx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961288532",
                "name": "Trajano Gracia Neto",
                "username": "NetoGracia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234538679",
                "name": "Maria Geo",
                "username": "mariamaiageo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62368926",
                "name": "Jailson Carlos",
                "username": "jailson_carlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60722362",
                "name": "Di\u00e1rio do Nordeste",
                "username": "diarioonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59863704",
                "name": "ISAC MARTINS",
                "username": "isac51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3948837285",
                "name": "Ecooideia",
                "username": "ecooideiabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138396179",
                "name": "Luciano Ferris",
                "username": "LucianoFerris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "281810019",
                "name": "Charles Izaquiel",
                "username": "clizaquiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221821267",
                "name": "Thiago J. Ferreira",
                "username": "Thity_cps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3901527015",
                "name": "Ascobom Oficial",
                "username": "Ascobom_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86290486",
                "name": "Blog Boa Viagem",
                "username": "blogboaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40591763",
                "name": "Record TV Minas",
                "username": "recordtvminas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78601127",
                "name": "Grade6",
                "username": "Grade_6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53382235",
                "name": "Acqua Sub - Viagens e Mergulhos",
                "username": "AcquaSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180763854",
                "name": "CCIBrasil",
                "username": "CCI_Intercambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753867601",
                "name": "fabianoaraujo",
                "username": "fabianoaraujo42",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72171579",
                "name": "ENKEL",
                "username": "lucasenkel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2720697997",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "celinhatim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666619462",
                "name": "juliano",
                "username": "jjuliano13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1660719116",
                "name": "Bruno Pereira",
                "username": "brnjf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714429943",
                "name": "TwoMap",
                "username": "2maptureventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1618040198",
                "name": "Tha\u00eds",
                "username": "_tatarod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88661680",
                "name": "Api\u00e1rio Cambar\u00e1",
                "username": "ApiarioCambara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "494263819",
                "name": "AMAI",
                "username": "amai_sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2278282063",
                "name": "Viaje+ Tour",
                "username": "ViajeMais_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2239224271",
                "name": "Bem Receptivo",
                "username": "bemreceptivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298166978",
                "name": "Andr\u00e9 Mano\u00e1",
                "username": "AndreManoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183749610",
                "name": "TV Assembleia MG",
                "username": "tvalmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "161370123",
                "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcee\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udced\ud835\udcf8",
                "username": "LiKc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "473142569",
                "name": "Jornal dos Munic\u00edpios",
                "username": "MunicipiosNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187502919",
                "name": "Instagram: @gsuresgate",
                "username": "bombeirosce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259831843",
                "name": "Elias Silva #TimBeta",
                "username": "PT2EL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111239115",
                "name": "R. K. Alan",
                "username": "R_K_Alan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2292809714",
                "name": "Oeste Mais",
                "username": "portaloestemais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914653",
                "name": "MPF Meio Ambiente",
                "username": "MPF_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376436184",
                "name": "Aline Diorio Mayrink",
                "username": "AlineDiorioMayr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38785776",
                "name": "Professor Jex",
                "username": "professorjex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229227458",
                "name": "Roberta Marques",
                "username": "robertabmarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305899601",
                "name": "Carlos E G Carvalho",
                "username": "carloscartola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35873782",
                "name": "Portal UAI",
                "username": "portaluai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "464626390",
                "name": "Rodrigo ZANELLI",
                "username": "scrzanelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122669191",
                "name": "Hotel Baviera",
                "username": "HotelBaviera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214146468",
                "name": "Luz Hotel",
                "username": "luzhotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3174077481",
                "name": "Fabuloso Destino",
                "username": "fabulosaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1313629382",
                "name": "AIP-Viajes.com",
                "username": "AIPviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68744590",
                "name": "Raissa Guimar\u00e3es",
                "username": "rguimaraess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179657370",
                "name": "G1 MG",
                "username": "g1mg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31516732",
                "name": "jose belo",
                "username": "zebelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2858630067",
                "name": "Jornal A Serra",
                "username": "JornalASerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3025776755",
                "name": "Dani Costa",
                "username": "danniabrahao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71789907",
                "name": "Allewerton Silveira",
                "username": "allewerton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280791691",
                "name": "Isaac Bugarim",
                "username": "_Bugarim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170371384",
                "name": "Monique Cheker",
                "username": "MoniqueCheker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "132972786",
                "name": "Gabinete Curiosidade",
                "username": "sergiozeiger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23088279",
                "name": "Jimmy Duarte",
                "username": "JimmyDuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52024106",
                "name": "Michel",
                "username": "MichelEnLaRed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354127795",
                "name": "Ionice",
                "username": "Nicecomenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140413929",
                "name": "Merlong Solano",
                "username": "MerlongSolano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2869000215",
                "name": "Wallcast",
                "username": "Salenrmf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87448133",
                "name": "Museu Em\u00edlio Goeldi",
                "username": "museugoeldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44417051",
                "name": "Renato Bacellar",
                "username": "bacellarsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3354870358",
                "name": "Vinicius Diniz #beta",
                "username": "ViniciusDinizb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49635851",
                "name": "MARIANINA",
                "username": "M_IMPAGLIAZZO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298072157",
                "name": "Andreia Constancio",
                "username": "andreiaconstanc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3534080543",
                "name": "C\u00e2mara Foz",
                "username": "Camara_Foz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369064421",
                "name": "Moto Encontros",
                "username": "MotoEncontros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "899749327",
                "name": "Daniel",
                "username": "DanRodriguesdan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64408553",
                "name": "Revista Vis\u00e3o",
                "username": "RevistaVisao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522391522",
                "name": "Four Seasons Brasil",
                "username": "FourSeasonsBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1190505763",
                "name": "Paisajes Incre\u00edbles",
                "username": "_Paisajes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261733488",
                "name": "Nanda \ud83d\udc8d\ud83c\udf08",
                "username": "fenuneesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267493310",
                "name": "Berna Nobrega",
                "username": "bernadetenobreg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64723950",
                "name": "karlaReis",
                "username": "karlavieirareis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214562966",
                "name": "FernandaKeulla \ud83d\udc51",
                "username": "FernandaKeulla",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2744398539",
                "name": "moreNa roSa",
                "username": "lanascalzer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50655661",
                "name": "Filipo Tardim",
                "username": "filipo_tardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159669980",
                "name": "Carlos Martins",
                "username": "cadumartins1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924992670",
                "name": "Ar\u00edsia Barros",
                "username": "raizesdeafricas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103613986",
                "name": "Marina Cardoso Melo",
                "username": "MarinaCCMelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979027706",
                "name": "Fran",
                "username": "Gordillofran123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59888426",
                "name": "Diego Enrique",
                "username": "AlterEgoDiego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2840322358",
                "name": ".guilherme pires",
                "username": "Axiszor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136734152",
                "name": "Projeto Fred do Frio",
                "username": "freddofrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2450325601",
                "name": "Calend\u00e1rio Floripa",
                "username": "CalendarFloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82699326",
                "name": "Alec Silva \ud83c\udf35\ud83d\udc06\ud83e\udd96\ud83e\udd95\ud83d\udc09",
                "username": "AlecSilva_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330351923",
                "name": "Cristhian \ud83d\udd25",
                "username": "AlefyCristhyan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2726859212",
                "name": "in dubio pau no reo",
                "username": "Darlene_echelon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136763302",
                "name": "Carla Rocha",
                "username": "carlarochaitaly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53670976",
                "name": "seuroteiro",
                "username": "seuroteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63247141",
                "name": "Marcelo Luciano",
                "username": "MarceloLuciano_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258509665",
                "name": "Magneira",
                "username": "MagnoCarv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323993158",
                "name": "Dermeval Marins",
                "username": "DermevalMarins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151642342",
                "name": "Andressa",
                "username": "dessascruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570309308",
                "name": "Quinta Lamosa",
                "username": "serodio4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44336572",
                "name": "Carlos Queiroz",
                "username": "carlosqueirozpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37801217",
                "name": "Jornal Grande Bahia",
                "username": "jornalgrandebah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237959224",
                "name": "PRAZER EM COMPRAR",
                "username": "prazeremcomprar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472466440",
                "name": "Amo Viajar",
                "username": "amoviajar_gra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151654891",
                "name": "alexia",
                "username": "alexiafreittas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320075253",
                "name": "Portugal Mundo NW",
                "username": "PT_NW_World",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320024624",
                "name": "Portugal NewsWaver",
                "username": "PT_NewsWaver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "850200962",
                "name": "Efrain Garach \u00a9",
                "username": "Efraiin8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48353435",
                "name": "Adolfo Cabrera",
                "username": "cadolfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2515942545",
                "name": "R\u00c1DIO WEB POP",
                "username": "webpop323",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1924757299",
                "name": "Lene",
                "username": "LeneCaitano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2921442249",
                "name": "Leu",
                "username": "lcaitano05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2988315736",
                "name": "jack strep",
                "username": "desaprovei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2355178555",
                "name": "Robson",
                "username": "mozinho0133",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102135222",
                "name": "cheblog",
                "username": "cheblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56901688",
                "name": "Not\u00edcias de Hoje",
                "username": "noticiasdabahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631102880",
                "name": "Marlene Gusm\u00e3o",
                "username": "Marlene_Gusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26560366",
                "name": "Bahia Not\u00edcias",
                "username": "BahiaNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "382848928",
                "name": "salvador_tv",
                "username": "salvador_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241250151",
                "name": "JESUS \u00c9 A SOLU\u00c7\u00c3O",
                "username": "ardnas440",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86438458",
                "name": "Felipe Milanez",
                "username": "felipedjeguaka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34986682",
                "name": "Portal Salvador Dez",
                "username": "salvadordez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61266984",
                "name": "PreserveMeioAmbiente",
                "username": "PreserveMeioAmb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66740203",
                "name": "Amaral Luiz",
                "username": "Cultura_Petrop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67365933",
                "name": "Rafaela",
                "username": "RaafahVaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121122821",
                "name": "Bruno Lopes Batista",
                "username": "Bruno_ADV_bji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14946678",
                "name": "O Locutor\u00ae\u2122",
                "username": "RafaDaguano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53247330",
                "name": "\ud835\udc02\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc1a \ud835\udc01\ud835\udc2b\ud835\udc22\u0301\ud835\udc20\ud835\udc22\ud835\udc1d\ud835\udc28",
                "username": "camillabrigido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69179371",
                "name": "Let Said",
                "username": "letnsaid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208880961",
                "name": "Aviney Davi",
                "username": "AvineyDavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541995695",
                "name": "Lamartine \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BiaoBresil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "514665092",
                "name": "BioNames",
                "username": "Bionames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190041206",
                "name": "Alex Silva",
                "username": "alexsilva_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "597548807",
                "name": "PQ Rachel de Queiroz",
                "username": "pqrachelqueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49601858",
                "name": "Jac vd Laak",
                "username": "jacvdl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1429789038",
                "name": "Ignacio Clemente",
                "username": "ClementeSierro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160596150",
                "name": "Graciela S. Rodrigues Julai",
                "username": "Gracynhamga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236173294",
                "name": "B\u00e1rbara Corr\u00eaa",
                "username": "correabarbara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85700313",
                "name": "instituto wina",
                "username": "einnniw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331974261",
                "name": "toninhofoureaux",
                "username": "barrocada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238357553",
                "name": "Marialine Oliveira",
                "username": "Malineoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3090311937",
                "name": "Felipe Soares",
                "username": "sooaresfeh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225095414",
                "name": "Rede TV Web Mais",
                "username": "MageOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537378266",
                "name": "Economize \u00c1gua",
                "username": "Economize_Agua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55843902",
                "name": "Allan E. Popak",
                "username": "allan_popak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148128196",
                "name": "Andre Alliana",
                "username": "AndreAlliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "506270747",
                "name": "Aondir",
                "username": "Aondir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15845860",
                "name": "Trekking Brasil",
                "username": "trekking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166979171",
                "name": "F\u00e1bio Monteiro",
                "username": "fmmnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815966174",
                "name": "Valfredo",
                "username": "Valfredoqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "Transam\u00e9rica Foz",
                "username": "transamericafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331599908",
                "name": "test90556",
                "username": "test90556",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2695488907",
                "name": "Jean Souza Abreu",
                "username": "jeansouzaabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50012946",
                "name": "Silvio Milar\u00e9 \u24df",
                "username": "silviomilare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3096901726",
                "name": "Multifuncional exausta, mas de pff2",
                "username": "kkfariaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754261590",
                "name": "\u2605 noite do espirito \u2605",
                "username": "noitedoespirito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57343096",
                "name": "jansen fabiano",
                "username": "jansenfas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "864884446708813826",
                "name": "ColoradOnThRoad",
                "username": "ColoradOnThRoad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227055177",
                "name": "Felipe Correia",
                "username": "F_Correia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316752833",
                "name": "iTweetThere4iAM",
                "username": "B_Ubiquitous",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532359499",
                "name": "Regina H A",
                "username": "RegininhaHA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57093430",
                "name": "RICARDO RAPOSO",
                "username": "RaposoRicardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152350865",
                "name": "Sailing & Diving",
                "username": "sailinganddivin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247310664",
                "name": "Governo do Cear\u00e1",
                "username": "GovernoDoCeara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1491343860",
                "name": "mito \u2744\ufe0f",
                "username": "quasimito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107484433",
                "name": "Audifax Barcelos",
                "username": "AudifaxOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334981998",
                "name": "Allysson Rister",
                "username": "AllyssonRister",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2707866672",
                "name": "Jacy Beta Lab",
                "username": "jacy_alencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110274037",
                "name": "Claudiana TIM BETA",
                "username": "claudhianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240676055",
                "name": "Foursquare Swarm",
                "username": "SwarmApp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57370488",
                "name": "\u0412\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438\u0439 AWD.RU",
                "username": "vinskiy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14718218",
                "name": "Vimeo",
                "username": "Vimeo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "539981139",
                "name": "Paulo Chagas",
                "username": "Pchagasvargas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3946795523",
                "name": "Bi\u03b1nc\u03b1 M\u03b1rques \u2728",
                "username": "biancamarquessr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463135958",
                "name": "Flytour Jgs",
                "username": "FlytourJgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59168868",
                "name": "Nacional News",
                "username": "_NacionalNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523704256",
                "name": "Eric Lara",
                "username": "EricLara_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601802057",
                "name": "Marcela Santos",
                "username": "ssantosmarcela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84704689",
                "name": "tanosite",
                "username": "tanosite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3054355341",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "sociopate82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147272279",
                "name": "Kate Harrnacker",
                "username": "Kateninda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557482521",
                "name": "Frederico Rego",
                "username": "fredregoadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204782153",
                "name": "Brasil Metr\u00f3pole",
                "username": "brasilmetropole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141034976",
                "name": "Breno Paulino",
                "username": "bpsgameover",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3225076060",
                "name": "amanda",
                "username": "_aamandapaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3403091037",
                "name": "Walter",
                "username": "walter_sieber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130333968",
                "name": "shu",
                "username": "lucashu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384962523",
                "name": "Sears Zemansky",
                "username": "searszemansky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173864452",
                "name": "Mr. G.",
                "username": "TodosGronchos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43755710",
                "name": "janio rego",
                "username": "janiorego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361868029",
                "name": "HIPTOUR",
                "username": "Hip_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288267852",
                "name": "Portal do Purus",
                "username": "portaldopurus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105127698",
                "name": "Viagem \u00e0 Vista",
                "username": "viagemavista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71529506",
                "name": "ViajaNet",
                "username": "ViajaNet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1210185308",
                "name": "Paula Salgado",
                "username": "PaulaCFSalgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2759451965",
                "name": "Serra do Cip\u00f3",
                "username": "serradocipoinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273451559",
                "name": "Guilherme Duarte",
                "username": "guiduarte87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808396487637995520",
                "name": "Repost",
                "username": "repostapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3864337529",
                "name": "Montanhista Outdoor",
                "username": "MountaineerOutd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141251760",
                "name": "TOP Destinos",
                "username": "topdestinos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558940224",
                "name": "NationalParks Photos",
                "username": "NatlParksPhotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74215006",
                "name": "Geraldo Alckmin",
                "username": "geraldoalckmin",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "155420905",
                "name": "Diego\u24df\ud83d\udc3a\ud83c\udf65",
                "username": "bonnvivantt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3338157340",
                "name": "Andr\u00e9 Veiga",
                "username": "dedapnu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269506796",
                "name": "aninha",
                "username": "anaclaraloobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130594237",
                "name": "milton pinoargote",
                "username": "miltonpinoargot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95253497",
                "name": "ANSA Brasil",
                "username": "ansa_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1934077034",
                "name": "EmbajadaEspa\u00f1aBrasil",
                "username": "EmbEspBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18241502",
                "name": "Spain",
                "username": "spain",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "110399918",
                "name": "Thiago Moura",
                "username": "THIAGOMOURAENF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1389422689",
                "name": "Luiz Antonio \u2695\ud83c\udfc4\ud83c\udffc",
                "username": "luizantoniof28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3438657526",
                "name": "Fabiana Perso",
                "username": "fabianapsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152244148",
                "name": "LSM",
                "username": "LeiSecaMarica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307523244",
                "name": "Travel&Dreams",
                "username": "Travelandream",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69043894",
                "name": "J\u00f4natas Vales  BETA",
                "username": "jonatasvales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353607249",
                "name": "Luciano Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "luck_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140067061",
                "name": "Revista Pesca",
                "username": "revistapesca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131664164",
                "name": "MCRFOCO.com.br",
                "username": "mcrfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87717822",
                "name": "Domi Neto",
                "username": "DALTOBELL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108307822",
                "name": "Renato Alves",
                "username": "renatomassay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125034237",
                "name": "C\u00e2mara Municipal de Fortaleza",
                "username": "cmforoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350177130",
                "name": "REDE TUDOW",
                "username": "REDETUDOW",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33493013",
                "name": "Mais Toledo",
                "username": "maistoledo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1564187167",
                "name": "Toco Fusa",
                "username": "tocofusa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "430705371",
                "name": "Blog do Martins",
                "username": "BlogdoMartinsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273466200",
                "name": "Voz de Ilha Grande(PI)",
                "username": "vozdeilhagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14925838",
                "name": "Surfe",
                "username": "Surfe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "157738403",
                "name": "Cla",
                "username": "claaalopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360828800",
                "name": "CINTIA OLIVER",
                "username": "cintiatokito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455309731",
                "name": "g\u00fc \u2027\u208a\u02da\u2727 \u208a \u02da \u2027",
                "username": "superbixa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16672011",
                "name": "UFRB",
                "username": "ufrb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69285607",
                "name": "Carlos Maltz",
                "username": "carlosmaltz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93666404",
                "name": "Disque Den\u00fancia Rio",
                "username": "DDalertaRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37649927",
                "name": "Disque Den\u00fancia Rio",
                "username": "disque_denuncia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2659499174",
                "name": "\u2b50LeoCabineiro\u30c4 \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f\u1d9c\u02b3\u1da0 \u00b9\u2078\u2079\u2075 43K #MGWV\ud83e\udd82 #VGSDV\u2694\ufe0f",
                "username": "LeoCabineiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121171868",
                "name": "WILSON",
                "username": "masteuzx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299697654",
                "name": "sobrax",
                "username": "sobrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630326",
                "name": "Waldir Donizete",
                "username": "waldirdonizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "657342299773534208",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2cs8fzq27dex9o01rzyx9mulc6rnh",
        "oldest_id": "654596792957317121",
        "result_count": 487
    }
}