{
    "data": [
        {
            "author_id": "528770931",
            "created_at": "2015-10-09T23:27:40.000Z",
            "id": "652626510646517760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gorgeous waterfall in Parque Nacional do Igua\u00e7u, Brasil....nature is amazing:)\n#Brasil #Igua\u00e7u http://t.co/7R5xfVA2Ce"
        },
        {
            "author_id": "354538856",
            "created_at": "2015-10-09T22:35:58.000Z",
            "id": "652613503606464513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica S\u00e3o Camilo http://t.co/jLPzUiRG0G"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2015-10-09T22:13:45.000Z",
            "id": "652607912414724096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco mais do Parque Nacional Manoel Antonio, um dos destinos mais visitados na Costa\u2026 https://t.co/zXoG7KdZ3K"
        },
        {
            "author_id": "3712708996",
            "created_at": "2015-10-09T21:39:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -75.68689846,
                        10.13134015
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "010fd77520d2d48a"
            },
            "id": "652599230650032128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De Cartagena ,em uma excurs\u00e3o de dia inteiro ,voc\u00ea vai explorar o Parque Nacional Islas del Rosario,\u2026 https://t.co/W9R0ihdLbS"
        },
        {
            "author_id": "333217782",
            "created_at": "2015-10-09T21:33:09.000Z",
            "id": "652597695601770496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grava\u00e7\u00e3o hoje do clipe da banda Malta.... haha na minha terra!  #donadavoz @ Floresta Nacional\u2026 https://t.co/tiUItH7SZR"
        },
        {
            "author_id": "73699191",
            "created_at": "2015-10-09T21:09:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.690855,
                        -22.92145
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "652591862151147520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na floresta @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/O7owDkOS7X"
        },
        {
            "author_id": "1458141518",
            "created_at": "2015-10-09T21:03:32.000Z",
            "id": "652590238959861760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma c\u00e2mera GoPro instalada pelo Greenpeace no Glacier National Park regista imagens de uma marmota que fica... http://t.co/kbDV2Sv9yj"
        },
        {
            "author_id": "2999948296",
            "created_at": "2015-10-09T21:03:18.000Z",
            "id": "652590181208489984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/NcGEhCPGcv"
        },
        {
            "author_id": "1458141518",
            "created_at": "2015-10-09T21:01:44.000Z",
            "id": "652589787631718400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marmota lambe c\u00e2mera GoPro no Parque Nacional Glacier. \u2013 Tuga Videos http://t.co/ZW7eyHCW3u"
        },
        {
            "author_id": "82696837",
            "created_at": "2015-10-09T21:01:22.000Z",
            "id": "652589693066981376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marmota lambe c\u00e2mera GoPro no Parque Nacional Glacier. \u2013 Tuga Videos http://t.co/gd9G1DUjyK"
        },
        {
            "author_id": "3304748565",
            "created_at": "2015-10-09T20:42:07.000Z",
            "id": "652584852680740864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escalada cl\u00e1ssica na Verruga do Frade, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\n\nhttp://t.co/oaZQ1W8bH0 http://t.co/fd6yUz3Mgo"
        },
        {
            "author_id": "249145481",
            "created_at": "2015-10-09T20:00:05.000Z",
            "id": "652574271106060288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 100m de duna formam o Morro do Careca, monumento natural que impressiona os visitantes do Rio Grande do... http://t.co/c2SG8kkUsT"
        },
        {
            "author_id": "774380515",
            "created_at": "2015-10-09T19:32:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 94,
                        "username": "RPPNWeb"
                    }
                ]
            },
            "id": "652567429521014784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre as RPPN | RPPN - Reservas Particulares do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/DDdIJRJ9yR via @rppnweb"
        },
        {
            "author_id": "774380515",
            "created_at": "2015-10-09T19:25:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 98,
                        "username": "RPPNWeb"
                    }
                ]
            },
            "id": "652565547842973696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confedera\u00e7\u00e3o RPPN | RPPN - Reservas Particulares do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/Lvj2FF4ki0 via @rppnweb"
        },
        {
            "author_id": "774380515",
            "created_at": "2015-10-09T19:12:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 85,
                        "username": "RPPNWeb"
                    }
                ]
            },
            "id": "652562258187436032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN | RPPN - Reservas Particulares do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/43BB0Cma3i via @rppnweb"
        },
        {
            "author_id": "747176520",
            "created_at": "2015-10-09T19:03:29.000Z",
            "id": "652560030458363904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitas no Parque Nacional do Igua\u00e7u\nAs visitas ao Complexo Tur\u00edstico de Itaipu, em Foz do Igua\u00e7u, no ser\u00e3o... http://t.co/PNNQQxzroH"
        },
        {
            "author_id": "555436943",
            "created_at": "2015-10-09T18:43:44.000Z",
            "id": "652555059763486720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia-3\nHwange, Zimbabue\n\nO dia de hoje foi muito produtivo aqui no Parque Nacional do Hwang\u2026 http://t.co/mX4fe7PZM6 http://t.co/GfdBrP5sxq"
        },
        {
            "author_id": "555436943",
            "created_at": "2015-10-09T18:43:41.000Z",
            "id": "652555046320738304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia-3\nHwange, Zimbabue\n\nO dia de hoje foi muito produtivo aqui no Parque Nacional do Hwang\u2026 http://t.co/mX4fe7PZM6 http://t.co/xpWpWBHPO6"
        },
        {
            "author_id": "555436943",
            "created_at": "2015-10-09T18:43:41.000Z",
            "id": "652555046123515904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia-3\nHwange, Zimbabue\n\nO dia de hoje foi muito produtivo aqui no Parque Nacional do Hwange, encontramos v\u00e1rias... http://t.co/GHE9Xx3oVy"
        },
        {
            "author_id": "774380515",
            "created_at": "2015-10-09T18:26:50.000Z",
            "id": "652550805837479936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jo\u00e3o Luiz Madureira J\u00fanior propriet\u00e1rio da RPPN Mata da Serra/ES"
        },
        {
            "author_id": "774380515",
            "created_at": "2015-10-09T18:26:21.000Z",
            "id": "652550684995387392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jo\u00e3o Luiz Madureira J\u00fanior propriet\u00e1rio da RPPN Mata da Serra/ES | RPPN - Reservas Particulares do Patrim\u00f4nio Natural"
        },
        {
            "author_id": "120604962",
            "created_at": "2015-10-09T18:21:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.14948976,
                        9.39136706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01c78d6030d80ecf"
            },
            "id": "652549546870837248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paradis\u00edaca praia do parque nacional Manuel Ant\u00f4nio! N\u00e3o precisa de filtro!! Costa Rica Pura\u2026 https://t.co/ZB6sxysvjm"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2015-10-09T18:14:50.000Z",
            "id": "652547785665982464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir do dia 25/10/2015, o Parque Nacional das Arauc\u00e1rias estar\u00e1 aberto \u00e0 todos!   Nesse dia vamos comemorar... http://t.co/8g5PYYUDpb"
        },
        {
            "author_id": "133017721",
            "created_at": "2015-10-09T17:52:27.000Z",
            "id": "652542151687954432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Battilani alerta: \u201cToda unidade de conserva\u00e7\u00e3o necessita dispor de um plano de manejo, que deve abranger a... http://t.co/sWyqp7MAUC"
        },
        {
            "author_id": "74596833",
            "created_at": "2015-10-09T17:48:35.000Z",
            "id": "652541180446511106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova op\u00e7\u00e3o Light. Parque Nacional de Itatiaia - Morro da Antena aberto a visita\u00e7\u00e3o http://t.co/rkl8cwFlyk http://t.co/xfB54xJa2U"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2015-10-09T17:48:30.000Z",
            "id": "652541158309167105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova op\u00e7\u00e3o Light. Parque Nacional de Itatiaia - Morro da Antena aberto a visita\u00e7\u00e3o http://t.co/HFQEMCZ5yw"
        },
        {
            "author_id": "774380515",
            "created_at": "2015-10-09T17:43:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 96,
                        "username": "RPPNWeb"
                    }
                ]
            },
            "id": "652539886923288576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de RPPN | RPPN - Reservas Particulares do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/gni8Onlitk via @rppnweb"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2015-10-09T17:41:44.000Z",
            "id": "652539455090266112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos no Parque Nacional Manoel Antonio na Costa Rica!\n\nAp\u00f3s uma pequena trilha por muita\u2026 https://t.co/6PAxgEbe3T"
        },
        {
            "author_id": "774380515",
            "created_at": "2015-10-09T17:28:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 115,
                        "username": "RPPNWeb"
                    }
                ]
            },
            "id": "652536120182484992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca virtual - Legisla\u00e7\u00e3o ES | RPPN - Reservas Particulares do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/qPgnbJIhKg via @rppnweb"
        },
        {
            "author_id": "280273819",
            "created_at": "2015-10-09T17:22:03.000Z",
            "id": "652534503404109824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O III Semin\u00e1rio de Pesquisa do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros vai de 14 a 16/10. Detalhes no http://t.co/Nn8Zl6gNL4"
        },
        {
            "author_id": "102135222",
            "created_at": "2015-10-09T16:20:51.000Z",
            "id": "652519101437378560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma nova travessia no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 | WikiParques http://t.co/N4IbXSU1Za"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2015-10-09T16:18:03.000Z",
            "id": "652518395569676288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 o anivers\u00e1rio do Parque Nacional Iguaz\u00fa. Se j\u00e1 esteve por l\u00e1, compartilhe suas fotos! #ArgentinaPorVoc\u00ea http://t.co/60f9HFRXAR"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2015-10-09T15:51:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 92,
                        "username": "opovoonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "652511599035596801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Maranguape \u00e9 desmatada sem licen\u00e7a http://t.co/PLfNHGv0QF via @opovoonline"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2015-10-09T15:48:37.000Z",
            "id": "652510990643412992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lotes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental s\u00e3o colocados \u00e0 venda na Zona Sul #G1 http://t.co/rvK5J91vzf"
        },
        {
            "author_id": "2785869406",
            "created_at": "2015-10-09T15:46:28.000Z",
            "id": "652510448080785408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecoturistas ganham nova travessia no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 #ecoturismo - http://t.co/szgpQIGxdU http://t.co/N1xgZZwhp5"
        },
        {
            "author_id": "155611667",
            "created_at": "2015-10-09T15:21:59.000Z",
            "id": "652504287856070656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Maranguape \u00e9 desmatada sem licen\u00e7a http://t.co/9fUDHkJU9x"
        },
        {
            "author_id": "214146468",
            "created_at": "2015-10-09T14:45:41.000Z",
            "id": "652495153198968832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso em novembro http://t.co/gG1uCIDbQ9 http://t.co/RhZicEXgGz"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2015-10-09T14:33:13.000Z",
            "id": "652492014785662977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#miss\u00e3oBETA Ingresso para o Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 reajustado em novembro: Corre\u00e7\u00e3o anual \u00e9 autorizada... http://t.co/2Z9m8HNR9x"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2015-10-09T14:33:12.000Z",
            "id": "652492009018515456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso para o Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 reajustado em novembro: Corre\u00e7\u00e3o anual \u00e9 autorizada pelo ICMBio... http://t.co/WGPilBoOWV"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-10-09T14:32:56.000Z",
            "id": "652491942543036416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso para o Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 reajustado em novembro: Corre\u00e7\u00e3o anual \u00e9 autorizada pelo ICMBio... http://t.co/2XoWvj3IL7"
        },
        {
            "author_id": "54708221",
            "created_at": "2015-10-09T14:32:49.000Z",
            "id": "652491913283530752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro turistas franceses ca\u00edram em um rio do Parque Nacional de Te Urewera (Nova Zel\u00e2ndia) ap\u00f3s cabos de... http://t.co/1VZWX20KRg"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-10-09T14:32:35.000Z",
            "id": "652491852583571456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso para o Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 reajustado em novembro: Corre\u00e7\u00e3o anual \u00e9 autorizada pelo ICMBio... http://t.co/9aWW8bZOkV"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-10-09T14:32:19.000Z",
            "id": "652491789174075392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso para o Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 reajustado em novembro: Corre\u00e7\u00e3o anual \u00e9 autorizada pelo ICMBio... http://t.co/BtgJ5LYCtR"
        },
        {
            "author_id": "2335703820",
            "created_at": "2015-10-09T14:30:04.000Z",
            "id": "652491220757819392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/5vB3z6CQ1n"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2015-10-09T14:27:37.000Z",
            "id": "652490606174859265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Ingresso para o Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 reajustado em novembro http://t.co/8kgo4VfjM8 #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "221233259",
            "created_at": "2015-10-09T14:24:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "59d7a4f591bf1394"
            },
            "id": "652489842065022977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gosto muito do fato da minha cidade inteira ser uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (APA)"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-10-09T14:05:04.000Z",
            "id": "652484929620733952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Ingresso para o Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 reajustado em novembro\" http://t.co/8Lj2v2Qt1g"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-10-09T14:04:55.000Z",
            "id": "652484892542894081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Indios Coroados - Parque Nacional da Serra Geral - Foto Viagens Cinematogr\u00e1ficas. http://t.co/WxKcTA5n4R"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-10-09T13:50:11.000Z",
            "id": "652481183566196736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Ingresso para o Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 reajustado em novembro\" http://t.co/8Lj2v2Qt1g"
        },
        {
            "author_id": "42276916",
            "created_at": "2015-10-09T13:49:42.000Z",
            "id": "652481060559847428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um pouco de Israel. Cesar\u00e9ia, Parque  Nacional  de Antoguidade.  #bwincolor #blackwhiteincolor\u2026 https://t.co/Xc1tEbcsOW"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-10-09T13:49:03.000Z",
            "id": "652480899376791552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso para o Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 reajustado em novembro http://t.co/VW12rfxpAd"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-10-09T13:43:41.000Z",
            "id": "652479548194467840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso para o Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 reajustado em novembro http://t.co/3RXyG8HvrF \nCorre\u00e7\u00e3o anual \u00e9 autorizada pelo ICMBio, di\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-10-09T13:43:35.000Z",
            "id": "652479525088063492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso para o Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 reajustado em novembro http://t.co/3RXyG8HvrF"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-10-09T13:43:12.000Z",
            "id": "652479426438004736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCorre\u00e7\u00e3o anual \u00e9 autorizada pelo ICMBio, diz a Cataratas do Igua\u00e7u S.A.. Unidade de conserva\u00e7\u00e3o recebe mais de 1,5 milh\u00e3o de visitantes\u2026"
        },
        {
            "author_id": "473053985",
            "created_at": "2015-10-09T13:43:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.00387516,
                        6.79189579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "005371513d9d46fb"
            },
            "id": "652479390677401600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e9lez @ Parque Nacional del Chicamocha PANACHI https://t.co/nv41nyvoZa"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-10-09T13:35:44.000Z",
            "id": "652477547159134208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Ingresso para o Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 reajustado em novembro\" http://t.co/8Lj2v2Qt1g"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-10-09T13:35:32.000Z",
            "id": "652477499402809344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Ingresso para o Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 reajustado em novembro\" http://t.co/8Lj2v2Qt1g"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2015-10-09T13:33:04.000Z",
            "id": "652476877144223745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso para o Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 reajustado em novembro http://t.co/KKBG5veY38"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2015-10-09T13:32:09.000Z",
            "id": "652476646608343040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso para o Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 reajustado em novembro http://t.co/HdQuPPFf0C"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2015-10-09T13:31:03.000Z",
            "id": "652476370564575232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso para o Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 reajustado em novembro http://t.co/FsC1VzvjZz"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2015-10-09T13:30:11.000Z",
            "id": "652476150309105668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ingresso para o Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 reajustado em novembro http://t.co/arIleqzx9O"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-10-09T13:27:59.000Z",
            "id": "652475595717279744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nAto visa a preserva\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA). Caminhada ter\u00e1 penit\u00eancias pela destrui\u00e7\u00e3o do meio ambiente e teatro."
        },
        {
            "author_id": "178537968",
            "created_at": "2015-10-09T12:53:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8268094,
                        -2.74992986
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "652466896286183425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA https://t.co/KC5BEKZIsx"
        },
        {
            "author_id": "46504618",
            "created_at": "2015-10-09T12:52:51.000Z",
            "id": "652466757634920448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de conhecer as Cataratas do Igua\u00e7u do lado Brasileiro no Parque Nacional do Igua\u00e7u!"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2015-10-09T12:14:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 101,
                        "username": "fund_boticario"
                    }
                ]
            },
            "id": "652457222329487360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 100 anos, bugios s\u00e3o reintroduzidos no Parque Nacional da Tijuca, no RJ http://t.co/o3kyM7FG60  @fund_boticario http://t.co/SrmdJGsAQf"
        },
        {
            "author_id": "1894229725",
            "created_at": "2015-10-09T12:10:00.000Z",
            "id": "652455973735411712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - PARNA Veadeiros http://t.co/drv8hQsACZ"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2015-10-09T12:00:21.000Z",
            "id": "652453544935583744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Maranguape \u00e9 desmatada sem licen\u00e7a: http://t.co/D0HSCxlHqI http://t.co/E4rgoEL7PD"
        },
        {
            "author_id": "3350684967",
            "created_at": "2015-10-09T11:57:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "652452756217856000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Ting... https://t.co/X82PJVQd4K via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "3403465889",
            "created_at": "2015-10-09T11:35:32.000Z",
            "id": "652447300355268608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/yYr7WtZVL1"
        },
        {
            "author_id": "19295536",
            "created_at": "2015-10-09T11:33:16.000Z",
            "id": "652446727618850817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Maranguape n\u00e3o foi autorizado, diz Semace: http://t.co/ufkD88EX2K"
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2015-10-09T10:58:21.000Z",
            "id": "652437941239873536",
            "in_reply_to_user_id": "1170371384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ferrazalanmp Ou ex. Unidade de Prote\u00e7\u00e3o Federal. Dentro do Parque Nacional da Serra da Bocaina tem antena de Furnas."
        },
        {
            "author_id": "48452069",
            "created_at": "2015-10-09T10:23:03.000Z",
            "id": "652429059369136128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lotes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental s\u00e3o colocados \u00e0 venda na Zona Sul #G1 http://t.co/nXLTvKQwMB"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-10-09T10:12:49.000Z",
            "id": "652426483655421952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCom\u00e9rcio de Cascavel tem hor\u00e1rio especial a partir desta sexta-feira (9). Parque Nacional do Igua\u00e7u vai abrir uma hora mais cedo no fim\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-10-09T09:13:25.000Z",
            "id": "652411531603410944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nAmitabh Bachchan publicou fotos da experi\u00eancia nas redes sociais. Ele participou de saf\u00e1ri no Parque Nacional de Sanjay Gandhi, em Mumb\u2026"
        },
        {
            "author_id": "320961118",
            "created_at": "2015-10-09T09:02:35.000Z",
            "id": "652408807696502784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Canad\u00e1 e os lagos mais bonitos do #planeta \ud83d\ude4c\nBanff Parque Nacional http://t.co/W9jGidjNxL"
        },
        {
            "author_id": "171946210",
            "created_at": "2015-10-09T06:20:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "652368039548166144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Ting... https://t.co/08xi44CbOu via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "65725453",
            "created_at": "2015-10-09T06:11:39.000Z",
            "id": "652365789597691904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Bule.\nEsta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Uru\u00e7u\u00ed - UNA em #BaixaGrandeDoRibeiro #Piau\u00ed #Nordeste #Brasil  pelo\u2026 https://t.co/9aWMejRyis"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2015-10-09T06:10:12.000Z",
            "id": "652365424441565184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar http://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "3023434619",
            "created_at": "2015-10-09T04:05:33.000Z",
            "id": "652334054939996160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "como diria o Lu \"Quando chove o col\u00e9gio vir\u00e1 uma mini Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim\" \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"
        },
        {
            "author_id": "123022770",
            "created_at": "2015-10-09T00:53:18.000Z",
            "id": "652285674448637952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajustar\u00e1 valor do ingresso no dia 1\u00ba de novembro http://t.co/rwuthZEovW http://t.co/HdGmUpCoNm"
        },
        {
            "author_id": "796376461",
            "created_at": "2015-10-09T00:52:32.000Z",
            "id": "652285483280535552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saracura comendo Grilo na RPPN Rancho Chapad\u00e3o! http://t.co/wCfTfk7C4X"
        },
        {
            "author_id": "50727848",
            "created_at": "2015-10-09T00:51:21.000Z",
            "id": "652285183455064069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u poder\u00e1 receber mais de 25 mil pessoas no feriad\u00e3o http://t.co/ARMznWKD9W http://t.co/QE61fVENjB"
        },
        {
            "author_id": "54556614",
            "created_at": "2015-10-09T00:43:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.811499,
                        -14.146512
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "652283153122480128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Carioquinha #altoparaiso #ChapadaDosVeadeiros #naturelover @ Canion - Parque Nacional\u2026 https://t.co/iOpRAmpsID"
        },
        {
            "author_id": "796376461",
            "created_at": "2015-10-09T00:38:24.000Z",
            "id": "652281924564598784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2 Pacas na RPPN Rancho Chapad\u00e3o! http://t.co/Cb3drZVIxE"
        },
        {
            "author_id": "2793371163",
            "created_at": "2015-10-09T00:31:52.000Z",
            "id": "652280282448556032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preciso ir pro parque nacional um dia"
        },
        {
            "author_id": "796376461",
            "created_at": "2015-10-09T00:17:32.000Z",
            "id": "652276675409870848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tatu na RPPN Rancho Chapad\u00e3o http://t.co/PmubNy8viu"
        },
        {
            "author_id": "119488120",
            "created_at": "2015-10-09T00:00:01.000Z",
            "id": "652272266428944384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional do Itatiaia e Estrada Real\" http://t.co/jfZ0S0aqwj"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2015-10-08T23:38:26.000Z",
            "id": "652266835098767360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Albard\u00e3o | Rede PRO-UC http://t.co/vzyreZhfHO"
        },
        {
            "author_id": "1454735929",
            "created_at": "2015-10-08T22:54:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "652255877026742272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Ting... https://t.co/xKU6POONUQ via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "130164985",
            "created_at": "2015-10-08T22:42:15.000Z",
            "id": "652252694447587328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais e mais crimes ambientais ,,, Lotes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental s\u00e3o colocados \u00e0 venda na Zona Sul #G1 http://t.co/B4o81SbDPM"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2015-10-08T22:35:27.000Z",
            "id": "652250982726942721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O voo das andorinhas na Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o, no Parque Nacional da #ChapadadasMesas #Maranh\u00e3o &gt; Foto da Semana 164..."
        },
        {
            "author_id": "311011512",
            "created_at": "2015-10-08T22:01:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11240551,
                        -4.15546262
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "652242389667590144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/hAGQZDNzYe"
        },
        {
            "author_id": "876633756",
            "created_at": "2015-10-08T21:48:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "652239060682018816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Ting... https://t.co/gxw4u30Tt1 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "241904317",
            "created_at": "2015-10-08T21:41:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "652237358448967681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Ting... https://t.co/DtRKOVLG0V via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "2961327245",
            "created_at": "2015-10-08T21:19:11.000Z",
            "id": "652231792540418048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7am a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Reserva Natural Serra do Tombador #SerradoTombador #Funda\u00e7\u00e3oGrupoBotic\u00e1rio http://t.co/gixGi68S7n \u2026"
        },
        {
            "author_id": "1385812334",
            "created_at": "2015-10-08T21:02:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "652227643568451584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Ting... https://t.co/T1CUbewhxi via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "164694852",
            "created_at": "2015-10-08T20:33:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "652220260368654336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Ting... https://t.co/4kuitchIfN via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "161143376",
            "created_at": "2015-10-08T20:01:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "652212275177222145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Ting... https://t.co/s5bKFf7iru via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1650744324",
            "created_at": "2015-10-08T19:45:12.000Z",
            "id": "652208138330996736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hi-Mundim foi conhecer Capit\u00f3lio, no Parque Nacional da Serra da Canastra, em Minas Gerais, e traz uma... http://t.co/ZDvCjwsmmt"
        },
        {
            "author_id": "52588338",
            "created_at": "2015-10-08T19:35:23.000Z",
            "id": "652205669353807873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma nova op\u00e7\u00e3o Serra do Cip\u00f3 http://t.co/buDleT7Ig6"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2015-10-08T19:25:17.000Z",
            "id": "652203128125689856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diga \u00e0s autoridades federais que voc\u00ea tamb\u00e9m \u00e9 a favor da cria\u00e7\u00e3o desse Parque essencial a v\u00e1rias esp\u00e9cies... http://t.co/eIPEdKngV9"
        },
        {
            "author_id": "59510489",
            "created_at": "2015-10-08T19:22:28.000Z",
            "id": "652202417480531968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Construa sua viagem!\nMaterialize seus sonhos!\nAcrescente mundos ao seu mundo...\nhttp://t.co/ndNXN01CuR... http://t.co/q7zWt4pOxA"
        },
        {
            "author_id": "36044740",
            "created_at": "2015-10-08T19:13:22.000Z",
            "id": "652200128095350784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma vez em Alter, que tal conhecer algumas comunidades ribeirinhas da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s? http://t.co/W05seFFIy0"
        },
        {
            "author_id": "747176520",
            "created_at": "2015-10-08T19:11:28.000Z",
            "id": "652199650515136513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resolu\u00e7\u00e3o para a greve\nA Funda\u00e7\u00e3o Parque Tecnol\u00f3gico Itaipu, respons\u00e1vel pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u, fez uma... http://t.co/4Ij1ADAVHs"
        },
        {
            "author_id": "62323280",
            "created_at": "2015-10-08T18:48:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 9,
                        "username": "itsnewlua"
                    }
                ]
            },
            "id": "652193971234566144",
            "in_reply_to_user_id": "3302737156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maludiz @itsnewlua Parque Nacional das Emas, ficar 10 dias acampada l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "54495787",
            "created_at": "2015-10-08T18:47:47.000Z",
            "id": "652193691218653184",
            "in_reply_to_user_id": "52455654",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JeRomanciuc E da\u00ed que aquele cliente que queria tudo urgente na semana passada era esse? http://t.co/lvkwWXtJkV Qual \u00e9 o problema?"
        },
        {
            "author_id": "1062317300",
            "created_at": "2015-10-08T18:44:21.000Z",
            "id": "652192826797785089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT ElMundoEnFoto: Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/fxVau8rLW4"
        },
        {
            "author_id": "47214673",
            "created_at": "2015-10-08T18:41:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.98773511,
                        -29.18645872
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "652192109718409216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Z\u00e9 gotinha fazendo campanha a 900 metros do n\u00edvel do mar @ Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional\u2026 https://t.co/disnJWsPqg"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2015-10-08T18:28:48.000Z",
            "id": "652188913646178304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves do Parque: a Choquinha-lisa pode ser vista em todo o Parque Nacional da Tijuca. Sabia mais:... http://t.co/IUDo7iHOlU"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2015-10-08T18:23:17.000Z",
            "id": "652187526174650369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O propriet\u00e1rio do im\u00f3vel, Geraldo Eli de Oliveira, que tem um com\u00e9rcio na regi\u00e3o, j\u00e1 havia sido multado e a obra... http://t.co/nPojU1zECZ"
        },
        {
            "author_id": "359738591",
            "created_at": "2015-10-08T18:18:42.000Z",
            "id": "652186372044787712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Dolina dos Macacos...\n\nParque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Janu\u00e1ria, 01 de outubro de 2015, Extremo Norte de... http://t.co/Yb6ZlNg4HB"
        },
        {
            "author_id": "2836006461",
            "created_at": "2015-10-08T18:17:56.000Z",
            "id": "652186178402304004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Dolina dos Macacos...\n\nParque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Janu\u00e1ria, 01 de outubro de 2015, Extremo Norte de... http://t.co/2Mn51kfL2B"
        },
        {
            "author_id": "2608399022",
            "created_at": "2015-10-08T18:11:38.000Z",
            "id": "652184594083651584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas.\n\nAtividade no dia 8 de Outubro.\n\nBook now your #canyoning #experience !!!... http://t.co/DUJc00dzle"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2015-10-08T18:06:36.000Z",
            "id": "652183324111179776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ninho de P\u00e9rolas da Gruta Janel\u00e3o..\n\nParque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Janu\u00e1ria, Extremo Norte de Minas... http://t.co/g9g9VCLY48"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2015-10-08T17:36:56.000Z",
            "id": "652175860993257472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Valor do ingresso do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 reajustado\nhttp://t.co/MRPY8s2VXu http://t.co/f6jHWCEtC6"
        },
        {
            "author_id": "1527371298",
            "created_at": "2015-10-08T17:27:45.000Z",
            "id": "652173549260541952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da\u00a0Peneda-Ger\u00eas http://t.co/bWWGcXO6t7"
        },
        {
            "author_id": "358737250",
            "created_at": "2015-10-08T17:10:27.000Z",
            "id": "652169195816292352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida de retorno aos treinos. Na FLONA - Floresta Nacional pra dar um \u00e2nimo. Entre 10:30 e 12 horas... 34... http://t.co/T6VKdSrlyg"
        },
        {
            "author_id": "245533183",
            "created_at": "2015-10-08T16:08:01.000Z",
            "id": "652153481294299136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REBIO SANTA ISABEL: 27 anos defendendo a vida em Pirambu e Pacatuba\n- Reserva Biol\u00f3gica de Santa Isabel foi criada... http://t.co/7ipczs6jvt"
        },
        {
            "author_id": "555436943",
            "created_at": "2015-10-08T15:55:50.000Z",
            "id": "652150418978435072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia-2\nHwange, Zimb\u00e1bue\nDeixamos as cataratas Vit\u00f3ria pela manh\u00e3 em dire\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Hwange , as... http://t.co/OfMalroRxp"
        },
        {
            "author_id": "107060557",
            "created_at": "2015-10-08T15:46:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24444444,
                        -22.96305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "652148112635486208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Pedro 1 x 0 Flavio Veloso @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/zUWWRaDBAd"
        },
        {
            "author_id": "31161322",
            "created_at": "2015-10-08T15:07:54.000Z",
            "id": "652138354943721472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00eddeo foi feito por uma turista no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul. \n\nAs imagens s\u00e3o fortes --&gt; \u2026 http://t.co/hJU0KDOuX1"
        },
        {
            "author_id": "3587843175",
            "created_at": "2015-10-08T14:53:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11240551,
                        -4.15546262
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "652134693161164800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/Tt4rZ2Snye"
        },
        {
            "author_id": "64203142",
            "created_at": "2015-10-08T14:45:43.000Z",
            "id": "652132772169957376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Rede Verde est\u00e1 muito feliz de promover a primeira inciativa em conjunto entre o Parque Nacional Do Igua\u00e7u... http://t.co/gRiHXqZV7x"
        },
        {
            "author_id": "58302599",
            "created_at": "2015-10-08T14:26:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.03943535,
                        -4.22437073
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "652127953971621889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta da A\u00e7ucena, Monumento Natural das Fal\u00e9sias. \ud83d\udc4c #beberibe #cear\u00e1 @ Praia Do Urua\u00fa - Beberibe https://t.co/wTyCUX9we7"
        },
        {
            "author_id": "831478410",
            "created_at": "2015-10-08T14:09:03.000Z",
            "id": "652123544147488769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Teres\u00f3polis, Rj !!!!\n\u00c9 lindo\u2026. http://t.co/ViObXR50Kf"
        },
        {
            "author_id": "36370970",
            "created_at": "2015-10-08T14:03:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "652122168898256896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A beleza quase surrealista do Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na #Cro\u00e1cia http://t.co/fuspYzgXNo http://t.co/SiE0FHvy2q"
        },
        {
            "author_id": "3184534656",
            "created_at": "2015-10-08T13:41:00.000Z",
            "id": "652116486597804032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT ElMundoEnFoto: Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/zPNhjkVJgK"
        },
        {
            "author_id": "3403465889",
            "created_at": "2015-10-08T13:40:54.000Z",
            "id": "652116460995788800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/cFueRPBiLQ"
        },
        {
            "author_id": "504872783",
            "created_at": "2015-10-08T13:31:36.000Z",
            "id": "652114120985178112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/sW6mdHQRVh"
        },
        {
            "author_id": "387856800",
            "created_at": "2015-10-08T13:31:11.000Z",
            "id": "652114015456509953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/LOKvAwCtWc"
        },
        {
            "author_id": "277502794",
            "created_at": "2015-10-08T13:25:20.000Z",
            "id": "652112543704440832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lotes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental s\u00e3o colocados \u00e0 venda na Zona Sul http://t.co/1jBlGHxSHj"
        },
        {
            "author_id": "258906321",
            "created_at": "2015-10-08T13:20:40.000Z",
            "id": "652111366648668160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em breve,  Foz do Igua\u00e7u e Cascavel poder\u00e1 ser percorrido \u00e0s margens do Parque Nacional do Igua\u00e7u de bike.\nLeia mais http://t.co/sziD2gSbJW"
        },
        {
            "author_id": "51503320",
            "created_at": "2015-10-08T13:02:43.000Z",
            "id": "652106849441988608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barba branca &amp; Tio Juquinha no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \n#ferias\u2026 https://t.co/WfDlbtOce8"
        },
        {
            "author_id": "563936873",
            "created_at": "2015-10-08T12:58:45.000Z",
            "id": "652105854833979393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem sobre os terrenos do antigo clube regatas Tiete.\nOntem e hoje sa\u00edram reportagens falando da... http://t.co/2moscYm1OI"
        },
        {
            "author_id": "1935682345",
            "created_at": "2015-10-08T12:01:22.000Z",
            "id": "652091410288541696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL SERRA DA CAPIVARA - S\u00e3o Raimundo Nonato - PI https://t.co/NUG2F2khT4"
        },
        {
            "author_id": "405512057",
            "created_at": "2015-10-08T11:20:01.000Z",
            "id": "652081005399031808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!\n--------------------------------------------------------\nParque Nacional da Serra da Canastra - MG http://t.co/SNQr9nOGgV"
        },
        {
            "author_id": "889514358",
            "created_at": "2015-10-08T11:12:21.000Z",
            "id": "652079075402620928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/mgwWj4zClF"
        },
        {
            "author_id": "2507263693",
            "created_at": "2015-10-08T10:48:30.000Z",
            "id": "652073076365107200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/KfvBTSm6hT"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2015-10-08T10:44:50.000Z",
            "id": "652072153588854784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abre mais cedo durante feriad\u00e3o http://t.co/cRhiTPFgbA"
        },
        {
            "author_id": "92849454",
            "created_at": "2015-10-08T10:30:52.000Z",
            "id": "652068637847744512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macuco Safari em Foz do Igua\u00e7u. Saudades. #tbt #fozdoigua\u00e7u #macucosafari @ Parque Nacional Das\u2026 https://t.co/pO2Mv9ZZvY"
        },
        {
            "author_id": "3654471735",
            "created_at": "2015-10-08T09:19:56.000Z",
            "id": "652050786818609152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa http://t.co/dbyubpODH5"
        },
        {
            "author_id": "3654471735",
            "created_at": "2015-10-08T08:50:22.000Z",
            "id": "652043344294641664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Admire Amaz\u00f4nia \u2013 Parque Nacional do Ja\u00fa: Parque Nacional do Ja\u00fa \u2013 vizinhan\u00e7a, hot\u00e9is, infra\u2026 http://t.co/UBRNPAwLnk"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-10-08T06:41:26.000Z",
            "id": "652010897632817152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "124716724",
            "created_at": "2015-10-08T05:24:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "BBCWorld"
                    }
                ]
            },
            "id": "651991640102543360",
            "in_reply_to_user_id": "742143",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BBCWorld destaca sucesso do parque de Gorongosa - divulgou, ontem, uma grande reportagem sobre o parque nacional de #Gorongosa #Mo\u00e7ambique."
        },
        {
            "author_id": "1480133600",
            "created_at": "2015-10-08T03:29:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 63,
                        "username": "Cenibra"
                    }
                ]
            },
            "id": "651962500410396672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Acabei de ver 'Tucano registrado na RPPN Fazenda Maced\u00f4nia' no @cenibra! Clica pra ver tamb\u00e9m \u279c http://t.co/K45z589PbP"
        },
        {
            "author_id": "122669191",
            "created_at": "2015-10-08T01:55:19.000Z",
            "id": "651938892325613570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u poder\u00e1 receber mais de 25 mil pessoas no feriad\u00e3o http://t.co/rlpQO4Tz46 http://t.co/GWDcBMW305"
        },
        {
            "author_id": "63247141",
            "created_at": "2015-10-08T00:48:26.000Z",
            "id": "651922062857105408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "##selfieterrademinas - @MarceloLuciano_e fam\u00edlia em novembro de 2013, no Parque Nacional do Capara\u00f3 http://t.co/4GYleIm99x"
        },
        {
            "author_id": "119488120",
            "created_at": "2015-10-08T00:20:59.000Z",
            "id": "651915152644833280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional do Itatiaia e Estrada Real\" http://t.co/2zTNFy5fXk"
        },
        {
            "author_id": "27338874",
            "created_at": "2015-10-08T00:08:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 66,
                        "username": "jornalodia"
                    }
                ]
            },
            "id": "651912018488872960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanhecer no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/TaoRBrmrCV via @jornalodia"
        },
        {
            "author_id": "3177712595",
            "created_at": "2015-10-08T00:00:51.000Z",
            "id": "651910087322279937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o ter\u00e1 recursos pr\u00f3prios."
        },
        {
            "author_id": "188779082",
            "created_at": "2015-10-08T00:00:48.000Z",
            "id": "651910076106698752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Christ Redemptor, atop Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro, Braz http://t.co/af1utXicYj"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2015-10-07T23:45:25.000Z",
            "id": "651906204285857792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "curta nossa pagina e fique por dentro das promo\u00e7\u00f5es e novidades de foz do http://t.co/9UcQvLPQS4 http://t.co/K4nOHpFBd2"
        },
        {
            "author_id": "1099363136",
            "created_at": "2015-10-07T23:27:41.000Z",
            "id": "651901741072519168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "naturaleza http://t.co/5ZtPlNe5j8"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2015-10-07T23:05:10.000Z",
            "id": "651896076576813056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lotes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental s\u00e3o colocados \u00e0 venda na Zona Sul http://t.co/t8gI5bH9U2 #brasil"
        },
        {
            "author_id": "55546418",
            "created_at": "2015-10-07T22:56:10.000Z",
            "id": "651893810113306624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse fim de semana temos mais uma sa\u00edda para a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia. \nPara quem perdeu a pr\u00f3xima ser\u00e1 em... http://t.co/hJ1tu16YVT"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-10-07T22:39:16.000Z",
            "id": "651889558720675840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lotes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental s\u00e3o colocados \u00e0 venda na Zona Sul: \u00c1rea fez parte do Clube Regatas do Tiet... http://t.co/s0L9WEwbY9"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2015-10-07T22:39:01.000Z",
            "id": "651889493398548480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lotes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental s\u00e3o colocados \u00e0 venda na Zona Sul: \u00c1rea fez parte do Clube Regatas do Tiet... http://t.co/8qteps17M9"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2015-10-07T22:27:44.000Z",
            "id": "651886654479724545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#miss\u00e3oBETALAB Lotes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental s\u00e3o colocados \u00e0 venda na Zona Sul: \u00c1rea fez... http://t.co/ztAQ3gYBmx #miss\u00e3oBETALAB"
        },
        {
            "author_id": "2475970028",
            "created_at": "2015-10-07T22:27:36.000Z",
            "id": "651886622489776128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lotes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental s\u00e3o colocados \u00e0 venda na Zona Sul http://t.co/JYGttoY9gV"
        },
        {
            "author_id": "2778675882",
            "created_at": "2015-10-07T22:27:33.000Z",
            "id": "651886606412988416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SP Lotes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental s\u00e3o colocados \u00e0 venda na Zona Sul http://t.co/pPZmBE6F1a"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-10-07T22:27:23.000Z",
            "id": "651886565732536320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lotes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental s\u00e3o colocados \u00e0 venda na Zona Sul http://t.co/2gmSGg2xoC"
        },
        {
            "author_id": "373995643",
            "created_at": "2015-10-07T22:27:18.000Z",
            "id": "651886544983232513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lotes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental s\u00e3o colocados \u00e0 venda na Zona Sul: \u00c1rea fez parte do Clube Regatas do Tiet... http://t.co/t36s7saAqE"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-10-07T22:27:14.000Z",
            "id": "651886527186776064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sampa: Lotes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental s\u00e3o colocados \u00e0 venda na Zona Sul http://t.co/NqzuE4Rjh6"
        },
        {
            "author_id": "2886830236",
            "created_at": "2015-10-07T22:24:20.000Z",
            "id": "651885800234221569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lotes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental s\u00e3o colocados \u00e0 venda na Zona\u00a0Sul http://t.co/K1JbkZHDpJ"
        },
        {
            "author_id": "370967800",
            "created_at": "2015-10-07T22:15:03.000Z",
            "id": "651883464476590080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9, tem lugar que s\u00f3 no #Chile mesmo. Que tal estas fotos do Parque Nacional Huerquehue, pertinho de #Puc\u00f3n? http://t.co/wjMC50c7Pb"
        },
        {
            "author_id": "2150232815",
            "created_at": "2015-10-07T21:31:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 52,
                        "username": "timlaman"
                    }
                ]
            },
            "id": "651872429833195520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Postales de Veraguas: Parque Nacional Coiba. Imagen @TimLaman http://t.co/vQBzXZOqzL"
        },
        {
            "author_id": "311141523",
            "created_at": "2015-10-07T21:16:04.000Z",
            "id": "651868618632863744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O alcalde de Rairiz aplica asfalto picado ao entorno do sexto monumento natural de Galiza: A Carballa da Rocha http://t.co/NlDML3gAvv"
        },
        {
            "author_id": "2916522123",
            "created_at": "2015-10-07T20:48:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 120,
                        "username": "mochileros_org"
                    }
                ]
            },
            "id": "651861786363195393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nelson Mochilero: Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: Descubre Portugal a traves de el marav... http://t.co/2me4Op0BSX v\u00eda @mochileros_org"
        },
        {
            "author_id": "3487246102",
            "created_at": "2015-10-07T20:45:24.000Z",
            "id": "651860899188248576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em breve, o trecho entre Foz do Igua\u00e7u e Cascavel poder\u00e1 ser percorrido \u00e0s margens do Parque Nacional do Igua\u00e7u... http://t.co/q2gjH1HrjX"
        },
        {
            "author_id": "185012707",
            "created_at": "2015-10-07T20:14:04.000Z",
            "id": "651853015448621056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vitor Becker nos recebeu em sua RPPN Serra Bonita 30/09/15. Uma bela entrevista foi gravada e aves foram... http://t.co/V0eQPfBPPV"
        },
        {
            "author_id": "185012707",
            "created_at": "2015-10-07T20:10:56.000Z",
            "id": "651852225812131841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vitor Becker nos recebeu em sua RPPN Serra Bonita. Uma bela entrevista foi gravada e aves foram registradas, al\u00e9m... http://t.co/OVO51nqsX7"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2015-10-07T19:45:12.000Z",
            "id": "651845753166503938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes atravessam uma estrada no Parque Nacional de Hwange, no Zimb\u00e1bue. Quatorze elefa\u2026 http://t.co/4rQQDHSuNv http://t.co/bw5YVDdE51"
        },
        {
            "author_id": "182836836",
            "created_at": "2015-10-07T18:20:24.000Z",
            "id": "651824408722587648",
            "in_reply_to_user_id": "1087218997",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@reaconaria e ainda por cima tem cara de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "40023454",
            "created_at": "2015-10-07T17:37:45.000Z",
            "id": "651813679097348096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para ter um atendimento eficaz nos casos que envolvam captura, resgate e transporte de animais silvestres, a Reserva Biol\u00f3gica Araras."
        },
        {
            "author_id": "335502370",
            "created_at": "2015-10-07T17:06:32.000Z",
            "id": "651805822406762496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As campanhas s\u00e3o pelos seguintes Tesouros Marinhos Brasileiros:\n\n~&gt; A #cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Albard\u00e3o em... http://t.co/3Qa6CXUgP9"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2015-10-07T17:01:27.000Z",
            "id": "651804540740603904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento natural o frade e a freira, Sul capixaba! Foto: Alberto Lopes https://t.co/NKYE863rW5"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-10-07T16:30:26.000Z",
            "id": "651796735921102848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "382255361",
            "created_at": "2015-10-07T16:21:11.000Z",
            "id": "651794409038606336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa / Igua\u00e7u National\u00a0Park http://t.co/sVPD6WcgKw http://t.co/K19Poq3s9n"
        },
        {
            "author_id": "3292451711",
            "created_at": "2015-10-07T16:08:24.000Z",
            "id": "651791190992535552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/cvACrjEvWU"
        },
        {
            "author_id": "558940224",
            "created_at": "2015-10-07T15:55:32.000Z",
            "id": "651787953900003328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "by tropikos23: parque nacional da serra da canastra - Brasil. \nserra da canastra national Park - Brazil.\n\n#tropikos\u2026 http://t.co/uWewgFXJQk"
        },
        {
            "author_id": "2990355113",
            "created_at": "2015-10-07T15:40:11.000Z",
            "id": "651784090228760576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gosto de estar fora e conhecer pessoas novas. Quero ser guia num parque nacional. #HCPRT"
        },
        {
            "author_id": "2899868224",
            "created_at": "2015-10-07T15:16:12.000Z",
            "id": "651778055908687873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 25 mil pessoas deve visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u no\u00a0feriad\u00e3o http://t.co/T3uFmHJncx http://t.co/cEmNRNTGr0"
        },
        {
            "author_id": "340074341",
            "created_at": "2015-10-07T14:57:13.000Z",
            "id": "651773278516813824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas \\o/\\o/\\o/\n\nNa manh\u00e3 da \u00faltima quinta-feira (01/10/15), a... http://t.co/QSQUULAl7u"
        },
        {
            "author_id": "357716234",
            "created_at": "2015-10-07T14:45:22.000Z",
            "id": "651770294588149760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 25 mil pessoas poder\u00e3o visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u no feriad\u00e3o do Dia das Crian\u00e7as, de 10 a 12... http://t.co/XhudU5kLMY"
        },
        {
            "author_id": "327107730",
            "created_at": "2015-10-07T14:39:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57936,
                        -25.969905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "651768724308033538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"E viu Deus tudo quanto fizera, e eis que era muito bom.\" \ud83c\udf0a\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 @ Garganta del Diablo - Parque Nacional\u2026 https://t.co/p6aU7aBvZg"
        },
        {
            "author_id": "232014491",
            "created_at": "2015-10-07T14:26:48.000Z",
            "id": "651765621408047104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Divisor em pauta... http://t.co/nm50Y4sLGc"
        },
        {
            "author_id": "418671053",
            "created_at": "2015-10-07T13:56:03.000Z",
            "id": "651757886935314432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Feche os olhos e imagine-se passeando pelo Parque Nacional Plitvice, na #Cro\u00e1cia. Parece um sonho, n\u00e3o \u00e9 mesmo? http://t.co/IXJWaJhedJ"
        },
        {
            "author_id": "70180737",
            "created_at": "2015-10-07T13:52:59.000Z",
            "id": "651757113069445120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jericoacoara \u00e9 um Parque Nacional localizado a 300 km a oeste de Fortaleza. Re\u00fane um conjunto de belezas naturais... http://t.co/Iwb74d4kuX"
        },
        {
            "author_id": "802495898",
            "created_at": "2015-10-07T13:35:12.000Z",
            "id": "651752637537349632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 25 mil pessoas visitar\u00e3o o Parque Nacional do Igua\u00e7u no feriad\u00e3o do Dia das Crian\u00e7as, de 10 a 12 de outubro! http://t.co/otA8fOTuhx"
        },
        {
            "author_id": "2865711575",
            "created_at": "2015-10-07T13:35:12.000Z",
            "id": "651752637419909120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 25 mil pessoas visitar\u00e3o o Parque Nacional do Igua\u00e7u no feriad\u00e3o do Dia das Crian\u00e7as, de 10 a 12 de outubro! http://t.co/Mcfpfuz39e"
        },
        {
            "author_id": "205669207",
            "created_at": "2015-10-07T13:35:12.000Z",
            "id": "651752637348585472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 25 mil pessoas visitar\u00e3o o Parque Nacional do Igua\u00e7u no feriad\u00e3o do Dia das Crian\u00e7as, de 10 a 12 de outubro! http://t.co/N7ksDjcMW8"
        },
        {
            "author_id": "51721028",
            "created_at": "2015-10-07T13:35:12.000Z",
            "id": "651752637264695300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 25 mil pessoas visitar\u00e3o o Parque Nacional do Igua\u00e7u no feriad\u00e3o do Dia das Crian\u00e7as, de 10 a 12 de outubro! http://t.co/p800XuOcyW"
        },
        {
            "author_id": "168622227",
            "created_at": "2015-10-07T13:35:12.000Z",
            "id": "651752636878860288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 25 mil pessoas visitar\u00e3o o Parque Nacional do Igua\u00e7u no feriad\u00e3o do Dia das Crian\u00e7as, de 10 a 12 de outubro! http://t.co/NTvR1eevkN"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2015-10-07T13:31:29.000Z",
            "id": "651751702874468352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Um c\u00e2nion e 275 quedas d'\u00e1gua: as Cataratas do Igua\u00e7u s\u00e3o impressionantes! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d http://t.co/zoD8tR7Zu4 http://t.co/KHXWHuxfc4"
        },
        {
            "author_id": "118477795",
            "created_at": "2015-10-07T12:49:17.000Z",
            "id": "651741083374866432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Documet\u00e1rio do Parque Nacional da Serra da Capivara\nhttp://t.co/Vk0VC9wnc7"
        },
        {
            "author_id": "2240806507",
            "created_at": "2015-10-07T12:40:09.000Z",
            "id": "651738784455897088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Christ Redemptor, atop Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro, Braz http://t.co/dZpmqvkOEk"
        },
        {
            "author_id": "27611466",
            "created_at": "2015-10-07T12:20:34.000Z",
            "id": "651733856123424768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edif\u00edcios e infraestruturas mineiras da \u00c1rea Carris/Borrageiro \u2013 Patrim\u00f3nio Mineiro do Parque Nacional da Pene... http://t.co/DzApuFgOhF"
        },
        {
            "author_id": "743252641",
            "created_at": "2015-10-07T11:49:45.000Z",
            "id": "651726101182459904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! \n\nParque Nacional de Port Campbell - Australia. \n\nEste \u00e9 um dos mais fant\u00e1sticos Parques da Austr\u00e1lia,... http://t.co/1QK8c5tyBa"
        },
        {
            "author_id": "832944464",
            "created_at": "2015-10-07T11:49:15.000Z",
            "id": "651725976028581892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De Vinh a Dong H\u00f3i, pasando por el parque nacional Phong Nha \u2013 Ke Bang https://t.co/FGM23UgGkM http://t.co/SPHzaPwgsv"
        },
        {
            "author_id": "3403465889",
            "created_at": "2015-10-07T11:29:01.000Z",
            "id": "651720884248539136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/9qXQtKaRLr"
        },
        {
            "author_id": "2873518359",
            "created_at": "2015-10-07T11:00:01.000Z",
            "id": "651713583013842944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao subir o Morro do Corcovado, a beleza natural e a vida selvagem do Parque Nacional da Tijuca encantam os... http://t.co/gp70CZBWVX"
        },
        {
            "author_id": "3654471735",
            "created_at": "2015-10-07T09:33:19.000Z",
            "id": "651691765771161600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pico da Neblina http://t.co/aWG4VH5j6N"
        },
        {
            "author_id": "411337237",
            "created_at": "2015-10-07T09:10:05.000Z",
            "id": "651685918298894336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Pollino ( Basilicata - It\u00e1lia), hoje de manh\u00e3 cedo (6.30 horas). Lugares incrivelmente bonito. http://t.co/IwHAOntzUL"
        },
        {
            "author_id": "3587843175",
            "created_at": "2015-10-07T09:07:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11240551,
                        -4.15546262
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "651685329783685120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/wRzM6Yg6IE"
        },
        {
            "author_id": "339046136",
            "created_at": "2015-10-07T08:47:26.000Z",
            "id": "651680218353139712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ITAOCA: DECRETO DO Conselho Consultivo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da\u2026 http://t.co/GXtFGqhrn9 Blog do Zacarias"
        },
        {
            "author_id": "2745923139",
            "created_at": "2015-10-07T06:52:10.000Z",
            "id": "651651210806562816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "caracolpi T\u00e3o Magn\u00edfico s\u00e3o as obras de Deus!!! Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es | Caracol | Piau\u00ed\u2026 https://t.co/tSc6LRYNqv"
        },
        {
            "author_id": "382255361",
            "created_at": "2015-10-07T06:02:29.000Z",
            "id": "651638707632500736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa / Igua\u00e7u National\u00a0Park http://t.co/hcW7zc27nJ http://t.co/s5HxFp0xh5"
        },
        {
            "author_id": "1608475981",
            "created_at": "2015-10-07T03:23:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.13683319,
                        -0.04871025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5d5ba56fa236ca5d"
            },
            "id": "651598603123879936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/8FBLzYk2xU"
        },
        {
            "author_id": "2682857942",
            "created_at": "2015-10-07T01:31:31.000Z",
            "id": "651570518949130242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova est\u00e2ncia tur\u00edstica na prov\u00edncia de Cabo Delgado \u00abvaloriza Parque Nacional das Qui ... - http://t.co/JbhrKYaMVr http://t.co/7A1vZKhv64"
        },
        {
            "author_id": "3316444390",
            "created_at": "2015-10-07T01:10:11.000Z",
            "id": "651565147757105152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beleza natural, do parque nacional de Itatiaia.^.^\u2661 http://t.co/bSkHzHlaYG"
        },
        {
            "author_id": "3864337529",
            "created_at": "2015-10-07T00:51:55.000Z",
            "id": "651560552024657920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \nMorro do Couto\n#summit #Mountaineers #mountains #brazil #trekking http://t.co/NcBODTgbD4"
        },
        {
            "author_id": "3587843175",
            "created_at": "2015-10-07T00:26:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11240551,
                        -4.15546262
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "651554115772940288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/pfOkKRvjOB"
        },
        {
            "author_id": "3107550845",
            "created_at": "2015-10-07T00:20:24.000Z",
            "id": "651552619387731968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u poder\u00e1 receber mais de 25 mil pessoas no\u00a0feriad\u00e3o http://t.co/HCsOOBtN4F"
        },
        {
            "author_id": "2463726368",
            "created_at": "2015-10-06T23:35:30.000Z",
            "id": "651541319358226432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arauc\u00e1rias no Parque Nacional Aparados da Serra - RS. \n\nSe voc\u00ea quer saber como \u00e9 esse passeio\u2026 https://t.co/pUis15tvXk"
        },
        {
            "author_id": "58545929",
            "created_at": "2015-10-06T23:12:15.000Z",
            "id": "651535470342615040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anavilhanas Jungle Lodge, Hotel de Selva localizado em frente ao Parque Nacional de Anavilhanas, \u00e0s margens do... http://t.co/Oa4Bd5JjN4"
        },
        {
            "author_id": "164163202",
            "created_at": "2015-10-06T22:59:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56903322,
                        -25.59947423
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "651532275767603200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas de Iguaz\u00fa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\ude31\u2764\ufe0f #Puminho #iguaz\u00fafalls #GoPro @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u-\u2026 https://t.co/cwvpGTBQIA"
        },
        {
            "author_id": "3018976641",
            "created_at": "2015-10-06T22:56:06.000Z",
            "id": "651531403725770752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Glaciar Perito Moreno fica dentro do Parque Nacional Los Glaciares na Argentina e a uma dist\u00e2ncia\u2026 https://t.co/uplmgu4dtV"
        },
        {
            "author_id": "3163971327",
            "created_at": "2015-10-06T22:54:36.000Z",
            "id": "651531026032906240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "arubanews: Conhe\u00e7a o Parque Nacional Arikok, em Aruba - Webventure http://t.co/nQiEBhldKp - Google Not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-10-06T22:40:35.000Z",
            "id": "651527498606383105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra elefante atacando violentamente b\u00fafalo na \u00c1frica do Sul: Flagra ocorreu no Parque Nacional Kruger... http://t.co/ovbgwdELtS"
        },
        {
            "author_id": "3086364639",
            "created_at": "2015-10-06T22:38:22.000Z",
            "id": "651526944400535553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT B_Ubiquitous: Enchanted Well, Parque Nacional da Chapada Diamantina #Brasil \n \n#travel #photography #swimming #wanderlust #Brazil \u2026"
        },
        {
            "author_id": "67717459",
            "created_at": "2015-10-06T22:17:32.000Z",
            "id": "651521699750412288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo - Chile\nNothofagus Hotel\nEdif\u00edcio feito de materiais finos, onde se\u2026 https://t.co/bP9YVvIRVK"
        },
        {
            "author_id": "3656950459",
            "created_at": "2015-10-06T21:32:54.000Z",
            "id": "651510467773472768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es \u00e9 uma unidade de preserva\u00e7\u00e3o brasileira, situada no estado do Mato Gross\u2026 http://t.co/ePV4LWDtAa"
        },
        {
            "author_id": "2961327245",
            "created_at": "2015-10-06T21:26:19.000Z",
            "id": "651508810851426304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Catedral do Jalap\u00e3o: conserva\u00e7\u00e3o ambiental e turismo sustent\u00e1vel http://t.co/OX10Srtj0e"
        },
        {
            "author_id": "3587843175",
            "created_at": "2015-10-06T21:11:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11240551,
                        -4.15546262
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "651505037210963968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/6MEW1Z1rsP"
        },
        {
            "author_id": "2210144889",
            "created_at": "2015-10-06T21:02:41.000Z",
            "id": "651502863315824640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce. \n#instalike #instasize #instagood #buenosdias #instadaily #tags\u2026 https://t.co/93B0rSB9mN"
        },
        {
            "author_id": "2862651641",
            "created_at": "2015-10-06T20:07:15.000Z",
            "id": "651488914176262145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Albard\u00e3o | Rede PRO-UC http://t.co/cunEZiQUK5"
        },
        {
            "author_id": "251139895",
            "created_at": "2015-10-06T20:00:53.000Z",
            "id": "651487311922896896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 vida, \u00e9 diversidade, \u00e9 riqueza, \u00e9 patrim\u00f4nio nacional!"
        },
        {
            "author_id": "36119793",
            "created_at": "2015-10-06T19:52:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "651485169162043393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u poder\u00e1 receber mais de 25 mil pessoas no feriad\u00e3o: http://t.co/ozCfjMi6Zr http://t.co/hY484uzD6C"
        },
        {
            "author_id": "53670976",
            "created_at": "2015-10-06T19:41:35.000Z",
            "id": "651482454482657281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u poder\u00e1 receber mais de 25 mil pessoas no feriad\u00e3o http://t.co/eannGozHlq"
        },
        {
            "author_id": "781278204",
            "created_at": "2015-10-06T19:20:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.0300298,
                        39.8474007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "651477200500314113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc3e @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/2mv9HaQhBk"
        },
        {
            "author_id": "66901400",
            "created_at": "2015-10-06T19:13:21.000Z",
            "id": "651475347129548800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Me leve de volta ao Para\u00edso! #parquenacionaldeitatiaia @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/R4btmbfNaY"
        },
        {
            "author_id": "2225908764",
            "created_at": "2015-10-06T19:11:07.000Z",
            "id": "651474785315233793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este importante documento define as normas, usos permitidos e proibidos em cada \u00e1rea da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o,... http://t.co/4Yb6TXGVsq"
        },
        {
            "author_id": "51053984",
            "created_at": "2015-10-06T18:50:24.000Z",
            "id": "651469571023482881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca,Trilhas, cachoeiras, mata preservadas, pontos tur\u00edsticos... a lista de atra\u00e7\u00f5es do... http://t.co/qBalXDzifg"
        },
        {
            "author_id": "51053984",
            "created_at": "2015-10-06T18:49:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 85,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "651469416450912256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca RIO DE JANEIRO RIO IMPERD\u00cdVEL - http://t.co/MDaWgCtz8G via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "2899868224",
            "created_at": "2015-10-06T17:57:17.000Z",
            "id": "651456204590346240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclovia de 160 Km \u00e1s margens do Parque Nacional deve ligar Foz do Igua\u00e7u a\u00a0Cascavel http://t.co/7McAckgpPu http://t.co/Lvd4QRkeiu"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2015-10-06T16:18:17.000Z",
            "id": "651431291863306240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u poder\u00e1 receber mais de 25 mil pessoas no feriad\u00e3o Leia mais: http://t.co/okP2LcdQtd"
        },
        {
            "author_id": "44459333",
            "created_at": "2015-10-06T16:02:02.000Z",
            "id": "651427203448721409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hor\u00e1rio especial - Parque Nacional do Igua\u00e7u espera mais de 25 mil turistas no feriad\u00e3o - http://t.co/uVt44e0Wv6"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-10-06T15:59:34.000Z",
            "id": "651426582171488256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra elefante atacando violentamente b\u00fafalo na \u00c1frica do Sul: Flagra ocorreu no Parque Nacional Kruger... http://t.co/w4J5ilQtt9"
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-10-06T15:59:29.000Z",
            "id": "651426558620532736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra elefante atacando violentamente b\u00fafalo na \u00c1frica do Sul: Flagra ocorreu no Parque Nacional Kruger... http://t.co/M4VhEmIKcr"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-10-06T15:59:26.000Z",
            "id": "651426549212647424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra elefante atacando violentamente b\u00fafalo na \u00c1frica do Sul: Flagra ocorreu no Parque Nacional Kruger... http://t.co/Exu4eGnJvC"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-10-06T15:59:25.000Z",
            "id": "651426541432213504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra elefante atacando violentamente b\u00fafalo na \u00c1frica do Sul: Flagra ocorreu no Parque Nacional Kruger... http://t.co/luuySJyEKF"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-10-06T15:59:15.000Z",
            "id": "651426500361621504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra elefante atacando violentamente b\u00fafalo na \u00c1frica do Sul: Flagra ocorreu no Parque Nacional Kruger... http://t.co/SAugnl4c7f"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-10-06T15:59:04.000Z",
            "id": "651426455222534144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra elefante atacando violentamente b\u00fafalo na \u00c1frica do Sul: Flagra ocorreu no Parque Nacional Kruger... http://t.co/iWL020zwPN"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2015-10-06T15:58:33.000Z",
            "id": "651426326151233536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra elefante atacando violentamente b\u00fafalo na \u00c1frica do Sul: Flagra ocorreu no Parque Nacional Kruger... http://t.co/KkKWnzYs0A"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2015-10-06T15:58:31.000Z",
            "id": "651426316152016896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra elefante atacando violentamente b\u00fafalo na \u00c1frica do Sul: Flagra ocorreu no Parque Nacional Kruger... http://t.co/oVsJe4XpXI"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2015-10-06T15:58:04.000Z",
            "id": "651426202410815488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra elefante atacando violentamente b\u00fafalo na \u00c1frica do Sul: Flagra ocorreu no Parque Nacional Kruger... http://t.co/mYoLM67IvB"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2015-10-06T15:13:33.000Z",
            "id": "651415001039773696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u poder\u00e1 receber mais de 25 mil no feriad\u00e3o\nhttp://t.co/M1g41qwvq0 http://t.co/FshS2yTMGD"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2015-10-06T14:14:04.000Z",
            "id": "651400030457229312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Albard\u00e3o | Rede PRO-UC http://t.co/AuS0B68Ep1"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-10-06T13:36:04.000Z",
            "id": "651390467570053120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nFlagra ocorreu no Parque Nacional Kruger, Cena rara e deixou os funcion\u00e1rios do parque chocados."
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2015-10-06T13:23:08.000Z",
            "id": "651387213717065728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O ESTADUAL DA MATA DO XEM-XEM NA PARA\u00cdBA: O que s\u00e3o Unidades de\u2026 http://t.co/fYvtDTiYkr"
        },
        {
            "author_id": "25023858",
            "created_at": "2015-10-06T12:44:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27357964,
                        -22.9609743
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "651377462723653632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/47p0EGBA73"
        },
        {
            "author_id": "222929908",
            "created_at": "2015-10-06T12:35:11.000Z",
            "id": "651375146679205888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wuyi Shan. Um parque nacional no noroeste da prov\u00edncia de Fujian que abriga em seus vales os cultivares de... http://t.co/odTPuf9Odt"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2015-10-06T12:30:02.000Z",
            "id": "651373850786140160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito das Brom\u00e9lias, po\u00e7os do #PARNASO #Petr\u00f3polis http://t.co/SZZJyRTKQT \u00f3tima dica para os dias quentes"
        },
        {
            "author_id": "63156739",
            "created_at": "2015-10-06T12:01:50.000Z",
            "id": "651366751733706752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Itatiaia, \u00e9 o mais antigo do Brasil. Suas cachoeiras e trilhas s\u00e3o um deslumbre! http://t.co/siw5slTBXo"
        },
        {
            "author_id": "1911065202",
            "created_at": "2015-10-06T11:25:04.000Z",
            "id": "651357502274035712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina -   Certificado de Excel\u00eancia\n4.5 de 5 estrelas (91 avalia\u00e7\u00f5es) N.\u00ba 2 de 6 o... http://t.co/Q9GRj7sRUK"
        },
        {
            "author_id": "3663227477",
            "created_at": "2015-10-06T10:45:41.000Z",
            "id": "651347589695184897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas 4K TIMELAPSE by Bruno Ribeiro https://t.co/H46q3ps8jq"
        },
        {
            "author_id": "15346808",
            "created_at": "2015-10-06T10:01:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58816081,
                        -25.53493115
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "651336360247341056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigaaaaaaaaaaaaa @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/CsGot0KjYW"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2015-10-06T09:58:55.000Z",
            "id": "651335821086208000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Susana Carvalho da Universidade de Oxford vai efectuar investiga\u00e7\u00e3o paleontol\u00f3gica no Parque Nacional da G... http://t.co/kM2v4KlYRm"
        },
        {
            "author_id": "67339077",
            "created_at": "2015-10-06T05:10:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -89.61041633,
                        -0.90034256
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01b7b5b20f8605fc"
            },
            "id": "651263351444652033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ParqueNacionalGalapagos #galapagos #islasgalapagosecuador @ Parque Nacional Galapagos https://t.co/3fouWVV1T7"
        },
        {
            "author_id": "2944080958",
            "created_at": "2015-10-06T04:17:37.000Z",
            "id": "651249930976165888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas e os mist\u00e9rios do Parque Nacional do Vale do Catimbau em Pernambuco ~ VIVA PERNAMBUCO... http://t.co/sjJG3AZbDj"
        },
        {
            "author_id": "3435393827",
            "created_at": "2015-10-06T03:20:53.000Z",
            "id": "651235651279581184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DICAS: PARQUE NACIONAL EVERGLADES - Venha realizar um passeio de Airboat nos imensos p\u00e2ntanos e\u2026 https://t.co/ninikOBQQW"
        },
        {
            "author_id": "2271712518",
            "created_at": "2015-10-06T03:15:13.000Z",
            "id": "651234225870405632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 a lei que fiz da apa da serra dos cocais. Foi aprovada por unanimidade e promulgada em dezembro de 2014. http://t.co/8MgjHzr1Oh"
        },
        {
            "author_id": "84968874",
            "created_at": "2015-10-06T02:30:27.000Z",
            "id": "651222961253302273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Anavilhanas \u00e9 um dos maiores arquip\u00e9lagos fluviais do mundo e sua visita\u00e7\u00e3o compreende... http://t.co/dyw5SNQv80"
        },
        {
            "author_id": "124804063",
            "created_at": "2015-10-06T01:58:53.000Z",
            "id": "651215014922096641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedalar \u00e9 sempre muito bom!\nToda segunda tem bate e volta at\u00e9 o Parque Nacional!\nUhuuuuu"
        },
        {
            "author_id": "260495817",
            "created_at": "2015-10-06T01:45:41.000Z",
            "id": "651211695658897409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "III CHAMADO DA FLORESTA na Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns/Santar\u00e9m-PAR\u00c1... http://t.co/WfA8K4uI2x"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2015-10-06T00:32:18.000Z",
            "id": "651193226041253888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Cerca de 120 canastreiros na Eucaristia celebrando S\u00e3o Francisco junto \u00e0 Casca D'Anta - Parque Nacional da Canastra. http://t.co/CTPE4P4TsX"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2015-10-05T23:38:19.000Z",
            "id": "651179639897853952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais e nos ajude a criar o Parque Nacional do Albard\u00e3o:... http://t.co/uomYh33O5k"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2015-10-05T23:37:42.000Z",
            "id": "651179487455907840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais e nos ajude a criar o Parque Nacional do Albard\u00e3o: http://t.co/45KiYW3f6G"
        },
        {
            "author_id": "3374858949",
            "created_at": "2015-10-05T23:07:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.77761115,
                        -4.29325381
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "df68c20e847a832a"
            },
            "id": "651172000828821504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Sete Cidades in Brasileira e Piracuruca., Piau\u00ed https://t.co/un3Oyf96bI"
        },
        {
            "author_id": "119488120",
            "created_at": "2015-10-05T22:59:47.000Z",
            "id": "651169944382537728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 15 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional do Itatiaia e Estrada Real\" http://t.co/Zqy2UeXAf3"
        },
        {
            "author_id": "2972191487",
            "created_at": "2015-10-05T22:24:16.000Z",
            "id": "651161004433240064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No post de hoje, conhe\u00e7a a avifauna e toda a biodiversidade de mais uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio de... http://t.co/ogNlHu8Glm"
        },
        {
            "author_id": "53260246",
            "created_at": "2015-10-05T22:13:39.000Z",
            "id": "651158336008622080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOVIDADES, Porque o sonho n\u00e3o pode acabar: https://t.co/GruphNFa0X"
        },
        {
            "author_id": "57437108",
            "created_at": "2015-10-05T21:25:07.000Z",
            "id": "651146120635138049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma RPPN aberta para visitas...parece ser bem bonita...quando der quero ir. Fica em Guatapar\u00e1,interior de Sp, no... http://t.co/JqEpUUExQh"
        },
        {
            "author_id": "57437108",
            "created_at": "2015-10-05T21:17:14.000Z",
            "id": "651144137207508993",
            "in_reply_to_user_id": "3407049113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FlaLLTvrs tomara muita gente se interesse pelo assunto RPPN"
        },
        {
            "author_id": "57437108",
            "created_at": "2015-10-05T21:09:42.000Z",
            "id": "651142241046532097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na boa ? meu sonho de \"consumo\" que n\u00e3o \u00e9 consumo era ter uma RPPN...saiba mais a respeito no link . http://t.co/XiA8V78bkp"
        },
        {
            "author_id": "231798337",
            "created_at": "2015-10-05T21:08:19.000Z",
            "id": "651141892541804545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Del lado de Brasil @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/f8Q3wdtjwu"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2015-10-05T21:04:16.000Z",
            "id": "651140874269683712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Ao criar uma RPPN, voc\u00ea, propriet\u00e1rio, se compromete a proteger a Natureza. Quer saber mais? http://t.co/ine5y38iJO http://t.co/kJbpDAr83R"
        },
        {
            "author_id": "82687929",
            "created_at": "2015-10-05T21:02:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.3433451,
                        -10.2090479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "651140424099196935",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 1988 n\u00e3o havia \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Edtado. Em 2013 t\u00ednhamos 9 areas de preserva\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2015-10-05T20:35:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 101,
                        "username": "fund_boticario"
                    }
                ]
            },
            "id": "651133752299491328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 100 anos, bugios s\u00e3o reintroduzidos no Parque Nacional da Tijuca, no RJ. http://t.co/o3kyM7XgXy @fund_boticario http://t.co/LVW5noVQ9L"
        },
        {
            "author_id": "2218419831",
            "created_at": "2015-10-05T20:22:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.66375779,
                        41.16916477
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5f9b1150985d719"
            },
            "id": "651130322029932545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Summer] @ Serra do Soajo, Parque Nacional Da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/ugajjYbgtl"
        },
        {
            "author_id": "264344384",
            "created_at": "2015-10-05T19:55:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 87,
                        "username": "JohnKerry"
                    }
                ]
            },
            "id": "651123604948545536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Outro an\u00fancio \u00e9 que vamos criar uma \u00e1rea protegida, juntamente com Cuba\" - secret\u00e1rio @JohnKerry #OurOcean2015 http://t.co/A417loh4HZ"
        },
        {
            "author_id": "2429423149",
            "created_at": "2015-10-05T18:22:38.000Z",
            "id": "651100199096557568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Set de fotos: http://t.co/zaIqodwJEq http://t.co/zKldPImOoM"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-10-05T17:31:29.000Z",
            "id": "651087323250192384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCena curiosa foi registrada no parque nacional Kruger. 'Nunca tinha visto nada parecido com isso', disse Rudi du Plessis."
        },
        {
            "author_id": "743603857",
            "created_at": "2015-10-05T17:13:30.000Z",
            "id": "651082800787906560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas e os mist\u00e9rios do Parque Nacional do Vale do Catimbau em Pernambuco: Catimbau, em Tupi, significa \u201c... http://t.co/koFPfqvSqx"
        },
        {
            "author_id": "3690886036",
            "created_at": "2015-10-05T16:32:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.37042,
                        -15.49559
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "31109cb018f3298d"
            },
            "id": "651072515251437568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita Tecnica @ Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/dtlZ4FxgSL"
        },
        {
            "author_id": "2460000482",
            "created_at": "2015-10-05T15:32:02.000Z",
            "id": "651057262425845760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma explos\u00e3o de cores da vegeta\u00e7\u00e3o no Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia\n\n#FotoIlhanEroglu... http://t.co/iyuyFdBwNU"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2015-10-05T15:30:09.000Z",
            "id": "651056790176706561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u00c9 um tipo de \u00e1rea protegida em que o propriet\u00e1rio da terra assume um compromisso com a conserva\u00e7\u00e3o da natureza.... http://t.co/2pwH0HY7EI"
        },
        {
            "author_id": "2545949840",
            "created_at": "2015-10-05T15:00:01.000Z",
            "id": "651049207369998336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional #Chobe, Delta do #Okavango e Reserva #Moremi\n8 dias e 7 noites\nO pacote inclui hospedagem com... http://t.co/sFfrffQ7UO"
        },
        {
            "author_id": "264344384",
            "created_at": "2015-10-05T14:48:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 93,
                        "username": "JohnKerry"
                    }
                ]
            },
            "id": "651046407156158464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Hj Chile anunciou designa\u00e7\u00e3o d + d 1 milh\u00e3o de quil\u00f4metros\u00b2 de oceano como \u00e1rea protegida\"- @JohnKerry #OurOcean2015 http://t.co/XdOneVoaRF"
        },
        {
            "author_id": "3864337529",
            "created_at": "2015-10-05T14:45:43.000Z",
            "id": "651045608522940416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico do Agulhas Negras, Parque Nacional do Itatiaia.\n2.971m\n#summit #Mountaineers #mountains #brazil http://t.co/1T7X5zrmrv"
        },
        {
            "author_id": "57265999",
            "created_at": "2015-10-05T14:31:18.000Z",
            "id": "651041979703410688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unha exposici\u00f3n recupera o legado de Xaime Isla Couto no centenario do seu nacemento, en Vigo, ata o 2 de novembro http://t.co/ky5CV61EUp"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-10-05T14:13:03.000Z",
            "id": "651037387322167296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Trekking no Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra - Praia... http://t.co/dxEFMCLaOY"
        },
        {
            "author_id": "326301800",
            "created_at": "2015-10-05T13:41:04.000Z",
            "id": "651029338733867008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renovada e modificada a composi\u00e7\u00e3o do Conselho Deliberativo da Reserva Extrativista Verde Para Sempre (PA), confira. http://t.co/uqITgM2vAs"
        },
        {
            "author_id": "27611466",
            "created_at": "2015-10-05T13:08:57.000Z",
            "id": "651021256024653825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f3nio edificado da Mina dos Carris (Parque Nacional Pen\u00eada-Ger\u00eas, Portugal) http://t.co/QCPzBuu8h6"
        },
        {
            "author_id": "27663739",
            "created_at": "2015-10-05T13:08:55.000Z",
            "id": "651021247795494912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f3nio edificado da Mina dos Carris (Parque Nacional Pen\u00eada-Ger\u00eas, Portugal) http://t.co/UggmDtd7hI"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-10-05T13:00:52.000Z",
            "id": "651019220365393920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gralha Azul  no Parque  Nacional  Aparados  da  Serra. http://t.co/o99mStr8Lv"
        },
        {
            "author_id": "58567851",
            "created_at": "2015-10-05T12:49:52.000Z",
            "id": "651016451692695553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Morro da Igreja, localizado na cidade de Urubici, dista 14 km do centro da cidade e pertence ao Parque Nacional... http://t.co/nDel2BfXqx"
        },
        {
            "author_id": "313312575",
            "created_at": "2015-10-05T11:58:05.000Z",
            "id": "651003422578212864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Opera\u00e7\u00e3o Urbana criar\u00e1 um novo padr\u00e3o de uso e ocupa\u00e7\u00e3o do solo entorno da unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "3640062857",
            "created_at": "2015-10-05T10:49:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 57,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "650986044242984960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas https://t.co/LqOjEp1zAE via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "320326669",
            "created_at": "2015-10-05T08:31:29.000Z",
            "id": "650951430015197184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia no Portal Sul21  \u201cAustr\u00e1lia declara 50 mil km quadrados como \u00e1rea protegida ind\u00edgena\u201d.http://t.co/jH5GxQT3Y5 http://t.co/8dutMFQ0xR"
        },
        {
            "author_id": "569064019",
            "created_at": "2015-10-05T02:17:29.000Z",
            "id": "650857308302508032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha Os Flamingos \ud83d\ude01#parquedasaves #flamingos @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/iyGyV2GmqN"
        },
        {
            "author_id": "569064019",
            "created_at": "2015-10-05T02:05:11.000Z",
            "id": "650854213568831489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude01#aventurasde1turismologo #arara #borboleta #tucano @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/qulZ9e7Yy8"
        },
        {
            "author_id": "466725770",
            "created_at": "2015-10-05T02:01:49.000Z",
            "id": "650853364532510720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma, te liga http://t.co/I5ENvghIHx"
        },
        {
            "author_id": "101776452",
            "created_at": "2015-10-05T01:17:11.000Z",
            "id": "650842134623453184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/GtJEPvtoiw"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2015-10-05T01:00:02.000Z",
            "id": "650837819657613313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Despedimo-nos de #Cuyo debaixo do c\u00e9u estrelado do Parque Nacional El Leoncito #SanJuan #Experi\u00eanciaArgentina http://t.co/4r384l3LEL"
        },
        {
            "author_id": "90938654",
            "created_at": "2015-10-04T23:00:39.000Z",
            "id": "650807776436973568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bem vindo \u00e0 ex\u00f3tica Aruba: http://t.co/RG9my9h3wa"
        },
        {
            "author_id": "478967409",
            "created_at": "2015-10-04T22:43:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58816081,
                        -25.53493115
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "650803457700593664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/bvRzs1sy6O"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2015-10-04T22:16:46.000Z",
            "id": "650796732612280320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "A celebra\u00e7\u00e3o teve in\u00edcio com a b\u00ean\u00e7\u00e3o da \u00e1gua jorrando na bica na entrada do Parque Nacional..... http://t.co/2jyIF5yYP0"
        },
        {
            "author_id": "59254814",
            "created_at": "2015-10-04T21:42:33.000Z",
            "id": "650788120812654592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto isso, no MS... Genocidio! http://t.co/sITRO7X1gQ"
        },
        {
            "author_id": "528901602",
            "created_at": "2015-10-04T21:10:27.000Z",
            "id": "650780041656311808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#akvaristan #aquarium #akvaryum #aquarien A Reserva Biol\u00f3gica Augusto Ruschi feita em homenagem ao naturalista, con\u2026 http://t.co/XylaD39q9P"
        },
        {
            "author_id": "3328368376",
            "created_at": "2015-10-04T20:56:01.000Z",
            "id": "650776410068381696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ai galera do RPPN e NATUBIOS http://t.co/u99hWtwTbU"
        },
        {
            "author_id": "3864337529",
            "created_at": "2015-10-04T20:50:23.000Z",
            "id": "650774990237863936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Aiuruoca - Parque Nacional do Itatiaia \n\"Aiuruoca waterfall\"\n\n#waterfall #itatiaia #trekking http://t.co/QyiN59Qw1F"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2015-10-04T20:44:32.000Z",
            "id": "650773517630201856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Chico Bento parece que faz um esfor\u00e7o pra n\u00e3o dar uma dentro... http://t.co/KhjIgOYW6u"
        },
        {
            "author_id": "73393780",
            "created_at": "2015-10-04T20:10:46.000Z",
            "id": "650765021610250240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Dias Coach - Personal Training n' Care - far\u00e1 trilhas pelo Circuito das Grutas no Setor A do Parque Nacional da... http://t.co/w89Ah5cvYh"
        },
        {
            "author_id": "460405839",
            "created_at": "2015-10-04T20:01:01.000Z",
            "id": "650762569687396360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cachoeira do Salto do Rio Preto fica no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s e possui 120 metros... http://t.co/Os0mxORMzz"
        },
        {
            "author_id": "3864337529",
            "created_at": "2015-10-04T19:51:41.000Z",
            "id": "650760217769177088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cume da Pedra do Sino \nParque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os \n#summit #sunset #mountains #Mountaineers #trekking #life http://t.co/GA4TUb0qDj"
        },
        {
            "author_id": "3864337529",
            "created_at": "2015-10-04T19:46:25.000Z",
            "id": "650758892138459136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunset in Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\n#summit #sunset #mountains #Mountaineers #trekking #Parnaso http://t.co/MjiCOsQnkE"
        },
        {
            "author_id": "3864337529",
            "created_at": "2015-10-04T19:44:02.000Z",
            "id": "650758292986314752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os \nTravessia Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis \n#Mountaineers #mountains #summit http://t.co/0L1BixymTC"
        },
        {
            "author_id": "37522136",
            "created_at": "2015-10-04T19:26:47.000Z",
            "id": "650753951873171456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Destinos] Parque Nacional Arikok em Aruba http://t.co/qmG7sgl6Nn"
        },
        {
            "author_id": "3201101727",
            "created_at": "2015-10-04T19:02:20.000Z",
            "id": "650747801022939136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Bacia do Cobre/S\u00e3o Bartolomeu \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o  ambiental!\n#BaciaDoCobre #CrBio08 #Prote\u00e7\u00e3oAmbiental http://t.co/lHKt6Io9iO"
        },
        {
            "author_id": "1733472030",
            "created_at": "2015-10-04T16:30:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98564632,
                        -22.44904312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "650709645196165120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\u2764 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/N0bgpDa7VC"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2015-10-04T15:10:48.000Z",
            "id": "650689533361692672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar http://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2015-10-04T13:26:42.000Z",
            "id": "650663334082150400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Viva a Vida! Paz e Bem. Na entrada do Parque Nacional da Canastra com S\u00e3o Francisco vamos louvar ao Pai Criador. http://t.co/KSw26EeTor"
        },
        {
            "author_id": "38866530",
            "created_at": "2015-10-04T13:03:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "650657517807226880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/jcjUOyE4eG"
        },
        {
            "author_id": "158721242",
            "created_at": "2015-10-04T13:00:01.000Z",
            "id": "650656620616253440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal aproveitar este domingo para visitar o Parque Nacional da Tijuca e desfrutar de todo o verde no cora\u00e7\u00e3o... http://t.co/MzzBfgnl5W"
        },
        {
            "author_id": "264163588",
            "created_at": "2015-10-04T07:31:40.000Z",
            "id": "650573986586361856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Joshua Tree\nhttp://t.co/h1tDdPjPWQ"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2015-10-04T06:09:50.000Z",
            "id": "650553394306904064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar http://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "174042610",
            "created_at": "2015-10-04T02:34:11.000Z",
            "id": "650499125255999488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RBS Not\u00edcias - Chuva dos \u00faltimos dias muda h\u00e1bito de animais na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim | http://t.co/jGNItkD3SN http://t.co/7nfUMtuuY0"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-10-04T01:42:07.000Z",
            "id": "650486019842818048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de hoje no Canyon  Itaimbezinho  -  Parque  Nacional  Aparados  da  Serra. http://t.co/JhebwGA6AZ"
        },
        {
            "author_id": "119488120",
            "created_at": "2015-10-04T00:38:54.000Z",
            "id": "650470110755315712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Itatiaia hoje!! http://t.co/O5YPlrWeA2"
        },
        {
            "author_id": "2605407672",
            "created_at": "2015-10-04T00:30:51.000Z",
            "id": "650468086286524416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do C\u00e2nion do Poti ganha f\u00f4lego com visita ao local http://t.co/h8YUAWzYad #Vooz #C\u00e2nionDoPoti"
        },
        {
            "author_id": "2271712518",
            "created_at": "2015-10-04T00:30:19.000Z",
            "id": "650467953536860160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 a lei que fiz da apa da serra dos cocais.  Foi aprovada por unanimidade e promulgada em dezembro de 2014. http://t.co/qa5EB3SbRb"
        },
        {
            "author_id": "176431746",
            "created_at": "2015-10-03T23:45:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "decomouta"
                    }
                ]
            },
            "id": "650456648075608064",
            "in_reply_to_user_id": "75645046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@decomouta do lado esquerdo da imagem. Perto da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do rangedor :("
        },
        {
            "author_id": "412452084",
            "created_at": "2015-10-03T23:40:19.000Z",
            "id": "650455368334725120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha isso Carla Brant e so chumbo em noiz :( http://t.co/YfYoQwsAhY"
        },
        {
            "author_id": "43186516",
            "created_at": "2015-10-03T22:45:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -63.51030124,
                        -18.0514577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c4320f726d222937"
            },
            "id": "650441519413891072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolivia al natural @ Parque Nacional Amboro, Bolivia. https://t.co/kCjX8w3CMe"
        },
        {
            "author_id": "45464330",
            "created_at": "2015-10-03T22:33:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "650438493731057664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Carpe diem, quam minimum credula postero\" @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/2PwGot0vEB"
        },
        {
            "author_id": "41095410",
            "created_at": "2015-10-03T22:14:29.000Z",
            "id": "650433768105361408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E assim foi mais um dia aben\u00e7oado. Trilhas &amp; Passeios no Rio de Janeiro no Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os em... http://t.co/hL6DzlZgj2"
        },
        {
            "author_id": "90619873",
            "created_at": "2015-10-03T22:11:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 118,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "650433069611118592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Daniel Perches: Vin\u00edcola Undurraga ajuda a reflorestar Parque Nacional Torres del Paine\n\n https://t.co/e6eZ7Sb2xA via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2015-10-03T21:43:24.000Z",
            "id": "650425946781052929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje nossa equipe esteve montando um de nossos roteiros de trilha para o ver\u00e3o, no Parque Nacional da Serra dos... http://t.co/kR9lsiKTIN"
        },
        {
            "author_id": "73393780",
            "created_at": "2015-10-03T20:33:41.000Z",
            "id": "650408400539353088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Dias Coach - Personal Training n' Care - far\u00e1 trilhas pelo Circuito das Grutas no Setor A do Parque Nacional da... http://t.co/lmMkw7cpze"
        },
        {
            "author_id": "3576724694",
            "created_at": "2015-10-03T20:31:49.000Z",
            "id": "650407932727816192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a em Costa Rica, o Parque Nacional Volc\u00e1n Arenal\nhttp://t.co/xF4rSEWvur   https://t.co/WD6vUrzbkZ"
        },
        {
            "author_id": "3437030517",
            "created_at": "2015-10-03T19:55:19.000Z",
            "id": "650398744878391296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea deve lembrar que \u00e9 proibido tirar pedras, flores e animais #LaGranSabana ent\u00e3o forma o Parque Nacional Canaima."
        },
        {
            "author_id": "447022511",
            "created_at": "2015-10-03T15:24:47.000Z",
            "id": "650330664449892352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma verdadeira obra de arte da Natureza \n\nLago Tahoe no Parque Nacional Emerald Bay\nCalif\u00f3rnia... http://t.co/GyxMJJemRR"
        },
        {
            "author_id": "2605407672",
            "created_at": "2015-10-03T13:02:39.000Z",
            "id": "650294895576530944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do C\u00e2nion do Poti ganha f\u00f4lego com visita ao local http://t.co/h8YUAWzYad #Vooz #C\u00e2nionDoPoti http://t.co/qpVrU6ZiFa"
        },
        {
            "author_id": "553606490",
            "created_at": "2015-10-03T12:51:42.000Z",
            "id": "650292139331465216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada no Parque Nacional de Bras\u00edlia fica mais cara http://t.co/dAlE46M0z3"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-10-03T12:08:37.000Z",
            "id": "650281297286402048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro \n Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas \n\nAcompanhe-nos em:... http://t.co/Hjf2Cz3kqX"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-10-03T12:07:37.000Z",
            "id": "650281043266830336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro \n Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas \n\nAcompanhe-nos em:... http://t.co/f6fDDqm3LI"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-10-03T12:07:09.000Z",
            "id": "650280928363827200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro \n Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas \n\nAcompanhe-nos em:... http://t.co/mXwFuPeL1T"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2015-10-03T09:57:26.000Z",
            "id": "650248282506199040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta Janel\u00e3o, uma das esculturas naturais mais admiradas do planeta...\n\nParque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u,... http://t.co/VZ5D3tuFY3"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-10-03T09:30:12.000Z",
            "id": "650241431383228416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2015-10-03T03:07:28.000Z",
            "id": "650145112916267008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Espa\u00e7o Silvestre agora \u00e9 membro do conselho consultivo do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias! http://t.co/VuweutksK8"
        },
        {
            "author_id": "46311431",
            "created_at": "2015-10-03T02:46:13.000Z",
            "id": "650139762989367296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00e3o III Semin\u00e1rio de Pesquisa do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/utBVYT2QJ8"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2015-10-03T01:34:41.000Z",
            "id": "650121764521967616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Tocantins completa 15 anos http://t.co/EYAxvs4L6M"
        },
        {
            "author_id": "250238495",
            "created_at": "2015-10-03T01:04:11.000Z",
            "id": "650114085011521536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada no Parque Nacional de Bras\u00edlia fica mais cara a partir de novembro - Cidades DF - Correio Braziliense http://t.co/MdWg4a6Mm9"
        },
        {
            "author_id": "65213481",
            "created_at": "2015-10-03T00:40:26.000Z",
            "id": "650108108551884800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu quero fazer um pattern com os desenhos do parque nacional serra da capivara"
        },
        {
            "author_id": "58653049",
            "created_at": "2015-10-03T00:32:42.000Z",
            "id": "650106165519515648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada no Parque Nacional de Bras\u00edlia fica mais cara http://t.co/04RAlkaX6I"
        },
        {
            "author_id": "3587843175",
            "created_at": "2015-10-03T00:10:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11240551,
                        -4.15546262
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "650100477745627136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/OdVhYmXJtJ"
        },
        {
            "author_id": "53899784",
            "created_at": "2015-10-02T23:56:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "650097048570699776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Tocantins completa 15 anos http://t.co/37rwJXRSCX http://t.co/qynFzRaPbz"
        },
        {
            "author_id": "6789512",
            "created_at": "2015-10-02T23:37:45.000Z",
            "id": "650092337293451264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nuvens brancas e agulhas negras do Parque Nacional mais antigo do pa\u00eds... http://t.co/8zqT2VRcwG"
        },
        {
            "author_id": "1367603712",
            "created_at": "2015-10-02T22:34:23.000Z",
            "id": "650076387026567168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/1w0uQxnydW"
        },
        {
            "author_id": "52183541",
            "created_at": "2015-10-02T22:15:59.000Z",
            "id": "650071759090225152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiro civil que ficou perdido quatro dias na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s conta como foram os momentos de medo dentro da mata."
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2015-10-02T20:50:09.000Z",
            "id": "650050158948823040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Entrada no Parque Nacional de Bras\u00edlia fica mais cara a partir de novembro http://t.co/juTs7zFkcc http://t.co/uvPsccVW4M"
        },
        {
            "author_id": "359738591",
            "created_at": "2015-10-02T20:36:08.000Z",
            "id": "650046627999145984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cogumelos gigantes do Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, obra de arte esculpida ao longo de tr\u00eas milh\u00f5es de... http://t.co/n7PY4r0NIa"
        },
        {
            "author_id": "2836006461",
            "created_at": "2015-10-02T20:35:29.000Z",
            "id": "650046465105002496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cogumelos gigantes do Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, obra de arte esculpida ao longo de tr\u00eas milh\u00f5es de... http://t.co/bUElEpYgZH"
        },
        {
            "author_id": "359738591",
            "created_at": "2015-10-02T20:29:10.000Z",
            "id": "650044875862204416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u\n\nDolina dos Macacos e Perna da Bailarina, o maior estalactite do mundo... http://t.co/xcAX0IVcPP"
        },
        {
            "author_id": "2836006461",
            "created_at": "2015-10-02T20:28:31.000Z",
            "id": "650044714188709888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u\n\nDolina dos Macacos e Perna da Bailarina, o maior estalactite do mundo... http://t.co/7bLZTN7IAK"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2015-10-02T20:23:03.000Z",
            "id": "650043337265647616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u\n\nDolina dos Macacos e Perna da Bailarina, o maior estalactite do mundo... http://t.co/1rfQdscmv3"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2015-10-02T20:20:18.000Z",
            "id": "650042643896999936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cogumelos gigantes do Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, obra de arte esculpida ao longo de tr\u00eas milh\u00f5es de... http://t.co/USBs0HdhMB"
        },
        {
            "author_id": "163569084",
            "created_at": "2015-10-02T20:07:32.000Z",
            "id": "650039432855195648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ushuaia #TierraDelFuego #findelmundoargentina @ Ushuaia, Parque Nacional\u2026 https://t.co/nnMQMvgpx7"
        },
        {
            "author_id": "2348264533",
            "created_at": "2015-10-02T19:31:21.000Z",
            "id": "650030327432245248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking for Brazil!\n  Serra da Canastra\n\nO parque Nacional da Serra da Canastra foi criado em em\u2026 https://t.co/zgHWCOKdcO"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2015-10-02T19:10:27.000Z",
            "id": "650025064935481344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Tocantins completa 15 anos: http://t.co/F0F5rNIXaf"
        },
        {
            "author_id": "33727400",
            "created_at": "2015-10-02T16:03:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82995199,
                        -15.40547502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "649978083194372096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es in Chapada dos Guimar\u00e3es, MT https://t.co/HPhMexJXaS"
        },
        {
            "author_id": "1538792196",
            "created_at": "2015-10-02T15:55:32.000Z",
            "id": "649976014563442688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alcatrazes: parque nacional ou ref\u00fagio de vida silvestre? http://t.co/OuKtAeBPvb"
        },
        {
            "author_id": "125034237",
            "created_at": "2015-10-02T15:28:05.000Z",
            "id": "649969106859499520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ver. Deodato Ramalho (PT), destaca a cria\u00e7\u00e3o das unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Sabiaguaba e espera que o projeto desenvolva a \u00e1rea."
        },
        {
            "author_id": "301354789",
            "created_at": "2015-10-02T14:48:10.000Z",
            "id": "649959059135832064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Cachoeira da Fuma\u00e7a !"
        },
        {
            "author_id": "67442512",
            "created_at": "2015-10-02T13:31:26.000Z",
            "id": "649939751471083521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faeg destaca papel da popula\u00e7\u00e3o local na prote\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o que ladeia o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/I1B4hNImpl"
        },
        {
            "author_id": "1911065202",
            "created_at": "2015-10-02T13:18:31.000Z",
            "id": "649936501673848833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pagina do Parque Nacional da Serra da Bocaina. Para os amantes da Natureza: http://t.co/azgfCFg5rB http://t.co/4ku13PhnAv"
        },
        {
            "author_id": "67442512",
            "created_at": "2015-10-02T13:13:54.000Z",
            "id": "649935339088412672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AO VIVO: come\u00e7a o 6\u00ba Sistema Faeg Senar Interage, que discute amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: http://t.co/Y8CX3oRG0j"
        },
        {
            "author_id": "269921909",
            "created_at": "2015-10-02T12:51:01.000Z",
            "id": "649929579931439104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) nas florestas de Itanha\u00e9m/Mongagu\u00e1,SP. http://t.co/6KQFQsyH9h"
        },
        {
            "author_id": "110241294",
            "created_at": "2015-10-02T12:39:58.000Z",
            "id": "649926796985544704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vi-vi (euphoria Chlorotica)), ave encontrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/JbshkoASO8"
        },
        {
            "author_id": "51208542",
            "created_at": "2015-10-02T12:38:20.000Z",
            "id": "649926386329759744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: golfinhos nadam na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Guapimirim, a parte preservada da Ba\u00eda de Guanabara: https://t.co/HsNhY7i8pF"
        },
        {
            "author_id": "269921909",
            "created_at": "2015-10-02T12:37:55.000Z",
            "id": "649926283934068736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Roberto Negraes Eu fui diretor de uma ONG ambiental por alguns anos, justamente batendo na tecla (e de frente)... http://t.co/bRJOCV8dOO"
        },
        {
            "author_id": "1347340430",
            "created_at": "2015-10-02T12:29:28.000Z",
            "id": "649924155048128512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paulo Sousa, CEO  do BCI - Banco Comercial e de Investimentos de Mo\u00e7ambique,  homem bem conhecido no sector... http://t.co/vr6TYfs4XQ"
        },
        {
            "author_id": "110241294",
            "created_at": "2015-10-02T12:23:04.000Z",
            "id": "649922543537655808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tucano toco (Ramphastos toco),ave encontrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/jfN717tPu9"
        },
        {
            "author_id": "30165291",
            "created_at": "2015-10-02T12:21:24.000Z",
            "id": "649922126452015104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: wedontc4re: \u2600\ud83c\udf42\ud83c\udf43 (em Parque Nacional Da Serra Dos Orgaos) http://t.co/F2AJ2tiBe5"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-10-02T12:10:42.000Z",
            "id": "649919431867371520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL MONTANHAS BALE\" \u00c1rea Protegida da ETI\u00d3PIA na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O... http://t.co/ZsQPB6q0rT"
        },
        {
            "author_id": "488330726",
            "created_at": "2015-10-02T10:45:52.000Z",
            "id": "649898085791961092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce. https://t.co/6y0lqfOqJq"
        },
        {
            "author_id": "33190304",
            "created_at": "2015-10-02T10:35:58.000Z",
            "id": "649895592055971840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bugios, extintos na floresta h\u00e1 mais de 100 anos, s\u00e3o reintroduzidos no Parque Nacional da... http://t.co/YJAF0d3on1"
        },
        {
            "author_id": "47341466",
            "created_at": "2015-10-02T10:26:15.000Z",
            "id": "649893146994868225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "REAJUSTE: Valor do ingresso do Parque Nacional da \u00c1gua Mineral sobe de 8 para 12 reais. Aumento foi publicado em portaria do ICMbio."
        },
        {
            "author_id": "1452262549",
            "created_at": "2015-10-02T10:19:10.000Z",
            "id": "649891366516846592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Ushuaia\n#terradofogoushuaia #fimdomundo #viagemtop #amandoaviagem #cepolineviagensnapatagonia... http://t.co/JQpefynVHr"
        },
        {
            "author_id": "3654471735",
            "created_at": "2015-10-02T08:58:04.000Z",
            "id": "649870956375244800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/AyyprlUPvB"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-10-02T04:14:41.000Z",
            "id": "649799639873552385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2015-10-02T02:04:38.000Z",
            "id": "649766913678045185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra Vermelha http://t.co/oPSI4pj7ku"
        },
        {
            "author_id": "50353286",
            "created_at": "2015-10-02T01:58:45.000Z",
            "id": "649765429708111872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Not\u00edcias] Austr\u00e1lia declara 50 mil km\u00b2 como \u00e1rea protegida ind\u00edgena http://t.co/KaIdmda2nY"
        },
        {
            "author_id": "3293546830",
            "created_at": "2015-10-02T00:47:08.000Z",
            "id": "649747406595166208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GENTE ME FALEM UM PARQUE NACIONAL EM NOME DE @DEUS"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-10-02T00:46:13.000Z",
            "id": "649747176822738944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 8 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"ETI\u00d3PIA - PARQUE NACIONAL MONTANHAS BALE\" http://t.co/BKaP8cLvFP"
        },
        {
            "author_id": "3293546830",
            "created_at": "2015-10-02T00:45:06.000Z",
            "id": "649746898081943552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente me indiquem um parque nacional p fazer trabalho"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2015-10-02T00:29:02.000Z",
            "id": "649742851954208768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O co-fundador do Divers for Sharks Paulo Guilherme \"Pinguim\" levou a campanha pelo Parque Nacional do Albard\u00e3o ao... http://t.co/9E48Piets5"
        },
        {
            "author_id": "3807780315",
            "created_at": "2015-10-02T00:20:02.000Z",
            "id": "649740588456243200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades do Parque Nacional de Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "3587843175",
            "created_at": "2015-10-01T23:47:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11240551,
                        -4.15546262
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "649732303141367812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/vFT6v1I0Nk"
        },
        {
            "author_id": "2925231417",
            "created_at": "2015-10-01T22:34:37.000Z",
            "id": "649714061228290049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiu o novo post!!! #Trekking Parque Nacional do Itatiaia - Agulhas Negras http://t.co/Q8RIn78l0a"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2015-10-01T22:24:51.000Z",
            "id": "649711599754854400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(13h12) # Itatiaia - CEAT - 6o ano: Vamos agora para o Parque Nacional do Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "2925231417",
            "created_at": "2015-10-01T22:19:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 82,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "649710132801220608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking Agulhas Negras - Parque Nacional do Itatiaia: http://t.co/jZKkpEIONu via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "113566513",
            "created_at": "2015-10-01T21:57:50.000Z",
            "id": "649704801148661760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada das Mesas\nComplexo Tur\u00edstico Po\u00e7o Azul https://t.co/XhPsq2IXeh"
        },
        {
            "author_id": "113566513",
            "created_at": "2015-10-01T21:57:12.000Z",
            "id": "649704643304407040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada das Mesas\nComplexo Tur\u00edstico Cachoeira do S\u00e3o Rom\u00e3o.\nRio Farinha https://t.co/DS2ayBD8VR"
        },
        {
            "author_id": "3587843175",
            "created_at": "2015-10-01T20:47:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11240551,
                        -4.15546262
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "649686985339219968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/f0QYLngH19"
        },
        {
            "author_id": "64950397",
            "created_at": "2015-10-01T20:41:46.000Z",
            "id": "649685660299886593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas #flickr https://t.co/SIOB17PO6O https://t.co/00t8HBhKM4"
        },
        {
            "author_id": "35858947",
            "created_at": "2015-10-01T20:21:02.000Z",
            "id": "649680441767788544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 achando caro viajar para fora? O Brasil tem muitas belezas! O Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es tem... https://t.co/PKt7ERAAdl"
        },
        {
            "author_id": "2422218062",
            "created_at": "2015-10-01T20:10:10.000Z",
            "id": "649677706309734400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA desmonta acampamento em \u00e1rea protegida e prende pescador profissional com\u2026 https://t.co/wt8FH3an3P https://t.co/5C3VMceTD2"
        },
        {
            "author_id": "260933367",
            "created_at": "2015-10-01T20:10:08.000Z",
            "id": "649677696851537920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA desmonta acampamento em \u00e1rea protegida e prende pescador profissional com\u2026 https://t.co/qR6RyhJpZh https://t.co/EDKH4NEPy4"
        },
        {
            "author_id": "3374858949",
            "created_at": "2015-10-01T19:52:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.77761115,
                        -4.29325381
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "df68c20e847a832a"
            },
            "id": "649673361526755329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Sete Cidades in Brasileira e Piracuruca., Piau\u00ed https://t.co/AAm0aqVncz"
        },
        {
            "author_id": "27252926",
            "created_at": "2015-10-01T19:29:37.000Z",
            "id": "649667504470671361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terminei PARQUE NACIONAL SEQU\u00d3IA 01 em 02'03\"64! Alcance-me se puder! #HorizonChase https://t.co/yFheW3LMC1 https://t.co/a3rAorXy3S"
        },
        {
            "author_id": "140810916",
            "created_at": "2015-10-01T18:39:27.000Z",
            "id": "649654878906773504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Austr\u00e1lia declara 50 mil quil\u00f4metros quadrados como \u00e1rea protegida ind\u00edgena https://t.co/pfWwTV5gj8 https://t.co/iKmzx4cGQ2"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2015-10-01T18:30:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 78,
                        "username": "Vpminasgerais"
                    }
                ]
            },
            "id": "649652580214140928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#DicaDeDestno C\u00e2nion das Bandeirinhas, no Parque Nacional Serra do Cip\u00f3-MG.\ud83d\udcf7: @vpminasgerais https://t.co/LLCvR7DKXk"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2015-10-01T17:31:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 126,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "649637845813067776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bugios, extintos na floresta h\u00e1 mais de 100 anos, s\u00e3o reintroduzidos no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/sqOZzxE6O0 via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2015-10-01T16:55:40.000Z",
            "id": "649628760774471681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA desmonta acampamento em \u00e1rea protegida http://t.co/rm2bIBuRfK"
        },
        {
            "author_id": "3058453282",
            "created_at": "2015-10-01T16:04:42.000Z",
            "id": "649615931522453505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do #Cant\u00e3o \u00e9 surpreendente. Sendo uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o os bichos que vivem por l\u00e1 d\u00e3o um... http://t.co/drH8roWofQ"
        },
        {
            "author_id": "3587843175",
            "created_at": "2015-10-01T15:40:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11240551,
                        -4.15546262
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "649609749332393984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/qPb85zrS5B"
        },
        {
            "author_id": "1320024624",
            "created_at": "2015-10-01T15:37:33.000Z",
            "id": "649609102981640193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia declara 50 mil km quadrados como \u00e1rea protegida ind\u00edgena: As autoridades australianas declararam hoje\u2026 http://t.co/ughkeVUp5H"
        },
        {
            "author_id": "1320075253",
            "created_at": "2015-10-01T15:37:33.000Z",
            "id": "649609102843232256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia declara 50 mil km quadrados como \u00e1rea protegida ind\u00edgena: As autoridades australianas declararam hoje\u2026 http://t.co/nTf9DdpVUT"
        },
        {
            "author_id": "53077523",
            "created_at": "2015-10-01T15:11:14.000Z",
            "id": "649602479643062272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Folder oficial do Parque Nacional de Itatiaia com mapas e fotos para baixar em pdf http://t.co/h8gCEb83NL"
        },
        {
            "author_id": "64950397",
            "created_at": "2015-10-01T15:10:42.000Z",
            "id": "649602342766014464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas #flickr https://t.co/BpIirBHLpL http://t.co/bc2wx4Ga7P"
        },
        {
            "author_id": "1148511912",
            "created_at": "2015-10-01T15:09:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.58904903,
                        -38.72466478
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "000af2920fcd0d30"
            },
            "id": "649601954159697920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Cerro \u00d1ielol #Temuco #trekking #Travel #hiking #Adventure #mountains #instalike\u2026 https://t.co/AP3S6bYFYI"
        },
        {
            "author_id": "108121396",
            "created_at": "2015-10-01T14:46:53.000Z",
            "id": "649596350569533441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o pode haver atividade tur\u00edstica em Reserva Biol\u00f3gica, divulgar o contr\u00e1rio pode repetir o ocorrido na Costa Rica http://t.co/bjDeVtyIGD"
        },
        {
            "author_id": "62301950",
            "created_at": "2015-10-01T14:43:18.000Z",
            "id": "649595448274108416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Bocaina foi considerado um dos lugares mais belos do mundo em um cen\u00e1rio de... http://t.co/TFQH9wQDyt"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2015-10-01T14:20:04.000Z",
            "id": "649589601527447552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia declarou \u00c1rea Protegida Ind\u00edgena uma superf\u00edcie de 50 mil km\u00b2 perto de Uluru, local sagrado para os \u00edndios http://t.co/ZTkhSiF0Ro"
        },
        {
            "author_id": "98128945",
            "created_at": "2015-10-01T13:19:46.000Z",
            "id": "649574427479379969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque das Aves \ud83d\udc26 @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/n8yYq00qPN"
        },
        {
            "author_id": "2518934357",
            "created_at": "2015-10-01T13:16:51.000Z",
            "id": "649573692779814912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro de um dia no Parque Nacional Arikok, em\u00a0Aruba http://t.co/UqBMv2ldnS http://t.co/cvKa3bbJuW"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-10-01T13:10:24.000Z",
            "id": "649572069651275776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUES NACIONAIS OMO E MAGO\" \u00c1rea Protegida da ETI\u00d3PIA na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O... http://t.co/okgn1yC0Ev"
        },
        {
            "author_id": "42635272",
            "created_at": "2015-10-01T13:03:05.000Z",
            "id": "649570229903884288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinha, \u00f3leo sobre tela. 2015. Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia Itatins.\n\nSeascape, oil on canvas. 2015.\u2026 https://t.co/V5zWdGZlGy"
        },
        {
            "author_id": "90619873",
            "created_at": "2015-10-01T12:56:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 118,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "649568540262027265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daniel Perches: Vin\u00edcola Undurraga ajuda a reflorestar Parque Nacional Torres del Paine\n\n https://t.co/yfURci2Rrk via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2015-10-01T12:45:15.000Z",
            "id": "649565739448422400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bugios, extintos na floresta h\u00e1 mais de 100 anos, s\u00e3o reintroduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/FEiw7I8U7G"
        },
        {
            "author_id": "198605630",
            "created_at": "2015-10-01T12:30:21.000Z",
            "id": "649561989992202240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As autoridades australianas declararam hoje (1\u00ba) como \u00c1rea Protegida Ind\u00edgena uma superf\u00edcie de 50 mil... http://t.co/s60dJHoAQQ"
        },
        {
            "author_id": "76939509",
            "created_at": "2015-10-01T12:29:45.000Z",
            "id": "649561841266503680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia do Idoso foi comemorado em Teres\u00f3polis. V\u00e1rias atividades promovidas no Parque Nacional. Veja em:... http://t.co/chwimUBmZC"
        },
        {
            "author_id": "76939509",
            "created_at": "2015-10-01T12:28:37.000Z",
            "id": "649561553281396736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia do Idoso foi comemorado em Teres\u00f3polis. V\u00e1rias atividades promovidas no Parque Nacional. Veja em:... http://t.co/S99pFU01kO"
        },
        {
            "author_id": "76939509",
            "created_at": "2015-10-01T12:27:38.000Z",
            "id": "649561307474206720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia do Idoso foi comemorado em Teres\u00f3polis. V\u00e1rias atividades promovidas no Parque Nacional. Veja em:... http://t.co/pKLESuahsx"
        },
        {
            "author_id": "27977642",
            "created_at": "2015-10-01T12:12:42.000Z",
            "id": "649557550027833344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belleza de lugar...! http://t.co/Hx7y3z39iK"
        },
        {
            "author_id": "180786102",
            "created_at": "2015-10-01T11:35:59.000Z",
            "id": "649548307723890688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia declara 50 mil km\u00b2 como \u00e1rea protegida ind\u00edgena\n    \nSydney (Austr\u00e1lia), 01/10/2015 (Ag\u00eancia Lusa) - As... http://t.co/tgIJS4u2Fo"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2015-10-01T11:31:08.000Z",
            "id": "649547086807982081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Austr\u00e1lia declara 50 km\u00b2 como \u00e1rea protegida ind\u00edgena: Com \u00e1rea quase do tamanh... http://t.co/UUW9eGXlDF #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2609570232",
            "created_at": "2015-10-01T11:31:05.000Z",
            "id": "649547077152698368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia declara 50 km\u00b2 como \u00e1rea protegida ind\u00edgena: Com \u00e1rea quase do tamanho da Costa Rica, a comunidade A... http://t.co/jdrI2BQ2OQ"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2015-10-01T11:31:05.000Z",
            "id": "649547075365920769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia declara 50 km\u00b2 como \u00e1rea protegida ind\u00edgena: Com \u00e1rea quase do tamanho da Costa Rica, a comunidade A... http://t.co/EXcFnenBHp"
        },
        {
            "author_id": "634659951",
            "created_at": "2015-10-01T10:40:05.000Z",
            "id": "649534241961672704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Di\u00e1rio de Not\u00edcias - Lisboa Austr\u00e1lia declara 50 mil quil\u00f3metros quadrados de terreno como \u00e1rea protegida ind\u00edgena\u2026 http://t.co/WXn3IIVh3l"
        },
        {
            "author_id": "2691604020",
            "created_at": "2015-10-01T09:20:57.000Z",
            "id": "649514326622109696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado Palozi - Homenagem ao Parque Nacional Ilha Grande - 29-09-15 http://t.co/6ysD4QJEfY"
        },
        {
            "author_id": "69595272",
            "created_at": "2015-10-01T07:00:55.000Z",
            "id": "649479087925293056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mo\u00e7\u00e3o do Parque Nacional  dos Campos\u00a0Gerais http://t.co/48YszStGDx"
        },
        {
            "author_id": "386859240",
            "created_at": "2015-10-01T03:53:23.000Z",
            "id": "649431891062452224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portas de R\u00f3d\u00e3o, Monumento Natural! | 1001 TopVideos http://t.co/UNr2Linl4M"
        },
        {
            "author_id": "234531292",
            "created_at": "2015-10-01T03:51:10.000Z",
            "id": "649431335753281536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia declara 50.000 quil\u00f3metros quadrados de terreno como \u00e1rea protegida ind\u00edgena - Correio da Manh\u00e3 http://t.co/ZmTimMX6R2"
        },
        {
            "author_id": "3687807929",
            "created_at": "2015-10-01T00:37:41.000Z",
            "id": "649382643700662272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi o dia do nosso correspondente internacional visitar o Parque Nacional dos Lagos de Plitvice,\u2026 https://t.co/z28XtAm4Du"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2015-10-01T00:34:58.000Z",
            "id": "649381957621678080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\" http://t.co/8MwQrAr0oP"
        },
        {
            "author_id": "1444294603",
            "created_at": "2015-09-30T23:51:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "649370936098033664",
            "in_reply_to_user_id": "16334137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GreenpeaceBR Botumirim/MG,precisa de parceiros para cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Rio de Peixe. http://t.co/FBJR2keaMJ"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2015-09-30T23:35:26.000Z",
            "id": "649366975613902848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O voo das andorinhas na Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o, no Parque Nacional da #ChapadadasMesas #Maranh\u00e3o &gt; Foto da Semana 164 http://t.co/YS3CsKd80q"
        },
        {
            "author_id": "87484485",
            "created_at": "2015-09-30T23:00:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "Cariogalo"
                    }
                ]
            },
            "id": "649358096385622016",
            "in_reply_to_user_id": "121532378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cariogalo @BolivarAE \u00e9 no parque nacional Torres del Paine, Puerto Montt \u00e9 mais pra cima rsrs"
        },
        {
            "author_id": "2731966947",
            "created_at": "2015-09-30T22:06:34.000Z",
            "id": "649344614487490560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra um lugar m\u00e1gico! ~ PARNASO - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. http://t.co/d15d0TIGJI"
        },
        {
            "author_id": "3720287356",
            "created_at": "2015-09-30T21:42:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "649338527201775617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Ting... https://t.co/zyubt3UO8k via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2015-09-30T21:37:41.000Z",
            "id": "649337344018001920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 o anivers\u00e1rio do Parque Nacional Tierra del Fuego, no fim do mundo #ParquesNacionais #ArgentinaPorVoc\u00ea http://t.co/ulkYeJxY6p"
        },
        {
            "author_id": "570309308",
            "created_at": "2015-09-30T21:34:05.000Z",
            "id": "649336437989617665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escapadinha rom\u00e2ntica ao Parque Nacional Peneda Geres com dormida na casa da \u00c1rvore da Quinta Lamosa,... http://t.co/9SBvsP3kZw"
        },
        {
            "author_id": "53670976",
            "created_at": "2015-09-30T21:01:41.000Z",
            "id": "649328283293777920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Komodo \u00e9 uma das 7 maravilhas naturais do mundo e \nPatrim\u00f4nio Mundial da Unesco! #V\u00e1deSeuRoteiro http://t.co/KbjOLpkVAi"
        },
        {
            "author_id": "1705328910",
            "created_at": "2015-09-30T20:26:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.92978468,
                        38.49848471
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "58388d8b0de1b405"
            },
            "id": "649319393948659712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Da Serra Da Arr\u00e1bida https://t.co/v33J7S0ZEZ"
        },
        {
            "author_id": "32987558",
            "created_at": "2015-09-30T19:52:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.7358394,
                        10.3285927
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00dec776371a8365"
            },
            "id": "649310988890718208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udf31\ud83c\udf3f\ud83c\udf31\ud83c\udf3f\ud83c\udf43 @ Parque Nacional Yurubi https://t.co/bFzryXHWCU"
        },
        {
            "author_id": "3292451711",
            "created_at": "2015-09-30T18:29:45.000Z",
            "id": "649290050635702272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/BkBjk70GZZ"
        },
        {
            "author_id": "357716234",
            "created_at": "2015-09-30T16:58:01.000Z",
            "id": "649266964775329792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Iguaz\u00fa abriu aos visitantes mais 900 metros de trilhas no acesso \u00e0s Cataratas. As novas... http://t.co/NgE5j2s1e1"
        },
        {
            "author_id": "152350865",
            "created_at": "2015-09-30T16:07:46.000Z",
            "id": "649254318160355328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma nova decis\u00e3o equivocada e retr\u00f3grada do ICMBio! http://t.co/auvf9qCFBb"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-09-30T15:44:26.000Z",
            "id": "649248445623083008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT A\u00e7\u00e3o partiu de den\u00fancia sobre aterro irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nAcordo com MP foi firmado neste m\u00eas; s\u00f3cios garantem que i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "269921909",
            "created_at": "2015-09-30T15:22:54.000Z",
            "id": "649243027450392576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu participei da audi\u00eancia p\u00fablica e do movimento para a transforma\u00e7\u00e3o de Alcatrazes em Parque Nacional.... http://t.co/mp4fNbNGXy"
        },
        {
            "author_id": "269921909",
            "created_at": "2015-09-30T15:21:59.000Z",
            "id": "649242794318430209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alcatrazes: parque nacional ou ref\u00fagio de vida silvestre? http://t.co/K1Z6EC79tV"
        },
        {
            "author_id": "357716234",
            "created_at": "2015-09-30T15:13:56.000Z",
            "id": "649240769304334336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Iguaz\u00fa abriu aos visitantes mais 900 metros de trilhas no acesso \u00e0s Cataratas. As novas... http://t.co/kW3fbVlzpf"
        },
        {
            "author_id": "149900097",
            "created_at": "2015-09-30T14:32:04.000Z",
            "id": "649230233954992128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Walter Deininger - El Parque Nacional Walter Thilo Deininger... http://t.co/2dSMzkj7RJ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-09-30T14:26:43.000Z",
            "id": "649228887784845312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "157674574",
            "created_at": "2015-09-30T14:18:18.000Z",
            "id": "649226769866862596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teres\u00f3polis RJ - Ter\u00ea Total: CRAS Alto celebra Dia do Idoso no Parque Nacional http://t.co/lKFrrD6geg"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-09-30T13:15:05.000Z",
            "id": "649210860741730304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL GAMBELLA\" \u00c1rea Protegida da ETI\u00d3PIA na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O PLANETA... http://t.co/OS5cP3ut6n"
        },
        {
            "author_id": "3070771579",
            "created_at": "2015-09-30T12:14:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 88,
                        "username": "radio"
                    }
                ]
            },
            "id": "649195677730258944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Yellowstone, nos Estados Unidos http://t.co/sies9AAYg1 via @Radio Shiga"
        },
        {
            "author_id": "53077523",
            "created_at": "2015-09-30T12:05:44.000Z",
            "id": "649193407361982464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional de Itatiaia - Morro da Antena aberto a visita\u00e7\u00e3o http://t.co/68mKN4M57i"
        },
        {
            "author_id": "748070684",
            "created_at": "2015-09-30T11:59:49.000Z",
            "id": "649191919667380224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repensando:\nSabe??Aquela APA, Area de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de MORRO ALBINO \nO em  que cerca um bairro inteiro,... http://t.co/ImKydWW4S5"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2015-09-30T11:55:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.74361,
                        -9.13833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "017c18a3398c045e"
            },
            "id": "649190821636390912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valles Altiplanicos. Parque Nacional Huscaran, Ancash, Peru. Comunidades ind\u00edgenas vivem como h\u00e1\u2026 https://t.co/F2aN213oB2"
        },
        {
            "author_id": "605885685",
            "created_at": "2015-09-30T11:25:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "649183244810891264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACESSE http://t.co/719MNRjU9s\nLEIA, CURTA E DIVULGUE: Rio de Contas: fogo consome \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/KnpI7o1YZU"
        },
        {
            "author_id": "3069236656",
            "created_at": "2015-09-30T11:12:11.000Z",
            "id": "649179930094379008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VirtualMall Servicio De Atencion Medica Domiciliaria-Traslados-Area Protegida A Empresa, OMOS http://t.co/h0gm5laFE3\n via elizabethdiaz1\u2026"
        },
        {
            "author_id": "129793935",
            "created_at": "2015-09-30T10:21:08.000Z",
            "id": "649167085118095360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ouvinte M\u00e1rcio Satte Alam registra o amanhecer com sol na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim. #GauchaHoje #Radiogaucha http://t.co/Ezzn9Q9Ke4"
        },
        {
            "author_id": "602209951",
            "created_at": "2015-09-30T10:11:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "649164667617722368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACESSE http://t.co/OgcA52ivgQ\nLEIA, CURTA E DIVULGUE: Rio de Contas: fogo consome \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/YA9CxanpAw"
        },
        {
            "author_id": "121147510",
            "created_at": "2015-09-30T09:00:35.000Z",
            "id": "649146812348137472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nossa sugest\u00e3o para marcar o seu alojamento neste #fimdesemana no Parque Nacional da #Peneda #Ger\u00eas\nhttp://t.co/jN3YgjCNro"
        },
        {
            "author_id": "3437266211",
            "created_at": "2015-09-30T08:12:39.000Z",
            "id": "649134751475965952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje visitamos o Parque Nacional de Komodo e tivemos tanta sorte!!! Logo de cara encontram\u2026 http://t.co/u4SO6J05z0 http://t.co/h52T2Y2tEN"
        },
        {
            "author_id": "115495348",
            "created_at": "2015-09-30T02:56:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 17,
                        "username": "PitbuIIs"
                    }
                ]
            },
            "id": "649055262435868676",
            "in_reply_to_user_id": "913092686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flawlesskdrauhl @PitbuIIs foi mt bom esse dia qnd levamos ela pra passear pelos arredores do parque nacional de berlim"
        },
        {
            "author_id": "3438657526",
            "created_at": "2015-09-30T02:25:10.000Z",
            "id": "649047304893239297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Vale dos Dinossauros https://t.co/nQD3hGrmgM"
        },
        {
            "author_id": "177005444",
            "created_at": "2015-09-30T02:09:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.64831158,
                        -23.59594723
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "649043361219936258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#travessia #petroxtere \ud83d\udd19\ud83d\udd19\ud83c\udf43\ud83c\udf04\u26fa @ Parque Nacional Da Serra Dos Orgaos https://t.co/8M9Mjr1SPR"
        },
        {
            "author_id": "65998072",
            "created_at": "2015-09-30T01:20:52.000Z",
            "id": "649031120760213504",
            "in_reply_to_user_id": "48298703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardopaes_ ele fica... em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental destru\u00edda para construir condom\u00ednios. Ah n\u00e3o, essa \u00e9 outra lagoa"
        },
        {
            "author_id": "359488158",
            "created_at": "2015-09-30T01:00:05.000Z",
            "id": "649025889531899905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRAS Alto celebra Dia do Idoso no Parque Nacional - Teres\u00f3polis https://t.co/w6DR6RSE0o"
        },
        {
            "author_id": "275614935",
            "created_at": "2015-09-30T00:29:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9579506,
                        -19.8623524
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "649018259929305088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "biogeografando \ud83c\udf31\ud83c\udf0e @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG https://t.co/2CN4YhTrj9"
        },
        {
            "author_id": "43641946",
            "created_at": "2015-09-29T23:46:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "649007277781835776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".. encontrando a vida ao deixar fluir o curso natural @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/zUUOStYxcq"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-09-29T23:39:30.000Z",
            "id": "649005610818666496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"ETI\u00d3PIA - PARQUE NACIONAL GAMBELLA\" http://t.co/VckYIENNKs"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2015-09-29T23:32:39.000Z",
            "id": "649003887223926784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos participam da inaugura\u00e7\u00e3o de RPPN\n\nAlunos do Programa Mais Educa\u00e7\u00e3o das Escolas Municipais Engenheiro... http://t.co/Rm5cbXu3y2"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2015-09-29T23:16:50.000Z",
            "id": "648999905810366464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alcatrazes.. Parque Nacional ou ref\u00fagio d vidas silvestres? http://t.co/Yap87hKNIE #alcatrazes #marsemfim #oceanos #refugio #parquenacional"
        },
        {
            "author_id": "3587843175",
            "created_at": "2015-09-29T23:16:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11240551,
                        -4.15546262
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "648999863879925760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/D6kiU0K2j2"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Vpminasgerais].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Vpminasgerais",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Vpminasgerais"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Cartagena, Colombia",
                "id": "010fd77520d2d48a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Puntarenas, Costa Rica",
                "id": "01c78d6030d80ecf",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campos do Jord\u00e3o, Brasil",
                "id": "59d7a4f591bf1394",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Piedecuesta, Colombia",
                "id": "005371513d9d46fb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Misiones, Argentina",
                "id": "33c4b9983fe31b5d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana, Brasil",
                "id": "5d5ba56fa236ca5d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Ecuador",
                "country_code": "EC",
                "full_name": "San Cristobal, Ecuador",
                "id": "01b7b5b20f8605fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piripiri, Brasil",
                "id": "df68c20e847a832a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmas, Brasil",
                "id": "559fe09585259001",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Porto, Portugal",
                "id": "b5f9b1150985d719",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Janu\u00e1ria, Brasil",
                "id": "31109cb018f3298d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Bolivia",
                "country_code": "BO",
                "full_name": "Bolivia",
                "id": "c4320f726d222937",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Temuco, Chile",
                "id": "000af2920fcd0d30",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Set\u00fabal, Portugal",
                "id": "58388d8b0de1b405",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Yaracuy, Venezuela",
                "id": "00dec776371a8365",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Yungay, Peru",
                "id": "017c18a3398c045e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "528770931",
                "name": "Roel theunisse",
                "username": "RoelTheunisse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354538856",
                "name": "Juliano Rodrigo Boff",
                "username": "julianoboff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188512059",
                "name": "Falando de Viagem",
                "username": "falandodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3712708996",
                "name": "estilomaduro",
                "username": "estilomaduro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333217782",
                "name": "C\u00e1h Cerqueira",
                "username": "carolcat28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73699191",
                "name": "Somos Todes",
                "username": "kathygeannira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1458141518",
                "name": "VivaTuga",
                "username": "VivaTuga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2999948296",
                "name": "pasajemasbarato",
                "username": "pasajemasbarato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82696837",
                "name": "Partilha com amigos",
                "username": "CanalTuga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3304748565",
                "name": "Escaladas Cl\u00e1ssicas",
                "username": "escalaclassicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249145481",
                "name": "TemporadaLivre.com",
                "username": "temporadalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "774380515",
                "name": "PRINCESA BLUES",
                "username": "PRINCES69376832",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352552929",
                "name": "RPPN Web",
                "username": "RPPNWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747176520",
                "name": "Paran\u00e1 de Hoje",
                "username": "ParanadeHoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555436943",
                "name": "Alex Freire",
                "username": "Alex_Safaris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120604962",
                "name": "Just Tur, Tour operator",
                "username": "JUSTTUR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133017721",
                "name": "T\u00e1 Sabendo?",
                "username": "realtasabendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74596833",
                "name": "George Gomes",
                "username": "Tricamprj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280273819",
                "name": "UnB",
                "username": "unb_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102135222",
                "name": "cheblog",
                "username": "cheblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO Online",
                "username": "opovoonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2785869406",
                "name": "Equipe News",
                "username": "equipenewsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155611667",
                "name": "Renatin Lopes",
                "username": "renatinlopess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214146468",
                "name": "Luz Hotel",
                "username": "luzhotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430928614",
                "name": "ANEILSONBARBOSA",
                "username": "AneilsonBarbos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54708221",
                "name": "Adriano Martins",
                "username": "adriano_atm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2335703820",
                "name": "El Mundo En Fotos",
                "username": "NaturaPaisaje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221233259",
                "name": "samambaia sarradora fumadora do caralho",
                "username": "meechel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42276916",
                "name": "mirian costa vajani",
                "username": "miriancv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473053985",
                "name": "Cesar Ed Parada",
                "username": "Cesarparada30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178537968",
                "name": "Laryssa Lins",
                "username": "LaryssaLinss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46504618",
                "name": "Dream Tour Disney",
                "username": "Dream_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1894229725",
                "name": "K.k",
                "username": "kasperfotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3350684967",
                "name": "David Siqueira",
                "username": "Dedeco91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3403465889",
                "name": "Magodoido1 Md",
                "username": "magodoido1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19295536",
                "name": "R\u00e1dio O POVO CBN",
                "username": "opovocbn",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1170371384",
                "name": "Monique Cheker",
                "username": "MoniqueCheker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48452069",
                "name": "Space Jean",
                "username": "jeanoliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320961118",
                "name": "dpb",
                "username": "DPBIntercambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171946210",
                "name": "Angela Nakashima",
                "username": "angeshima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65725453",
                "name": "ChicoRasta",
                "username": "chicorasta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53355943",
                "name": "7 Maravillas America",
                "username": "7maravillas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3023434619",
                "name": "Cintia da Silva da Silva.",
                "username": "S_Cintia_S",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123022770",
                "name": "Hotel 3 Fronteiras",
                "username": "Hotel3Fronteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796376461",
                "name": "JO\u00c3O EMILIO",
                "username": "EMILIOJOO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50727848",
                "name": "Hotel Del Rey",
                "username": "hoteldelreyfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54556614",
                "name": "Michel Mitre",
                "username": "michelmitre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2793371163",
                "name": "bloom\u2728",
                "username": "jennyueni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119488120",
                "name": "Ciclo Aventureiros",
                "username": "cicloavent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1454735929",
                "name": "Betty Oliveira",
                "username": "BettyOlivr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130164985",
                "name": "Werena Lorelai C.",
                "username": "Werena13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311011512",
                "name": "walquiria prata",
                "username": "Walquiria_BETA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876633756",
                "name": "Marcia Pessotti",
                "username": "MarciaPessotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241904317",
                "name": "Edson Udson",
                "username": "EdsonUdson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961327245",
                "name": "Natureza e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "NaturezaeConser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385812334",
                "name": "Cristina de Melo rob\u00f4 \ud83d\ude01\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MistyCris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164694852",
                "name": "MariaJos\u00e9 B. Suzuki",
                "username": "MazeSuzuki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161143376",
                "name": "Annie",
                "username": "Anniesally21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1650744324",
                "name": "Hi-Mundim",
                "username": "HiMundim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52588338",
                "name": "Jorge Espeschit",
                "username": "Espeschit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59510489",
                "name": "M V Anflor",
                "username": "marcusanflor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36044740",
                "name": "Emanuel J\u00falio Leite",
                "username": "santaremconexao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62323280",
                "name": "ju",
                "username": "juchapeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59152161",
                "name": "lua",
                "username": "itsnewlua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54495787",
                "name": "Tio Xavier de Ogum",
                "username": "TioXavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1062317300",
                "name": "queRelajo",
                "username": "que_relajo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47214673",
                "name": "felipe soares",
                "username": "fepesoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359738591",
                "name": "V\u00e1rzea da Palma - MG",
                "username": "varzeadapalmamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2836006461",
                "name": "Pirapora - MG",
                "username": "piraporam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2608399022",
                "name": "Tobog\u00e3.pt",
                "username": "toboga_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1527371298",
                "name": "Absolut Portugal",
                "username": "AbsPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358737250",
                "name": "Angelo Corcione",
                "username": "corcioneangelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245533183",
                "name": "ClaudOmir Herzog",
                "username": "Claudomir21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107060557",
                "name": "Flavio Veloso",
                "username": "flavio_veloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31161322",
                "name": "Yahoo Brasil",
                "username": "YahooBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3587843175",
                "name": "Jonathanalves",
                "username": "jonathanbezer12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64203142",
                "name": "Rede Verde Inc.",
                "username": "RVCN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58302599",
                "name": "sem tempo irm\u00e3o \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "pimenteljessica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831478410",
                "name": "localbike",
                "username": "localbike1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36370970",
                "name": "Boa Viagem - O Globo",
                "username": "BoaViagemOGlobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3184534656",
                "name": "Fabiola Ortega",
                "username": "FabyOrtega55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "504872783",
                "name": "Gimnasio Guayo",
                "username": "GimnasioGuayo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387856800",
                "name": "Radio GYM",
                "username": "RadioGYMgt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277502794",
                "name": "edcarlos_gdavi",
                "username": "edcarlos_gdavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258906321",
                "name": "Parque Tecnol\u00f3gico Itaipu",
                "username": "ptibrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51503320",
                "name": "Alexandre G. Bicudo",
                "username": "agbicudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563936873",
                "name": "grajau tem",
                "username": "grajautem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1935682345",
                "name": "Sorvbom",
                "username": "Sorvbom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405512057",
                "name": "Tradi\u00e7\u00e3o de Minas",
                "username": "tradicaodeminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889514358",
                "name": "Paisajes",
                "username": "Paisajes_Es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2507263693",
                "name": "El Mundo en Fotos",
                "username": "FotoMundoGTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63255116",
                "name": "Bruno Zanette",
                "username": "bzanette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92849454",
                "name": "Debora Motta",
                "username": "derbyzmott",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3654471735",
                "name": "VIAJAR LUGARES",
                "username": "VIAJARLUGARES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124716724",
                "name": "D\u00e9rcio TSANDZANA",
                "username": "derciotsandzana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742143",
                "name": "BBC News (World)",
                "username": "BBCWorld",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1480133600",
                "name": "Karlecy F. Ferreira",
                "username": "KarlecyFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154419880",
                "name": "CENIBRA",
                "username": "Cenibra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122669191",
                "name": "Hotel Baviera",
                "username": "HotelBaviera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63247141",
                "name": "Marcelo Luciano",
                "username": "MarceloLuciano_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27338874",
                "name": "Kelly GB",
                "username": "GKellyGBernardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3177712595",
                "name": "Transamerica GV",
                "username": "transagvfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188779082",
                "name": "Classic Journeys",
                "username": "ClassicJrneys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302103609",
                "name": "Hctravel",
                "username": "Hctravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1099363136",
                "name": "walter orlando",
                "username": "WalterChikillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55546418",
                "name": "BIOVENTURA ECOTURISMO E POUSADA",
                "username": "bioventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121171868",
                "name": "WILSON",
                "username": "masteuzx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2475970028",
                "name": "SPTV e Bom Dia SP",
                "username": "g1sptv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2778675882",
                "name": "Noticias Populares",
                "username": "Noticiasdopovo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373995643",
                "name": "Style Transport",
                "username": "stilotransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2886830236",
                "name": "jornal on",
                "username": "ojornal_on",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370967800",
                "name": "likechile",
                "username": "likechile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2150232815",
                "name": "Am Original 1180",
                "username": "amoriginal1180",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37650110",
                "name": "Tim Laman",
                "username": "timlaman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311141523",
                "name": "limiapress",
                "username": "limiapress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2916522123",
                "name": "Buscablogs de viajes",
                "username": "Buscablogs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121201856",
                "name": "Mochileros",
                "username": "mochileros_org",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3487246102",
                "name": "Jornal do Iguassu",
                "username": "jornaldoiguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185012707",
                "name": "Rio das Furnas",
                "username": "riodasfurnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180188669",
                "name": "\u26a1\ufe0f\u8fc5\u96f7\u26a1\ufe0f\u3077\u306b\u3077\u306b\u4ee3\u884c\u696d\u8005",
                "username": "Iost_thunder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182836836",
                "name": "Pedro Falc\u00e3o",
                "username": "pedrofalcaoce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40023454",
                "name": "Andr\u00e9 Corr\u00eaa",
                "username": "depandrecorrea",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "335502370",
                "name": "\u00c1gua em Foco",
                "username": "aguaemfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86515699",
                "name": "Capixaba da Gema",
                "username": "capixabadagema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382255361",
                "name": "Veel Verdienen",
                "username": "VeelVerdienen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3292451711",
                "name": "jairinaOlive#timbeta",
                "username": "Jairinaoliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558940224",
                "name": "NationalParks Photos",
                "username": "NatlParksPhotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2990355113",
                "name": "Ali Hogue",
                "username": "gategringa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2899868224",
                "name": "Fronteira Urgente",
                "username": "F_Urgente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340074341",
                "name": "REMAP Rede Mosaicos",
                "username": "redemosaicos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357716234",
                "name": "Hotel Mirante",
                "username": "hotelmirante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327107730",
                "name": "carol barros",
                "username": "barros_caarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232014491",
                "name": "Rachel Moreira",
                "username": "rachelmoreiraac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418671053",
                "name": "Rail Europe Brasil",
                "username": "RailEuropeBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70180737",
                "name": "The Chili Beach",
                "username": "TheChiliBeach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802495898",
                "name": "Combo Iguassu",
                "username": "combofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865711575",
                "name": "Mirante Hotel Foz",
                "username": "MiranteHotelFoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205669207",
                "name": "Hotel em Foz",
                "username": "hotelemfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51721028",
                "name": "Tarob\u00e1 Hotel",
                "username": "hoteltaroba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168622227",
                "name": "Compras no Paraguai",
                "username": "compraparaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "118477795",
                "name": "piauinet",
                "username": "piauinet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2240806507",
                "name": "djes transportes",
                "username": "operacional16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27611466",
                "name": "Reposit\u00f3riUM",
                "username": "repositorium",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743252641",
                "name": "Avant Viagens e Turismo",
                "username": "AvantVIAGENS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832944464",
                "name": "PorOtrosLares",
                "username": "PorOtrosLares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2873518359",
                "name": "Rio Line Turismo",
                "username": "RioLine_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411337237",
                "name": "GIUSEPPE GIANGRECO",
                "username": "ElizeteGiuseppe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339046136",
                "name": "Zacarias Albuquerque",
                "username": "zacaalbuquerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2745923139",
                "name": "piauishopping",
                "username": "PiauiShopping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1608475981",
                "name": "deisegaia",
                "username": "_zaharadeise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2682857942",
                "name": "Not\u00edcias Mo\u00e7ambique",
                "username": "NewsMocambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3316444390",
                "name": "\u2665Glayce Katsopolis\u2665\u2665",
                "username": "annyseropedica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3864337529",
                "name": "Montanhista Outdoor",
                "username": "MountaineerOutd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3107550845",
                "name": "meioambienterio",
                "username": "MeioAmbienteRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2463726368",
                "name": "Mineiros na estrada",
                "username": "mineirosestrada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58545929",
                "name": "Plantur Turismo",
                "username": "Plantur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164163202",
                "name": "P U M A",
                "username": "DPuma7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3018976641",
                "name": "N\u00f3s na Trip",
                "username": "Nosnatrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3163971327",
                "name": "Relax In Aruba",
                "username": "RelaxInAruba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3086364639",
                "name": "The Traveller",
                "username": "MyTravelLuck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67717459",
                "name": "Danilo Amado \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udea9",
                "username": "daniloamado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3656950459",
                "name": "Flavio Maluf",
                "username": "oflaviomaluf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2210144889",
                "name": "\u211b\ud835\udc5c\ud835\udc50\ud835\udc56\ud835\udc5c\ud835\udc53",
                "username": "rofrancog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2862651641",
                "name": "Marcia de Freitas Araujo",
                "username": "mdfaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251139895",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "andrebinacetter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36119793",
                "name": "Setur Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "seturfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53670976",
                "name": "seuroteiro",
                "username": "seuroteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "781278204",
                "name": "Nora Serrano",
                "username": "Nora_nsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66901400",
                "name": "Mariane Guerra",
                "username": "MarianeGuerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2225908764",
                "name": "portallitoralnorte",
                "username": "portal_litoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51053984",
                "name": "Almeidense Network",
                "username": "redealmeidense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44459333",
                "name": "Bonde",
                "username": "portalbonde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299697654",
                "name": "sobrax",
                "username": "sobrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597970632",
                "name": "tony",
                "username": "ttonnyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25023858",
                "name": "Zecca Silva",
                "username": "zeccasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222929908",
                "name": "Ch\u00e1 Y\u00ea!",
                "username": "chayebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269537136",
                "name": "Viagens & Andan\u00e7as",
                "username": "viagensandancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63156739",
                "name": "InBrasil Turismo",
                "username": "inbrasilturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1911065202",
                "name": "Chill Inn Eco-Suites",
                "username": "ChillinnSuites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3663227477",
                "name": "Alugar Casas Ger\u00eas",
                "username": "Casasnogeres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15346808",
                "name": "GustavoZR",
                "username": "gustavozr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67339077",
                "name": "GonzaloNietoFotografia",
                "username": "gonzalotenieto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2944080958",
                "name": "ALDEIA DOS ANJOS",
                "username": "Aldeiadosanjo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3435393827",
                "name": "Guia Miami Brasil",
                "username": "GuiaMiamiBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2271712518",
                "name": "Henrique Conti",
                "username": "vereadorconti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84968874",
                "name": "Turismo Consciente",
                "username": "tur_consciente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124804063",
                "name": "EMPORIO DA VILA",
                "username": "EMPORIO_NA_REDE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260495817",
                "name": "V\u00e2nia Guarani-Kaiow\u00e1",
                "username": "VaniaAgroeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374858949",
                "name": "Raimundinha",
                "username": "raimundinha20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2972191487",
                "name": "Aves & \u00c1rvores",
                "username": "avesarvores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53260246",
                "name": "Cris do simpl\u00e3o",
                "username": "crisdosimplao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57437108",
                "name": "Ricardo Soares",
                "username": "todoprosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231798337",
                "name": "Angie",
                "username": "Angiepazos01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82687929",
                "name": "Dryca Borges \ud83c\udf39",
                "username": "DrycaBorges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2218419831",
                "name": "mag \ud83c\udf38",
                "username": "aflordoteudia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264344384",
                "name": "USA em Portugu\u00eas",
                "username": "USAemPortugues",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15007149",
                "name": "John Kerry",
                "username": "JohnKerry",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2429423149",
                "name": "Wenceslao",
                "username": "Wencesl84102928",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743603857",
                "name": "Viva Pernambuco",
                "username": "VIVAPETURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3690886036",
                "name": "DIEGO FARIAS",
                "username": "Digashow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2460000482",
                "name": "Planeta ao Extremo",
                "username": "PlanetaExtremo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2545949840",
                "name": "Girassol Viagens",
                "username": "girassolviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57265999",
                "name": "Xuventude",
                "username": "xuventude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326301800",
                "name": "UC | Socioambiental",
                "username": "uc_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27663739",
                "name": "Ricardo Saraiva",
                "username": "rsaraiva09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58567851",
                "name": "Claudia",
                "username": "kaujak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313312575",
                "name": "Paulo Magalh\u00e3es",
                "username": "_PauloMagalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3640062857",
                "name": "Antonio Regodeiro Cr",
                "username": "cr_regodeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "320326669",
                "name": "R\u00e9gis Mubarak",
                "username": "RegisMubarak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "569064019",
                "name": "Erick Leonardo",
                "username": "kpetine88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466725770",
                "name": "CARLOS PINHEIRO CONSULTOR",
                "username": "HinodeCoach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101776452",
                "name": "Alecsander Queiroz",
                "username": "alecsanderqueer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90938654",
                "name": "Greentur",
                "username": "Greentur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "478967409",
                "name": "Gustavo Costa",
                "username": "ghgcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59254814",
                "name": "Paula Gamper",
                "username": "PaulaGamper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "528901602",
                "name": "Akvaristan Akvaryum",
                "username": "Akvaristan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3328368376",
                "name": "iCULT",
                "username": "iCULToficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73393780",
                "name": "DIAS COACH Sports and Health",
                "username": "ProfDiogoDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460405839",
                "name": "Nova Op\u00e7\u00e3o Turismo",
                "username": "NovaOpcaoTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37522136",
                "name": "Revista SPORTS MAG",
                "username": "_SPORTS_MAG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3201101727",
                "name": "CRBio - 8\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "CRBio08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733472030",
                "name": "Mayara",
                "username": "maayaracslv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38866530",
                "name": "Alan Fl\u00f3rido",
                "username": "lanRoots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158721242",
                "name": "ROMA FIAT",
                "username": "romafiatrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264163588",
                "name": "Mikel Calvo Garc\u00eda",
                "username": "mikelcalvog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174042610",
                "name": "Mauricio Gasparetto",
                "username": "m_gasparetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2605407672",
                "name": "Vooz Brasil",
                "username": "VoozBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176431746",
                "name": "tuntz",
                "username": "tucofalamansa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012099116225220609",
                "name": "Deco mouta",
                "username": "decomouta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412452084",
                "name": "wellington vieira",
                "username": "wellingtonvie10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43186516",
                "name": "Da",
                "username": "dapessacg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45464330",
                "name": "Matheus Saar",
                "username": "mthflip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41095410",
                "name": "Humberto Filgueiras dos Santos",
                "username": "humbertodown",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90619873",
                "name": "Don Oleari",
                "username": "donoleari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3576724694",
                "name": "ChinaXinhuaPortugues",
                "username": "XHportugues",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3437030517",
                "name": "Kauchi",
                "username": "kauchiTours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447022511",
                "name": "Apoio Viagens",
                "username": "ApoioViagens1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553606490",
                "name": "mary",
                "username": "mariadson2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46311431",
                "name": "Sonia Vipassana",
                "username": "SoniaVipassana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250238495",
                "name": "\ud83d\udc78\ud83d\ude0eRAQUEL DE DEUS",
                "username": "RAQUELDEDEUS11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65213481",
                "name": "andy\u2728",
                "username": "abonecafrozen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58653049",
                "name": "Oscar da Silva Rocha",
                "username": "OSROC7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53899784",
                "name": "O GIRASSOL",
                "username": "OGIRASSOL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6789512",
                "name": "Thiago AC",
                "username": "tht",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367603712",
                "name": "Alex Correia",
                "username": "AlexCorreia55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52183541",
                "name": "JL2 - TV Liberal",
                "username": "JL2edicao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "163569084",
                "name": "Melissa Pilotto",
                "username": "Melissa_Pilotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2348264533",
                "name": "Rota365",
                "username": "rota0365",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33727400",
                "name": "Jonilson Fraga",
                "username": "FragaOJonilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1538792196",
                "name": "Edivan Oliveira.",
                "username": "E_Oliveira30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125034237",
                "name": "C\u00e2mara Municipal de Fortaleza",
                "username": "cmforoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301354789",
                "name": "carlos r dos santos",
                "username": "lfmcarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67442512",
                "name": "Sistema Faeg Senar",
                "username": "SistemaFaeg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269921909",
                "name": "Alcione C Bacheschi",
                "username": "ciganadomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110241294",
                "name": "IBRTurismo",
                "username": "iBRTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51208542",
                "name": "Visite Guapimirim",
                "username": "visiteguapi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347340430",
                "name": "Di\u00e1rio Imobili\u00e1rio",
                "username": "diarioimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30165291",
                "name": "\ud83c\udf08Marcelin\ud83e\udd84",
                "username": "Galaxy_Defender",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488330726",
                "name": "ismaeel",
                "username": "Ismael_Rici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33190304",
                "name": "ECOTV",
                "username": "ECOTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47341466",
                "name": "CBN Bras\u00edlia",
                "username": "cbnbrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1452262549",
                "name": "CepolineViagens",
                "username": "CepolineViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123049117",
                "name": "Carlos Quaresma",
                "username": "henriquaresma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50353286",
                "name": "Aqui Acontece",
                "username": "aquiacontece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3293546830",
                "name": "tie \u2661",
                "username": "KIHY93OFHEARTS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3807780315",
                "name": "Jullia Oliveira",
                "username": "oliveirajullia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2925231417",
                "name": "Vivian Costa",
                "username": "VivianTraveler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113566513",
                "name": "Antonio Cunha -",
                "username": "cunhapress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64950397",
                "name": "V R",
                "username": "vrfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35858947",
                "name": "Ag\u00eancia Monte Alegre",
                "username": "agtmontealegre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2422218062",
                "name": "Martiny News",
                "username": "MartinyNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260933367",
                "name": "Everton Plinio Martiny",
                "username": "EvertonMartiny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27252926",
                "name": "M\u00e1rcio A.P.Q.Silva",
                "username": "mapqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140810916",
                "name": "Sul21",
                "username": "sulvinteum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "336175568",
                "name": "Marcos Dantas",
                "username": "1953mado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3058453282",
                "name": "Eu amo o tocantins",
                "username": "euamootocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320024624",
                "name": "Portugal NewsWaver",
                "username": "PT_NewsWaver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320075253",
                "name": "Portugal Mundo NW",
                "username": "PT_NW_World",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53077523",
                "name": "Kampa",
                "username": "Kampa_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148511912",
                "name": "Se\u00c1 \ud83e\udd18",
                "username": "_DiaCero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108121396",
                "name": "Carlos Nascimento",
                "username": "calbnascimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62301950",
                "name": "Ricardo A. Pavani",
                "username": "PavaniAdventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "98128945",
                "name": "Luan Almeida",
                "username": "HenriqueLuan10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2518934357",
                "name": "Hall do Turismo by",
                "username": "loungeturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42635272",
                "name": "angerami",
                "username": "evandroangerami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198605630",
                "name": "Reporter - Am",
                "username": "reporter_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76939509",
                "name": "Portal Ter\u00ea",
                "username": "portaltere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27977642",
                "name": "Adriano Yannelli",
                "username": "adrianoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180786102",
                "name": "Sergio Granja",
                "username": "SergioGranja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2609570232",
                "name": "TimBeta",
                "username": "timmmbetaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton Souza",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634659951",
                "name": "Ella",
                "username": "EllaIDK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2691604020",
                "name": "Claudio Palozi",
                "username": "palozi20888",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69595272",
                "name": "Jornal da Manh\u00e3",
                "username": "jm_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386859240",
                "name": "fernando gomes",
                "username": "fernando8leao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234531292",
                "name": "Geografia Virtual",
                "username": "Cyber_Geography",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3687807929",
                "name": "osamenteigados",
                "username": "osamanteigados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1444294603",
                "name": "Maria \u00c1urea Oliveira",
                "username": "MariaureaOlivei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87484485",
                "name": "C\ud83c\udd70\ufe0fco G\ud83c\udd70\ufe0flo",
                "username": "cacogalo13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121532378",
                "name": "Cariogalo",
                "username": "Cariogalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2731966947",
                "name": "Trips & Tribes",
                "username": "tripsandtribes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3720287356",
                "name": "Luiz Alexandre Gomes",
                "username": "luiz_alex_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570309308",
                "name": "Quinta Lamosa",
                "username": "serodio4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705328910",
                "name": "Bastos",
                "username": "A_BastoSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32987558",
                "name": "\ud835\udc03\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc25 \ud83c\udf0c",
                "username": "daniel_ejs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152350865",
                "name": "Sailing & Diving",
                "username": "sailinganddivin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149900097",
                "name": "Turismo El Salvador",
                "username": "TurisElSalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157674574",
                "name": "Ter\u00ea Total",
                "username": "teresopolis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070771579",
                "name": "Radio Shiga",
                "username": "RadioShiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291899835",
                "name": "...",
                "username": "radio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748070684",
                "name": "Albertina Rosso",
                "username": "tinarosso65100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111688782",
                "name": "Paulina Chamorro",
                "username": "paulinachamorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605885685",
                "name": "Munic\u00edpios Baianos",
                "username": "MBaianos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3069236656",
                "name": "TramitesMcbo",
                "username": "TramitesMcbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129793935",
                "name": "Bruno Halpern",
                "username": "halpern_bruno",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "602209951",
                "name": "Francklin Sa",
                "username": "francklin_sa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121147510",
                "name": "ADERE-PG",
                "username": "ADERE_PG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3437266211",
                "name": "PVS Oficial \u2708",
                "username": "pvsoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115495348",
                "name": "joao vitor",
                "username": "jvmendes012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19090871",
                "name": "Pit Bulls \ud83d\udc36",
                "username": "PitbuIIs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3438657526",
                "name": "Fabiana Perso",
                "username": "fabianapsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177005444",
                "name": "Pedro",
                "username": "_pedrocostaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65998072",
                "name": "Raphael Fernandes",
                "username": "raphael_fv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359488158",
                "name": "Acorda Petropolis",
                "username": "acordapetropoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275614935",
                "name": "situa\u00e7\u00e3o de cruzeiro",
                "username": "poolypanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43641946",
                "name": "fiukf\u00f3bik anti-camilladelucas",
                "username": "maheduarda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "652626510646517760",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2cpacynjj9i0k8ki2beq7fj4pb6v1",
        "oldest_id": "648999863879925760",
        "result_count": 490
    }
}