{
    "data": [
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2015-09-27T22:41:45.000Z",
            "id": "648266302541406212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo 04.10 festa de S\u00e3o Francisco celebro Eucaristia \u00e0s 10hs junto \u00e0 Casca D'Anta no Parque Nacional da Canastra. http://t.co/VgKzuLJo7M"
        },
        {
            "author_id": "3240038340",
            "created_at": "2015-09-27T22:19:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 81,
                        "username": "NatGeo"
                    }
                ]
            },
            "id": "648260586963341313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por do sol no Parque Nacional de Coiba no Panama. #preserva\u00e7\u00e3o #natureza\nFoto de @natgeo @\u2026 http://t.co/vyJXhw7bU1 http://t.co/AjOz0xcKIp"
        },
        {
            "author_id": "269921909",
            "created_at": "2015-09-27T21:41:52.000Z",
            "id": "648251234592288770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) nas florestas de Itanha\u00e9m/Mongagu\u00e1,SP. http://t.co/xECFak0xP4"
        },
        {
            "author_id": "74200903",
            "created_at": "2015-09-27T20:01:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60715947,
                        -22.45900697
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "648226012682170368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a\ud83c\udf3f\ud83c\udf33 #morflove #amoviajar #itatiaia @ Mirante Do Ultimo Adeus - Parque Nacional Das Agulhas Negras https://t.co/EBHTdlHk8y"
        },
        {
            "author_id": "89572587",
            "created_at": "2015-09-27T19:38:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45270538,
                        -25.63255019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "648220221363372032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Great job (@ Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/ekPeFFuull"
        },
        {
            "author_id": "2220634817",
            "created_at": "2015-09-27T18:56:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57132273,
                        -22.47931752
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "648209506137174016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Itatiaia in Itatiaia, RJ https://t.co/FwIWpuhYWK"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2015-09-27T18:47:12.000Z",
            "id": "648207276872830980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto do Parque Nacional Marinho de Alcatrazes volta \u00e0 tona sob nova categoria http://t.co/6YDUtjxlzz"
        },
        {
            "author_id": "177026373",
            "created_at": "2015-09-27T18:20:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.9009724,
                        -3.84338212
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "648200506750410752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d da s\u00e9rie n\u00e3o tem pre\u00e7o!! @ Parque Nacional De Ubajara - CE https://t.co/WFagjnO0hn"
        },
        {
            "author_id": "62924768",
            "created_at": "2015-09-27T18:07:17.000Z",
            "id": "648197231884038149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo o fds! #ubajara #ceara @ Parque Nacional De Ubajara - CE https://t.co/DChQhmFxsy"
        },
        {
            "author_id": "216830493",
            "created_at": "2015-09-27T17:09:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.898109,
                        -3.838396
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "648182786227105792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Riacho Gameleira in Parque Nacional de Ubajara, Cear\u00e1 https://t.co/wzbspJ0Qaz"
        },
        {
            "author_id": "155609360",
            "created_at": "2015-09-27T16:28:02.000Z",
            "id": "648172253167906818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gustavo Piancastelli em mais uma aventura no Parque Nacional do Itatiaia\nhttps://t.co/TlXWupr0qg http://t.co/EwORvyxKPS"
        },
        {
            "author_id": "53563252",
            "created_at": "2015-09-27T16:17:45.000Z",
            "id": "648169666876211200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre a Serra da Mantiqueira: Contempla\u00e7\u00e3o paisag\u00edstica, pesquisa e outros atributos sobre Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o.\nhttp://t.co/6aLsxfm30X"
        },
        {
            "author_id": "89091897",
            "created_at": "2015-09-27T16:14:54.000Z",
            "id": "648168950962987008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com um cen\u00e1rio inspirador, participantes da 8\u00aa Maratona de Foz fazem parte do percurso no Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/nQIVNswkNS"
        },
        {
            "author_id": "66561118",
            "created_at": "2015-09-27T16:14:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43946825,
                        -25.68449668
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "648168838832476160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas \ud83d\udca6\ud83d\udcf7\ud83c\udf0f @ Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/ahm3dZK51D"
        },
        {
            "author_id": "2308767619",
            "created_at": "2015-09-27T16:04:47.000Z",
            "id": "648166402961051648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A MR SPORT FILMS desde que iniciou como produtora, tem como papel principal o engajamento em causas ambientais.... http://t.co/1nDEzMDxc5"
        },
        {
            "author_id": "311011512",
            "created_at": "2015-09-27T15:53:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11240551,
                        -4.15546262
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "648163510749384705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/lCXMi5F9PY"
        },
        {
            "author_id": "3294775659",
            "created_at": "2015-09-27T15:31:41.000Z",
            "id": "648158071609552896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cachoeira das cariocas fica na trilha dos c\u00e2nions, dentro do Parque Nacional da Capada dos\u2026 https://t.co/NJaEUrHBs8"
        },
        {
            "author_id": "94664132",
            "created_at": "2015-09-27T14:17:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 108,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "648139480013082624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto do Parque Nacional Marinho de Alcatrazes volta \u00e0 tona sob nova categoria http://t.co/6aYRv066r4 via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "27064481",
            "created_at": "2015-09-27T14:05:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.74797635,
                        -15.45861965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "648136291532603392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#partiuchapadadosguimaraes \nUhulll @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/QJihrYwuZS"
        },
        {
            "author_id": "72456034",
            "created_at": "2015-09-27T13:47:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98564632,
                        -22.44904312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "648131867674173440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz eu e voc\u00ea \u2764\ufe0f\ud83c\udf3f\u2764\ufe0f @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/kuMaJ44iYZ"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-09-27T13:26:06.000Z",
            "id": "648126471039381504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra http://t.co/FCwGepIBOF"
        },
        {
            "author_id": "2429423149",
            "created_at": "2015-09-27T13:20:58.000Z",
            "id": "648125175515512832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Set de fotos: http://t.co/cHNWJyBHB2 http://t.co/vSCpE6wlsA"
        },
        {
            "author_id": "173246497",
            "created_at": "2015-09-27T13:10:40.000Z",
            "id": "648122584001744897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o - I Encontro Cient\u00edfico da Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Guaratiba http://t.co/NJTdYGO85t"
        },
        {
            "author_id": "3587843175",
            "created_at": "2015-09-27T12:33:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11240551,
                        -4.15546262
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "648113134096523264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/D4CYedvabR"
        },
        {
            "author_id": "1352840418",
            "created_at": "2015-09-27T11:08:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98564632,
                        -22.44904312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "648091873341493248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dois escrotos. \u2764\ufe0f @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/Um4UrlFLUe"
        },
        {
            "author_id": "239765944",
            "created_at": "2015-09-27T10:59:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58814305,
                        -25.53486305
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "648089679426920448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Completado mais um desafio nesse ano #corrida #run @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/0Db50lPw5o"
        },
        {
            "author_id": "38156412",
            "created_at": "2015-09-27T08:56:48.000Z",
            "id": "648058699399958528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar pra chamar de Meu...: Um lugar - Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses... http://t.co/VNoav12JtH"
        },
        {
            "author_id": "69214561",
            "created_at": "2015-09-27T06:16:38.000Z",
            "id": "648018391714820101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos Bugios s\u00e3o reintroduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/7KpRG1GcPp"
        },
        {
            "author_id": "382255361",
            "created_at": "2015-09-27T06:02:04.000Z",
            "id": "648014725456924674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa / Igua\u00e7u National\u00a0Park http://t.co/ldY9MT4W5g http://t.co/SKZF5ev9eG"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2015-09-27T04:07:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 8,
                        "username": "GoodVibes_music"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 30,
                        "username": "repostapp"
                    }
                ]
            },
            "id": "647985990032736256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @goodvibes_music with @repostapp\n\u30fb\u30fb\u30fb\nMonumento do Juquinha no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3.. Bom dia... http://t.co/lckrLlAImN"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2015-09-27T04:07:50.000Z",
            "id": "647985978288816128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost goodvibes_music with repostapp\n\u30fb\u30fb\u30fb\nMonumento do Juquinha no Parque Nacional da Serra do\u2026 https://t.co/jaeYWmTtbV"
        },
        {
            "author_id": "55843902",
            "created_at": "2015-09-27T03:10:56.000Z",
            "id": "647971657429086208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CBUC2015] Campanha em prol da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Albard\u00e3o http://t.co/sam01D8d8q"
        },
        {
            "author_id": "447585865",
            "created_at": "2015-09-27T02:08:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24889892,
                        -22.42668459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "647955890574721024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Think about it! @ Reserva Biol\u00f3gica de Araras https://t.co/ymWnVeJhY5"
        },
        {
            "author_id": "56399838",
            "created_at": "2015-09-27T02:08:02.000Z",
            "id": "647955829623230464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Portaria do Parque Nacional do Capara\u00f3 pelo lado do ES, continua Capixaba! Maravilhaaaaa &lt;3 ! Loucura seria... http://t.co/tuLYueacGf"
        },
        {
            "author_id": "96127068",
            "created_at": "2015-09-27T01:58:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.0653726,
                        4.62423793
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "647953418804441088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde literaria! \u263a @ Parque Nacional https://t.co/J3ftpkueZI"
        },
        {
            "author_id": "996211640",
            "created_at": "2015-09-27T00:56:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.9009724,
                        -3.84338212
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "647937857894551552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A paz n\u00e3o \u00e9 uma bandeira branca \u00e9 uma alma limpa\u2744\ud83c\udf42\ud83c\udf04 @ Parque Nacional De\u2026 https://t.co/P8iH2tAxd1"
        },
        {
            "author_id": "2884340409",
            "created_at": "2015-09-27T00:48:43.000Z",
            "id": "647935866057297920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gororoba no mato! @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/Q7P5K2I0W8"
        },
        {
            "author_id": "2884340409",
            "created_at": "2015-09-27T00:47:52.000Z",
            "id": "647935651699032064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por do sol\nAbrigo \u00c1gua Branca @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/LmVUGtFWcB"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2015-09-27T00:02:11.000Z",
            "id": "647924158257610752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal, vamos mandar nossas mensagens de apoio \u00e0 cria\u00e7\u00e3o desse novo Parque Nacional vital para a prote\u00e7\u00e3o da... http://t.co/wONNusnay2"
        },
        {
            "author_id": "1384111405",
            "created_at": "2015-09-26T23:56:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.91022989,
                        -20.65535769
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b41a1556a7010249"
            },
            "id": "647922818202628100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre hoje,  dia lindo! @ Cachoeira Po\u00e7o Dos Guardas - Parque Nacional Do Capara\u00f3 https://t.co/fpWhkyo6FE"
        },
        {
            "author_id": "55887107",
            "created_at": "2015-09-26T23:55:41.000Z",
            "id": "647922519522062336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simmmmm a reserva extrativista do Cajari t\u00e1 cheia  https://t.co/t4nEFfe1dD"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2015-09-26T23:38:46.000Z",
            "id": "647918265554071552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amig@s, pe\u00e7o que enviem suas mensagens de apoio \u00e0 cria\u00e7\u00e3o desse Parque Nacional vital para a conserva\u00e7\u00e3o no extremo sul do Brasil, e que co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2015-09-26T23:29:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 26,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 126,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "647915831402303488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos vencer a in\u00e9rcia do @mmeioambiente! Pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Albard\u00e3o | ((o))eco - http://t.co/KVcQfckxaW via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "417523272",
            "created_at": "2015-09-26T23:14:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45,
                        -25.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "647912216906309632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de passeio no Parque Nacional! #cataratas #Iguaz\u00fa #Argentina @ Cataratas del Iguaz\u00fa https://t.co/LzOSaZqtam"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2015-09-26T23:13:54.000Z",
            "id": "647912005861441536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe o papel do m\u00e9dico veterin\u00e1rio no projeto de reintrodu\u00e7\u00e3o do papagaio-de-peito-roxo no Parque Nacional... http://t.co/wIApYOpynL"
        },
        {
            "author_id": "2041771",
            "created_at": "2015-09-26T23:09:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.72377773,
                        -22.37276291
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "647910934330114048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fodaaaaaaaa (@ Parque Nacional de Itatiaia in Itatiaia, RJ) https://t.co/nBPaDYR5FE http://t.co/GAKI9mmByV"
        },
        {
            "author_id": "311980415",
            "created_at": "2015-09-26T21:47:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11240551,
                        -4.15546262
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "647890204594933760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/UtedwrlMti"
        },
        {
            "author_id": "1901471676",
            "created_at": "2015-09-26T21:01:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 1,
                        "username": "CUMALi_YILDIZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "647878770708336641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@CUMALi_YILDIZ: Jacar\u00e9s-a\u00e7u na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, Amazonas. Flagra de Vitor Marigo. http://t.co/yal9evUuvd\""
        },
        {
            "author_id": "53265311",
            "created_at": "2015-09-26T20:43:53.000Z",
            "id": "647874252318863360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil #Internationalroute \n\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Goi\u00e1s.\nClick: F.\u2026 https://t.co/CGSjqw922K"
        },
        {
            "author_id": "53265311",
            "created_at": "2015-09-26T20:30:08.000Z",
            "id": "647870791955025921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destinos #InternationalRoute\n\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Goi\u00e1s.\nClick: F. Etcheverria/ 2015. http://t.co/RpgadyOUkt"
        },
        {
            "author_id": "111605686",
            "created_at": "2015-09-26T20:23:55.000Z",
            "id": "647869227244896259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouquinho deste fim de semana Maravilhoso @ Parque Nacional Cataratas\u2026 https://t.co/h03jo9BZlL"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2015-09-26T19:43:25.000Z",
            "id": "647859036570972160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seca provoca inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/jSnlnZpsBC"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-09-26T19:24:54.000Z",
            "id": "647854377571647488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de ontem  no Canyon  Itaimbezinho  -  Parque  Nacional  Aparados  da  Serra http://t.co/ANGl7E5aCL"
        },
        {
            "author_id": "2573281146",
            "created_at": "2015-09-26T18:52:01.000Z",
            "id": "647846102067122176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitamos o parque nacional Yosemite, na Calif\u00f3rnia! Lindooooo de d+! http://t.co/8mZUdclbg1"
        },
        {
            "author_id": "38935859",
            "created_at": "2015-09-26T18:44:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "647844275091304448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relax (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF) https://t.co/Y5S2oCb7b6"
        },
        {
            "author_id": "25023858",
            "created_at": "2015-09-26T18:31:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27357964,
                        -22.9609743
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "647840818770890756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/EbZ3ufpQSZ"
        },
        {
            "author_id": "2451113566",
            "created_at": "2015-09-26T17:27:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24444444,
                        -22.96305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "647824907401826304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#M\u00f3Paz.. @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/SE7jx3WXVf"
        },
        {
            "author_id": "50624352",
            "created_at": "2015-09-26T17:05:03.000Z",
            "id": "647819183841935360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conheci a maior reserva particular do patrim\u00f4nio natural do Brasil, a RPPN Sesc Pantanal em Pocon\u00e9, s\u00e3o 150.000... http://t.co/jvwv2onKsW"
        },
        {
            "author_id": "1401021193",
            "created_at": "2015-09-26T16:50:06.000Z",
            "id": "647815419022188545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro de 2 dias no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas http://t.co/PfPamYTbGY\n#Portugal"
        },
        {
            "author_id": "1574034667",
            "created_at": "2015-09-26T16:25:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5366179,
                        -22.4225795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "647809182846943233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Feliz #Itatiaia #RJ #Brazil #Paz #ParqueNacionalItatiaia @ Parque Nacional Itatiaia https://t.co/Gz49xlXLCU"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-09-26T15:27:10.000Z",
            "id": "647794547347599361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nSegundo IEF, cerca de 32% da unidade de conserva\u00e7\u00e3o foi destru\u00edda. Este \u00e9 o maior inc\u00eandio registrado no local desde a cria\u00e7\u00e3o de parqu\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1254602552",
            "created_at": "2015-09-26T15:18:31.000Z",
            "id": "647792370508005376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina completa 30 anos e luta para manter biodiversidade http://t.co/z21JCThQ4a"
        },
        {
            "author_id": "381057125",
            "created_at": "2015-09-26T15:13:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52224866,
                        -14.13662781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "647791124996849664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/yyhmibQv3d"
        },
        {
            "author_id": "381057125",
            "created_at": "2015-09-26T14:17:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52224866,
                        -14.13662781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "647776988581785600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Beup2U9Ouh"
        },
        {
            "author_id": "2598300307",
            "created_at": "2015-09-26T13:45:31.000Z",
            "id": "647768968367865858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca VIII - http://t.co/0HntVgyWQs"
        },
        {
            "author_id": "381057125",
            "created_at": "2015-09-26T13:40:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.70911632,
                        -14.13385532
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "647767671363239936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 @ Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros https://t.co/iJ6sMNsBdK"
        },
        {
            "author_id": "88438899",
            "created_at": "2015-09-26T13:13:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58814305,
                        -25.53486305
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "647760871863681024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Arquitetura @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/W7HIGpvHm9"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2015-09-26T13:00:04.000Z",
            "id": "647757528386809856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) \u00e9 uma \u00e1rea com limites definidos, voltada \u00e0 conserva\u00e7\u00e3o e \u00e0 prote\u00e7\u00e3o da natureza. S\u00e3o... http://t.co/UiTd1PLk6W"
        },
        {
            "author_id": "1850855881",
            "created_at": "2015-09-26T12:52:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.0300298,
                        39.8474007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "647755681915924480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc96\ud83d\udc96 @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/tkISqpnWGv"
        },
        {
            "author_id": "2286399265",
            "created_at": "2015-09-26T12:41:48.000Z",
            "id": "647752931207475200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa\nMo\u00e7ambique \u00e9 rico em fauna e flora, terrestre e mar\u00edtima. A orografia e o clima... http://t.co/94OyPXtyTP"
        },
        {
            "author_id": "1349228874",
            "created_at": "2015-09-26T12:00:37.000Z",
            "id": "647742566952210432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CBUC 2015: Pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Albard\u00e3o | ((o))eco http://t.co/LdbTYzRpA6"
        },
        {
            "author_id": "2551450741",
            "created_at": "2015-09-26T10:59:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "ventura"
                    }
                ]
            },
            "id": "647727294421843968",
            "in_reply_to_user_id": "25597343",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ventura.Peregrina\u00e7\u00e3o. Parque nacional de Peneda-Ger\u00eas http://t.co/0YBIFfP4ws"
        },
        {
            "author_id": "2429423149",
            "created_at": "2015-09-26T10:46:00.000Z",
            "id": "647723792731643904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Set de fotos: http://t.co/gksIx3UWvg http://t.co/zfscWLegBb"
        },
        {
            "author_id": "410466876",
            "created_at": "2015-09-26T10:29:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "647719594837213184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ola k\u00e9 as\u00e9. @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/sFQELcIi77"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2015-09-26T09:08:09.000Z",
            "id": "647699165879779328",
            "in_reply_to_user_id": "180188669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JovemNoticias: Calif\u00f3rnia, EUA . Vamos para mais um parque nacional da terra do Tio Sam? O Yosemite \u00e9 um loca... http://t.co/eXy5kf5l3C"
        },
        {
            "author_id": "1135143332",
            "created_at": "2015-09-26T05:41:16.000Z",
            "id": "647647103515103232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Alter do Ch\u00e3o recebe sinaliza\u00e7\u00e3o | http://t.co/MNvaUVtcqy\n\nA Secretaria Municipal de... http://t.co/uebIsKhosD"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2015-09-26T04:44:23.000Z",
            "id": "647632787588141056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calif\u00f3rnia, EUA  . Vamos para mais um parque nacional da terra do Tio Sam? O Yosemite \u00e9 um\u2026 http://t.co/olhPdd8Oer http://t.co/YjPrxKwWVg"
        },
        {
            "author_id": "113566513",
            "created_at": "2015-09-26T02:36:47.000Z",
            "id": "647600675153539072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas\nCasar\u00f5es Centen\u00e1rios\nAv. Get\u00falio Vargas\n\n#EuAmoCarolina\n#ChapadaDasMesas... http://t.co/g7bjmvdGmG"
        },
        {
            "author_id": "3665982676",
            "created_at": "2015-09-26T01:48:12.000Z",
            "id": "647588447272747008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este fin de semana  FERIA VAGABUNDA, feria editorial independiente e itinerante.  #entrevi\u00f1etas2015 PARQUE NACIONAL http://t.co/XpeeSYYPcQ"
        },
        {
            "author_id": "1618128932",
            "created_at": "2015-09-26T01:17:26.000Z",
            "id": "647580706017669120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AS AMEA\u00c7AS \u00c0 \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL - APA - DE MARIC\u00c1 e \u00c0 TRICENTEN\u00c1RIA COMUNIDADE PESQUEIRA DE ZACARIAS s\u00e3o... http://t.co/AMRyNXLyrH"
        },
        {
            "author_id": "2682857942",
            "created_at": "2015-09-26T00:47:08.000Z",
            "id": "647573082257813504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa: Conseguimos reconstruir o que destru\u00edmos - http://t.co/kPxR5mcrXu http://t.co/Z1HKy7aNFk"
        },
        {
            "author_id": "1320732488",
            "created_at": "2015-09-26T00:17:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.8757279,
                        -20.448111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "647565708079947776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divindade da natureza... (Tem o rosto de Jesus ai) @ Parque Nacional do\u2026 https://t.co/9W96OtQtN7"
        },
        {
            "author_id": "3245878444",
            "created_at": "2015-09-26T00:05:43.000Z",
            "id": "647562658464579584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal, vamos fazer uma corrente para pedir que o governador Geraldo Alckmin assine o decreto que cria a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Cajuru,"
        },
        {
            "author_id": "359045279",
            "created_at": "2015-09-25T23:51:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58804817,
                        -25.53466876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "647559024859213824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83d\udc9a @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/lCLxfh96KI"
        },
        {
            "author_id": "2735628481",
            "created_at": "2015-09-25T23:29:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "647553645207285760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio planta mudas de esp\u00e9cies nativas da Mata Atl\u00e2ntica na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica (Esec) Mata Preta (PR) https://t.co/KymHvxlbFR via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "2735628481",
            "created_at": "2015-09-25T23:29:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "647553583697776640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio planta mudas de esp\u00e9cies nativas da Mata Atl\u00e2ntica na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica (Esec) Mata Preta (PR) https://t.co/0OXtyHeyez via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "30878458",
            "created_at": "2015-09-25T23:27:30.000Z",
            "id": "647553040279408640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da Tijuca #riodejaneiro #rj @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/Uplmls3v0F"
        },
        {
            "author_id": "1320732488",
            "created_at": "2015-09-25T21:53:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.8757279,
                        -20.448111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "647529381158457344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos subindo porque tem muito ch\u00e3o pela frente... @ Parque Nacional do\u2026 https://t.co/WVDl6gYkbw"
        },
        {
            "author_id": "1320732488",
            "created_at": "2015-09-25T21:48:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.8757279,
                        -20.448111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "647528161245163521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando... @ Parque Nacional do Caparao https://t.co/fhLwNoj3aM"
        },
        {
            "author_id": "161818139",
            "created_at": "2015-09-25T21:33:34.000Z",
            "id": "647524369758031872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/AcEHGO0BHM"
        },
        {
            "author_id": "35977252",
            "created_at": "2015-09-25T21:10:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 95,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "647518507693928448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CBUC 2015: Pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Albard\u00e3o | ((o))eco - http://t.co/L5ifFeIZjq via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "3423114490",
            "created_at": "2015-09-25T21:01:09.000Z",
            "id": "647516210029047809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Fbf #Me #Brazil #IguazuFalls #parquedasavesfozdoigua\u00e7u \ud83d\udc9c @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/PNayz4DUKJ"
        },
        {
            "author_id": "1655291874",
            "created_at": "2015-09-25T20:58:38.000Z",
            "id": "647515579121827844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canoa Ind\u00edgena - Exposi\u00e7\u00e3o Peixe e Gente - MUSA - Manaus-AM @ Reserva Biologica Adolpho Duque https://t.co/JI7S8OpkuD"
        },
        {
            "author_id": "1655291874",
            "created_at": "2015-09-25T20:53:22.000Z",
            "id": "647514251326791680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cip\u00f3 D'agua -Esp\u00e9cie nativa da Amaz\u00f4nia - Manaus-AM @ Reserva Biologica Adolpho Duque https://t.co/cPj892DSGJ"
        },
        {
            "author_id": "540158085",
            "created_at": "2015-09-25T20:34:58.000Z",
            "id": "647509620399869952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Casca, Cachoeira da Martinha - renovado !! \udbb9\udcea\udbb9\udcee\udbb8\udf47 @ Parque Nacional Chapada dos Guimar\u0101es https://t.co/3s7d5JuqKp http://t.co/R3KFITl4Xj"
        },
        {
            "author_id": "540158085",
            "created_at": "2015-09-25T20:34:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82906966,
                        -15.35585718
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "647509606000951296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Casca, Cachoeira da Martinha - renovado !! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude09 @ Parque Nacional Chapada dos Guimar\u0101es https://t.co/3s7d5JuqKp"
        },
        {
            "author_id": "3587843175",
            "created_at": "2015-09-25T20:31:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11240551,
                        -4.15546262
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "647508797414633472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/diy3HJQKyP"
        },
        {
            "author_id": "58709473",
            "created_at": "2015-09-25T20:17:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48398235,
                        -25.61537909
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "647505170755125248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvore  da vida \ud83d\ude01\ud83c\udf3f\ud83d\udc27\ud83c\udf3e\ud83d\udc81\ud83c\udffb @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/x9WRUjWydB"
        },
        {
            "author_id": "2463726368",
            "created_at": "2015-09-25T20:08:40.000Z",
            "id": "647503004581666816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Aparados da Serra - RS\n\nO C\u00e2nion Itaimbezinho \u00e9 a principal atra\u00e7\u00e3o do Parque\u2026 https://t.co/V40ejvBCnw"
        },
        {
            "author_id": "1923723114",
            "created_at": "2015-09-25T19:32:08.000Z",
            "id": "647493807739641856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas Terras Altas da Mantiqueira est\u00e3o localizados o Parque Nacional do Itatiaia, o Parque Estadual da Serra do... http://t.co/dD8DixpFzn"
        },
        {
            "author_id": "515466925",
            "created_at": "2015-09-25T19:32:03.000Z",
            "id": "647493787715932160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FicaDica - Parque Nacional de Iguazu ganha mais trilhas http://t.co/S3ZmZi9kWD http://t.co/565YJV8V1G"
        },
        {
            "author_id": "515466925",
            "created_at": "2015-09-25T19:31:56.000Z",
            "id": "647493760184664064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FicaDica - Parque Nacional de Iguazu ganha mais trilhas http://t.co/S3ZmZiqWld"
        },
        {
            "author_id": "56816477",
            "created_at": "2015-09-25T19:31:56.000Z",
            "id": "647493759127678976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FicaDica - Parque Nacional de Iguazu ganha mais trilhas http://t.co/idASoTmU3o"
        },
        {
            "author_id": "382255361",
            "created_at": "2015-09-25T19:07:25.000Z",
            "id": "647487588316479488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa / Igua\u00e7u National Park \u2013 Borboleta pegando uma carona / Butterfly\u2026 http://t.co/zF8lasgFxc http://t.co/WinnUy87vP"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2015-09-25T18:56:22.000Z",
            "id": "647484806524235776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento natural\n#GaliciaNorte #spain \nhttp://t.co/uxZBzmucs0 http://t.co/ZtmsFZTbP6"
        },
        {
            "author_id": "67717459",
            "created_at": "2015-09-25T18:42:49.000Z",
            "id": "647481398870208512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Belmond Hotel das Cataratas \u00e9 o \u00fanico hotel localizado dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, apenas\u2026 https://t.co/mBfuxCO51q"
        },
        {
            "author_id": "48775917",
            "created_at": "2015-09-25T18:29:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "647478005242142720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/jkfFgO9MBa"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2015-09-25T18:10:32.000Z",
            "id": "647473272347602944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar http://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "39942908",
            "created_at": "2015-09-25T17:53:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "647469022674599936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros in Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, GO https://t.co/rS15sWqQHq"
        },
        {
            "author_id": "28152663",
            "created_at": "2015-09-25T17:30:17.000Z",
            "id": "647463144353206273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Las Medusas de #Constantina oposita para ser Monumento Natural #Sevillahoy http://t.co/8wMWzOwaGp http://t.co/X6y5r7kPpH"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2015-09-25T17:23:56.000Z",
            "id": "647461545174257664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es abertas no I Encontro Cient\u00edfico da Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Guaratiba  \ud83d\udc49 http://t.co/IhQxsBlwzN \ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83c\udf34\ud83c\udf31 http://t.co/DKGB4oWsAl"
        },
        {
            "author_id": "33513173",
            "created_at": "2015-09-25T17:10:48.000Z",
            "id": "647458239123202048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Filhotes de anta e porco-do-mato s\u00e3o resgatados em inc\u00eandio no Parque Nacional de Chapada http://t.co/T3jdgVT0aN http://t.co/uACrnu9iUV"
        },
        {
            "author_id": "67717459",
            "created_at": "2015-09-25T16:56:37.000Z",
            "id": "647454671829909505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Belmond Hotel das Cataratas \u00e9 o \u00fanico hotel localizado dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, apenas\u2026 https://t.co/ImMD7AY3BI"
        },
        {
            "author_id": "28152663",
            "created_at": "2015-09-25T16:30:21.000Z",
            "id": "647448063154368513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Las Medusas de #Constantina oposita para ser Monumento Natural #Sevillahoy http://t.co/8wMWzOwaGp"
        },
        {
            "author_id": "2167115275",
            "created_at": "2015-09-25T16:13:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "_Paisajes_"
                    }
                ]
            },
            "id": "647443789091590144",
            "in_reply_to_user_id": "1190505763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_Paisajes_: Parque Nacional Iguazu, Brasil. http://t.co/4JyRbwWg9p"
        },
        {
            "author_id": "1190505763",
            "created_at": "2015-09-25T15:45:30.000Z",
            "id": "647436775158251520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 159,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 107
            },
            "text": "Parque Nacional Iguazu, Brasil. http://t.co/ektOyQ4Hby"
        },
        {
            "author_id": "103834632",
            "created_at": "2015-09-25T15:40:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "647435398449201152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sonho! Para\u00edso! Rola um teletransporte? @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/PHhQOlAsif"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2015-09-25T15:20:35.000Z",
            "id": "647430504589864960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombou o lan\u00e7amento da nossa campanha pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Albard\u00e3o! Vejam o v\u00eddeo, mandem suas... http://t.co/9DxFctqjxR"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2015-09-25T15:08:23.000Z",
            "id": "647427434040700928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi excelente o lan\u00e7amento de nossa campanha pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Albard\u00e3o. Participe enviando sua men\u2026https://t.co/mpD1WAxLVf"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2015-09-25T14:58:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 8,
                        "username": "GoodVibes_music"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 30,
                        "username": "repostapp"
                    }
                ]
            },
            "id": "647424937834090496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @goodvibes_music with @repostapp\n\u30fb\u30fb\u30fb\nMonumento do Juquinha no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3.. Bom dia... http://t.co/GeIzgczfeC"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2015-09-25T14:58:24.000Z",
            "id": "647424921514065920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost goodvibes_music with repostapp\n\u30fb\u30fb\u30fb\nMonumento do Juquinha no Parque Nacional da Serra do\u2026 https://t.co/2qhZIWxbs5"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-09-25T14:46:14.000Z",
            "id": "647421861379239936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL AWASH\" \u00c1rea Protegida da ETI\u00d3PIA na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O PLANETA... http://t.co/gZbTaQPPl2"
        },
        {
            "author_id": "239765944",
            "created_at": "2015-09-25T14:45:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58814305,
                        -25.53486305
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "647421777321304065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kit recebido domingo \u00e9 dia de #corrida #sesc #run 11,5 km @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/0xoEuJU72l"
        },
        {
            "author_id": "35787594",
            "created_at": "2015-09-25T14:22:11.000Z",
            "id": "647415806079307776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CBUC 2015: Pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Albard\u00e3o | ((o))eco http://t.co/nAibtDW9Uc"
        },
        {
            "author_id": "3292451711",
            "created_at": "2015-09-25T14:14:30.000Z",
            "id": "647413872903766016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/GCsXHOni3m"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2015-09-25T14:06:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 128,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "647411745938669568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fa\u00e7a sua parte, mande seu recado! #CBUC 2015: Pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Albard\u00e3o | ((o))eco http://t.co/KVcQfckxaW via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "28152663",
            "created_at": "2015-09-25T14:02:08.000Z",
            "id": "647410760751149056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Las Medusas de #Constantina oposita para ser Monumento Natural #Sevillahoy http://t.co/8wMWzONM4Z http://t.co/8bzcgTfAnE"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2015-09-25T13:25:27.000Z",
            "id": "647401528354021376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 hor\u00e1rio especial neste domingo - Cultura - AM 820: http://t.co/daxu05XHLR"
        },
        {
            "author_id": "117213272",
            "created_at": "2015-09-25T13:10:09.000Z",
            "id": "647397679484407808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o - I Encontro Cient\u00edfico da Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Guaratiba http://t.co/dqKktjdeBB"
        },
        {
            "author_id": "2429423149",
            "created_at": "2015-09-25T12:53:11.000Z",
            "id": "647393407829180416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Set de fotos: http://t.co/gksIx3UWvg http://t.co/6qJEskaRkP"
        },
        {
            "author_id": "1113999068",
            "created_at": "2015-09-25T11:59:52.000Z",
            "id": "647379990582005760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltima quenda do programa de voluntariado ambiental no  Parque Nacional Islas Atlanticas de Galicia. Desta volta... http://t.co/Tr4J38RqoP"
        },
        {
            "author_id": "3260939619",
            "created_at": "2015-09-25T11:51:14.000Z",
            "id": "647377819530600448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/ei7etomzWA"
        },
        {
            "author_id": "3103486911",
            "created_at": "2015-09-25T11:42:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 5,
                        "username": "EcoNoronha"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 102,
                        "username": "noronhape"
                    }
                ]
            },
            "id": "647375731966767104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @EcoNoronha e fique por dentro das informa\u00e7\u00f5es do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha @noronhape"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2015-09-25T11:40:12.000Z",
            "id": "647375040883892224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ajude a criar o Parque Nacional do Albard\u00e3o, ref\u00fagio de um monte de esp\u00e9cies end\u00eamicas e criticamente amea\u00e7adas,... http://t.co/BX3SsTZd1q"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2015-09-25T11:18:28.000Z",
            "id": "647369573138718720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CBUC 2015: Pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Albard\u00e3o -  http://t.co/8iFWiwX5ha \nCartaz da campanha de cria\u00e7\u00e3o ... http://t.co/RB7VJmIDv4"
        },
        {
            "author_id": "195424746",
            "created_at": "2015-09-25T11:15:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.10523002,
                        -29.95650026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffbca1b16b50edbb"
            },
            "id": "647368708474675200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que saudade de Cambar\u00e1!  #SaidaDeCampo #MeioAmbiente #TMA @ Morada dos Canyons - Parque Nacional de\u2026 https://t.co/txB4fh2fuf"
        },
        {
            "author_id": "24907722",
            "created_at": "2015-09-25T10:45:07.000Z",
            "id": "647361178684006400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional da Gorongosa, Susana Carvalho vai criar uma Escola Internacional de Campo http://t.co/o2kTmQu6r1"
        },
        {
            "author_id": "2421246925",
            "created_at": "2015-09-25T10:09:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52224866,
                        -14.13662781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "647352227900690432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To virando bixa da mata @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/StBAFxbyEd"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2015-09-25T09:13:37.000Z",
            "id": "647338155419529216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dizem os entendidos que na nossa visita ao Parque Nacional do Etosha tivemos sorte! Parece que sim. A verdade \u00e9... http://t.co/gNbmibkgbQ"
        },
        {
            "author_id": "3587843175",
            "created_at": "2015-09-25T01:22:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11240551,
                        -4.15546262
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "647219489948463104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/cspxsUlRND"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2015-09-25T01:11:06.000Z",
            "id": "647216724488663041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O lan\u00e7amento da campanha pelo Parque Nacional do Albard\u00e3o no VIII Congresso de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o #CBUC.... http://t.co/kGWTzhdiOQ"
        },
        {
            "author_id": "184491998",
            "created_at": "2015-09-25T01:03:26.000Z",
            "id": "647214794131554305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RTUOLNoticias: Foto da internauta Cris Almeida, na Floresta Nacional de Ipanema, em Iper\u00f3 (SP) \u2026 http://t.co/uGxFuX8XGN"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-09-25T00:53:59.000Z",
            "id": "647212415201861632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"ETI\u00d3PIA - PARQUE NACIONAL AWASH\" http://t.co/mkLz3pjLD9"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2015-09-25T00:52:22.000Z",
            "id": "647212010233589761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Foto da internauta Cris Almeida, na Floresta Nacional de Ipanema, em Iper\u00f3 (SP) http://t.co/0AFVAliooA #fotos http://t.co/Pyd2jKxiiE"
        },
        {
            "author_id": "385766474",
            "created_at": "2015-09-25T00:08:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.0653726,
                        4.62423793
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "647201052639514628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relax @ Parque Nacional https://t.co/Be1YfSJMof"
        },
        {
            "author_id": "214146468",
            "created_at": "2015-09-24T23:23:13.000Z",
            "id": "647189575706636289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 atendimento especial neste domingo para a Maratona Internacional de Foz do Igua\u00e7u... http://t.co/5g5Fzeu3s4"
        },
        {
            "author_id": "3587843175",
            "created_at": "2015-09-24T23:15:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11240551,
                        -4.15546262
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "647187654707183616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/3gg8lbe4KL"
        },
        {
            "author_id": "117784696",
            "created_at": "2015-09-24T22:46:13.000Z",
            "id": "647180261730324480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em celebra\u00e7\u00e3o ao Dia da \u00c1rvore e ao 15\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Serra da Bodoquena foram plantadas mais... http://t.co/yHFbt5kWfB"
        },
        {
            "author_id": "55843902",
            "created_at": "2015-09-24T22:12:59.000Z",
            "id": "647171899147968512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) nas florestas de Itanha\u00e9m/Mongagu\u00e1,SP. http://t.co/RXwZwWPyHW"
        },
        {
            "author_id": "306718837",
            "created_at": "2015-09-24T22:03:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 64,
                        "username": "sorrisodedaniel"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 81,
                        "username": "ourensan"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 91,
                        "username": "COAGOUrense"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 120,
                        "username": "ftabara"
                    }
                ]
            },
            "id": "647169564791447552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00bfEnganar\u00e1 o #ConcellodeMel\u00f3n aos Xuices? http://t.co/VTmi9kVPVO @sorrisodedaniel @ourensan @COAGOUrense @OUendesarrollo @ftabara"
        },
        {
            "author_id": "3587843175",
            "created_at": "2015-09-24T21:42:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11240551,
                        -4.15546262
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "647164317465493504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/eR0iYjJJNG"
        },
        {
            "author_id": "21486073",
            "created_at": "2015-09-24T21:10:05.000Z",
            "id": "647156069039493121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PONTE DE VIDRO QUE METE MEDO\n\nO Parque Nacional Geol\u00f3gico de Shiniuzhai, Hunan, na China, inaugurou hoje uma... http://t.co/lb9qBGyI31"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2015-09-24T21:03:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 111,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "647154510629105664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#CBUC \"O objetivo do Wikiparques \u00e9 levar para todo o mundo o que \u00e9 cada unidade de conserva\u00e7\u00e3o\". Pedro Menezes @o_eco http://t.co/PwFutJ1Omj"
        },
        {
            "author_id": "107832368",
            "created_at": "2015-09-24T20:53:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45270538,
                        -25.63255019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "647151894377463808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/CV8E14IPlV http://t.co/DMTpGhthpy"
        },
        {
            "author_id": "42235184",
            "created_at": "2015-09-24T20:31:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98564632,
                        -22.44904312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "647146429811716096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre estar em paz... #dedomingo #coruja #cachoeira @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os -\u2026 https://t.co/kluTzLDwEY"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2015-09-24T20:24:56.000Z",
            "id": "647144707680813056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 atendimento especial neste domingo, (27)  Leia mais: http://t.co/GigrdG4dei"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2015-09-24T20:13:11.000Z",
            "id": "647141749375176704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 atendimento especial neste domingo http://t.co/sIbi0ORDlx"
        },
        {
            "author_id": "208136764",
            "created_at": "2015-09-24T20:06:00.000Z",
            "id": "647139943668711424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CANAD\u00c1 | ALBERTA | BANFF\n\nParque Nacional no Canad\u00e1\n \nA gente n\u00e3o pode morrer sem saber  que este parque... http://t.co/5Fv6pkz5yE"
        },
        {
            "author_id": "208136764",
            "created_at": "2015-09-24T20:05:21.000Z",
            "id": "647139779889504256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CANAD\u00c1 | ALBERTA | BANFF Parque Nacional no Canad\u00e1\n \nA gente n\u00e3o pode morrer sem saber  que este parque existe!!!... http://t.co/HKTY6Mt4vy"
        },
        {
            "author_id": "357716234",
            "created_at": "2015-09-24T19:45:35.000Z",
            "id": "647134803876143104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 atendimento especial neste domingo!!\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u funcionar\u00e1 em... http://t.co/0zFG4P2LuV"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2015-09-24T19:43:09.000Z",
            "id": "647134193059692544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CBUC 2015: Pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Albard\u00e3o -  http://t.co/ETIxfiLuvM \nCartaz da campanha de cria\u00e7\u00e3o ... http://t.co/jePuBkCBuO"
        },
        {
            "author_id": "1684409816",
            "created_at": "2015-09-24T19:33:29.000Z",
            "id": "647131762640986112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das Pegadas de Dinossauros \ud83d\udc3e / Santu\u00e1rio de F\u00e1tima \u26ea\n#dinossauro #pegadas #pedreira\u2026 https://t.co/iUtWgvZpjU"
        },
        {
            "author_id": "41003666",
            "created_at": "2015-09-24T19:14:25.000Z",
            "id": "647126961484111873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yellowstone, nos Estados Unidos! \ud83d\ude31\ud83d\ude0d Ele est\u00e1 entre os 52 lugares para conhecer em 2015, indicad\u2026 http://t.co/WVium2S49E"
        },
        {
            "author_id": "810674168",
            "created_at": "2015-09-24T18:20:26.000Z",
            "id": "647113377681006592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Delicie-se com estas belas filmagens do Parque Nacional da Gorongosa, obtidas com t\u00e9cnicas especiais de exposi\u00e7\u00e3o... http://t.co/REPvnP6Agj"
        },
        {
            "author_id": "41095410",
            "created_at": "2015-09-24T18:16:47.000Z",
            "id": "647112456280539136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Novembro.. aguardem!!\n\nPEDRA DO SINO - PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS - TERES\u00d3POLIS - RJ. \u2014 se sentindo ansioso"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2015-09-24T18:09:29.000Z",
            "id": "647110621767565313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 no ar a campanha pelo Parque Nacional do Albard\u00e3o, \u00faltimo ref\u00fagio de tubar\u00f5es e raias criticamente... http://t.co/JY2hYzVPuN"
        },
        {
            "author_id": "472254003",
            "created_at": "2015-09-24T18:04:43.000Z",
            "id": "647109421030633473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que s\u00e3o APAs - \u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental?  http://t.co/cMg3u7z2ei http://t.co/AZhfYV5Jmi"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2015-09-24T17:59:59.000Z",
            "id": "647108231345664001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ubajara, conhecida por abrigar o menor Parque Nacional do Pa\u00eds, \u00e9 um o\u00e1sis verde com clima fresco. H\u00e1 v\u00e1rias... http://t.co/LuBWQdFQG6"
        },
        {
            "author_id": "2463726368",
            "created_at": "2015-09-24T17:54:29.000Z",
            "id": "647106844981395456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arauc\u00e1rias no Parque Nacional Aparados da Serra - RS\n\nLeia sobre no nosso blog. @ Aparados Da Serra -\u2026 https://t.co/8wKR2ebGY0"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2015-09-24T17:48:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 110,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "647105333077409792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea pode ajudar a criar o Parque Nacional do Albard\u00e3o. Entre em http://t.co/FYLJbj4POy e mande seu recado ao @ICMBio http://t.co/EUk1iUkcpl"
        },
        {
            "author_id": "218517696",
            "created_at": "2015-09-24T17:42:20.000Z",
            "id": "647103787589439488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos da ETSUS-PI realizam visitas t\u00e9cnicas no Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/Q3Y9uiZJlG"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2015-09-24T17:10:57.000Z",
            "id": "647095890474369024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Hist\u00f3ria &amp; Outras Hist\u00f3rias: Uma #\u00e1rvore com #s\u00e9culos de exist\u00eancia http://t.co/53eY8A7G93"
        },
        {
            "author_id": "425462677",
            "created_at": "2015-09-24T17:01:19.000Z",
            "id": "647093468100083712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recepcionista de hotel filma casal de on\u00e7a pintada no Parque Nacional Igua\u00e7u http://t.co/0xeGHqaJGx"
        },
        {
            "author_id": "3007737429",
            "created_at": "2015-09-24T17:00:01.000Z",
            "id": "647093139703005184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia realiza audi\u00eancia p\u00fablica que vai debater a Cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista \n\nNa manh\u00e3 da pr\u00f3xima... http://t.co/u7GYhweQZp"
        },
        {
            "author_id": "138415787",
            "created_at": "2015-09-24T16:41:49.000Z",
            "id": "647088559908855808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 nega indeniza\u00e7\u00e3o por desapropria\u00e7\u00e3o de terrenos no Parque Nacional do Superagui, Paran\u00e1 http://t.co/6xRhaupd4l"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2015-09-24T16:27:33.000Z",
            "id": "647084970754842624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio Artur Bruno, \u00e0 mesa, para as discuss\u00f5es sobre a proposta de cria\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal. http://t.co/NLz44zk3wm"
        },
        {
            "author_id": "121277918",
            "created_at": "2015-09-24T16:08:13.000Z",
            "id": "647080101847388160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Christ Redemptor, atop Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro, Braz http://t.co/RLPverjgGz"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-09-24T15:20:32.000Z",
            "id": "647068104946786304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CBUC 2015: Pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Albard\u00e3o http://t.co/gd0XpjICNR"
        },
        {
            "author_id": "3224686504",
            "created_at": "2015-09-24T15:00:02.000Z",
            "id": "647062944530976768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A dica de hoje \u00e9 o Parque Nacional da Serra da Canastra!\nDe uma beleza incr\u00edvel, o Parque possui grandes pared\u00f5es... http://t.co/Z4TL2xCfy0"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-09-24T14:30:38.000Z",
            "id": "647055547469025280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O stand do FATMA sorteou 6 exemplares do livro Reserva Biol\u00f3gica do Agua\u00ed. Passe no stand para ver se foi sorte #cbuc http://t.co/EkgFXKOjSr"
        },
        {
            "author_id": "49961751",
            "created_at": "2015-09-24T14:22:55.000Z",
            "id": "647053603786596352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Quanto maior a \u00e1rea de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, maior ser\u00e1 a estabilidade da fauna e da flora. O meio... http://t.co/vvBwbgViQN"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2015-09-24T14:15:18.000Z",
            "id": "647051688113647616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 44 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional do Capara\u00f3/MG\" http://t.co/VpLr1FAhMW"
        },
        {
            "author_id": "75267429",
            "created_at": "2015-09-24T14:00:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 86,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "647048010111651840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A AGU garantiu a interrup\u00e7\u00e3o de danos ambientais em parque nacional administrado pelo @ICMBio http://t.co/vKKo4rgPVd http://t.co/0nbaRESGxu"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-09-24T13:43:27.000Z",
            "id": "647043672769298432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL YAGUNDI RASSA\" \u00c1rea Protegida da ETI\u00d3PIA na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O... http://t.co/JVTy93sh6p"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2015-09-24T13:25:12.000Z",
            "id": "647039079234715649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Extrativista Ituxi (AM), uma das 111 Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o apoiadas pelo Programa ARPA, \u00e9 exemplo de... http://t.co/9vsl73N16Q"
        },
        {
            "author_id": "1664097350",
            "created_at": "2015-09-24T13:20:18.000Z",
            "id": "647037846566498305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e1 para Miami e se Aventure no Parque Nacional de Everglades! - http://t.co/NYUsKOrBFN http://t.co/P7G71stw2H"
        },
        {
            "author_id": "34623522",
            "created_at": "2015-09-24T13:13:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -79.5333,
                        8.96667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "647036248939474945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embera Drua...Viky, Embera Drua, Parque Nacional Chagres.#aeropuertopanama #bienvenido #panama\u2026 https://t.co/Z2lPFLsG5H"
        },
        {
            "author_id": "34623522",
            "created_at": "2015-09-24T13:10:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -79.52473202,
                        8.98036944
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "647035356341211136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embera Drua, Parque Nacional Chagres.#aeropuertopanama #bienvenido #panama #panamacity  #panamabay\u2026 https://t.co/8Ru2qEHkmR"
        },
        {
            "author_id": "190287721",
            "created_at": "2015-09-24T12:59:48.000Z",
            "id": "647032687543226368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pedra Furada \u00e9 um dos s\u00edmbolos do Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed.\n\nQuem conhece essas paisagens... http://t.co/j4J22UWWal"
        },
        {
            "author_id": "44336572",
            "created_at": "2015-09-24T12:56:35.000Z",
            "id": "647031878705410048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribo Yawalapiti, Parque Nacional do Xingu, Estado do Mato Grosso, Brasil.pps http://t.co/wC6BzeYfTC"
        },
        {
            "author_id": "114528331",
            "created_at": "2015-09-24T11:48:51.000Z",
            "id": "647014829799120896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado e IEF t\u00eam oito meses para regularizar unidade de conserva\u00e7\u00e3o em A\u00e7ucena. Vejam em http://t.co/YGVW9OI6sE"
        },
        {
            "author_id": "46375600",
            "created_at": "2015-09-24T11:43:25.000Z",
            "id": "647013462581846018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas ser\u00e1 roteirizado: http://t.co/l3ZCFYUP9x"
        },
        {
            "author_id": "506270747",
            "created_at": "2015-09-24T11:36:39.000Z",
            "id": "647011760264888320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado no Parque Nacional da Serra Geral, a 23 km do centro de Cambar\u00e1 do Sul, o C\u00e2nion Fortaleza\u2026 https://t.co/PDTD40GaLC"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-09-24T11:12:05.000Z",
            "id": "647005578133401600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nConstru\u00e7\u00e3o foi aberta nesta quinta-feira a visitantes. Ponte \u00e9 atra\u00e7\u00e3o no Parque Nacional Geol\u00f3gico de Shiniuzhai."
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-09-24T09:24:26.000Z",
            "id": "646978486809296896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "374424897",
            "created_at": "2015-09-24T05:30:04.000Z",
            "id": "646919508427427840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SER CLIENTE DSTV COMPENSA\n\nGANHE UMA VIAGEM COM TUDO PAGO PARA 4 PESSOAS PARA O FABULOSO PARQUE NACIONAL DE... http://t.co/FcVjL5KaZF"
        },
        {
            "author_id": "397987202",
            "created_at": "2015-09-24T03:30:22.000Z",
            "id": "646889385271656448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crato (CE): Volunt\u00e1rios fazem limpeza da Floresta Nacional do Araripe https://t.co/QMdnvjI4rh"
        },
        {
            "author_id": "22912268",
            "created_at": "2015-09-24T02:44:43.000Z",
            "id": "646877896519368704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia Publica discutiu a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Canion do Rio Poti."
        },
        {
            "author_id": "199251295",
            "created_at": "2015-09-24T02:07:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98564632,
                        -22.44904312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "646868501517475840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sorte a minha ter voc\u00eas \u2764\ufe0f\ud83d\udc4c\ud83d\udca5\ud83d\udc49\ud83c\udfca\ud83d\udd1e\ud83d\udd1d\u2714\ufe0f @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\u2026 https://t.co/532vF3FaV1"
        },
        {
            "author_id": "1923435607",
            "created_at": "2015-09-24T01:15:56.000Z",
            "id": "646855554904772608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio debate cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista do litoral sul e preserva\u00e7\u00e3o da mangabeira: Na pr\u00f3xima sexta-... http://t.co/0n1GtyRGV4"
        },
        {
            "author_id": "914505433",
            "created_at": "2015-09-24T01:15:56.000Z",
            "id": "646855551801016321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio debate cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista do litoral sul e preserva\u00e7\u00e3o da mangabeira: Na pr\u00f3xima sexta-... http://t.co/UTjtfSPPts"
        },
        {
            "author_id": "59611131",
            "created_at": "2015-09-24T01:15:55.000Z",
            "id": "646855549062115329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio debate cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista do litoral sul e preserva\u00e7\u00e3o da mangabeira: Na pr\u00f3xima sexta-... http://t.co/dLRVuxn0Ly"
        },
        {
            "author_id": "79610371",
            "created_at": "2015-09-24T01:15:54.000Z",
            "id": "646855546314883073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio debate cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista do litoral sul e preserva\u00e7\u00e3o da mangabeira: Na pr\u00f3xima sexta-... http://t.co/M39DyhPn3s"
        },
        {
            "author_id": "255743790",
            "created_at": "2015-09-24T00:51:54.000Z",
            "id": "646849506814857216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "as vezes eu sinto saudade do parque nacional, fazer aquela trilha de 9km \u00e9 muito bom."
        },
        {
            "author_id": "56534827",
            "created_at": "2015-09-24T00:36:34.000Z",
            "id": "646845646293606401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Borboleta nativa do parque nacional Serra de Itabaiana - Sergipe. #Trilha #SerradeItabaiana #Sergipe\u2026 https://t.co/JUxiSTzAJe"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2015-09-24T00:21:05.000Z",
            "id": "646841749487226880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udf35 #Caatinga - Em debate na C\u00e2mara, cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Piau\u00ed. Saiba mais em: \ud83d\udc49 http://t.co/4DFEeAkdUB"
        },
        {
            "author_id": "968080993",
            "created_at": "2015-09-23T23:38:20.000Z",
            "id": "646830989323436032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de A\u00e7\u00e3o Global no MATO GROSSO! Em Confresa, situada na regi\u00e3o Araguaia-Xingu, pr\u00f3xima ao Parque Nacional do... http://t.co/XH38YmiEEw"
        },
        {
            "author_id": "1871952590",
            "created_at": "2015-09-23T23:16:21.000Z",
            "id": "646825460232515584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada - Parque Nacional Serra da Capivara - Piaui http://t.co/RU1mmTDDN7"
        },
        {
            "author_id": "2463726368",
            "created_at": "2015-09-23T23:15:28.000Z",
            "id": "646825237909274624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Aparados da Serra - RS\n\nVoc\u00ea que planeja uma viagem para Cambar\u00e1 do Sul n\u00e3o pode\u2026 https://t.co/EebF5xf6zc"
        },
        {
            "author_id": "2329473044",
            "created_at": "2015-09-23T22:59:12.000Z",
            "id": "646821143823777792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrela do mar est\u00e1 morrendo em decorr\u00eancia do aquecimento global:   Quando a mar\u00e9 baixa no Parque Nacional O... http://t.co/6ZxXVOJaww"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2015-09-23T22:58:17.000Z",
            "id": "646820912277405696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O munic\u00edpio portugu\u00eas investiu 250 mil euros no Rio Laboreiro... T\u00e3o a brincar? http://t.co/vV0ANEae7w"
        },
        {
            "author_id": "59611131",
            "created_at": "2015-09-23T22:55:58.000Z",
            "id": "646820329013186560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio debate cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista do litoral sul e preserva\u00e7\u00e3o da mangabeira:  http://t.co/XakYWPAdzl"
        },
        {
            "author_id": "74204106",
            "created_at": "2015-09-23T22:00:34.000Z",
            "id": "646806387608023041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio debate cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista do litoral sul e preserva\u00e7\u00e3o da mangabeira: Na pr\u00f3xima sexta-... http://t.co/OdSBbgqpaW"
        },
        {
            "author_id": "485922946",
            "created_at": "2015-09-23T21:48:56.000Z",
            "id": "646803459514212352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comitiva italiana conhece Parque Nacional da Serra Geral. http://t.co/QmZO0bbdWt"
        },
        {
            "author_id": "243842142",
            "created_at": "2015-09-23T21:01:54.000Z",
            "id": "646791621862817792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#family #selfie &lt;3 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/abJAcxYDSE"
        },
        {
            "author_id": "113328127",
            "created_at": "2015-09-23T20:57:03.000Z",
            "id": "646790403203530752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Bahia \u00e9 cheia de belezas naturais, como a Reserva Ecol\u00f3gica de Sapiranga. Esta \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... http://t.co/4Id0cgOwDw"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2015-09-23T20:42:54.000Z",
            "id": "646786843946561538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA EXTRATIVISTA ITUXI \u00c9 EXEMPLO DE PRODUTIVIDADE. UC faz manejo de castanha, copa\u00edba, pirarucu e madeira: http://t.co/adGWADNUrV"
        },
        {
            "author_id": "3353234519",
            "created_at": "2015-09-23T20:22:37.000Z",
            "id": "646781738404876288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/2EG0th8GdJ"
        },
        {
            "author_id": "3587843175",
            "created_at": "2015-09-23T20:07:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11196674,
                        -4.15546262
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "646777962830802944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/XgKroDnjsR"
        },
        {
            "author_id": "56456210",
            "created_at": "2015-09-23T20:03:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 119,
                        "username": "analuciavieira"
                    }
                ]
            },
            "id": "646776949512105984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio debate cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista do litoral sul e preserva\u00e7\u00e3o da mangabeira http://t.co/teTXXGxIoQ via @analuciavieira"
        },
        {
            "author_id": "1599106537",
            "created_at": "2015-09-23T19:40:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "TRF4_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "646771106729324544",
            "in_reply_to_user_id": "81135963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TRF4_oficial nega indeniza\u00e7\u00e3o por desapropria\u00e7\u00e3o de terrenos no Parque Nacional do Superagui (PR) http://t.co/BR0SAwndBH"
        },
        {
            "author_id": "265988739",
            "created_at": "2015-09-23T19:16:03.000Z",
            "id": "646764986111520768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um grupo de alunos do Fundamental II e Ensino M\u00e9dio realizou um passeio \u00e0 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de... http://t.co/36zxgzAvfC"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2015-09-23T18:43:46.000Z",
            "id": "646756861203607553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "NOVO post no BLOG!\n\n\" \u00c9 s\u00f3 esperar e, mais cedo ou mais tarde, a prociss\u00e3o de esp\u00e9cies ir\u00e1 passar diante dos... http://t.co/TV10mEG3M7"
        },
        {
            "author_id": "97247408",
            "created_at": "2015-09-23T18:21:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 16,
                        "username": "RodrigoPSB"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 127,
                        "username": "psbnacamara"
                    }
                ]
            },
            "id": "646751254383849472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[MEIO AMBIENTE] @RodrigoPSB pede cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Alto do Rio Poty. Saiba mais! http://t.co/z6kYTlRxZE via @psbnacamara"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-09-23T17:40:03.000Z",
            "id": "646740825565741057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Nossa equipe cobre o lan\u00e7amento da campanha internacional em prol da cria\u00e7\u00e3o d parque nacional do Albard\u00e3o #cbuc2015 http://t.co/0FmTj1KBgf"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2015-09-23T17:09:06.000Z",
            "id": "646733039263944704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional do Etosha, na Nam\u00edbia, tivemos um encontro com um dos animais mais fant\u00e1sticos: o leopardo."
        },
        {
            "author_id": "3697445237",
            "created_at": "2015-09-23T16:51:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "646728671491964928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube http://t.co/uD1AuuRO0z Estados Unidos - Parque Nacional de Yellowstone"
        },
        {
            "author_id": "3010778797",
            "created_at": "2015-09-23T16:36:01.000Z",
            "id": "646724712123334656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caros Amigos\nComo membros do Conselho Consultivo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Bananal-SP, participamos, representando... http://t.co/GhyLDVVoP2"
        },
        {
            "author_id": "2605407672",
            "created_at": "2015-09-23T16:31:12.000Z",
            "id": "646723499101437952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto para criar \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o no Piau\u00ed ser\u00e1 debatido em Bras\u00edlia http://t.co/kOjAq8KPvJ #Vooz #RioPoty #Canyon"
        },
        {
            "author_id": "59510489",
            "created_at": "2015-09-23T16:21:12.000Z",
            "id": "646720983022338048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Construa sua viagem!\nMaterialize seus sonhos!\nAcrescente mundos ao seu mundo...\nhttp://t.co/ndNXMZK1Dj... http://t.co/a4Aj8RbLvL"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2015-09-23T16:04:20.000Z",
            "id": "646716736981499905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visitas ilustres no stand do D4S no VIII #CBUC: a Chefe e hero\u00edna da conserva\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica de Atol das... http://t.co/aI169p9o6y"
        },
        {
            "author_id": "574982414",
            "created_at": "2015-09-23T15:48:42.000Z",
            "id": "646712803823362048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar maravilhoso! Quem sabe onde \u00e9 esse parque!? Parque Nacional Select V de Alexandre Milit\u00e3o! \n#photoarts... http://t.co/HpUYfEFnY7"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2015-09-23T15:44:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 19,
                        "username": "Divers4sharks"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 107,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "646711756262404104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c0s 14h no stand do @Divers4sharks no VIII #CBUC o lan\u00e7amento da campanha pelo Parque Nacional do Albard\u00e3o. @ICMBio http://t.co/X2W7ZlRCxi"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2015-09-23T15:43:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 8,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "646711536996753408",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ICMBio @mmeioambiente vamos tirar o p\u00f3 do processo que dorme desde 2008 e criar o Parque Nacional do Albard\u00e3o? #CBUC http://t.co/nl4zVf6Kkw"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2015-09-23T15:30:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 16,
                        "username": "JusticaEmFoco"
                    }
                ]
            },
            "id": "646708163463413763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Em Foco @JusticaEmFoco  \n\nAGU obt\u00e9m liminar para interromper danos em parque nacional no RJ... http://t.co/UjOhI7KZMe"
        },
        {
            "author_id": "151642342",
            "created_at": "2015-09-23T15:22:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20150475,
                        -22.98379219
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "646706110662115328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Love in Rio @ Parque Nacional Da Tijuca Corcovado https://t.co/X998yjm91t"
        },
        {
            "author_id": "2605407672",
            "created_at": "2015-09-23T14:58:57.000Z",
            "id": "646700282173358081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto para criar \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o no Piau\u00ed ser\u00e1 debatido em Bras\u00edlia http://t.co/kOjAq8KPvJ #Vooz #RioPoty http://t.co/XTS3qkHkOs"
        },
        {
            "author_id": "1655291874",
            "created_at": "2015-09-23T14:45:29.000Z",
            "id": "646696896740892673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilhas de Pesca Ind\u00edgena - MUSA - Manaus-AM @ Reserva Biologica Adolpho Duque https://t.co/Y4QANGgXdF"
        },
        {
            "author_id": "1655291874",
            "created_at": "2015-09-23T14:43:57.000Z",
            "id": "646696507354255361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peixe e Gente - MUSA - Manaus-AM @ Reserva Biologica Adolpho Duque https://t.co/7IAf6MIu1M"
        },
        {
            "author_id": "1655291874",
            "created_at": "2015-09-23T14:38:14.000Z",
            "id": "646695072310890496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o Pesca e Gente - MUSA - Manaus-AM @ Reserva Biologica Adolpho Duque https://t.co/9w6rZrlCXC"
        },
        {
            "author_id": "14947529",
            "created_at": "2015-09-23T14:33:58.000Z",
            "id": "646693997696651264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dever\u00e1 ficar no munic\u00edpio de Buriti dos Montes, na regi\u00e3o Norte do Estado. \u00c9 importante... http://t.co/F6HaH45g1s"
        },
        {
            "author_id": "1655291874",
            "created_at": "2015-09-23T14:30:02.000Z",
            "id": "646693006926585856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artefatos Ind\u00edgenas - MUSA - Manaus-AM @ Reserva Biologica Adolpho Duque https://t.co/cMngXWNXqE"
        },
        {
            "author_id": "1655291874",
            "created_at": "2015-09-23T14:27:56.000Z",
            "id": "646692479291518976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MUSA - Manaus-AM @ Reserva Biologica Adolpho Duque https://t.co/Bf7PKVoOLB"
        },
        {
            "author_id": "21918184",
            "created_at": "2015-09-23T14:18:20.000Z",
            "id": "646690062114009089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Noticias #Antigas Fiscais do icmbio prendem ca\u00e7ador no parque nacional da bocaina:  http://t.co/O19qUVSukJ #ConteudoAnimal"
        },
        {
            "author_id": "82158240",
            "created_at": "2015-09-23T14:00:03.000Z",
            "id": "646685459494662144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a em 10 minutos (\u00e0s 11h), a audi\u00eancia p\u00fablica que discute a cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal com o... http://t.co/D8r37OuSw5"
        },
        {
            "author_id": "3332822129",
            "created_at": "2015-09-23T13:57:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 40,
                        "username": "conaf_minagri"
                    }
                ]
            },
            "id": "646684861907009536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tolhuaca #guardaparques @conaf_minagri http://t.co/ryyLYaxR5n"
        },
        {
            "author_id": "65488406",
            "created_at": "2015-09-23T13:28:08.000Z",
            "id": "646677429877129216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa de voluntariado para o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Per\u00edodo: 8 a 12 de outubro de 2015. http://t.co/VqxqfD5S9F"
        },
        {
            "author_id": "48150461",
            "created_at": "2015-09-23T13:09:15.000Z",
            "id": "646672675155275776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Bahia s\u00f3 nos encanta. O Arquip\u00e9lago de Abrolhos foi o primeiro Parque Nacional Marinho do Brasil, \u00e9 um lugar... http://t.co/jYyyCYvgwp"
        },
        {
            "author_id": "103577553",
            "created_at": "2015-09-23T13:07:40.000Z",
            "id": "646672276973334528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtam a Fan Page no Facebook sobre Reserva Extrativista Marinha de Itaipu - Resex Itaipu. http://t.co/XUl1yrzBth"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2015-09-23T13:01:17.000Z",
            "id": "646670672517840896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por onde andei: Parque Nacional da Serra Geral. Olha o v\u00eddeo da nossa aventura com direito a quase queda da... http://t.co/I9CgZf8Gq9"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2015-09-23T12:35:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 85,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "646664228225609728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hoje lan\u00e7amos aqui no VIII #CBUC a campanha pelo Parque Nacional do Albard\u00e3o, acorda @ICMBio! #AlbardaoContraExtincao http://t.co/jl80w1wSn1"
        },
        {
            "author_id": "1655291874",
            "created_at": "2015-09-23T12:35:04.000Z",
            "id": "646664075578068992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Malaca Ind\u00edgena - MUSA - Manaus-AM @ Reserva Biologica Adolpho Duque https://t.co/oVjk61IgqQ"
        },
        {
            "author_id": "3063896469",
            "created_at": "2015-09-23T12:32:05.000Z",
            "id": "646663324587958272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara: Proposta de criar unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Piau\u00ed \u00e9 tema de debate http://t.co/5avI90jOXO"
        },
        {
            "author_id": "1655291874",
            "created_at": "2015-09-23T12:29:50.000Z",
            "id": "646662758663110656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Florestal - Adolpho Duque - Manaus-AM @ Reserva Biologica Adolpho Duque https://t.co/OGpZduKy1S"
        },
        {
            "author_id": "92175249",
            "created_at": "2015-09-23T12:20:22.000Z",
            "id": "646660377338580992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/7ugSftOlme Disp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Canavieiras, localizada nos Munic\u00edpios de Ca... PL 3068/2015"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2015-09-23T12:17:19.000Z",
            "id": "646659607172108288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#camara Proposta de criar unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Piau\u00ed \u00e9 tema de debate http://t.co/kvHzJ5Ishj"
        },
        {
            "author_id": "14111422",
            "created_at": "2015-09-23T12:12:07.000Z",
            "id": "646658299224584192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural de #Chingaza http://t.co/BDPuq2zqVo #Colombia #Naturaleza #PNN"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2015-09-23T12:09:43.000Z",
            "id": "646657697161605120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o nosso BLOG vai levar-vos a viajar at\u00e9 ao Parque Nacional do Etosha, na Nam\u00edbia. Est\u00e1 quase a chegar o post! :D http://t.co/PpAGfv7Zhi"
        },
        {
            "author_id": "2285267941",
            "created_at": "2015-09-23T11:57:04.000Z",
            "id": "646654510891315205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Estado de Minas Gerais e o Instituto Estadual de Florestas (IEF) t\u00eam oito meses para implantar o Parque... http://t.co/IRJ2TrZ4Ot"
        },
        {
            "author_id": "30447721",
            "created_at": "2015-09-23T11:49:53.000Z",
            "id": "646652702244610048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simple and Clean. \nLocation: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - MA - Brasil \ud83d\udcf7#SonyA\u2026 http://t.co/xvrz5bQ4S9 http://t.co/QvwOfSvCqH"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-09-23T11:46:21.000Z",
            "id": "646651814276763648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"SANTU\u00c1RIO KUNI-MUKTAR PARA NYALA DA MONTANHA\" \u00c1rea Protegida da ETI\u00d3PIA na S\u00e9rie \u00c1FRICA em... http://t.co/sKzMYhWL2p"
        },
        {
            "author_id": "61190865",
            "created_at": "2015-09-23T11:29:55.000Z",
            "id": "646647679695646720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geral: Bom Princ\u00edpio do Piau\u00ed poder\u00e1 ter Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - Portal Sul do Piau\u00ed http://t.co/ei6pdvtUz4"
        },
        {
            "author_id": "231038116",
            "created_at": "2015-09-23T10:30:56.000Z",
            "id": "646632834061496320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me recuso acreditar que todo esse fumaceiro na m norte seja inc\u00eandio na floresta nacional D:"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2015-09-23T09:47:12.000Z",
            "id": "646621829730316288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve a APA - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Maric\u00e1, RJ, Brasil. http://t.co/jMJrln3MYc"
        },
        {
            "author_id": "2275977120",
            "created_at": "2015-09-23T03:50:10.000Z",
            "id": "646531978875944960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Dry Tortugas, Florida - http://t.co/t3PgIuxAd4 http://t.co/00YK9mv9eO"
        },
        {
            "author_id": "1499363694",
            "created_at": "2015-09-23T03:14:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "646523105700093952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Horizon Chase - Parque Nacional Sequoia Los Angeles Parte 3 (Jogo para i... https://t.co/un2OCB33il via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "57625335",
            "created_at": "2015-09-23T03:08:54.000Z",
            "id": "646521592135024640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anseditur \u00e9 apresentada aos prefeitos das principais cidades do Parque Nacional da Chapada dos\u00a0Veadeiro http://t.co/jyHk8T5JIK"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2015-09-23T02:47:57.000Z",
            "id": "646516319949484032",
            "in_reply_to_user_id": "180188669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JovemNoticias: Sibenik, Cro\u00e1cia . Esse \u00e9 o Parque Nacional de Krka, um lugar incr\u00edvel e um dos mais conhecido... http://t.co/pg0KPZa5q7"
        },
        {
            "author_id": "55843902",
            "created_at": "2015-09-23T02:22:23.000Z",
            "id": "646509888173146112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) nas florestas de Itanha\u00e9m/Mongagu\u00e1,SP. http://t.co/t02E8cLiN8"
        },
        {
            "author_id": "3743064683",
            "created_at": "2015-09-23T01:52:38.000Z",
            "id": "646502402569453568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 parque nacional vai ta o mundo haha"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2015-09-23T01:47:32.000Z",
            "id": "646501116616802304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sibenik, Cro\u00e1cia  . Esse \u00e9 o Parque Nacional de Krka, um lugar incr\u00edvel e um dos mais conh\u2026 http://t.co/QuRDlVKOoL http://t.co/D29kqSfWVF"
        },
        {
            "author_id": "385791155",
            "created_at": "2015-09-23T01:20:41.000Z",
            "id": "646494359869911041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking pelo Parque Nacional com direito a neve virgem at\u00e9 o joelho. Felicidade e muito cansa\u00e7o.\u2026 https://t.co/f4ckDuamEK"
        },
        {
            "author_id": "37035638",
            "created_at": "2015-09-23T01:18:16.000Z",
            "id": "646493752383508480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar no Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, na Cro\u00e1cia? http://t.co/yZCw0xO4Jx"
        },
        {
            "author_id": "1564454156",
            "created_at": "2015-09-23T00:45:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.0653726,
                        4.62423793
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "646485454485876737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Pambel\u00e9  #D\u00edaSinCarro sensassound @ Parque Nacional https://t.co/zz7L56NrkL"
        },
        {
            "author_id": "423154463",
            "created_at": "2015-09-23T00:28:20.000Z",
            "id": "646481188350205952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MT: Fogo volta a atingir Parque Nacional e cachoeiras devem ser interditadas http://t.co/V1hTWEBsbD"
        },
        {
            "author_id": "115739061",
            "created_at": "2015-09-23T00:10:22.000Z",
            "id": "646476665925734400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desafio Parque Nacional do Itatiaia - as self\u00b4s da subida para o Parque Nacional do Itatiaia. Foram 17km de... http://t.co/2LWjUmlJak"
        },
        {
            "author_id": "274704957",
            "created_at": "2015-09-22T23:15:04.000Z",
            "id": "646462749657034752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Itamb\u00e9zinho, Parque Nacional Aparados da Serra na divisa dos estados de Santa Catarina e Rio Grande do Sul http://t.co/jPFlyO20xZ"
        },
        {
            "author_id": "2746680844",
            "created_at": "2015-09-22T22:38:01.000Z",
            "id": "646453423655788544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/GdELroggIN"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2015-09-22T22:35:28.000Z",
            "id": "646452782908710912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O voo das andorinhas na Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o, no Parque Nacional da #ChapadadasMesas #Maranh\u00e3o &gt; Foto da Semana 164 http://t.co/YS3CsKd80q"
        },
        {
            "author_id": "317183105",
            "created_at": "2015-09-22T22:29:10.000Z",
            "id": "646451197319213060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando eu era garoto, nos bons tempos l\u00e1 na g\u00e1vea, a vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca era uma paisagem t\u00e3o... http://t.co/CBM0MTPdgM"
        },
        {
            "author_id": "44523493",
            "created_at": "2015-09-22T22:28:49.000Z",
            "id": "646451109607944192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nature \ud83c\udf34 @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/OlbATZzSo5"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2015-09-22T22:21:30.000Z",
            "id": "646449267935215616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa equipe j\u00e1 est\u00e1 no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias para o monitoramento de setembro. http://t.co/3RAstP8NUP"
        },
        {
            "author_id": "35931144",
            "created_at": "2015-09-22T22:05:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "646445299167272960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Um parque nacional no Colorado (EUA), fechou suas portas porque os turistas n\u00e3o paravam de tirar selfies com ursos\" https://t.co/d7ENSzkf8u"
        },
        {
            "author_id": "54278460",
            "created_at": "2015-09-22T22:02:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92674892,
                        -15.73820005
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "646444406271311872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela t\u00edpica ter\u00e7a de t\u00e9dio... @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/uD1lYgjgT6"
        },
        {
            "author_id": "305585197",
            "created_at": "2015-09-22T21:43:02.000Z",
            "id": "646439586537738241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio debate cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista. Leia no http://t.co/GGCm8piFhu"
        },
        {
            "author_id": "217586119",
            "created_at": "2015-09-22T21:30:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58816905,
                        -25.53495006
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "646436355317334016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garganta do Diabo \ud83d\ude0e\ud83c\udf0a\ud83c\udf1e @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/T7Flw0uwkH"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2015-09-22T20:31:03.000Z",
            "id": "646421473557630976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na \u00c1frica do Sul, vimos um rinoceronte branco no Parque Nacional do Kruger. O guia avisou-nos imediatamente que... http://t.co/9IkdQfmaHu"
        },
        {
            "author_id": "57335228",
            "created_at": "2015-09-22T19:41:37.000Z",
            "id": "646409033184899073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ou bem hein? Superintendente do Iphan ironiza \"fechamento\" do Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/zhIvYqzAEj"
        },
        {
            "author_id": "3332822129",
            "created_at": "2015-09-22T19:35:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 40,
                        "username": "conaf_minagri"
                    }
                ]
            },
            "id": "646407521306079232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tolhuaca #guardaparques @conaf_minagri http://t.co/PoSw0jJ82r"
        },
        {
            "author_id": "81135963",
            "created_at": "2015-09-22T19:27:44.000Z",
            "id": "646405536246841344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 nega indeniza\u00e7\u00e3o por desapropria\u00e7\u00e3o de terrenos no Parque Nacional do Superagui (PR) http://t.co/El4T7UaIa7"
        },
        {
            "author_id": "33513173",
            "created_at": "2015-09-22T19:06:48.000Z",
            "id": "646400269861974016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cachoeiras s\u00e3o fechadas ap\u00f3s fogo no Parque Nacional de Chapada http://t.co/fnbE3QS5hF http://t.co/502Cfo8JsU"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2015-09-22T18:11:31.000Z",
            "id": "646386355883409409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cape Greco, Chipre  . Esse \u00e9 um parque nacional muito conhecido de Chipre, localizado na c\u2026 http://t.co/ukDDKhQ5xf http://t.co/60uOForyog"
        },
        {
            "author_id": "60109590",
            "created_at": "2015-09-22T17:51:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45270538,
                        -25.63255019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "646381293949751296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/uj6Dt9KFM1"
        },
        {
            "author_id": "62097956",
            "created_at": "2015-09-22T17:30:28.000Z",
            "id": "646376027187478528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No s\u00e1bado (19/9) ocorreu mais uma Oficina de Planejamento do \u201cPlano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA)... http://t.co/Y34Hs9X2yF"
        },
        {
            "author_id": "183669106",
            "created_at": "2015-09-22T17:08:41.000Z",
            "id": "646370545152458753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros refor\u00e7am combate a inc\u00eandio em Parque Nacional - http://t.co/haOZCQCZO8"
        },
        {
            "author_id": "2422218062",
            "created_at": "2015-09-22T17:07:12.000Z",
            "id": "646370171456720897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Corpo de Bombeiros Militar do Estado de Mato Grosso informa que foram deslocados para o Parque Nacional de... http://t.co/aNTnJIeJFU"
        },
        {
            "author_id": "260933367",
            "created_at": "2015-09-22T17:07:02.000Z",
            "id": "646370128293007362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros refor\u00e7am combate a inc\u00eandio em Parque\u00a0Nacional http://t.co/nq8q88pUzP"
        },
        {
            "author_id": "57703382",
            "created_at": "2015-09-22T16:34:05.000Z",
            "id": "646361838481838080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que conhecer um pouco mais sobre o Reserva Biol\u00f3gica Atol Das Rocas?\nVeja a HQ da Funda\u00e7\u00e3o SOS Mata Atl\u00e2ntica na... http://t.co/o1bcJJQtoE"
        },
        {
            "author_id": "1454419483",
            "created_at": "2015-09-22T16:21:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "646358704384802817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pausa activa #Mandarina #iPhoneOnly @ Parque Nacional https://t.co/CFlDYjOeaz"
        },
        {
            "author_id": "55104117",
            "created_at": "2015-09-22T16:17:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "646357719998459905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sendo quase nada. @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/R3dyPOrgzp"
        },
        {
            "author_id": "214454882",
            "created_at": "2015-09-22T16:15:32.000Z",
            "id": "646357168556503041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Princ\u00edpio do Piau\u00ed poder\u00e1 ter Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\nhttp://t.co/hk8AeEiBVh"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-09-22T16:07:59.000Z",
            "id": "646355268322861057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Cachoeiras s\u00e3o fechadas ap\u00f3s fogo no Parque Nacional de Chapada (MT)\" http://t.co/Q0lNoMN9Py"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-09-22T15:57:50.000Z",
            "id": "646352712888655872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Cachoeiras s\u00e3o fechadas ap\u00f3s fogo no Parque Nacional de Chapada (MT)\" http://t.co/Q0lNoMN9Py"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-09-22T15:57:40.000Z",
            "id": "646352673596420096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras s\u00e3o fechadas ap\u00f3s fogo no Parque Nacional de Chapada (MT) http://t.co/QAyLeOaV0P"
        },
        {
            "author_id": "122456635",
            "created_at": "2015-09-22T15:56:38.000Z",
            "id": "646352412194697216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 33 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Hora Verde na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Ribeir\u00e3o Preto\" http://t.co/guODEMGdts"
        },
        {
            "author_id": "69038410",
            "created_at": "2015-09-22T15:56:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "turra_julia"
                    }
                ]
            },
            "id": "646352380540358656",
            "in_reply_to_user_id": "3149378866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@turra_julia indo pra esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Aguia"
        },
        {
            "author_id": "45945919",
            "created_at": "2015-09-22T15:54:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.74680996,
                        -11.00890702
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "308db8b5c1c44b94"
            },
            "id": "646351853031161856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e meu amor por macacos. \ud83d\udc12\n#monkey #vscocam #wild #nature #acre @ Reserva Extrativista Chico Mendes https://t.co/Ge7CfnoaRB"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-09-22T15:54:17.000Z",
            "id": "646351820495785984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras s\u00e3o fechadas ap\u00f3s fogo no Parque Nacional de Chapada (MT): Acesso ao circuito de cachoeiras est\u00e1 im... http://t.co/bLgIWBlR4D"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-09-22T15:54:02.000Z",
            "id": "646351756436246528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras s\u00e3o fechadas ap\u00f3s fogo no Parque Nacional de Chapada (MT): Acesso ao circuito de cachoeiras est\u00e1 im... http://t.co/VHU7bi6gfJ"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-09-22T15:53:59.000Z",
            "id": "646351743907794944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras s\u00e3o fechadas ap\u00f3s fogo no Parque Nacional de Chapada (MT): Acesso ao circuito de cachoeiras est\u00e1 im... http://t.co/jHfGBM4XqQ"
        },
        {
            "author_id": "205251886",
            "created_at": "2015-09-22T15:44:07.000Z",
            "id": "646349262524129280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras s\u00e3o fechadas ap\u00f3s fogo no Parque Nacional de Chapada (MT) http://t.co/eyRSyMQzUM"
        },
        {
            "author_id": "3587843175",
            "created_at": "2015-09-22T15:35:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11187383,
                        -4.15595118
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "646347093091721216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/BOFSN5MO94"
        },
        {
            "author_id": "260527856",
            "created_at": "2015-09-22T15:31:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "mierda_19"
                    }
                ]
            },
            "id": "646345987326390272",
            "in_reply_to_user_id": "947318096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mierda_19 Centro Memoria o Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2015-09-22T15:24:05.000Z",
            "id": "646344221973217281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL - FUN\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DOS PARQUES NACIONAIS: Parque Nacional - Fun\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica\u2026 http://t.co/iBovOKko7y"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2015-09-22T14:53:11.000Z",
            "id": "646336443254706177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado e IEF t\u00eam oito meses para regularizar unidade de conserva\u00e7\u00e3o em A\u00e7ucena - http://t.co/81537G7vEH"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2015-09-22T14:48:00.000Z",
            "id": "646335139857960961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL - FUN\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DOS PARQUES NACIONAIS: http://t.co/rWUZzAadKR"
        },
        {
            "author_id": "208118757",
            "created_at": "2015-09-22T14:45:57.000Z",
            "id": "646334622859571200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOGO EM CHAPADA\n\nO comandante explica que as dificuldades s\u00e3o grandes, principalmente por causa do clima http://t.co/LogCS19jRd"
        },
        {
            "author_id": "70772360",
            "created_at": "2015-09-22T14:34:46.000Z",
            "id": "646331811971375104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros refor\u00e7am combate a inc\u00eandio em Parque Nacional #primeiraHora http://t.co/lsC8pCapbf"
        },
        {
            "author_id": "282857083",
            "created_at": "2015-09-22T14:23:00.000Z",
            "id": "646328848670306305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros refor\u00e7am combate a inc\u00eandio em Parque Nacional - http://t.co/IFei6ptehL http://t.co/khuYbUlJAk"
        },
        {
            "author_id": "510110626",
            "created_at": "2015-09-22T14:09:30.000Z",
            "id": "646325452953530369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Recorrer #Monfrag\u00fce, santuario de la naturaleza: \nhttp://t.co/xoiyQJ8ZHg #Extremadura #ViajarEsVivir http://t.co/l4PqujvWsj"
        },
        {
            "author_id": "39748249",
            "created_at": "2015-09-22T13:48:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "76392fa31079d236"
            },
            "id": "646320154880688128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CBN Cidadania e Sustentabilidade - Curitiba sedia congresso de unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/DtJlLPt4mX"
        },
        {
            "author_id": "1247995434",
            "created_at": "2015-09-22T13:43:09.000Z",
            "id": "646318821272367108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1gua Limpa sedia a abertura da Semana Florestal em Cataguases - Confira no link : \u2550\u2550\u25ba... http://t.co/jjPYlO61ZM"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2015-09-22T13:31:55.000Z",
            "id": "646315994105954304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O para\u00edso existe! Na Cro\u00e1cia, o Parque Nacional dos Lagos de Plitvice \u00e9 de tirar o f\u00f4lego: http://t.co/akpnsXgnIF \ud83d\ude18 http://t.co/3l4LL1EnVk"
        },
        {
            "author_id": "2335565629",
            "created_at": "2015-09-22T13:19:18.000Z",
            "id": "646312817054863360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Yongky , tinha 35 anos e era o #elefante favorito do Parque Nacional de #Sumatra... - FOTOS http://t.co/Tkge0xFiOi"
        },
        {
            "author_id": "166417133",
            "created_at": "2015-09-22T12:56:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 110,
                        "username": "assisdocouto"
                    }
                ]
            },
            "id": "646306991321780224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu apoio a reabertura do Caminho do Colono, no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Estamos na luta, junto com o colega @assisdocouto"
        },
        {
            "author_id": "30239434",
            "created_at": "2015-09-22T12:50:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.21449455,
                        -5.88844802
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "eb064d2fe812dac8"
            },
            "id": "646305449273360384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da sala do apto! @ Residencial Jangadas https://t.co/WZ2WX4z68E"
        },
        {
            "author_id": "3132530098",
            "created_at": "2015-09-22T12:45:09.000Z",
            "id": "646304225127989248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E cimbora que hoje \u00e9 dia de cachoeira (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim) https://t.co/fePo3S08Cr"
        },
        {
            "author_id": "247953294",
            "created_at": "2015-09-22T12:37:15.000Z",
            "id": "646302237598191616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado e IEF t\u00eam oito meses para regularizar unidade de conserva\u00e7\u00e3o em A\u00e7ucena ~ Plant\u00e3o Policial http://t.co/WW9LPWpdht"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-09-22T12:29:55.000Z",
            "id": "646300391504674816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"SANTU\u00c1RIO SENKELE DO HARTEBEEST DE SWAYNE\" \u00c1rea Protegida da ETI\u00d3PIA na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO... http://t.co/q7uo1pyjCQ"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2015-09-22T11:55:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 88,
                        "username": "t"
                    }
                ]
            },
            "id": "646291850156994561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sol entre as nuvens do amanhecer no Parque Nacional da Tijuca. Bom dia, amigos! Foto: @t\u2026 http://t.co/fxscQtNjPg http://t.co/QWm3j5AG40"
        },
        {
            "author_id": "207319380",
            "created_at": "2015-09-22T11:32:51.000Z",
            "id": "646286028664389632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O sol entre as nuvens do amanhecer no Parque Nacional da Tijuca. Bom dia, amigos! Foto: Thiago Lontra / Ag. O Globo http://t.co/lM76vGsbVi"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2015-09-22T11:31:05.000Z",
            "id": "646285586215493632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES\n\nConfira algumas esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o que comp\u00f5em a fauna da Floresta Nacional de... http://t.co/PVLBAxABGg"
        },
        {
            "author_id": "1400481452",
            "created_at": "2015-09-22T11:17:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.98119354,
                        -25.24122047
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33228944b4424828"
            },
            "id": "646282119199727616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7u in Matel\u00e2ndia, Paran\u00e1 https://t.co/4yAX0Tjt2Q"
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2015-09-22T11:13:26.000Z",
            "id": "646281141654261760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/r5ZeiT6GEn"
        },
        {
            "author_id": "76735285",
            "created_at": "2015-09-22T11:02:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 13,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "646278479651151872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que foto! RT @JornalOGlobo: O sol entre as nuvens do amanhecer no Parque Nacional da Tijuca. Bom dia, amigos! http://t.co/i5N8tD0j5R"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2015-09-22T10:59:36.000Z",
            "id": "646277661728178180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 328,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 97
            },
            "text": "O sol entre as nuvens do amanhecer no Parque Nacional da Tijuca. Bom dia, amigos! Foto: Thiago Lontra / Ag. O Globo http://t.co/sQkFfYgldV"
        },
        {
            "author_id": "548612609",
            "created_at": "2015-09-22T03:22:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 70,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "646162519271305216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4\u00ba RAID MTA (Parque Nacional de Itatiaia): http://t.co/0sVLIoC3Bu via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2399686685",
            "created_at": "2015-09-22T02:41:37.000Z",
            "id": "646152341922537472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m topa Parque nacional \u00c1gua mineral???? \u2014 se sentindo com calor"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2015-09-22T02:20:19.000Z",
            "id": "646146980259860481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MONITORAMENTO | Intensa tempestade sobre o Parque Nacional da Lagoa do Peixe - RS. Imagem do REDEMET. http://t.co/JRWdPKFnNu"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2015-09-22T02:16:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 29,
                        "username": "repostapp"
                    }
                ]
            },
            "id": "646145921525284864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @djpaularesende with @repostapp\n\u30fb\u30fb\u30fb\nAer\u00f3bico de hoje  30 km de bike  no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3... http://t.co/6yeSCbeQgI"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2015-09-22T02:16:02.000Z",
            "id": "646145900528685056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost djpaularesende with repostapp\n\u30fb\u30fb\u30fb\nAer\u00f3bico de hoje \ud83d\udca6\ud83d\udca6 30 km de bike \ud83d\udeb4\ud83c\udffb no Parque Nacional da\u2026 https://t.co/4LclwIe4j3"
        },
        {
            "author_id": "472876029",
            "created_at": "2015-09-22T00:30:04.000Z",
            "id": "646119233257082880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, Minas Gerais (MG) http://t.co/d62tV70pXY"
        },
        {
            "author_id": "324696054",
            "created_at": "2015-09-22T00:23:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "646117480717524992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/XbNBOFIkl9"
        },
        {
            "author_id": "121311562",
            "created_at": "2015-09-21T22:02:18.000Z",
            "id": "646082048487202816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CHAPADA\n\nQueimadas voltam a causar interdi\u00e7\u00e3o do Parque Nacional\n\nhttp://t.co/MVl6jNEzWV"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2015-09-21T21:43:10.000Z",
            "id": "646077234436898816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir Parque Nacional e cachoeiras devem ser interditadas http://t.co/8nThPLi3Ym http://t.co/NM4I5BMixM"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2015-09-21T21:42:57.000Z",
            "id": "646077177138577408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir Parque Nacional e cachoeiras devem ser interditadas http://t.co/8nThPLi3Ym"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2015-09-21T21:42:56.000Z",
            "id": "646077173833445376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir Parque Nacional e cachoeiras devem ser interditadas http://t.co/06DtyhU6Nf"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2015-09-21T21:42:47.000Z",
            "id": "646077135329714176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir Parque Nacional e cachoeiras devem ser interditadas http://t.co/S5UeJ9ol12"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2015-09-21T21:42:44.000Z",
            "id": "646077124663750656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir Parque Nacional e cachoeiras devem ser interditadas http://t.co/KOE7SMNTaM"
        },
        {
            "author_id": "70826775",
            "created_at": "2015-09-21T21:38:31.000Z",
            "id": "646076061021810688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf06 @ Floresta Nacional da Tijuca https://t.co/Whnb9pvVFX"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2015-09-21T21:30:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 117,
                        "username": "bbcbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "646074046879301632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto apoiado pela Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio reintroduz bugios no Parque Nacional da Tijuca: http://t.co/OMhVvz4aYs @bbcbrasil"
        },
        {
            "author_id": "2707366717",
            "created_at": "2015-09-21T21:07:58.000Z",
            "id": "646068376155111425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir Parque Nacional e cachoeiras devem ser interditadas #G1 http://t.co/AhRaVgBvzM"
        },
        {
            "author_id": "2707366717",
            "created_at": "2015-09-21T21:07:34.000Z",
            "id": "646068271826010112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir Parque Nacional e cachoeiras devem ser interditadas #G1 http://t.co/dNhVeD1IDC"
        },
        {
            "author_id": "16200673",
            "created_at": "2015-09-21T21:04:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.1817032,
                        -5.80707854
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "646067396646731777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perseveran\u00e7a e foco\ud83d\udcaa\ud83c\udfff @ Parque Nacional das Dunas, Natal - RN https://t.co/mZnrKfvVD6"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2015-09-21T21:01:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 64,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "646066694822232064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque Nacional das Emas: http://t.co/x059GKprR0 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "278617313",
            "created_at": "2015-09-21T21:00:36.000Z",
            "id": "646066519491878912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) nas florestas de Itanha\u00e9m/Mongagu\u00e1,SP. http://t.co/Dyko8ras5w"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2015-09-21T20:54:19.000Z",
            "id": "646064940604768256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir Parque Nacional e cachoeiras devem ser interditadas http://t.co/GlahK95vg0 http://t.co/XH5maTMHOK"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2015-09-21T20:54:18.000Z",
            "id": "646064934820843520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir Parque Nacional e cachoeiras devem ser interditadas http://t.co/IWK3dXuOxN"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2015-09-21T20:54:11.000Z",
            "id": "646064905548861440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir Parque Nacional e cachoeiras devem ser interditadas http://t.co/GlahK95vg0"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2015-09-21T20:52:32.000Z",
            "id": "646064490979663872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir Parque Nacional e cachoeiras devem ser interditadas - Fogo volta a atingir Parque... http://t.co/8jNFsADrKA"
        },
        {
            "author_id": "324696054",
            "created_at": "2015-09-21T20:39:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "646061215580585984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia hoje foi mais ou menos\u2026 \ud83c\udf43 #biologando @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/GiHuBnsqjr"
        },
        {
            "author_id": "3400712561",
            "created_at": "2015-09-21T20:17:15.000Z",
            "id": "646055609264173056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia da \u00c1rvore.\nPlantando uma muda de Gon\u00e7alo Alves na Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o - ICMBio\n\n#DiaDaArvore\n#CMB... http://t.co/KErhlzbTZf"
        },
        {
            "author_id": "80101111",
            "created_at": "2015-09-21T20:06:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 3,
                        "username": "MPF_AM"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 23,
                        "username": "MPF_AM"
                    }
                ]
            },
            "id": "646052919138238468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @MPF_AM A pedido do @MPF_AM, Semed altera local de creche que seria constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/nLzwsiAnIg \u2026"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-09-21T20:05:35.000Z",
            "id": "646052676183068673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase nada de neblina hoje no Parque Nacional da Serra geral..... http://t.co/AHbNBiQc5i"
        },
        {
            "author_id": "68235277",
            "created_at": "2015-09-21T20:01:43.000Z",
            "id": "646051702647443456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es in Chapada dos Guimar\u00e3es, MT https://t.co/x9tBQVYJAE"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2015-09-21T19:46:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 59,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 91,
                        "username": "redeprouc"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 102,
                        "username": "Divers4sharks"
                    }
                ]
            },
            "id": "646047931594874881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil precisa desse novo Parque Nacional marinho-costeiro @ICMBio #AlbardaoContraExtincao @redeprouc @Divers4sharks http://t.co/Bs9ztIoWqZ"
        },
        {
            "author_id": "3107550845",
            "created_at": "2015-09-21T19:42:12.000Z",
            "id": "646046790895013888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como chegar no Parque Nacional da\u00a0Tijuca http://t.co/1TpYEObKJl http://t.co/QHSEwIgfEa"
        },
        {
            "author_id": "70772360",
            "created_at": "2015-09-21T19:33:34.000Z",
            "id": "646044619311026176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir Parque Nacional e cachoeiras devem ser interditadas #primeiraHora http://t.co/lBzmdVPqla"
        },
        {
            "author_id": "101827352",
            "created_at": "2015-09-21T19:33:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 12,
                        "username": "MPF_AM"
                    }
                ]
            },
            "id": "646044538629451776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A pedido do @MPF_AM, Semed altera local de creche que seria constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/04NGKhAu27"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-09-21T19:32:36.000Z",
            "id": "646044374770429952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir Parque Nacional e cachoeiras devem ser interditadas: Inc\u00eandio \u00e9 registrado no Parque Naci... http://t.co/jD5Am2dj8e"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-09-21T19:32:29.000Z",
            "id": "646044346110742528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir Parque Nacional e cachoeiras devem ser interditadas: Inc\u00eandio \u00e9 registrado no Parque Naci... http://t.co/IqP0rd4MhW"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-09-21T19:32:29.000Z",
            "id": "646044343598317568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir Parque Nacional e cachoeiras devem ser interditadas: Inc\u00eandio \u00e9 registrado no Parque Naci... http://t.co/rBzsa7RLwO"
        },
        {
            "author_id": "580027281",
            "created_at": "2015-09-21T19:32:28.000Z",
            "id": "646044342319091712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir Parque Nacional e cachoeiras devem ser interditadas http://t.co/uu0gTU7lei"
        },
        {
            "author_id": "33513173",
            "created_at": "2015-09-21T19:20:58.000Z",
            "id": "646041447129612288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fogo volta a atingir Parque Nacional de Chapada; Circuito de Cachoeiras ser\u00e1 fechado nesta 3\u00aa http://t.co/PSITW2baTt http://t.co/O2toM3ZISp"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2015-09-21T19:17:24.000Z",
            "id": "646040547451383808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#camara Proposta de criar unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Piau\u00ed \u00e9 tema de debate http://t.co/kvHzJ5Ishj"
        },
        {
            "author_id": "69063653",
            "created_at": "2015-09-21T19:05:26.000Z",
            "id": "646037537996316672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoa que fica esperando como uma crian\u00e7a a chegada de viatura de parque nacional cheia de bicho morto, sou dessas!!"
        },
        {
            "author_id": "253544281",
            "created_at": "2015-09-21T19:00:13.000Z",
            "id": "646036226978545664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Inc\u00eandio volta a atingir Parque Nacional: http://t.co/WVqt9cVwvS"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2015-09-21T18:59:23.000Z",
            "id": "646036013912080384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir Parque Nacional e cachoeiras devem ser interditadas http://t.co/v6oV7XjgdZ"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2015-09-21T18:57:32.000Z",
            "id": "646035548159610880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir Parque Nacional e cachoeiras devem ser interditadas http://t.co/GxWXWmqBrr"
        },
        {
            "author_id": "2886830236",
            "created_at": "2015-09-21T18:47:39.000Z",
            "id": "646033063344889856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir Parque Nacional e cachoeiras devem ser\u00a0interditadas http://t.co/2XFV5tiWVP http://t.co/sdRvATifFc"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-09-21T18:43:40.000Z",
            "id": "646032058721140736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Inc\u00eandio \u00e9 registrado no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (MT).\nCircuito de cachoeiras deve ser fechado a partir de ter\u00e7a (22), \u2026"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-09-21T18:43:33.000Z",
            "id": "646032032389271553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir Parque Nacional e cachoeiras devem ser interditadas http://t.co/ZqMcLmzR2M"
        },
        {
            "author_id": "205251886",
            "created_at": "2015-09-21T18:41:05.000Z",
            "id": "646031408318808065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fogo volta a atingir Parque Nacional e cachoeiras devem ser interditadas http://t.co/9XmD9k7dez"
        },
        {
            "author_id": "199251295",
            "created_at": "2015-09-21T18:14:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98564632,
                        -22.44904312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "646024823886454785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4c\ud83d\ude0e\ud83c\udf43\ud83c\udf40\ud83c\udfca @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/Ly5bo3SYsc"
        },
        {
            "author_id": "2273276102",
            "created_at": "2015-09-21T18:11:18.000Z",
            "id": "646023913412132864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado e IEF t\u00eam oito meses para regularizar unidade de conserva\u00e7\u00e3o em A\u00e7ucena http://t.co/AMhu0LENUy"
        },
        {
            "author_id": "148134975",
            "created_at": "2015-09-21T18:09:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22421305,
                        -22.98505501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "646023517650161664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 #errejota #cachoeira #cariocando #nofilter @ Floresta Nacional da Tijuca https://t.co/ZOb11IgwXE"
        },
        {
            "author_id": "3432868900",
            "created_at": "2015-09-21T18:00:30.000Z",
            "id": "646021197373800449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Fl8zEV90my"
        },
        {
            "author_id": "74464731",
            "created_at": "2015-09-21T17:56:39.000Z",
            "id": "646020226988023808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado e IEF t\u00eam oito meses para regularizar unidade de conserva\u00e7\u00e3o em A\u00e7ucena - http://t.co/aWDOnozUPK"
        },
        {
            "author_id": "62698201",
            "created_at": "2015-09-21T17:55:01.000Z",
            "id": "646019815426146304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio pela serra at\u00e9 o Parque Nacional do Itatiaia no RJ , segundo para MG at\u00e9 Itamonte at\u00e9 retornar para SP http://t.co/RFNACjWDcm"
        },
        {
            "author_id": "180548890",
            "created_at": "2015-09-21T17:52:04.000Z",
            "id": "646019076071014400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado e Instituto Estadual de Florestas t\u00eam oito meses para regularizar unidade de conserva\u00e7\u00e3o em A\u00e7ucena http://t.co/Cz5jcIW7Z3"
        },
        {
            "author_id": "2541879043",
            "created_at": "2015-09-21T16:52:09.000Z",
            "id": "646003994825900032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional El Cimatario\" con Pamela Siurob \n#An\u00e1lisisAmbiental \ud83c\udf42\ud83c\udf43\nhttps://t.co/JxeuXPv6jW"
        },
        {
            "author_id": "2749930558",
            "created_at": "2015-09-21T16:15:39.000Z",
            "id": "645994810864742400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marido observando os golfinhos no Mirante dos golfinhos, que fica no Parque Nacional Marinho. \ud83d\ude0d\ud83d\udc2c\u2026 https://t.co/GriCIRqGcB"
        },
        {
            "author_id": "298276743",
            "created_at": "2015-09-21T15:15:24.000Z",
            "id": "645979646161350656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia: Unicare disponibiliza servi\u00e7o de \u00e1rea protegida http://t.co/OFfmoqSzBW http://t.co/sCgLs7wWi2"
        },
        {
            "author_id": "68564683",
            "created_at": "2015-09-21T15:15:02.000Z",
            "id": "645979557904936960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia: Unicare disponibiliza servi\u00e7o de \u0093\u00e1rea protegida\u0094 http://t.co/Ifupa2x1tg"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2015-09-21T14:04:11.000Z",
            "id": "645961724777078784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca\"  http://t.co/SRrlX7V4P0"
        },
        {
            "author_id": "456176493",
            "created_at": "2015-09-21T13:31:38.000Z",
            "id": "645953536480673793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "* &amp; # @ Campanha na internet quer a cria\u00e7\u00e3o uma nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Litoral Paulista ! - http://t.co/QQtLDreGFD"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2015-09-21T13:21:41.000Z",
            "id": "645951029100474372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(j.o) Focos insistem no Parque Altamiro de Moura Pacheco: Chamas na unidade de conserva\u00e7\u00e3o do estado se inicia... http://t.co/ccMvYaUwVq"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2015-09-21T13:08:04.000Z",
            "id": "645947604904243200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois focos de inc\u00eandio mobilizam bombeiros. \u00c1reas da Floresta Nacional e da reserva do IBGE est\u00e3o em chamas http://t.co/bODWR2NUD7 #seca"
        },
        {
            "author_id": "92741652",
            "created_at": "2015-09-21T13:06:13.000Z",
            "id": "645947139613413376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/WrghqeanVv"
        },
        {
            "author_id": "508767988",
            "created_at": "2015-09-21T13:00:02.000Z",
            "id": "645945582620512257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas do Piau\u00ed:\nCanion das Andorinhas no Parque Nacional da Serra da Capivara.\n\nFoto: Flavio Veloso http://t.co/9uoyznFuem"
        },
        {
            "author_id": "584319123",
            "created_at": "2015-09-21T12:49:42.000Z",
            "id": "645942980705128448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina natural Cemit\u00e9rios dos Grampos no Parque Nacional Marunbi https://t.co/ASOKyn9TJk"
        },
        {
            "author_id": "584319123",
            "created_at": "2015-09-21T12:46:03.000Z",
            "id": "645942064232984576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de semana com meu pequeno Parque Nacional Marumbi https://t.co/UxGhH4L4pH"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-09-21T12:09:02.000Z",
            "id": "645932746985111552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Trekking no Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra - Praia... http://t.co/uOZtdRxRjQ"
        },
        {
            "author_id": "3288690299",
            "created_at": "2015-09-21T12:00:37.000Z",
            "id": "645930628161126400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confiram a parte 3 do jogo Horizon Chase - Copa EUA - mapas Parque Nacional Sequoia, Los Angeles e Vale da... http://t.co/c77aRUuhvg"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2015-09-21T12:00:04.000Z",
            "id": "645930491875565568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 o Dia da \u00e1rvore e o Parque Nacional da Tijuca comemora 154 anos de seu reflorestamento:... http://t.co/5r4RLk10mT"
        },
        {
            "author_id": "123403358",
            "created_at": "2015-09-21T11:47:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.441979,
                        -25.618671
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "645927274957639680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83d\udca7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3f @ Trilha do Po\u00e7o Preto - Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/K2slc9Ecx2"
        },
        {
            "author_id": "42235184",
            "created_at": "2015-09-21T11:31:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98564632,
                        -22.44904312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "645923246005743616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 vibrando amor e paz  #cachoeira #paz #sobreontem #smpcomVasco #vaigordinha @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/pTd7e07NQF"
        },
        {
            "author_id": "2192009558",
            "created_at": "2015-09-21T11:29:50.000Z",
            "id": "645922884196679680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado, Costa Rica http://t.co/qPX94Hm4O0"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-09-21T11:05:45.000Z",
            "id": "645916819727880192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"YABELLO SANTU\u00c1RIO DA VIDA SELVAGEM\" \u00c1rea Protegida da ETI\u00d3PIA na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O... http://t.co/QornCeXmgs"
        },
        {
            "author_id": "305884483",
            "created_at": "2015-09-21T10:49:16.000Z",
            "id": "645912675227058177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem fogo em \u00e1rea perto da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: Queimada come\u00e7ou no domingo, entre Cei... http://t.co/A614zh33Q0"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-09-21T10:48:56.000Z",
            "id": "645912588358828032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem fogo em \u00e1rea perto da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: Queimada come\u00e7ou no domingo, entre Cei... http://t.co/ZRFBJT4IBP"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-09-21T10:48:31.000Z",
            "id": "645912485241839617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem fogo em \u00e1rea perto da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: Queimada come\u00e7ou no domingo, entre Cei... http://t.co/wDqQLPzUGO"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-09-21T10:48:28.000Z",
            "id": "645912472486961154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem fogo em \u00e1rea perto da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: Queimada come\u00e7ou no domingo, entre Cei... http://t.co/xCOIia2ujh"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2015-09-21T10:46:21.000Z",
            "id": "645911939902775297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem fogo em \u00e1rea perto da Floresta Nacional de Bras\u00edlia - http://t.co/bjI4IolhhA http://t.co/0XB9pnE2k7"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2015-09-21T10:46:06.000Z",
            "id": "645911876329607168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova not\u00edcia no ar - Jornal Manchete Digital Bras\u00edlia - Not\u00edcias em Bras\u00edlia (Bombeiros combatem fogo em \u00e1rea... http://t.co/b6KKN7edDi"
        },
        {
            "author_id": "1336546441",
            "created_at": "2015-09-21T10:46:03.000Z",
            "id": "645911863046238208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem fogo em \u00e1rea perto da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/LGYxbi5Y9m"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-09-21T10:23:58.000Z",
            "id": "645906305706774528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Bombeiros combatem fogo em \u00e1rea perto da Floresta Nacional de Bras\u00edlia\" http://t.co/fR4PgySEKq"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-09-21T10:12:16.000Z",
            "id": "645903360265199617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Bombeiros combatem fogo em \u00e1rea perto da Floresta Nacional de Bras\u00edlia\" http://t.co/fR4PgySEKq"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-09-21T10:12:04.000Z",
            "id": "645903309887381504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem fogo em \u00e1rea perto da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/DjuUWiMzNo"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-09-21T10:09:23.000Z",
            "id": "645902634851766272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem fogo em \u00e1rea perto da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/8AHAPGbrON"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2015-09-21T10:02:07.000Z",
            "id": "645900809864126464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem fogo em \u00e1rea perto da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/OZkHo9BzNk"
        },
        {
            "author_id": "597600815",
            "created_at": "2015-09-21T08:09:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 56,
                        "username": "Vsinlimite"
                    }
                ]
            },
            "id": "645872486916169728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/ydViyLfW4r via @Vsinlimite"
        },
        {
            "author_id": "86687248",
            "created_at": "2015-09-21T07:46:29.000Z",
            "id": "645866674609102848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u in Minas Gerais, Brazil (by Andr\u00e9 Dib). - http://t.co/HPwkWirjUz"
        },
        {
            "author_id": "611784404",
            "created_at": "2015-09-21T04:19:33.000Z",
            "id": "645814599564918784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presos ca\u00e7adores no Parque Nacional de Ilha Grande (RJ) http://t.co/djsqjjjtBo"
        },
        {
            "author_id": "607346016",
            "created_at": "2015-09-21T04:19:33.000Z",
            "id": "645814598470209537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presos ca\u00e7adores no Parque Nacional de Ilha Grande (RJ) http://t.co/XO2kQ0LB6h"
        },
        {
            "author_id": "3424983749",
            "created_at": "2015-09-21T03:56:31.000Z",
            "id": "645808799828344832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordei hj fui p Parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "31394319",
            "created_at": "2015-09-21T03:48:08.000Z",
            "id": "645806693457068032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presos ca\u00e7adores no Parque Nacional de Ilha Grande\u00a0(RJ) http://t.co/bl0UqrFIEE http://t.co/QXhDTjKQ4v"
        },
        {
            "author_id": "105477417",
            "created_at": "2015-09-21T03:09:03.000Z",
            "id": "645796854895087616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BBC Brasil - Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/FPtt3xHbIP"
        },
        {
            "author_id": "151148352",
            "created_at": "2015-09-21T02:43:39.000Z",
            "id": "645790463107158016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/tDkCBVfJYw #TurismoAccesible #Tourism4All"
        },
        {
            "author_id": "2918993781",
            "created_at": "2015-09-21T02:03:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40144422,
                        -22.58192388
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "645780351709790209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quanto tempo ein irm\u00e3o \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude0d @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/UCgaCofPvI"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2015-09-21T02:02:16.000Z",
            "id": "645780049883475968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/14KSn0Cfd4 http://t.co/19MVBvILQe"
        },
        {
            "author_id": "28972419",
            "created_at": "2015-09-21T01:54:53.000Z",
            "id": "645778191685062656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca - BBC Brasil http://t.co/K61xPP8SLc"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2015-09-21T01:50:33.000Z",
            "id": "645777101849669632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca - BBC Brasil http://t.co/DAOjYTtO0r"
        },
        {
            "author_id": "2444789072",
            "created_at": "2015-09-21T01:41:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 84,
                        "username": "bbcbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "645774771779571712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: @bbcbrasil: Em projeto de ... http://t.co/Ws1gd3RmhO"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2015-09-21T01:38:26.000Z",
            "id": "645774052238454785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Pf8q52QgSi http://t.co/xEhL3KrxxC"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-09-21T01:08:31.000Z",
            "id": "645766523605282816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lament\u00e1vel \udbb8\udf21 http://t.co/0UGwoFLGtH"
        },
        {
            "author_id": "275549893",
            "created_at": "2015-09-21T00:33:26.000Z",
            "id": "645757695744602112",
            "in_reply_to_user_id": "1457544296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabriell0pes_ Eu n\u00e3o costumo frequentar o Parque Nacional n\u00e3o Kkkkkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "41474419",
            "created_at": "2015-09-21T00:28:06.000Z",
            "id": "645756349758857218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Izabella Teixeira, Dilma Roussef e Wellington Dias: Ajude a criar o Parque Nacional Serra Vermelha, no Piau\u00ed. http://t.co/SrVMA7mZ1A"
        },
        {
            "author_id": "2360269304",
            "created_at": "2015-09-20T23:57:37.000Z",
            "id": "645748678792187904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/LlG9vXh9bt http://t.co/gVuyVsUfqW\""
        },
        {
            "author_id": "72171579",
            "created_at": "2015-09-20T23:36:38.000Z",
            "id": "645743399203532800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presos ca\u00e7adores no Parque Nacional de Ilha Grande (RJ): [caption id=\"attachment_550223\" align=\"aligncenter\" w... http://t.co/FMGJPbSuP4"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2015-09-20T23:36:36.000Z",
            "id": "645743393277001729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presos ca\u00e7adores no Parque Nacional de Ilha Grande (RJ): [caption id=\"attachment_550223\" align=\"aligncenter\" w... http://t.co/YRFN6fOQU9"
        },
        {
            "author_id": "785745883",
            "created_at": "2015-09-20T23:36:35.000Z",
            "id": "645743385681072128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presos ca\u00e7adores no Parque Nacional de Ilha Grande (RJ): [caption id=\"attachment_550223\" align=\"aligncenter\" w... http://t.co/qVg6keqLnU"
        },
        {
            "author_id": "92638580",
            "created_at": "2015-09-20T22:32:32.000Z",
            "id": "645727268178931712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presos ca\u00e7adores no Parque Nacional de Ilha Grande (RJ) http://t.co/eEmZwYCH1M #animais #Pet"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2015-09-20T22:00:12.000Z",
            "id": "645719131799445504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Presos ca\u00e7adores no Parque Nacional de Ilha Grande (RJ) http://t.co/UTvccLf2l1"
        },
        {
            "author_id": "128917051",
            "created_at": "2015-09-20T21:58:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "bbcbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "645718655926333440",
            "in_reply_to_user_id": "790680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bbcbrasil Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/JgPrIdH1NM"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2015-09-20T21:56:17.000Z",
            "id": "645718144263299072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/X56HveqJkr http://t.co/Qq4r0XTq6T"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2015-09-20T21:40:36.000Z",
            "id": "645714198941573120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O voo das andorinhas na Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o, no Parque Nacional da #ChapadadasMesas #Maranh\u00e3o &gt; Foto da Semana 164 http://t.co/YS3CsKd80q"
        },
        {
            "author_id": "1230717828",
            "created_at": "2015-09-20T21:03:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "645704967257370624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1e\ud83d\udc95\ud83c\udf05\ud83d\udc4f #sunset @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/R2SMmj2Fs1"
        },
        {
            "author_id": "148134975",
            "created_at": "2015-09-20T20:43:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22421305,
                        -22.98505501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "645699748884709377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Floresta Nacional da Tijuca https://t.co/v9Fz31W3XC"
        },
        {
            "author_id": "271686451",
            "created_at": "2015-09-20T19:18:44.000Z",
            "id": "645678497340506113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Uramba Bahia M\u00e1laga http://t.co/5DwWXBq6Jg"
        },
        {
            "author_id": "201378269",
            "created_at": "2015-09-20T18:52:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58816905,
                        -25.53495006
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "645671847317630976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/sy7MNtBW4b"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2015-09-20T18:30:09.000Z",
            "id": "645666269694287873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#DicaDeDestino A Pedra do Sino, no Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis (RJ). http://t.co/SlX2Uk3KWs"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2015-09-20T18:03:46.000Z",
            "id": "645659631805706242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O chacal \u00e9 um dos animais mais enigm\u00e1ticos do Parque Nacional do Etosha. De dia s\u00e3o animais dif\u00edceis de observar.... http://t.co/Ld86YmusaM"
        },
        {
            "author_id": "123403358",
            "created_at": "2015-09-20T18:01:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58816905,
                        -25.53495006
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "645659076026830849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "depois de 10km. \ud83d\udc99 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/sUDyHHbP33"
        },
        {
            "author_id": "61582907",
            "created_at": "2015-09-20T16:50:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.04766464,
                        -3.04992542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "645641073528860674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "H (@ Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural dos Buritis in Manaus, Amazonas) https://t.co/wVwI3Jw2xV"
        },
        {
            "author_id": "61582907",
            "created_at": "2015-09-20T16:49:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.04766464,
                        -3.04992542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "645640881001885697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "G (@ Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural dos Buritis in Manaus, Amazonas) https://t.co/0jcAXze9zl"
        },
        {
            "author_id": "106773995",
            "created_at": "2015-09-20T16:29:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "645635934415908864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acalma a alma... \ud83c\udf43 #TrilhaCart\u00e3oPostal @ Parque Nacional da Serra dos\u2026 https://t.co/GWePEgd8tW"
        },
        {
            "author_id": "1694481108",
            "created_at": "2015-09-20T16:16:01.000Z",
            "id": "645632515840045059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "todos no parque nacional e eu em casa tentando estudar pras provas que come\u00e7a amanh\u00e3 \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22"
        },
        {
            "author_id": "1431742526",
            "created_at": "2015-09-20T16:08:19.000Z",
            "id": "645630578927226880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/5ac3IPfkdd http://t.co/0rWMWoBS9u"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2015-09-20T15:47:36.000Z",
            "id": "645625364421681154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TodosPelosParques e reservas X Pesquisas. UCs mais abertas, demandantes e atentas! Mais e melhores parcerias! http://t.co/sEAmgpSuzM"
        },
        {
            "author_id": "204111415",
            "created_at": "2015-09-20T15:47:33.000Z",
            "id": "645625351075266560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/qfqQn8NM6Q"
        },
        {
            "author_id": "1739945048",
            "created_at": "2015-09-20T15:47:29.000Z",
            "id": "645625335346802688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional das emas - Pesquisa Google http://t.co/jWB2sFnsfS"
        },
        {
            "author_id": "917639124",
            "created_at": "2015-09-20T15:27:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 22,
                        "username": "bbcbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "645620239410032640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted BBC Brasil (@bbcbrasil):\n\nEm projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da... http://t.co/pwP02cBm1D"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2015-09-20T14:52:31.000Z",
            "id": "645611501164883968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/F4wmIu1xpF http://t.co/W7fRTvS6Hu"
        },
        {
            "author_id": "57424831",
            "created_at": "2015-09-20T14:44:51.000Z",
            "id": "645609572699348992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trogon massena, hembra. Parque Nacional La Cangreja https://t.co/flGvx7OfrM"
        },
        {
            "author_id": "2961288532",
            "created_at": "2015-09-20T14:17:07.000Z",
            "id": "645602593671131136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na Calif\u00f3rnia abriga a \u00e1rvore mais alta do planeta Terra http://t.co/DaXl6Ys2v9 #G1"
        },
        {
            "author_id": "552201378",
            "created_at": "2015-09-20T13:08:28.000Z",
            "id": "645585315000926208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a os lugares mais fant\u00e1sticos do Parque Nacional com Samuel Costa e a National Park Tours. \n\nMeet the most... http://t.co/lDVIsToXMu"
        },
        {
            "author_id": "28812425",
            "created_at": "2015-09-20T13:04:38.000Z",
            "id": "645584353469300736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gera\u00e7\u00e3o Polar: Parque Nacional Glacier: #glaciares desaparecem at\u00e9 2030 #students\nhttp://t.co/8ZsEgy6qkL #glaciers #climatechange #education"
        },
        {
            "author_id": "1286761",
            "created_at": "2015-09-20T13:00:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92674892,
                        -15.73820005
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "645583219795075072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela foto obrigat\u00f3ria quando voc\u00ea ta perto da \u00e1gua @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/Xamo4Ib4C6"
        },
        {
            "author_id": "117253551",
            "created_at": "2015-09-20T12:59:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 100,
                        "username": "site_miseria"
                    }
                ]
            },
            "id": "645583117231726592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rios fazem limpeza da Floresta Nacional do Araripe - Site Mis\u00e9ria http://t.co/oHOZ7CbLjH v\u00eda @site_miseria"
        },
        {
            "author_id": "1456810777",
            "created_at": "2015-09-20T12:14:47.000Z",
            "id": "645571806590541824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional hoje deve ficar lotado...."
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2015-09-20T12:07:43.000Z",
            "id": "645570028499267584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta semana vamos levar-vos at\u00e9 ao Parque Nacional Etosha, na Nam\u00edbia. Um dos parques africanos com maior... http://t.co/cfetGE5F71"
        },
        {
            "author_id": "3424983749",
            "created_at": "2015-09-20T12:02:49.000Z",
            "id": "645568793633288192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiuuuuuu, parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2015-09-20T11:15:02.000Z",
            "id": "645556770035924992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG oferece o servi\u00e7o gratuito de confec\u00e7\u00e3o de carteirinhas para servidores, professores,... http://t.co/fsalaIjR5Q"
        },
        {
            "author_id": "631336511",
            "created_at": "2015-09-20T10:29:36.000Z",
            "id": "645545334500945920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: iridhe: brazilwonders: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Maranh\u00e3o (via Guia Viajar Melhor) http://t.co/DEtJujwXdG"
        },
        {
            "author_id": "2832263371",
            "created_at": "2015-09-20T09:57:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0003557c7b244fd3"
            },
            "id": "645537171001118720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igua\u00e7u -Parque nacional, Brazil - http://t.co/QKeXVmugRC http://t.co/m7EmFJjgD3"
        },
        {
            "author_id": "77378515",
            "created_at": "2015-09-20T09:15:06.000Z",
            "id": "645526589195845632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/bP4hetMa6f"
        },
        {
            "author_id": "167657601",
            "created_at": "2015-09-20T04:26:48.000Z",
            "id": "645454035642916864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma (Felis concolor)\nParque Nacional Corcovado.\nCosta Rica.\nFoto: Ocdober Cruz.\nGuardaparque. http://t.co/n2fkYuzttE"
        },
        {
            "author_id": "2937854172",
            "created_at": "2015-09-20T03:33:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 3,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "645440613631004673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @folha: Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/0gyfTovE6f http://t.co/g1vBlEN21A"
        },
        {
            "author_id": "541278115",
            "created_at": "2015-09-20T03:28:18.000Z",
            "id": "645439311362551812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "BBC Brasil - Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/K4UrmGrskE"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2015-09-20T03:25:05.000Z",
            "id": "645438501404602368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/QYZjnS7sED http://t.co/J60XKBOsfp"
        },
        {
            "author_id": "68187204",
            "created_at": "2015-09-20T02:59:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -116.21688686,
                        51.41715449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2a71c43fd7a708ca"
            },
            "id": "645432119888596992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2708\ufe0f Lake Louise - Canad\u00e1 \n\nLake Louise faz parte do parque Nacional de Banff e esta localizado a\u2026 https://t.co/NJahVOnRnb"
        },
        {
            "author_id": "199791242",
            "created_at": "2015-09-20T02:56:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58816905,
                        -25.53495006
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "645431413144207360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incre\u00edble lugar @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/VqmNFXkxUb"
        },
        {
            "author_id": "27647083",
            "created_at": "2015-09-20T01:54:47.000Z",
            "id": "645415779391930368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Be water, my friend...\" @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/aj8xMUtpY1"
        },
        {
            "author_id": "3341300428",
            "created_at": "2015-09-20T01:52:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 90,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "645415092423651329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Monumento Natural da Pedra Ca\u00edda - Rio Negro - Paran\u00e1: http://t.co/kWXYYswTsi via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2015-09-20T01:45:18.000Z",
            "id": "645413391717285888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GoodNews - Good News vai ao Parque Nacional Los Glaciares: http://t.co/njSWmBuFij"
        },
        {
            "author_id": "42729411",
            "created_at": "2015-09-20T01:02:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "645402633654640640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": ". Parque Nacional Chapada Diamantina.\n\nBahia  -  BRASIL http://t.co/J6ozxNglsw"
        },
        {
            "author_id": "65735958",
            "created_at": "2015-09-19T23:53:20.000Z",
            "id": "645385215989387264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/nK3giQsb94"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2015-09-19T23:50:14.000Z",
            "id": "645384434355712000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIME AMBIENTAL EM UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O DE S\u00c3O PAULO http://t.co/G6hY4k7O2t"
        },
        {
            "author_id": "2792860000",
            "created_at": "2015-09-19T23:41:18.000Z",
            "id": "645382186246479872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#arcoiris, recorriendomimundo http://t.co/dJZU2a2yxa http://t.co/3CMQKtHZB0"
        },
        {
            "author_id": "1293419792",
            "created_at": "2015-09-19T23:33:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22421305,
                        -22.98505501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "645380251791532032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Energizando \ud83d\udca6\ud83c\udf43\ud83d\udc9a @ Floresta Nacional da Tijuca https://t.co/cD3Ie4znYW"
        },
        {
            "author_id": "115739061",
            "created_at": "2015-09-19T23:24:44.000Z",
            "id": "645378015635988480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desafio Parque Nacional do Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "72590418",
            "created_at": "2015-09-19T23:09:06.000Z",
            "id": "645374084159774722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Man\u00fa em Peru. http://t.co/uAyO5cU8YR http://t.co/R6GTLJy7ML"
        },
        {
            "author_id": "252330375",
            "created_at": "2015-09-19T22:52:37.000Z",
            "id": "645369936068636672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7am sobre o Parque Nacional de Manu em Peru. Saiba mais sobre, lendo em nosso Blog em Portuguese. http://t.co/now2QPijJb"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2015-09-19T22:33:03.000Z",
            "id": "645365011032969220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca\"  http://t.co/8dACJy3iHV"
        },
        {
            "author_id": "42402306",
            "created_at": "2015-09-19T22:30:03.000Z",
            "id": "645364254057480192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Yosemite ocupa uma \u00e1rea que equivale a mil vezes o tamanho do Central Park e sua cadeia de... http://t.co/ddoNTXl15a"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2015-09-19T22:28:03.000Z",
            "id": "645363754260107264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIME AMBIENTAL: Falta de Plano de Manejo Ambiental assiste animais morrerem em plena Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o...... http://t.co/1x2p7qYsVc"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Espera Feliz, Brasil",
                "id": "b41a1556a7010249",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Misiones, Argentina",
                "id": "33c4b9983fe31b5d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Resende, Brasil",
                "id": "23bbfd19fca8e9ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeirinha, Brasil",
                "id": "ffbca1b16b50edbb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Panama",
                "country_code": "PA",
                "full_name": "Panama",
                "id": "9d8ae4b0fac2036a",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil\u00e9ia, Brasil",
                "id": "308db8b5c1c44b94",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maring\u00e1, Brasil",
                "id": "76392fa31079d236",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parnamirim, Brasil",
                "id": "eb064d2fe812dac8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Matel\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "33228944b4424828",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "San Jose, Costa Rica",
                "id": "0003557c7b244fd3",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Canad\u00e1",
                "country_code": "CA",
                "full_name": "Improvement District No.  9 Banff, Alberta",
                "id": "2a71c43fd7a708ca",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3240038340",
                "name": "Portal Ekko Green",
                "username": "EkkoGreen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17471979",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "269921909",
                "name": "Alcione C Bacheschi",
                "username": "ciganadomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74200903",
                "name": "polly",
                "username": "JuuPaula_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89572587",
                "name": "Sandro Fusti",
                "username": "SaoDrao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2220634817",
                "name": "Bull",
                "username": "bullbalbone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177026373",
                "name": "Jorge Lopes",
                "username": "Jorgenilson_dm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62924768",
                "name": "FreeBritney",
                "username": "pimenti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216830493",
                "name": "Dissiany Kelly",
                "username": "Dissiany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155609360",
                "name": "Casca Grossa",
                "username": "cascagrossatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53563252",
                "name": "Mauri Hirata",
                "username": "maurihirata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89091897",
                "name": "Itaipu Binacional",
                "username": "usina_itaipu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66561118",
                "name": "Bruno C\u00e9sar",
                "username": "brunocesarags",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2308767619",
                "name": "MR Sport Films",
                "username": "MRSportFilms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311011512",
                "name": "walquiria prata",
                "username": "Walquiria_BETA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3294775659",
                "name": "segueorastro",
                "username": "segueorastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94664132",
                "name": "Herton Escobar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "hertonescobar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27064481",
                "name": "Jo\u00e3o Kepler | O Anjo Investidor \u00ae",
                "username": "JoaoKepler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72456034",
                "name": "Malu Marcolan",
                "username": "malumarcolan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2429423149",
                "name": "Wenceslao",
                "username": "Wencesl84102928",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246497",
                "name": "Nilson Pinto",
                "username": "nilsonppinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3587843175",
                "name": "Jonathanalves",
                "username": "jonathanbezer12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1352840418",
                "name": "Giovanna. \ud83c\udfb8",
                "username": "eitaxiofanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239765944",
                "name": "cr\u00eavi",
                "username": "andrecrevi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38156412",
                "name": "maria tereza cichelli",
                "username": "terezacichelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69214561",
                "name": "Helio Miceli",
                "username": "MiceliHelio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382255361",
                "name": "Veel Verdienen",
                "username": "VeelVerdienen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2759451965",
                "name": "Serra do Cip\u00f3",
                "username": "serradocipoinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380893038",
                "name": "Good Vibes",
                "username": "GoodVibes_music",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808396487637995520",
                "name": "Repost",
                "username": "repostapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55843902",
                "name": "Allan E. Popak",
                "username": "allan_popak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447585865",
                "name": "nilton cesar",
                "username": "_niltinhocesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56399838",
                "name": "Gardenia Marques - #BolsonaroAte2026 \ud83c\udfaf\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f",
                "username": "GardeniaMarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96127068",
                "name": "Felipe",
                "username": "El_Don_Pipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996211640",
                "name": "Pekena'",
                "username": "hannajessy_way",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2884340409",
                "name": "Leonardo Costa",
                "username": "leosdacosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1384111405",
                "name": "Jose Tonello",
                "username": "Juzetonello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55887107",
                "name": "Daniel Valentim",
                "username": "danielvalentim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "417523272",
                "name": "Pablo Luan Ely",
                "username": "Pablo_Ely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2041771",
                "name": "Emerson",
                "username": "rems10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311980415",
                "name": "luzirene maciel",
                "username": "luzinutri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1901471676",
                "name": "d4dodeau",
                "username": "d4dodeau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109003770",
                "name": "cumaliyildizz@hotmail.com",
                "username": "CUMALi_YILDIZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53265311",
                "name": "International Route",
                "username": "Inter_Route",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111605686",
                "name": "Maximiniano Gouveia",
                "username": "DJMAXXGOMES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2573281146",
                "name": "Romulo e Mirella",
                "username": "Travelsharebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38935859",
                "name": "Marcos Paulo",
                "username": "MPdeLimaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25023858",
                "name": "Zecca Silva",
                "username": "zeccasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2451113566",
                "name": "Weslen Martins",
                "username": "Joaberua2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50624352",
                "name": "Z\u00e9 Carlos do PV",
                "username": "zecarlosdopv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1401021193",
                "name": "gotoportugal",
                "username": "GoToPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1574034667",
                "name": "Edric",
                "username": "heltonric",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254602552",
                "name": "roque da mota andrad",
                "username": "RoqueAndrad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381057125",
                "name": "Let\u00edcia Chieregato",
                "username": "leehmancine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2598300307",
                "name": "P\u00e9rcio A M Farias",
                "username": "pfarias3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88438899",
                "name": "Sonia Lima",
                "username": "AtrizSonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1850855881",
                "name": "E\u2728",
                "username": "estherrrcg_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2286399265",
                "name": "Hoteis Mocambique",
                "username": "HoteisInfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1349228874",
                "name": "dodjazda4alas",
                "username": "dodjaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2551450741",
                "name": "lethes go",
                "username": "LethesGo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25597343",
                "name": "raquel",
                "username": "ventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410466876",
                "name": "Pigu \ud83d\udd90\ud83c\udffc",
                "username": "_Pigu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180188669",
                "name": "\u26a1\ufe0f\u8fc5\u96f7\u26a1\ufe0f\u3077\u306b\u3077\u306b\u4ee3\u884c\u696d\u8005",
                "username": "Iost_thunder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1135143332",
                "name": "PrefSantar\u00e9m",
                "username": "Prefeiturastm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113566513",
                "name": "Antonio Cunha -",
                "username": "cunhapress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3665982676",
                "name": "Visit Bogot\u00e1",
                "username": "Visit_Bog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1618128932",
                "name": "Das Lutas",
                "username": "DasLutas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2682857942",
                "name": "Not\u00edcias Mo\u00e7ambique",
                "username": "NewsMocambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320732488",
                "name": "Bubblegum Bitch",
                "username": "manuelvictorsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3245878444",
                "name": "Eraldo .'.",
                "username": "EraldoSantosSi2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359045279",
                "name": "bolis",
                "username": "bellaaisa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2735628481",
                "name": "KAIQUE.ALLAN@OUTOOK.",
                "username": "KAIQUEALLAN1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30878458",
                "name": "Jorge Luis",
                "username": "Jorgeluis2703",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161818139",
                "name": "Nay Bendasoli",
                "username": "nayarabendasoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35977252",
                "name": "Zest Martins Oficial",
                "username": "zestmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3423114490",
                "name": "Ilee\u2661esa no,la otra.",
                "username": "IleeCalii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1655291874",
                "name": "Sinta Amaz\u00f4nia",
                "username": "SintaAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540158085",
                "name": "William Japa",
                "username": "Japa10William",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58709473",
                "name": "Jainne Monieri",
                "username": "jainnemonieri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2463726368",
                "name": "Mineiros na estrada",
                "username": "mineirosestrada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1923723114",
                "name": "Circuito ATAM",
                "username": "amenegale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515466925",
                "name": "Agente no Turismo",
                "username": "AgentenoTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56816477",
                "name": "MARTA POGGI BORGES",
                "username": "MARTAPOGGI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67717459",
                "name": "Danilo Amado \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udea9",
                "username": "daniloamado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48775917",
                "name": "Zelus",
                "username": "dheividpereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53355943",
                "name": "7 Maravillas America",
                "username": "7maravillas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39942908",
                "name": "Titi",
                "username": "tomatemaravilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28152663",
                "name": "Sevilla Actualidad",
                "username": "SevillaActual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33513173",
                "name": "TV Centro Am\u00e9rica",
                "username": "tvca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167115275",
                "name": "Yelitza",
                "username": "yelitzag79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1190505763",
                "name": "Paisajes Incre\u00edbles",
                "username": "_Paisajes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103834632",
                "name": "Renata Borges",
                "username": "RenataaBorges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35787594",
                "name": "Paulo Cavalcanti",
                "username": "pgpinguim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3292451711",
                "name": "jairinaOlive#timbeta",
                "username": "Jairinaoliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117213272",
                "name": "MARIA APARECIDA",
                "username": "Aparecida_Rosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113999068",
                "name": "Xuventude Ribeira",
                "username": "XuventudRibeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3260939619",
                "name": "Claudio Gomes",
                "username": "claudiogsn2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3103486911",
                "name": "Rota Noronha",
                "username": "blogrotanoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342396918",
                "name": "Eco Noronha",
                "username": "EcoNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338628679",
                "name": "Fernando de Noronha",
                "username": "noronhape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195424746",
                "name": "Julia Viegas",
                "username": "_viegaas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24907722",
                "name": "Jornal de Leiria",
                "username": "jornaldeleiria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421246925",
                "name": "Sandra Kelly L Silva",
                "username": "faleisopramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39040604",
                "name": "Viajar entre Viagens",
                "username": "viajarentreviag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184491998",
                "name": "ikm  #TimBeta #sdv",
                "username": "ikmkoji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "385766474",
                "name": "Valeria Barragan",
                "username": "IVONNE_VALERIA1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214146468",
                "name": "Luz Hotel",
                "username": "luzhotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117784696",
                "name": "Bonito Way",
                "username": "bonitoway",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306718837",
                "name": "MaltratodaPaisaxe",
                "username": "MaltratoPaisaxe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2336639348",
                "name": "O Sorriso de Daniel",
                "username": "sorrisodedaniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48749710",
                "name": "Ourens\u00e1n",
                "username": "ourensan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2350425379",
                "name": "COAGOUrense",
                "username": "COAGOUrense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316584848",
                "name": "Fernanda Tabar\u00e9s",
                "username": "ftabara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21486073",
                "name": "R\u00e1dio 94FM",
                "username": "radio94fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "107832368",
                "name": "Jos\u00e9 Andr\u00e9",
                "username": "andrejunior_21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42235184",
                "name": "Dani Ara\u00fajo",
                "username": "daniaraujod2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208136764",
                "name": "Travel Workers",
                "username": "travelworkers_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357716234",
                "name": "Hotel Mirante",
                "username": "hotelmirante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1684409816",
                "name": "BJS",
                "username": "brunojs2002",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41003666",
                "name": "Yellow Stone",
                "username": "OldFaithfulGysr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "810674168",
                "name": "Rui de Campos",
                "username": "RuideCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41095410",
                "name": "Humberto Filgueiras dos Santos",
                "username": "humbertodown",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472254003",
                "name": "Meio Amb. Constru\u00e7\u00e3o",
                "username": "MAConstr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182842343",
                "name": "Eco Adventure Tour",
                "username": "ecoadventurebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218517696",
                "name": "RET-SUS",
                "username": "RET_SUS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425462677",
                "name": "odair gomes",
                "username": "barretinho64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3007737429",
                "name": "ALESE",
                "username": "assembleiase",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138415787",
                "name": "IRIB",
                "username": "IRIBimprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121277918",
                "name": "Edson Bastos'",
                "username": "edsonbastos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3224686504",
                "name": "Visite Minas Gerais",
                "username": "visitemg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49961751",
                "name": "FloripAmanh\u00e3",
                "username": "floripamanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75267429",
                "name": "AGU",
                "username": "AdvocaciaGeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1664097350",
                "name": "Passagens A\u00e9reas",
                "username": "PassagensAr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34623522",
                "name": "Andy Tejada",
                "username": "ANDYTOURS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190287721",
                "name": "Ol\u00e1 Nordeste",
                "username": "olanordeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44336572",
                "name": "Carlos Queiroz",
                "username": "carlosqueirozpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114528331",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Relictos",
                "username": "Relictos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46375600",
                "name": "Maya \u25bd\u25b2",
                "username": "MayaraMah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "506270747",
                "name": "Aondir",
                "username": "Aondir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374424897",
                "name": "DStv Mozambique",
                "username": "DStvMozambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397987202",
                "name": "BlogCariri",
                "username": "BlogCariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22912268",
                "name": "Dion\u00edsio",
                "username": "dionisiopiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199251295",
                "name": "Ana Luisa",
                "username": "Analuuisabrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1923435607",
                "name": "Radio Classe A",
                "username": "WebRadioClasseA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914505433",
                "name": "D COMUNICA\u00c7\u00c3O",
                "username": "_Dcomunicacao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59611131",
                "name": "Rede Nordeste TV",
                "username": "jornaldamanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79610371",
                "name": "ANDR\u00c9 BARROS",
                "username": "ByAndreBarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255743790",
                "name": "Tom",
                "username": "TheStTom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56534827",
                "name": "Marcos Santiago",
                "username": "marcos_mbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968080993",
                "name": "Engajamundo",
                "username": "ENGAJAMUNDO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871952590",
                "name": "Tomaz de Aquino Louz",
                "username": "CiadaCapivara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329473044",
                "name": "paloma da s. ramos",
                "username": "palomatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74204106",
                "name": "SN por Andr\u00e9 Barros",
                "username": "SergipeNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485922946",
                "name": "Col\u00e9gio Satc",
                "username": "SATCeducacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243842142",
                "name": "Reina momo \u2747",
                "username": "maqasanabria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113328127",
                "name": "Planeta \u00c1gua",
                "username": "planetadocol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3353234519",
                "name": "wellington Rodrigues",
                "username": "wrodrigues69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56456210",
                "name": "Professora Ana L\u00facia",
                "username": "analuciavieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599106537",
                "name": "Justi\u00e7a Federal",
                "username": "justicafederal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81135963",
                "name": "TRF da 4\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "TRF4_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "265988739",
                "name": "Evolu\u00e7\u00e3o Col\u00e9gio",
                "username": "EvolucaoCC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97247408",
                "name": "PSB na C\u00e2mara",
                "username": "psbnacamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70114636",
                "name": "Rodrigo Martins",
                "username": "RodrigoPSB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3697445237",
                "name": "Josiane Barcick",
                "username": "josibarcick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3010778797",
                "name": "AMOVALE",
                "username": "AmovaleBocaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2605407672",
                "name": "Vooz Brasil",
                "username": "VoozBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59510489",
                "name": "M V Anflor",
                "username": "marcusanflor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574982414",
                "name": "Photoarts Gallery",
                "username": "Photoarts2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67011306",
                "name": "Justi\u00e7a Em Foco",
                "username": "JusticaEmFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151642342",
                "name": "Andressa",
                "username": "dessascruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14947529",
                "name": "180graus (Em \ud83c\udfe1)",
                "username": "180graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21918184",
                "name": "ConteudoAnimal",
                "username": "ConteudoAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82158240",
                "name": "e-Democracia",
                "username": "edemocracia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3332822129",
                "name": "Gustavo Chancerel",
                "username": "GChancerel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172768234",
                "name": "CONAF",
                "username": "conaf_minagri",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65488406",
                "name": "Edu Soham",
                "username": "edurhcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48150461",
                "name": "Revista inVoga",
                "username": "inVoga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103577553",
                "name": "Adriano Peregrino",
                "username": "adrianoperegrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57639437",
                "name": "Caroline Pedreira",
                "username": "Pedreira_Caroll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3063896469",
                "name": "Notas do Congresso",
                "username": "NotasCongresso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92175249",
                "name": "Projetos de Lei",
                "username": "PROJdeLEI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1704550302",
                "name": "Inteligov",
                "username": "inteligovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14111422",
                "name": "Eloy Quir\u00f3s \u0df4",
                "username": "eloyhanoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2285267941",
                "name": "Portal Aran\u00e3s",
                "username": "Portal_Aranas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30447721",
                "name": "Fred, filho de Garcez",
                "username": "FredGarcez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61190865",
                "name": "Portal Sul do Piau\u00ed",
                "username": "suldopiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231038116",
                "name": "carol.",
                "username": "carol_nuts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2275977120",
                "name": "PaisajesMaravillosos",
                "username": "Paisajesmaravil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1499363694",
                "name": "MobTheGames",
                "username": "MobTheGames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57625335",
                "name": "Cristina Lira",
                "username": "CrisLira2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3743064683",
                "name": "Kaike Goulart",
                "username": "KaikeGoulart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385791155",
                "name": "Viagem Cult - Lucila R.",
                "username": "viagemcult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37035638",
                "name": "andreia cortes",
                "username": "andreiacortes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1564454156",
                "name": "Sergio Daniel",
                "username": "sensassound",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423154463",
                "name": "Blog T\u00e9cAgro/MS",
                "username": "BlogTecAgroMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115739061",
                "name": "Via Pedal",
                "username": "viapedal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274704957",
                "name": "Guia Viajar Melhor",
                "username": "_viajarmelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2746680844",
                "name": "Felipe Lott",
                "username": "GauzziLott",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317183105",
                "name": "ORLANDINO  DE ABREU",
                "username": "ORLANDINOA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44523493",
                "name": "Annanda",
                "username": "AnnandaSiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35931144",
                "name": "Evandro Dunoyer",
                "username": "evandrodunoyer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54278460",
                "name": "o brasil t\u00e1 lascado",
                "username": "britoniloo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305585197",
                "name": "Universo Pol\u00edtico",
                "username": "JoedsonTelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217586119",
                "name": "Jean Novak",
                "username": "JeeanNoovak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57335228",
                "name": "Carlos Rocha",
                "username": "CarlosRochaJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60109590",
                "name": "Juan David",
                "username": "juanda4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62097956",
                "name": "Prefeitura de Embu",
                "username": "prefeituraembu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183669106",
                "name": "Gazeta MT",
                "username": "gazetamt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2422218062",
                "name": "Martiny News",
                "username": "MartinyNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260933367",
                "name": "Everton Plinio Martiny",
                "username": "EvertonMartiny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57703382",
                "name": "U\u1d0d Y\u1d1c\u0280\u026a D\u026a\u0493\u1d07\u0280\u1d07\u0274\u1d1b\u1d07 \u1d00 C\u1d00\u1d05\u1d00 D\u026a\u1d00",
                "username": "yumenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1454419483",
                "name": "\u4e2d\u6751\u6953\u7fd4\u26a1\ufe0f",
                "username": "El_Fotis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55104117",
                "name": "Anne",
                "username": "anneccb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214454882",
                "name": "Governo do Piau\u00ed",
                "username": "GovernodoPi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122456635",
                "name": "Wagner Higashi",
                "username": "wagnerhigashi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69038410",
                "name": "mimi",
                "username": "mioliveirq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3149378866",
                "name": "mamacita da Ayla",
                "username": "turra_julia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45945919",
                "name": "maru\u00ed \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4",
                "username": "dignissima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205251886",
                "name": "G1 Mato Grosso",
                "username": "g1matogrosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260527856",
                "name": "Johnathan",
                "username": "givemetrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1102198707515215873",
                "name": "N O E \u2744",
                "username": "mierda_19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208118757",
                "name": "24 Horas News",
                "username": "24horasnews_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70772360",
                "name": "Primeira Hora",
                "username": "primeirahoramt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282857083",
                "name": "CenarioMT",
                "username": "cenariomt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "510110626",
                "name": "la cosmopolilla",
                "username": "lacosmopolilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39748249",
                "name": "CBN Maring\u00e1",
                "username": "cbnmaringa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247995434",
                "name": "Midia Mineira",
                "username": "MidiaMineira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2335565629",
                "name": "Ocean Press",
                "username": "ocean_press",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166417133",
                "name": "Toninho Wandscheer",
                "username": "deputadotoninho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52074086",
                "name": "Assis do Couto",
                "username": "assisdocouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30239434",
                "name": "Valdir Rodrigues",
                "username": "vrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3132530098",
                "name": "pamteixeira",
                "username": "pamteixeiira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247953294",
                "name": "Gisleno",
                "username": "gislenomc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11628",
                "name": "Tantek",
                "username": "t",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207319380",
                "name": "Wallace Nunes",
                "username": "WNunesFotografo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1400481452",
                "name": "camili",
                "username": "CamiliBonatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191403895",
                "name": "Espa\u00e7o Ambiental",
                "username": "Espacoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76735285",
                "name": "Nino Fonseca",
                "username": "NinoFonseca17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "548612609",
                "name": "Rafael Lombardi",
                "username": "RafaelLombardi4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2399686685",
                "name": "Bom",
                "username": "1f003a0fee46428",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238334208",
                "name": "Conex\u00e3o GeoClima",
                "username": "ConexaoGeoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472876029",
                "name": "Saad Saeed",
                "username": "xpectunxpected",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324696054",
                "name": "rafinha \ud83e\udd8b",
                "username": "ddlavignez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121311562",
                "name": "MidiaNews",
                "username": "Midia_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88242747",
                "name": "O Pantanal OnLine - Jornalista Renato Pantanal",
                "username": "OPANTANALONLINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70826775",
                "name": "\u26d3\ufe0f",
                "username": "carguinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2707366717",
                "name": "ROBERTO",
                "username": "assisoriginal40",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16200673",
                "name": "Henrique Potiguar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "HenriquPotiguar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472369955",
                "name": "Joel Jesus Silva",
                "username": "Joellsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278617313",
                "name": "Marta Rocha",
                "username": "Marta01Rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3400712561",
                "name": "Abi Nasoli",
                "username": "AbnerNasoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80101111",
                "name": "PRR 1\u00aa Regi\u00e3o (MPF)",
                "username": "MPF_PRR1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "101827352",
                "name": "MPF_AM",
                "username": "MPF_AM",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68235277",
                "name": "Michelle Costa",
                "username": "LONG_01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80866490",
                "name": "Rede Pr\u00f3-UC",
                "username": "redeprouc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3107550845",
                "name": "meioambienterio",
                "username": "MeioAmbienteRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580027281",
                "name": "OS MILHO PIRA",
                "username": "OSMILHOPIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69063653",
                "name": "Meramente Ilustrativo\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "lama_mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253544281",
                "name": "Mato Grosso News",
                "username": "MatoGrossoNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2886830236",
                "name": "jornal on",
                "username": "ojornal_on",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2273276102",
                "name": "PLANT\u00c3O POLICIAL",
                "username": "Ppolicialam1170",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148134975",
                "name": "Helena",
                "username": "aaaaneleh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3432868900",
                "name": "Semana do Clima",
                "username": "semanadoclima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74464731",
                "name": "Aconteceu no Vale",
                "username": "noticiadosvales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62698201",
                "name": "Marcelo",
                "username": "marcelomigliano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180548890",
                "name": "MPMG",
                "username": "MPMG_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2541879043",
                "name": "Tv UAQ",
                "username": "TvUAQ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2749930558",
                "name": "ViajandoComAPaty",
                "username": "patyclick_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298276743",
                "name": "Revista Hello!TO",
                "username": "Hellorevista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68564683",
                "name": "Jaciara Barros",
                "username": "jaciarabarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456176493",
                "name": "Jo\u00e3oPradoC.Torres",
                "username": "JooPradoCTorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92741652",
                "name": "IMAIS/BISA: Benchmarking Intelig\u00eancia Sustent\u00e1vel",
                "username": "InstitutoMAIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508767988",
                "name": "No Piau\u00ed \u00e9 Assim",
                "username": "NoPiauiAssim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "584319123",
                "name": "Rodrigo Macedo",
                "username": "Macedo_Rez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3288690299",
                "name": "Raquel Gamer",
                "username": "r4quelsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123403358",
                "name": "Gabi",
                "username": "goncalvessgabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2192009558",
                "name": "Flavia Bonucci",
                "username": "FlaviaEmine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305884483",
                "name": "Rog\u00e9rio Dias",
                "username": "Rogeriodiasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556197332",
                "name": "Manchete Digital",
                "username": "manchetedigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336546441",
                "name": "RadarCostaVerde BSB",
                "username": "RCVBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "G1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "597600815",
                "name": "Marta Corredera",
                "username": "martacorrederac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151148352",
                "name": "Viajeros Sin Limite #ConfinamientoVoluntario",
                "username": "Vsinlimite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86687248",
                "name": "carmine aquila neto",
                "username": "aquilaneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611784404",
                "name": "Quatro Patas",
                "username": "4patasboutique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607346016",
                "name": "Nossos C\u00e3es",
                "username": "nossoscaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3424983749",
                "name": "CORREA",
                "username": "lcorreaa7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31394319",
                "name": "PetRede",
                "username": "petrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105477417",
                "name": "Pedro Moreira",
                "username": "pedromoreyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2918993781",
                "name": "dani dani \ud83c\udded\ud83c\uddfa",
                "username": "_danielfreire_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28972419",
                "name": "Val\u00e9ria Fernandes #VACINAJ\u00c1!",
                "username": "Shoujofan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112011933",
                "name": "AMAST",
                "username": "amast_santa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444789072",
                "name": "M.Henrique\ud83c\udff9",
                "username": "maggrega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275549893",
                "name": "nasal",
                "username": "gaIIorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41474419",
                "name": "diego weissel",
                "username": "diegorovira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2360269304",
                "name": "PAULO QUARESMA",
                "username": "pauloquaresma2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72171579",
                "name": "ENKEL",
                "username": "lucasenkel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785745883",
                "name": "celinha araujo",
                "username": "celinhaaraujo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92638580",
                "name": "Animais",
                "username": "coisinha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128917051",
                "name": "DiadaTerra",
                "username": "ruisaldanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1230717828",
                "name": "pornesian parrapio",
                "username": "mannuzuada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271686451",
                "name": "Emilio Rodriguez",
                "username": "emiliobiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201378269",
                "name": "Gabizin\u00e9a",
                "username": "GabsVictoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61582907",
                "name": "Ivo Vieira - News",
                "username": "aovivoivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106773995",
                "name": "Nat\u00e1ra Sevidanes",
                "username": "Natarabrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1694481108",
                "name": "Ant\u00f4nia",
                "username": "mariaantonia190",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431742526",
                "name": "T\u00e1xi 11 Alphaville",
                "username": "TaxiAlphaville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204111415",
                "name": "Seu Vasco(ncelos)",
                "username": "djggreen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1739945048",
                "name": "Erilene Ferreira",
                "username": "ErileneFerreir1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917639124",
                "name": "Rodolfo F. Andrade",
                "username": "fabianoyoutuber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57424831",
                "name": "Manrique",
                "username": "Manryev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961288532",
                "name": "Trajano Gracia Neto",
                "username": "NetoGracia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552201378",
                "name": "Casa Naturager\u00eas",
                "username": "ntgeres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28812425",
                "name": "Green_Gen",
                "username": "green_nerds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286761",
                "name": "Caio Corr\u00eaa",
                "username": "metalrufflez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117253551",
                "name": "Jos\u00e9 de Arimat\u00e9a",
                "username": "ArimateaSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194579260",
                "name": "site_miseria",
                "username": "site_miseria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1456810777",
                "name": "ana cec\u00edlia",
                "username": "cissacanto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631336511",
                "name": "Daniel",
                "username": "ExileArtisan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2832263371",
                "name": "Ciencias Nacionales",
                "username": "ciencias_cns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77378515",
                "name": "Wendell Souza",
                "username": "wendell_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167657601",
                "name": "Preserve Planet",
                "username": "PreservePlanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2937854172",
                "name": "Darvesh",
                "username": "DarveshTv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "541278115",
                "name": "Lei de meios j\u00e1",
                "username": "MatarJamais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68187204",
                "name": "Monique Trips",
                "username": "monique_trips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199791242",
                "name": "Maru\ud83e\udde1",
                "username": "MaruSantosE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27647083",
                "name": "J\u00falio Sim\u00f5es",
                "username": "JulioSimoes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3341300428",
                "name": "Em Busca do Sol",
                "username": "sunhuntersgroup",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17850880",
                "name": "RedeTV!",
                "username": "RedeTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42729411",
                "name": "\ud83c\udf0e\ud83d\udca6\ud83d\udc99Ana Maria 28\ud83c\udf0e\ud83d\udca6\ud83d\udc99",
                "username": "ShiraRossana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65735958",
                "name": "Minas1",
                "username": "minas1noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70663576",
                "name": "PERYNEWS",
                "username": "perynews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792860000",
                "name": "Rainbowgram",
                "username": "rainbowgram_WP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293419792",
                "name": "Ana Clara",
                "username": "anaclaraschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72590418",
                "name": "Pirwa Hostels",
                "username": "pirwahostels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252330375",
                "name": "Nathalie Noel",
                "username": "nathtwits11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42402306",
                "name": "UP Turismo",
                "username": "upturismo",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "648266302541406212",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2cp9350g9pnuu2n8duxdicops5qbh",
        "oldest_id": "645363754260107264",
        "result_count": 497
    }
}