{
    "data": [
        {
            "author_id": "3432868900",
            "created_at": "2015-09-21T18:00:30.000Z",
            "id": "646021197373800449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Fl8zEV90my"
        },
        {
            "author_id": "74464731",
            "created_at": "2015-09-21T17:56:39.000Z",
            "id": "646020226988023808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado e IEF t\u00eam oito meses para regularizar unidade de conserva\u00e7\u00e3o em A\u00e7ucena - http://t.co/aWDOnozUPK"
        },
        {
            "author_id": "62698201",
            "created_at": "2015-09-21T17:55:01.000Z",
            "id": "646019815426146304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio pela serra at\u00e9 o Parque Nacional do Itatiaia no RJ , segundo para MG at\u00e9 Itamonte at\u00e9 retornar para SP http://t.co/RFNACjWDcm"
        },
        {
            "author_id": "180548890",
            "created_at": "2015-09-21T17:52:04.000Z",
            "id": "646019076071014400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado e Instituto Estadual de Florestas t\u00eam oito meses para regularizar unidade de conserva\u00e7\u00e3o em A\u00e7ucena http://t.co/Cz5jcIW7Z3"
        },
        {
            "author_id": "2541879043",
            "created_at": "2015-09-21T16:52:09.000Z",
            "id": "646003994825900032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional El Cimatario\" con Pamela Siurob \n#An\u00e1lisisAmbiental \ud83c\udf42\ud83c\udf43\nhttps://t.co/JxeuXPv6jW"
        },
        {
            "author_id": "2749930558",
            "created_at": "2015-09-21T16:15:39.000Z",
            "id": "645994810864742400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marido observando os golfinhos no Mirante dos golfinhos, que fica no Parque Nacional Marinho. \ud83d\ude0d\ud83d\udc2c\u2026 https://t.co/GriCIRqGcB"
        },
        {
            "author_id": "298276743",
            "created_at": "2015-09-21T15:15:24.000Z",
            "id": "645979646161350656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia: Unicare disponibiliza servi\u00e7o de \u00e1rea protegida http://t.co/OFfmoqSzBW http://t.co/sCgLs7wWi2"
        },
        {
            "author_id": "68564683",
            "created_at": "2015-09-21T15:15:02.000Z",
            "id": "645979557904936960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia: Unicare disponibiliza servi\u00e7o de \u0093\u00e1rea protegida\u0094 http://t.co/Ifupa2x1tg"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2015-09-21T14:04:11.000Z",
            "id": "645961724777078784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca\"  http://t.co/SRrlX7V4P0"
        },
        {
            "author_id": "456176493",
            "created_at": "2015-09-21T13:31:38.000Z",
            "id": "645953536480673793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "* &amp; # @ Campanha na internet quer a cria\u00e7\u00e3o uma nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Litoral Paulista ! - http://t.co/QQtLDreGFD"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2015-09-21T13:21:41.000Z",
            "id": "645951029100474372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(j.o) Focos insistem no Parque Altamiro de Moura Pacheco: Chamas na unidade de conserva\u00e7\u00e3o do estado se inicia... http://t.co/ccMvYaUwVq"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2015-09-21T13:08:04.000Z",
            "id": "645947604904243200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois focos de inc\u00eandio mobilizam bombeiros. \u00c1reas da Floresta Nacional e da reserva do IBGE est\u00e3o em chamas http://t.co/bODWR2NUD7 #seca"
        },
        {
            "author_id": "92741652",
            "created_at": "2015-09-21T13:06:13.000Z",
            "id": "645947139613413376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/WrghqeanVv"
        },
        {
            "author_id": "508767988",
            "created_at": "2015-09-21T13:00:02.000Z",
            "id": "645945582620512257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas do Piau\u00ed:\nCanion das Andorinhas no Parque Nacional da Serra da Capivara.\n\nFoto: Flavio Veloso http://t.co/9uoyznFuem"
        },
        {
            "author_id": "584319123",
            "created_at": "2015-09-21T12:49:42.000Z",
            "id": "645942980705128448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina natural Cemit\u00e9rios dos Grampos no Parque Nacional Marunbi https://t.co/ASOKyn9TJk"
        },
        {
            "author_id": "584319123",
            "created_at": "2015-09-21T12:46:03.000Z",
            "id": "645942064232984576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de semana com meu pequeno Parque Nacional Marumbi https://t.co/UxGhH4L4pH"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-09-21T12:09:02.000Z",
            "id": "645932746985111552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Trekking no Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra - Praia... http://t.co/uOZtdRxRjQ"
        },
        {
            "author_id": "3288690299",
            "created_at": "2015-09-21T12:00:37.000Z",
            "id": "645930628161126400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confiram a parte 3 do jogo Horizon Chase - Copa EUA - mapas Parque Nacional Sequoia, Los Angeles e Vale da... http://t.co/c77aRUuhvg"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2015-09-21T12:00:04.000Z",
            "id": "645930491875565568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 o Dia da \u00e1rvore e o Parque Nacional da Tijuca comemora 154 anos de seu reflorestamento:... http://t.co/5r4RLk10mT"
        },
        {
            "author_id": "42235184",
            "created_at": "2015-09-21T11:31:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98564632,
                        -22.44904312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "645923246005743616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 vibrando amor e paz  #cachoeira #paz #sobreontem #smpcomVasco #vaigordinha @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/pTd7e07NQF"
        },
        {
            "author_id": "2192009558",
            "created_at": "2015-09-21T11:29:50.000Z",
            "id": "645922884196679680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado, Costa Rica http://t.co/qPX94Hm4O0"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-09-21T11:05:45.000Z",
            "id": "645916819727880192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"YABELLO SANTU\u00c1RIO DA VIDA SELVAGEM\" \u00c1rea Protegida da ETI\u00d3PIA na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O... http://t.co/QornCeXmgs"
        },
        {
            "author_id": "305884483",
            "created_at": "2015-09-21T10:49:16.000Z",
            "id": "645912675227058177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem fogo em \u00e1rea perto da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: Queimada come\u00e7ou no domingo, entre Cei... http://t.co/A614zh33Q0"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-09-21T10:48:56.000Z",
            "id": "645912588358828032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem fogo em \u00e1rea perto da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: Queimada come\u00e7ou no domingo, entre Cei... http://t.co/ZRFBJT4IBP"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-09-21T10:48:31.000Z",
            "id": "645912485241839617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem fogo em \u00e1rea perto da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: Queimada come\u00e7ou no domingo, entre Cei... http://t.co/wDqQLPzUGO"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-09-21T10:48:28.000Z",
            "id": "645912472486961154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem fogo em \u00e1rea perto da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: Queimada come\u00e7ou no domingo, entre Cei... http://t.co/xCOIia2ujh"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2015-09-21T10:46:21.000Z",
            "id": "645911939902775297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem fogo em \u00e1rea perto da Floresta Nacional de Bras\u00edlia - http://t.co/bjI4IolhhA http://t.co/0XB9pnE2k7"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2015-09-21T10:46:06.000Z",
            "id": "645911876329607168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova not\u00edcia no ar - Jornal Manchete Digital Bras\u00edlia - Not\u00edcias em Bras\u00edlia (Bombeiros combatem fogo em \u00e1rea... http://t.co/b6KKN7edDi"
        },
        {
            "author_id": "1336546441",
            "created_at": "2015-09-21T10:46:03.000Z",
            "id": "645911863046238208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem fogo em \u00e1rea perto da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/LGYxbi5Y9m"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-09-21T10:23:58.000Z",
            "id": "645906305706774528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Bombeiros combatem fogo em \u00e1rea perto da Floresta Nacional de Bras\u00edlia\" http://t.co/fR4PgySEKq"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-09-21T10:12:16.000Z",
            "id": "645903360265199617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Bombeiros combatem fogo em \u00e1rea perto da Floresta Nacional de Bras\u00edlia\" http://t.co/fR4PgySEKq"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-09-21T10:12:04.000Z",
            "id": "645903309887381504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem fogo em \u00e1rea perto da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/DjuUWiMzNo"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-09-21T10:09:23.000Z",
            "id": "645902634851766272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem fogo em \u00e1rea perto da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/8AHAPGbrON"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2015-09-21T10:02:07.000Z",
            "id": "645900809864126464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem fogo em \u00e1rea perto da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/OZkHo9BzNk"
        },
        {
            "author_id": "597600815",
            "created_at": "2015-09-21T08:09:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 56,
                        "username": "Vsinlimite"
                    }
                ]
            },
            "id": "645872486916169728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/ydViyLfW4r via @Vsinlimite"
        },
        {
            "author_id": "86687248",
            "created_at": "2015-09-21T07:46:29.000Z",
            "id": "645866674609102848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u in Minas Gerais, Brazil (by Andr\u00e9 Dib). - http://t.co/HPwkWirjUz"
        },
        {
            "author_id": "611784404",
            "created_at": "2015-09-21T04:19:33.000Z",
            "id": "645814599564918784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presos ca\u00e7adores no Parque Nacional de Ilha Grande (RJ) http://t.co/djsqjjjtBo"
        },
        {
            "author_id": "607346016",
            "created_at": "2015-09-21T04:19:33.000Z",
            "id": "645814598470209537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presos ca\u00e7adores no Parque Nacional de Ilha Grande (RJ) http://t.co/XO2kQ0LB6h"
        },
        {
            "author_id": "3424983749",
            "created_at": "2015-09-21T03:56:31.000Z",
            "id": "645808799828344832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordei hj fui p Parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "31394319",
            "created_at": "2015-09-21T03:48:08.000Z",
            "id": "645806693457068032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presos ca\u00e7adores no Parque Nacional de Ilha Grande\u00a0(RJ) http://t.co/bl0UqrFIEE http://t.co/QXhDTjKQ4v"
        },
        {
            "author_id": "105477417",
            "created_at": "2015-09-21T03:09:03.000Z",
            "id": "645796854895087616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BBC Brasil - Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/FPtt3xHbIP"
        },
        {
            "author_id": "151148352",
            "created_at": "2015-09-21T02:43:39.000Z",
            "id": "645790463107158016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/tDkCBVfJYw #TurismoAccesible #Tourism4All"
        },
        {
            "author_id": "2918993781",
            "created_at": "2015-09-21T02:03:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40144422,
                        -22.58192388
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "645780351709790209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quanto tempo ein irm\u00e3o \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude0d @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/UCgaCofPvI"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2015-09-21T02:02:16.000Z",
            "id": "645780049883475968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/14KSn0Cfd4 http://t.co/19MVBvILQe"
        },
        {
            "author_id": "28972419",
            "created_at": "2015-09-21T01:54:53.000Z",
            "id": "645778191685062656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca - BBC Brasil http://t.co/K61xPP8SLc"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2015-09-21T01:50:33.000Z",
            "id": "645777101849669632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca - BBC Brasil http://t.co/DAOjYTtO0r"
        },
        {
            "author_id": "2444789072",
            "created_at": "2015-09-21T01:41:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 84,
                        "username": "bbcbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "645774771779571712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: @bbcbrasil: Em projeto de ... http://t.co/Ws1gd3RmhO"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2015-09-21T01:38:26.000Z",
            "id": "645774052238454785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Pf8q52QgSi http://t.co/xEhL3KrxxC"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-09-21T01:08:31.000Z",
            "id": "645766523605282816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lament\u00e1vel \udbb8\udf21 http://t.co/0UGwoFLGtH"
        },
        {
            "author_id": "275549893",
            "created_at": "2015-09-21T00:33:26.000Z",
            "id": "645757695744602112",
            "in_reply_to_user_id": "1457544296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabriell0pes_ Eu n\u00e3o costumo frequentar o Parque Nacional n\u00e3o Kkkkkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "41474419",
            "created_at": "2015-09-21T00:28:06.000Z",
            "id": "645756349758857218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Izabella Teixeira, Dilma Roussef e Wellington Dias: Ajude a criar o Parque Nacional Serra Vermelha, no Piau\u00ed. http://t.co/SrVMA7mZ1A"
        },
        {
            "author_id": "2360269304",
            "created_at": "2015-09-20T23:57:37.000Z",
            "id": "645748678792187904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/LlG9vXh9bt http://t.co/gVuyVsUfqW\""
        },
        {
            "author_id": "72171579",
            "created_at": "2015-09-20T23:36:38.000Z",
            "id": "645743399203532800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presos ca\u00e7adores no Parque Nacional de Ilha Grande (RJ): [caption id=\"attachment_550223\" align=\"aligncenter\" w... http://t.co/FMGJPbSuP4"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2015-09-20T23:36:36.000Z",
            "id": "645743393277001729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presos ca\u00e7adores no Parque Nacional de Ilha Grande (RJ): [caption id=\"attachment_550223\" align=\"aligncenter\" w... http://t.co/YRFN6fOQU9"
        },
        {
            "author_id": "785745883",
            "created_at": "2015-09-20T23:36:35.000Z",
            "id": "645743385681072128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presos ca\u00e7adores no Parque Nacional de Ilha Grande (RJ): [caption id=\"attachment_550223\" align=\"aligncenter\" w... http://t.co/qVg6keqLnU"
        },
        {
            "author_id": "92638580",
            "created_at": "2015-09-20T22:32:32.000Z",
            "id": "645727268178931712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presos ca\u00e7adores no Parque Nacional de Ilha Grande (RJ) http://t.co/eEmZwYCH1M #animais #Pet"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2015-09-20T22:00:12.000Z",
            "id": "645719131799445504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Presos ca\u00e7adores no Parque Nacional de Ilha Grande (RJ) http://t.co/UTvccLf2l1"
        },
        {
            "author_id": "128917051",
            "created_at": "2015-09-20T21:58:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "bbcbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "645718655926333440",
            "in_reply_to_user_id": "790680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bbcbrasil Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/JgPrIdH1NM"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2015-09-20T21:56:17.000Z",
            "id": "645718144263299072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/X56HveqJkr http://t.co/Qq4r0XTq6T"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2015-09-20T21:40:36.000Z",
            "id": "645714198941573120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O voo das andorinhas na Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o, no Parque Nacional da #ChapadadasMesas #Maranh\u00e3o &gt; Foto da Semana 164 http://t.co/YS3CsKd80q"
        },
        {
            "author_id": "1230717828",
            "created_at": "2015-09-20T21:03:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "645704967257370624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1e\ud83d\udc95\ud83c\udf05\ud83d\udc4f #sunset @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/R2SMmj2Fs1"
        },
        {
            "author_id": "148134975",
            "created_at": "2015-09-20T20:43:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22421305,
                        -22.98505501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "645699748884709377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Floresta Nacional da Tijuca https://t.co/v9Fz31W3XC"
        },
        {
            "author_id": "271686451",
            "created_at": "2015-09-20T19:18:44.000Z",
            "id": "645678497340506113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Uramba Bahia M\u00e1laga http://t.co/5DwWXBq6Jg"
        },
        {
            "author_id": "201378269",
            "created_at": "2015-09-20T18:52:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58816905,
                        -25.53495006
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "645671847317630976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/sy7MNtBW4b"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2015-09-20T18:30:09.000Z",
            "id": "645666269694287873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#DicaDeDestino A Pedra do Sino, no Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis (RJ). http://t.co/SlX2Uk3KWs"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2015-09-20T18:03:46.000Z",
            "id": "645659631805706242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O chacal \u00e9 um dos animais mais enigm\u00e1ticos do Parque Nacional do Etosha. De dia s\u00e3o animais dif\u00edceis de observar.... http://t.co/Ld86YmusaM"
        },
        {
            "author_id": "106773995",
            "created_at": "2015-09-20T16:29:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "645635934415908864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acalma a alma... \ud83c\udf43 #TrilhaCart\u00e3oPostal @ Parque Nacional da Serra dos\u2026 https://t.co/GWePEgd8tW"
        },
        {
            "author_id": "1694481108",
            "created_at": "2015-09-20T16:16:01.000Z",
            "id": "645632515840045059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "todos no parque nacional e eu em casa tentando estudar pras provas que come\u00e7a amanh\u00e3 \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22"
        },
        {
            "author_id": "1431742526",
            "created_at": "2015-09-20T16:08:19.000Z",
            "id": "645630578927226880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/5ac3IPfkdd http://t.co/0rWMWoBS9u"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2015-09-20T15:47:36.000Z",
            "id": "645625364421681154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TodosPelosParques e reservas X Pesquisas. UCs mais abertas, demandantes e atentas! Mais e melhores parcerias! http://t.co/sEAmgpSuzM"
        },
        {
            "author_id": "204111415",
            "created_at": "2015-09-20T15:47:33.000Z",
            "id": "645625351075266560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/qfqQn8NM6Q"
        },
        {
            "author_id": "1739945048",
            "created_at": "2015-09-20T15:47:29.000Z",
            "id": "645625335346802688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional das emas - Pesquisa Google http://t.co/jWB2sFnsfS"
        },
        {
            "author_id": "917639124",
            "created_at": "2015-09-20T15:27:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 22,
                        "username": "bbcbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "645620239410032640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted BBC Brasil (@bbcbrasil):\n\nEm projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da... http://t.co/pwP02cBm1D"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2015-09-20T14:52:31.000Z",
            "id": "645611501164883968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/F4wmIu1xpF http://t.co/W7fRTvS6Hu"
        },
        {
            "author_id": "57424831",
            "created_at": "2015-09-20T14:44:51.000Z",
            "id": "645609572699348992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trogon massena, hembra. Parque Nacional La Cangreja https://t.co/flGvx7OfrM"
        },
        {
            "author_id": "2961288532",
            "created_at": "2015-09-20T14:17:07.000Z",
            "id": "645602593671131136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na Calif\u00f3rnia abriga a \u00e1rvore mais alta do planeta Terra http://t.co/DaXl6Ys2v9 #G1"
        },
        {
            "author_id": "552201378",
            "created_at": "2015-09-20T13:08:28.000Z",
            "id": "645585315000926208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a os lugares mais fant\u00e1sticos do Parque Nacional com Samuel Costa e a National Park Tours. \n\nMeet the most... http://t.co/lDVIsToXMu"
        },
        {
            "author_id": "28812425",
            "created_at": "2015-09-20T13:04:38.000Z",
            "id": "645584353469300736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gera\u00e7\u00e3o Polar: Parque Nacional Glacier: #glaciares desaparecem at\u00e9 2030 #students\nhttp://t.co/8ZsEgy6qkL #glaciers #climatechange #education"
        },
        {
            "author_id": "1286761",
            "created_at": "2015-09-20T13:00:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92674892,
                        -15.73820005
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "645583219795075072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela foto obrigat\u00f3ria quando voc\u00ea ta perto da \u00e1gua @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/Xamo4Ib4C6"
        },
        {
            "author_id": "117253551",
            "created_at": "2015-09-20T12:59:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 100,
                        "username": "site_miseria"
                    }
                ]
            },
            "id": "645583117231726592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rios fazem limpeza da Floresta Nacional do Araripe - Site Mis\u00e9ria http://t.co/oHOZ7CbLjH v\u00eda @site_miseria"
        },
        {
            "author_id": "1456810777",
            "created_at": "2015-09-20T12:14:47.000Z",
            "id": "645571806590541824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional hoje deve ficar lotado...."
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2015-09-20T12:07:43.000Z",
            "id": "645570028499267584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta semana vamos levar-vos at\u00e9 ao Parque Nacional Etosha, na Nam\u00edbia. Um dos parques africanos com maior... http://t.co/cfetGE5F71"
        },
        {
            "author_id": "3424983749",
            "created_at": "2015-09-20T12:02:49.000Z",
            "id": "645568793633288192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiuuuuuu, parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2015-09-20T11:15:02.000Z",
            "id": "645556770035924992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG oferece o servi\u00e7o gratuito de confec\u00e7\u00e3o de carteirinhas para servidores, professores,... http://t.co/fsalaIjR5Q"
        },
        {
            "author_id": "631336511",
            "created_at": "2015-09-20T10:29:36.000Z",
            "id": "645545334500945920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: iridhe: brazilwonders: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Maranh\u00e3o (via Guia Viajar Melhor) http://t.co/DEtJujwXdG"
        },
        {
            "author_id": "2832263371",
            "created_at": "2015-09-20T09:57:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0003557c7b244fd3"
            },
            "id": "645537171001118720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igua\u00e7u -Parque nacional, Brazil - http://t.co/QKeXVmugRC http://t.co/m7EmFJjgD3"
        },
        {
            "author_id": "77378515",
            "created_at": "2015-09-20T09:15:06.000Z",
            "id": "645526589195845632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/bP4hetMa6f"
        },
        {
            "author_id": "167657601",
            "created_at": "2015-09-20T04:26:48.000Z",
            "id": "645454035642916864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma (Felis concolor)\nParque Nacional Corcovado.\nCosta Rica.\nFoto: Ocdober Cruz.\nGuardaparque. http://t.co/n2fkYuzttE"
        },
        {
            "author_id": "2937854172",
            "created_at": "2015-09-20T03:33:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 3,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "645440613631004673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @folha: Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/0gyfTovE6f http://t.co/g1vBlEN21A"
        },
        {
            "author_id": "541278115",
            "created_at": "2015-09-20T03:28:18.000Z",
            "id": "645439311362551812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "BBC Brasil - Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/K4UrmGrskE"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2015-09-20T03:25:05.000Z",
            "id": "645438501404602368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/QYZjnS7sED http://t.co/J60XKBOsfp"
        },
        {
            "author_id": "68187204",
            "created_at": "2015-09-20T02:59:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -116.21688686,
                        51.41715449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2a71c43fd7a708ca"
            },
            "id": "645432119888596992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2708\ufe0f Lake Louise - Canad\u00e1 \n\nLake Louise faz parte do parque Nacional de Banff e esta localizado a\u2026 https://t.co/NJahVOnRnb"
        },
        {
            "author_id": "199791242",
            "created_at": "2015-09-20T02:56:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58816905,
                        -25.53495006
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "645431413144207360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incre\u00edble lugar @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/VqmNFXkxUb"
        },
        {
            "author_id": "27647083",
            "created_at": "2015-09-20T01:54:47.000Z",
            "id": "645415779391930368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Be water, my friend...\" @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/aj8xMUtpY1"
        },
        {
            "author_id": "3341300428",
            "created_at": "2015-09-20T01:52:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 90,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "645415092423651329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Monumento Natural da Pedra Ca\u00edda - Rio Negro - Paran\u00e1: http://t.co/kWXYYswTsi via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2015-09-20T01:45:18.000Z",
            "id": "645413391717285888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GoodNews - Good News vai ao Parque Nacional Los Glaciares: http://t.co/njSWmBuFij"
        },
        {
            "author_id": "42729411",
            "created_at": "2015-09-20T01:02:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "645402633654640640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": ". Parque Nacional Chapada Diamantina.\n\nBahia  -  BRASIL http://t.co/J6ozxNglsw"
        },
        {
            "author_id": "65735958",
            "created_at": "2015-09-19T23:53:20.000Z",
            "id": "645385215989387264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/nK3giQsb94"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2015-09-19T23:50:14.000Z",
            "id": "645384434355712000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIME AMBIENTAL EM UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O DE S\u00c3O PAULO http://t.co/G6hY4k7O2t"
        },
        {
            "author_id": "2792860000",
            "created_at": "2015-09-19T23:41:18.000Z",
            "id": "645382186246479872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#arcoiris, recorriendomimundo http://t.co/dJZU2a2yxa http://t.co/3CMQKtHZB0"
        },
        {
            "author_id": "1293419792",
            "created_at": "2015-09-19T23:33:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22421305,
                        -22.98505501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "645380251791532032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Energizando \ud83d\udca6\ud83c\udf43\ud83d\udc9a @ Floresta Nacional da Tijuca https://t.co/cD3Ie4znYW"
        },
        {
            "author_id": "115739061",
            "created_at": "2015-09-19T23:24:44.000Z",
            "id": "645378015635988480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desafio Parque Nacional do Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "72590418",
            "created_at": "2015-09-19T23:09:06.000Z",
            "id": "645374084159774722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Man\u00fa em Peru. http://t.co/uAyO5cU8YR http://t.co/R6GTLJy7ML"
        },
        {
            "author_id": "252330375",
            "created_at": "2015-09-19T22:52:37.000Z",
            "id": "645369936068636672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7am sobre o Parque Nacional de Manu em Peru. Saiba mais sobre, lendo em nosso Blog em Portuguese. http://t.co/now2QPijJb"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2015-09-19T22:33:03.000Z",
            "id": "645365011032969220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca\"  http://t.co/8dACJy3iHV"
        },
        {
            "author_id": "42402306",
            "created_at": "2015-09-19T22:30:03.000Z",
            "id": "645364254057480192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Yosemite ocupa uma \u00e1rea que equivale a mil vezes o tamanho do Central Park e sua cadeia de... http://t.co/ddoNTXl15a"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2015-09-19T22:28:03.000Z",
            "id": "645363754260107264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIME AMBIENTAL: Falta de Plano de Manejo Ambiental assiste animais morrerem em plena Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o...... http://t.co/1x2p7qYsVc"
        },
        {
            "author_id": "59510489",
            "created_at": "2015-09-19T22:24:09.000Z",
            "id": "645362770892955648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Construa sua viagem!\nMaterialize seus sonhos!\nAcrescente mundos ao seu mundo...\nhttp://t.co/ndNXMZK1Dj... http://t.co/MzRJr1p2yv"
        },
        {
            "author_id": "1344441013",
            "created_at": "2015-09-19T22:04:45.000Z",
            "id": "645357890539253760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Penedo #ApequenaFinl\u00e2ndia\n\nPasseio Tur\u00edstico City Tour em Penedo RJ\nEspecial Parque Nacional do Itatiaia (Parte... http://t.co/zJUSCgZ6Ds"
        },
        {
            "author_id": "2807521782",
            "created_at": "2015-09-19T21:54:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 66,
                        "username": "jornalodia"
                    }
                ]
            },
            "id": "645355408408899585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanhecer no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/PoQwKFjGBe via @jornalodia"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2015-09-19T21:45:28.000Z",
            "id": "645353034504126464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#GoodNews - Good News vai ao Parque Nacional Los Glaciares: http://t.co/wz23rFxPvH"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2015-09-19T21:41:07.000Z",
            "id": "645351940256362500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Praticantes de mountain bike voltam a ser assaltados no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/8UxznTycro"
        },
        {
            "author_id": "299310603",
            "created_at": "2015-09-19T21:19:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.0300298,
                        39.8474007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "645346530434662404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc26 @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/IcaU8TX48N"
        },
        {
            "author_id": "130586836",
            "created_at": "2015-09-19T21:15:31.000Z",
            "id": "645345500800131072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 controlado http://t.co/Y6mO57y1WU"
        },
        {
            "author_id": "2796840799",
            "created_at": "2015-09-19T21:00:27.000Z",
            "id": "645341708662648832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praticantes de mountain bike voltam a ser assaltados no Parque Nacional da Tijuca: Quatro praticantes de mount... http://t.co/V7MbINI4PM"
        },
        {
            "author_id": "60628582",
            "created_at": "2015-09-19T21:00:26.000Z",
            "id": "645341703751143424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praticantes de mountain bike voltam a ser assaltados no Parque Nacional da Tijuca: Quatro praticantes de mount... http://t.co/gBmZmorPMH"
        },
        {
            "author_id": "399050787",
            "created_at": "2015-09-19T21:00:25.000Z",
            "id": "645341697082130433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praticantes de mountain bike voltam a ser assaltados no Parque Nacional da Tijuca: Quatro praticantes de mount... http://t.co/wvKH54bjZ9"
        },
        {
            "author_id": "1912612958",
            "created_at": "2015-09-19T21:00:19.000Z",
            "id": "645341674051244032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praticantes de mountain bike voltam a ser assaltados no Parque Nacional da Tijuca: Quatro praticantes de mount... http://t.co/ZdmqbbMihz"
        },
        {
            "author_id": "1666338967",
            "created_at": "2015-09-19T21:00:18.000Z",
            "id": "645341668032385024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praticantes de mountain bike voltam a ser assaltados no Parque Nacional da Tijuca: Quatro praticantes de mount... http://t.co/R2g2liIXXC"
        },
        {
            "author_id": "543773573",
            "created_at": "2015-09-19T21:00:15.000Z",
            "id": "645341654862295040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praticantes de mountain bike voltam a ser assaltados no Parque Nacional da Tijuca: Quatro praticantes de mount... http://t.co/LAWkeqMqxf"
        },
        {
            "author_id": "501354567",
            "created_at": "2015-09-19T21:00:13.000Z",
            "id": "645341649187377152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praticantes de mountain bike voltam a ser assaltados no Parque Nacional da Tijuca: Quatro praticantes de mount... http://t.co/rrV1fzxXZk"
        },
        {
            "author_id": "235447243",
            "created_at": "2015-09-19T21:00:11.000Z",
            "id": "645341638655504384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Ch\u00e9] Praticantes de mountain bike voltam a ser assaltados no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/z2se4nimvZ"
        },
        {
            "author_id": "3405602177",
            "created_at": "2015-09-19T20:26:46.000Z",
            "id": "645333230909042688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Ensenada de Utr\u00eda #destinoChoc\u00f3 http://t.co/a74pYyQm5x"
        },
        {
            "author_id": "59368328",
            "created_at": "2015-09-19T20:19:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24444444,
                        -22.96305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "645331518223728640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu cachu !!! \n#cachudasalmas #cortaramaAguadacachu @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/ZYn1FYmAZY"
        },
        {
            "author_id": "126671571",
            "created_at": "2015-09-19T20:16:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98565325,
                        -22.44868217
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "645330567190454273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado de sol \ud83c\udf1e\ud83d\udc4a\ud83d\udc4f\u2708 (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ) https://t.co/L8XKu7Eo8c http://t.co/PPH4Y4EbtF"
        },
        {
            "author_id": "311548363",
            "created_at": "2015-09-19T19:34:23.000Z",
            "id": "645320047498559489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/WC7TlkdW3I"
        },
        {
            "author_id": "167061280",
            "created_at": "2015-09-19T19:33:28.000Z",
            "id": "645319815599685632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turist\u00f5es no Maranh\u00e3o !! @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/doYtyvTlgP"
        },
        {
            "author_id": "39387692",
            "created_at": "2015-09-19T19:27:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 48,
                        "username": "Balera"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.8407766,
                        -15.65001775
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "645318229662019585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Represa Santa Maria, dentro do parque nacional! @balera #strava #stravabrasil #cannondale\u2026 https://t.co/iKb3uo9EYz"
        },
        {
            "author_id": "18771921",
            "created_at": "2015-09-19T19:17:48.000Z",
            "id": "645315873343938561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Putz, esqueci o filtro solar. @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/alubtrjlhw"
        },
        {
            "author_id": "379951860",
            "created_at": "2015-09-19T19:09:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "infoambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "645313812397211648",
            "in_reply_to_user_id": "14077645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @infoambiental \"Em #projeto de 'repovoamento', #macacos #bugios s\u00e3o introduzidos no #ParqueNacionaldaTijuca\"  http://t.co/s5Ub8AN0pF"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2015-09-19T19:06:03.000Z",
            "id": "645312918381268992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca\"  http://t.co/IeQck22Rog"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2015-09-19T18:55:05.000Z",
            "id": "645310156532637696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/QYZjnS7sED http://t.co/whNRzP9vZL"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2015-09-19T18:52:07.000Z",
            "id": "645309411712339968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/mdYh8ojbKU"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-09-19T18:51:52.000Z",
            "id": "645309346855841792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/eOdRjTgg1N"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-09-19T18:51:50.000Z",
            "id": "645309339129909248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/HTvrR9fbBO"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-09-19T18:51:36.000Z",
            "id": "645309280199966721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/4Lta2UmXeX"
        },
        {
            "author_id": "94434404",
            "created_at": "2015-09-19T18:51:16.000Z",
            "id": "645309195055554560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/Nvig0jsQvV"
        },
        {
            "author_id": "2599902176",
            "created_at": "2015-09-19T18:26:48.000Z",
            "id": "645303041197916160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/XbmRE4kT7b"
        },
        {
            "author_id": "2927485864",
            "created_at": "2015-09-19T18:26:44.000Z",
            "id": "645303023720202241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/WaadfXHI9Q"
        },
        {
            "author_id": "344845925",
            "created_at": "2015-09-19T18:26:12.000Z",
            "id": "645302890299437056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/p1GKSaUiYP"
        },
        {
            "author_id": "2882960439",
            "created_at": "2015-09-19T18:26:11.000Z",
            "id": "645302885475971073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/1Gqx470oj3"
        },
        {
            "author_id": "2883027340",
            "created_at": "2015-09-19T18:26:10.000Z",
            "id": "645302880618938368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/dbgNalFIVh"
        },
        {
            "author_id": "2882978055",
            "created_at": "2015-09-19T18:26:09.000Z",
            "id": "645302874965016576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/KvvL28C08Z"
        },
        {
            "author_id": "2883035225",
            "created_at": "2015-09-19T18:26:06.000Z",
            "id": "645302865343332352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/K1LWNU4kqm"
        },
        {
            "author_id": "2936911234",
            "created_at": "2015-09-19T18:26:06.000Z",
            "id": "645302863145517056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/EF0Wfm8k4i"
        },
        {
            "author_id": "2932558360",
            "created_at": "2015-09-19T18:26:05.000Z",
            "id": "645302859991355392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/VT6fcs1bG0"
        },
        {
            "author_id": "2932370213",
            "created_at": "2015-09-19T18:26:04.000Z",
            "id": "645302855088214016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/8ULCbXfqwR"
        },
        {
            "author_id": "2929596443",
            "created_at": "2015-09-19T18:26:02.000Z",
            "id": "645302846812872704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/Ybk7Yo5DO2"
        },
        {
            "author_id": "2923624162",
            "created_at": "2015-09-19T18:26:01.000Z",
            "id": "645302842509516800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/8GeFVyG8xT"
        },
        {
            "author_id": "2885670803",
            "created_at": "2015-09-19T18:25:59.000Z",
            "id": "645302834255167488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/c2Pn9bPnoq"
        },
        {
            "author_id": "2885687968",
            "created_at": "2015-09-19T18:25:58.000Z",
            "id": "645302832057290752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/HQGZr9P77s"
        },
        {
            "author_id": "553206783",
            "created_at": "2015-09-19T18:25:58.000Z",
            "id": "645302829947551745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/rhVxX1mDcV"
        },
        {
            "author_id": "519101154",
            "created_at": "2015-09-19T18:25:57.000Z",
            "id": "645302827812696064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/PyhKzgvfOf"
        },
        {
            "author_id": "571173939",
            "created_at": "2015-09-19T18:25:57.000Z",
            "id": "645302825862365184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/tAilgJfBHh"
        },
        {
            "author_id": "553139964",
            "created_at": "2015-09-19T18:25:57.000Z",
            "id": "645302824062971904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/UEmVmsROTB"
        },
        {
            "author_id": "554023987",
            "created_at": "2015-09-19T18:25:56.000Z",
            "id": "645302821970010116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/T2tY8gjLGt"
        },
        {
            "author_id": "553259526",
            "created_at": "2015-09-19T18:25:56.000Z",
            "id": "645302820032245760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/DYDu3MWHX7"
        },
        {
            "author_id": "556450610",
            "created_at": "2015-09-19T18:25:55.000Z",
            "id": "645302818274828288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/aB6O7pZZIT"
        },
        {
            "author_id": "603188446",
            "created_at": "2015-09-19T18:25:55.000Z",
            "id": "645302816542556160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/VxaTh2aIZD"
        },
        {
            "author_id": "595971982",
            "created_at": "2015-09-19T18:25:54.000Z",
            "id": "645302814743224320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/Jtj0NtNLk5"
        },
        {
            "author_id": "595573001",
            "created_at": "2015-09-19T18:25:54.000Z",
            "id": "645302812872544256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/vssSxNdtYE"
        },
        {
            "author_id": "602225449",
            "created_at": "2015-09-19T18:25:53.000Z",
            "id": "645302811094183936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/5q1q2nVaHq"
        },
        {
            "author_id": "60638939",
            "created_at": "2015-09-19T18:25:53.000Z",
            "id": "645302809433247744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/fTmTnKY6uP"
        },
        {
            "author_id": "519131318",
            "created_at": "2015-09-19T18:25:53.000Z",
            "id": "645302807474540544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/zcBXe2grIz"
        },
        {
            "author_id": "71035750",
            "created_at": "2015-09-19T18:25:52.000Z",
            "id": "645302805511585792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/WfynYhDBJk"
        },
        {
            "author_id": "249033016",
            "created_at": "2015-09-19T18:25:52.000Z",
            "id": "645302803779338241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/GkWcUdrrOS"
        },
        {
            "author_id": "2711967103",
            "created_at": "2015-09-19T18:25:51.000Z",
            "id": "645302800193196033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/Vn80RTtImM"
        },
        {
            "author_id": "2548316064",
            "created_at": "2015-09-19T18:25:50.000Z",
            "id": "645302798402215936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/Hwk19PJI18"
        },
        {
            "author_id": "595936951",
            "created_at": "2015-09-19T18:25:50.000Z",
            "id": "645302794899984384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/i07JT6kora"
        },
        {
            "author_id": "323799253",
            "created_at": "2015-09-19T18:25:48.000Z",
            "id": "645302789187342336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/yPeqJnFCpt"
        },
        {
            "author_id": "501162827",
            "created_at": "2015-09-19T18:25:48.000Z",
            "id": "645302787769692160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/0Dk2w5QG0z"
        },
        {
            "author_id": "398248847",
            "created_at": "2015-09-19T18:25:47.000Z",
            "id": "645302785676709888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/UbG9GwGlV1"
        },
        {
            "author_id": "61012298",
            "created_at": "2015-09-19T18:25:47.000Z",
            "id": "645302783831244801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/nWpiMAjosX"
        },
        {
            "author_id": "549652253",
            "created_at": "2015-09-19T18:25:47.000Z",
            "id": "645302782589702144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/gtSSpesNrc"
        },
        {
            "author_id": "90700618",
            "created_at": "2015-09-19T18:25:46.000Z",
            "id": "645302778571591680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/GAM9sSPliI"
        },
        {
            "author_id": "323862373",
            "created_at": "2015-09-19T18:25:45.000Z",
            "id": "645302776772227072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/YnhbVwh7k3"
        },
        {
            "author_id": "605787353",
            "created_at": "2015-09-19T18:25:45.000Z",
            "id": "645302775081889792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/5szVd4RnFq"
        },
        {
            "author_id": "554804056",
            "created_at": "2015-09-19T18:25:44.000Z",
            "id": "645302771286052864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/kELVRa2TWG"
        },
        {
            "author_id": "3333295042",
            "created_at": "2015-09-19T18:25:42.000Z",
            "id": "645302763421765634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/R0AqJFwoo7"
        },
        {
            "author_id": "1024862065",
            "created_at": "2015-09-19T18:25:41.000Z",
            "id": "645302759374196736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/HzVYDzwZPx"
        },
        {
            "author_id": "1024914750",
            "created_at": "2015-09-19T18:25:41.000Z",
            "id": "645302757629386752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/Ej6NNxUx7E"
        },
        {
            "author_id": "442226882",
            "created_at": "2015-09-19T18:25:40.000Z",
            "id": "645302753992900608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/1AZ1PBIQZD"
        },
        {
            "author_id": "433352012",
            "created_at": "2015-09-19T18:25:39.000Z",
            "id": "645302752109682688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/hbgTAptNsE"
        },
        {
            "author_id": "605722398",
            "created_at": "2015-09-19T18:25:39.000Z",
            "id": "645302750411001857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/PNDUX6Dyg5"
        },
        {
            "author_id": "3333188655",
            "created_at": "2015-09-19T18:25:39.000Z",
            "id": "645302748339015680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/FahN2HkiKv"
        },
        {
            "author_id": "562079355",
            "created_at": "2015-09-19T18:25:38.000Z",
            "id": "645302746577420290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/1wuHWScPeQ"
        },
        {
            "author_id": "3333244707",
            "created_at": "2015-09-19T18:25:37.000Z",
            "id": "645302740923514880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/bgeEQc7tam"
        },
        {
            "author_id": "519205659",
            "created_at": "2015-09-19T18:25:36.000Z",
            "id": "645302738956320768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/PHR5Gzwf6r"
        },
        {
            "author_id": "553042189",
            "created_at": "2015-09-19T18:25:36.000Z",
            "id": "645302737094078464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/4XMglg5CUG"
        },
        {
            "author_id": "581317349",
            "created_at": "2015-09-19T18:25:35.000Z",
            "id": "645302734028050432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/3hu5bcKaDl"
        },
        {
            "author_id": "887573575",
            "created_at": "2015-09-19T18:25:34.000Z",
            "id": "645302730349670400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/kI35YjHgrs"
        },
        {
            "author_id": "553927814",
            "created_at": "2015-09-19T18:25:34.000Z",
            "id": "645302728470560768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/XPivXPwRNL"
        },
        {
            "author_id": "587061594",
            "created_at": "2015-09-19T18:25:33.000Z",
            "id": "645302726629285888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/xPguss1TVJ"
        },
        {
            "author_id": "279513564",
            "created_at": "2015-09-19T18:25:32.000Z",
            "id": "645302722787315712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/a70I1PuwMj"
        },
        {
            "author_id": "256150570",
            "created_at": "2015-09-19T18:25:32.000Z",
            "id": "645302719171854336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/Jt2m4dPbZo"
        },
        {
            "author_id": "340924404",
            "created_at": "2015-09-19T18:25:31.000Z",
            "id": "645302716676202496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/8tijvrZihf"
        },
        {
            "author_id": "60894191",
            "created_at": "2015-09-19T18:25:31.000Z",
            "id": "645302714830688256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/bCQlVdIu8L"
        },
        {
            "author_id": "60892031",
            "created_at": "2015-09-19T18:25:30.000Z",
            "id": "645302712955891712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/0eXXm8fQaz"
        },
        {
            "author_id": "90712586",
            "created_at": "2015-09-19T18:25:30.000Z",
            "id": "645302711248752640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/QZB94v7taU"
        },
        {
            "author_id": "91017708",
            "created_at": "2015-09-19T18:25:29.000Z",
            "id": "645302709424250880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/aWBR4VsOdn"
        },
        {
            "author_id": "547875249",
            "created_at": "2015-09-19T18:25:29.000Z",
            "id": "645302707369021440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/CeQbyZGc08"
        },
        {
            "author_id": "517882342",
            "created_at": "2015-09-19T18:25:28.000Z",
            "id": "645302705548734466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/MNyFPXNobr"
        },
        {
            "author_id": "358233332",
            "created_at": "2015-09-19T18:25:28.000Z",
            "id": "645302703673884681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/oU0YgJTwt2"
        },
        {
            "author_id": "60302023",
            "created_at": "2015-09-19T18:25:27.000Z",
            "id": "645302701937442816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/REt2Ni8MaK"
        },
        {
            "author_id": "556465630",
            "created_at": "2015-09-19T18:25:26.000Z",
            "id": "645302697919315968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/oFb9qGh3jP"
        },
        {
            "author_id": "447312095",
            "created_at": "2015-09-19T18:25:26.000Z",
            "id": "645302695989874688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/r6oq6VtFqb"
        },
        {
            "author_id": "540512365",
            "created_at": "2015-09-19T18:25:26.000Z",
            "id": "645302694148706304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/CBVu8IQI78"
        },
        {
            "author_id": "90482983",
            "created_at": "2015-09-19T18:25:25.000Z",
            "id": "645302692147892224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/EK9UEF2DOH"
        },
        {
            "author_id": "60630952",
            "created_at": "2015-09-19T18:25:25.000Z",
            "id": "645302689971048448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/QIeBdLiU11"
        },
        {
            "author_id": "456156157",
            "created_at": "2015-09-19T18:25:24.000Z",
            "id": "645302686015844352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/mA7735WJZB"
        },
        {
            "author_id": "90610482",
            "created_at": "2015-09-19T18:25:23.000Z",
            "id": "645302684304609281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/5coAbI1UdJ"
        },
        {
            "author_id": "91921575",
            "created_at": "2015-09-19T18:25:23.000Z",
            "id": "645302681997721600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/4Yd9ZCVQQd"
        },
        {
            "author_id": "499388922",
            "created_at": "2015-09-19T18:25:22.000Z",
            "id": "645302680135405568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/NhGVlYOKqq"
        },
        {
            "author_id": "519660350",
            "created_at": "2015-09-19T18:25:22.000Z",
            "id": "645302677350412288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/mDn52U0SNA"
        },
        {
            "author_id": "96476327",
            "created_at": "2015-09-19T18:25:20.000Z",
            "id": "645302669737771008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/Co5VkcSKFd"
        },
        {
            "author_id": "2665980541",
            "created_at": "2015-09-19T18:25:13.000Z",
            "id": "645302639664566272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/9orkoJvxHH"
        },
        {
            "author_id": "3306271169",
            "created_at": "2015-09-19T18:24:53.000Z",
            "id": "645302557712121856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/KAXhsjjFsy"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2015-09-19T18:24:50.000Z",
            "id": "645302543073939456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/HizVoWALLI"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2015-09-19T18:24:50.000Z",
            "id": "645302542843293696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/trQ7VsvNYQ"
        },
        {
            "author_id": "327610446",
            "created_at": "2015-09-19T18:24:47.000Z",
            "id": "645302530587521024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/2AeczFXkZA"
        },
        {
            "author_id": "3245702993",
            "created_at": "2015-09-19T18:24:45.000Z",
            "id": "645302524254093312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/eBZOWJsA1x"
        },
        {
            "author_id": "1877161100",
            "created_at": "2015-09-19T18:24:33.000Z",
            "id": "645302472722898944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/MXLZ2Mm87E"
        },
        {
            "author_id": "2514005886",
            "created_at": "2015-09-19T18:24:24.000Z",
            "id": "645302435074863104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/WDnG55NwAs"
        },
        {
            "author_id": "2895160665",
            "created_at": "2015-09-19T18:24:22.000Z",
            "id": "645302425960607744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/9gNRgACR8w"
        },
        {
            "author_id": "379843268",
            "created_at": "2015-09-19T18:24:19.000Z",
            "id": "645302416145952768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/JYEPgTiTrB"
        },
        {
            "author_id": "3436208813",
            "created_at": "2015-09-19T18:24:19.000Z",
            "id": "645302413688111104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/uouKfwTna4"
        },
        {
            "author_id": "3363157965",
            "created_at": "2015-09-19T18:24:17.000Z",
            "id": "645302407832834048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/sILLPlsh76"
        },
        {
            "author_id": "3044749282",
            "created_at": "2015-09-19T18:24:17.000Z",
            "id": "645302404510957568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/iyWyp7mt4x"
        },
        {
            "author_id": "3043769320",
            "created_at": "2015-09-19T18:24:14.000Z",
            "id": "645302393366687744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/LTDswTv8Cj"
        },
        {
            "author_id": "2943711393",
            "created_at": "2015-09-19T18:24:11.000Z",
            "id": "645302381723258880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/Ze23OdA9JR"
        },
        {
            "author_id": "3030412372",
            "created_at": "2015-09-19T18:24:10.000Z",
            "id": "645302376459431936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/OfKUWRkbE5"
        },
        {
            "author_id": "2959556410",
            "created_at": "2015-09-19T18:23:57.000Z",
            "id": "645302321367265280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/ahWMTFIqLk"
        },
        {
            "author_id": "3374432975",
            "created_at": "2015-09-19T18:23:34.000Z",
            "id": "645302225569341441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/0XQpi5V687"
        },
        {
            "author_id": "297559527",
            "created_at": "2015-09-19T18:23:32.000Z",
            "id": "645302219143671808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/otx6qLJvoO"
        },
        {
            "author_id": "2956518639",
            "created_at": "2015-09-19T18:23:28.000Z",
            "id": "645302201452134401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/0hNLIic0oA"
        },
        {
            "author_id": "2906991760",
            "created_at": "2015-09-19T18:23:28.000Z",
            "id": "645302199266865152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/M1eMPouPwo"
        },
        {
            "author_id": "105766729",
            "created_at": "2015-09-19T18:23:25.000Z",
            "id": "645302188550455296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/q9t8q5OlqE"
        },
        {
            "author_id": "89366133",
            "created_at": "2015-09-19T18:23:07.000Z",
            "id": "645302114474823680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/GUhb2ARtIC"
        },
        {
            "author_id": "2918471495",
            "created_at": "2015-09-19T18:23:07.000Z",
            "id": "645302112524439552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/SidPmpbx1j"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2015-09-19T18:23:06.000Z",
            "id": "645302110125363200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/Hk7Rb70nZ8"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-09-19T18:23:04.000Z",
            "id": "645302099140476929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/Ah6UmmpjBu"
        },
        {
            "author_id": "2903839774",
            "created_at": "2015-09-19T18:22:56.000Z",
            "id": "645302065581813760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/p034D1sBUp"
        },
        {
            "author_id": "3091427583",
            "created_at": "2015-09-19T18:22:49.000Z",
            "id": "645302038008479744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/RRgXPeNx5m"
        },
        {
            "author_id": "3060276143",
            "created_at": "2015-09-19T18:22:49.000Z",
            "id": "645302037773611008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/uUVMJz7YHU"
        },
        {
            "author_id": "184866614",
            "created_at": "2015-09-19T18:22:48.000Z",
            "id": "645302032966901760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/KRLd57LyX3"
        },
        {
            "author_id": "2898468207",
            "created_at": "2015-09-19T18:22:39.000Z",
            "id": "645301995104931840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/6Oa8r8kzcw"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2015-09-19T18:22:21.000Z",
            "id": "645301921276805120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/N3c4wzo2Ix"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2015-09-19T18:20:57.000Z",
            "id": "645301566082183168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/QrSbf0VHuV"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2015-09-19T18:20:38.000Z",
            "id": "645301486390382592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/jbRDH5aqFk"
        },
        {
            "author_id": "835815438",
            "created_at": "2015-09-19T18:17:02.000Z",
            "id": "645300582656274432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/kl1jrkvZYL"
        },
        {
            "author_id": "46429083",
            "created_at": "2015-09-19T18:15:09.000Z",
            "id": "645300106116268032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/plurwh5M2B"
        },
        {
            "author_id": "2179670133",
            "created_at": "2015-09-19T18:15:05.000Z",
            "id": "645300090890924033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/YUcrz4Y5gE"
        },
        {
            "author_id": "198322207",
            "created_at": "2015-09-19T18:15:04.000Z",
            "id": "645300087237705728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/0i3YF6fder"
        },
        {
            "author_id": "914211307",
            "created_at": "2015-09-19T18:15:03.000Z",
            "id": "645300084704346112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/S3gr2oueV6"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2015-09-19T18:13:43.000Z",
            "id": "645299745481580544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/EJVDzWUKju"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2015-09-19T18:13:21.000Z",
            "id": "645299654913949696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/xSuHSElfSL"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2015-09-19T18:13:01.000Z",
            "id": "645299570860126208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/SjxFQFkqEl"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2015-09-19T18:11:30.000Z",
            "id": "645299190277410816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/wRq3D45loR"
        },
        {
            "author_id": "1571352763",
            "created_at": "2015-09-19T18:11:20.000Z",
            "id": "645299148498071553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional de Ferias http://t.co/0rrr53VIzb"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2015-09-19T18:11:13.000Z",
            "id": "645299120106672128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/SvwzQ0mtWo"
        },
        {
            "author_id": "60628582",
            "created_at": "2015-09-19T18:05:31.000Z",
            "id": "645297684035694592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/IjmznZXwdD"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2015-09-19T18:05:29.000Z",
            "id": "645297676028801024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/wcOZIxAaye"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2015-09-19T18:05:23.000Z",
            "id": "645297649692733440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/YVcuOQAY3W"
        },
        {
            "author_id": "2782511214",
            "created_at": "2015-09-19T18:05:23.000Z",
            "id": "645297648807706624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/4sctqMnCn2"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2015-09-19T18:05:20.000Z",
            "id": "645297638326165505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/hcfYOrMfKX"
        },
        {
            "author_id": "2298757154",
            "created_at": "2015-09-19T18:05:12.000Z",
            "id": "645297602355855360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/VZydG4pY81"
        },
        {
            "author_id": "2351800271",
            "created_at": "2015-09-19T18:04:53.000Z",
            "id": "645297525927243776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/s7zz5LNvB6"
        },
        {
            "author_id": "2750912598",
            "created_at": "2015-09-19T18:04:53.000Z",
            "id": "645297522462748672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/V7QU7HQlUS"
        },
        {
            "author_id": "58259508",
            "created_at": "2015-09-19T18:04:50.000Z",
            "id": "645297511763017728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/Opj0T425yo"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2015-09-19T18:04:49.000Z",
            "id": "645297508411797505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/x8QVq76Wz1"
        },
        {
            "author_id": "2269268624",
            "created_at": "2015-09-19T18:04:49.000Z",
            "id": "645297507010920449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/xqU8IhDMeR"
        },
        {
            "author_id": "2743364108",
            "created_at": "2015-09-19T18:04:43.000Z",
            "id": "645297482725912581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/eLZVNRh9nu"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2015-09-19T18:04:40.000Z",
            "id": "645297467869691904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/pqnbfuLxbV"
        },
        {
            "author_id": "2730722887",
            "created_at": "2015-09-19T18:04:37.000Z",
            "id": "645297456977047553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/ENxvw8yCqR"
        },
        {
            "author_id": "2737593433",
            "created_at": "2015-09-19T18:04:36.000Z",
            "id": "645297452698873857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/0wzTisrojY"
        },
        {
            "author_id": "221024541",
            "created_at": "2015-09-19T18:04:35.000Z",
            "id": "645297448957546497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/drKfltk1Uq"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-09-19T18:04:34.000Z",
            "id": "645297444763271168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/QAv1uzUDUq"
        },
        {
            "author_id": "2681636855",
            "created_at": "2015-09-19T18:04:34.000Z",
            "id": "645297443949547520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/9d5yyiuo6Q"
        },
        {
            "author_id": "3104927087",
            "created_at": "2015-09-19T18:04:15.000Z",
            "id": "645297364719259653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BBC Brasil - Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/SISaabFR3d"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2015-09-19T18:03:54.000Z",
            "id": "645297278245146624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#hu3b3t Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural... http://t.co/sBXwmuqGoH"
        },
        {
            "author_id": "2668132136",
            "created_at": "2015-09-19T18:03:46.000Z",
            "id": "645297244057407488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/A6FBo8Asi3"
        },
        {
            "author_id": "2598057540",
            "created_at": "2015-09-19T18:03:46.000Z",
            "id": "645297241234604032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/F62CEfoKyl"
        },
        {
            "author_id": "2328967068",
            "created_at": "2015-09-19T18:03:43.000Z",
            "id": "645297232208461825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/M6JmNUqW4j"
        },
        {
            "author_id": "66722502",
            "created_at": "2015-09-19T18:03:42.000Z",
            "id": "645297227141767168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/oc8V1EnfDu"
        },
        {
            "author_id": "2658899240",
            "created_at": "2015-09-19T18:03:41.000Z",
            "id": "645297224386129922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/kjUw7sQ5th"
        },
        {
            "author_id": "2590535478",
            "created_at": "2015-09-19T18:03:36.000Z",
            "id": "645297200138862592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/V2cge36Xu4"
        },
        {
            "author_id": "168508950",
            "created_at": "2015-09-19T18:03:34.000Z",
            "id": "645297193419603968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/hUopQkLcBc"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2015-09-19T18:03:34.000Z",
            "id": "645297192081555456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Gro... http://t.co/oryJNtSJ5d"
        },
        {
            "author_id": "2609570232",
            "created_at": "2015-09-19T18:03:32.000Z",
            "id": "645297183613280257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/2jhkzuG4an"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2015-09-19T18:03:26.000Z",
            "id": "645297158837526528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/KxT4AH9Ewm"
        },
        {
            "author_id": "2580465402",
            "created_at": "2015-09-19T18:03:26.000Z",
            "id": "645297158770438145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/si0eJc1f0G"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2015-09-19T18:03:19.000Z",
            "id": "645297132006543360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(G1) Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Gr... http://t.co/qQP1JByNPw"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2015-09-19T18:03:16.000Z",
            "id": "645297116399538176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/yDYiNxvv8i"
        },
        {
            "author_id": "2493397718",
            "created_at": "2015-09-19T18:03:12.000Z",
            "id": "645297099244875777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/gLAZPC9GTv"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2015-09-19T18:03:12.000Z",
            "id": "645297098598936576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/fewYLfYezg"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2015-09-19T18:03:04.000Z",
            "id": "645297067347197952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rt1 Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Gr... http://t.co/VCg60VmRiW"
        },
        {
            "author_id": "2581692673",
            "created_at": "2015-09-19T18:02:49.000Z",
            "id": "645297005141454848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/BUJbykM6GR"
        },
        {
            "author_id": "2544963258",
            "created_at": "2015-09-19T18:02:37.000Z",
            "id": "645296954591678464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/ZVm01vHCY3"
        },
        {
            "author_id": "2555731568",
            "created_at": "2015-09-19T18:02:31.000Z",
            "id": "645296928545050625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/0tPWiYteVn"
        },
        {
            "author_id": "2544867270",
            "created_at": "2015-09-19T18:02:29.000Z",
            "id": "645296918600388608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/qPHYzJrPuC"
        },
        {
            "author_id": "2548838815",
            "created_at": "2015-09-19T18:02:28.000Z",
            "id": "645296917493100544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/TyLJXCYFvW"
        },
        {
            "author_id": "2553136296",
            "created_at": "2015-09-19T18:02:28.000Z",
            "id": "645296916633292800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/scsHycEd9t"
        },
        {
            "author_id": "211965332",
            "created_at": "2015-09-19T18:02:26.000Z",
            "id": "645296909440057344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/KBugbtZvb4"
        },
        {
            "author_id": "2529809010",
            "created_at": "2015-09-19T18:02:24.000Z",
            "id": "645296897926656000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/GeOeHr31Q5"
        },
        {
            "author_id": "2525894232",
            "created_at": "2015-09-19T18:02:23.000Z",
            "id": "645296895464570884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/yJ3eQRQZPe"
        },
        {
            "author_id": "2235591820",
            "created_at": "2015-09-19T18:02:22.000Z",
            "id": "645296893031903233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/jHVsKLhQTz"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2015-09-19T18:02:16.000Z",
            "id": "645296863864709121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/uEXsprh8Bd"
        },
        {
            "author_id": "2326078974",
            "created_at": "2015-09-19T18:02:06.000Z",
            "id": "645296824434032640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/YcEI6M5kBI"
        },
        {
            "author_id": "2496428383",
            "created_at": "2015-09-19T18:02:06.000Z",
            "id": "645296823783940096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/ycCz3f87Th"
        },
        {
            "author_id": "51414473",
            "created_at": "2015-09-19T18:02:01.000Z",
            "id": "645296803911454720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "BBC Brasil - Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/ZZxbQ1VdOw"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2015-09-19T18:01:55.000Z",
            "id": "645296776598032385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/mdYh8ojbKU"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2015-09-19T18:01:49.000Z",
            "id": "645296752212312065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/9iZM956vty"
        },
        {
            "author_id": "372609871",
            "created_at": "2015-09-19T18:01:45.000Z",
            "id": "645296735628079104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/tXYfMFh42s"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2015-09-19T18:01:45.000Z",
            "id": "645296734571073537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/TVUjwLNJM5"
        },
        {
            "author_id": "2500430823",
            "created_at": "2015-09-19T18:01:40.000Z",
            "id": "645296716464320513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/tp6ym5q7ab"
        },
        {
            "author_id": "2150908993",
            "created_at": "2015-09-19T18:01:40.000Z",
            "id": "645296712949477376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/jxOH3Ko4Kl"
        },
        {
            "author_id": "2196556573",
            "created_at": "2015-09-19T18:01:39.000Z",
            "id": "645296708738387968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/c9NPlI1FgN"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2015-09-19T18:01:38.000Z",
            "id": "645296706708312064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/IkxwerrMMx"
        },
        {
            "author_id": "986556253",
            "created_at": "2015-09-19T18:01:14.000Z",
            "id": "645296604207968257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/JMBDQEnd3a"
        },
        {
            "author_id": "2951983415",
            "created_at": "2015-09-19T18:01:06.000Z",
            "id": "645296573409157121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/exY9dMftg3"
        },
        {
            "author_id": "2358490339",
            "created_at": "2015-09-19T18:00:44.000Z",
            "id": "645296480920535040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/xOIyzzmvJi"
        },
        {
            "author_id": "354462356",
            "created_at": "2015-09-19T18:00:39.000Z",
            "id": "645296457902198784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/9tBNDtGnkf"
        },
        {
            "author_id": "2906856627",
            "created_at": "2015-09-19T18:00:38.000Z",
            "id": "645296453364002816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/y9EMjBVjew"
        },
        {
            "author_id": "26653577",
            "created_at": "2015-09-19T18:00:36.000Z",
            "id": "645296447953305600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/WWCfrR8RjM"
        },
        {
            "author_id": "2333927869",
            "created_at": "2015-09-19T18:00:24.000Z",
            "id": "645296396656967680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/T7J2iOYA4Q"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2015-09-19T18:00:23.000Z",
            "id": "645296389828640768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/HPyma8PwaB"
        },
        {
            "author_id": "2241225858",
            "created_at": "2015-09-19T18:00:19.000Z",
            "id": "645296373688995840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/Bg2rNVIAfY"
        },
        {
            "author_id": "2322802855",
            "created_at": "2015-09-19T18:00:13.000Z",
            "id": "645296350427418624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/gaueu4wQEH"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2015-09-19T18:00:11.000Z",
            "id": "645296341963247616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/4aqfBXkOPG"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2015-09-19T18:00:08.000Z",
            "id": "645296330395381760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/atFVFwMJcW"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2015-09-19T18:00:07.000Z",
            "id": "645296324619800576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/XAOJwne9MU"
        },
        {
            "author_id": "1355417316",
            "created_at": "2015-09-19T18:00:01.000Z",
            "id": "645296299189760001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/quZ6BgnlsH"
        },
        {
            "author_id": "323405199",
            "created_at": "2015-09-19T17:59:57.000Z",
            "id": "645296284690067456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/V9MFHAeoU9"
        },
        {
            "author_id": "51524447",
            "created_at": "2015-09-19T17:59:57.000Z",
            "id": "645296282802630656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/UdgGxVfHiX"
        },
        {
            "author_id": "555123635",
            "created_at": "2015-09-19T17:59:49.000Z",
            "id": "645296248807776256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/9UPGcD9GGj"
        },
        {
            "author_id": "2175037904",
            "created_at": "2015-09-19T17:59:48.000Z",
            "id": "645296242960896001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/aTXTJkjgpP"
        },
        {
            "author_id": "477797941",
            "created_at": "2015-09-19T17:59:47.000Z",
            "id": "645296240284987392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/vpl0G9zTeq"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2015-09-19T17:59:42.000Z",
            "id": "645296217816043520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/jJUrNLPmkI"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2015-09-19T17:59:38.000Z",
            "id": "645296201928081409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/53opF7kA27"
        },
        {
            "author_id": "2167061041",
            "created_at": "2015-09-19T17:59:38.000Z",
            "id": "645296201064013824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/KnYW0WUtat"
        },
        {
            "author_id": "1952149790",
            "created_at": "2015-09-19T17:59:34.000Z",
            "id": "645296188401434624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/lQFtHxNjo7"
        },
        {
            "author_id": "479004706",
            "created_at": "2015-09-19T17:59:30.000Z",
            "id": "645296171003416578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/wocAfef8qX"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2015-09-19T17:59:19.000Z",
            "id": "645296125071613952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/WuraiTeSid"
        },
        {
            "author_id": "1469930630",
            "created_at": "2015-09-19T17:59:10.000Z",
            "id": "645296085045346304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/d7VhjtzPjb"
        },
        {
            "author_id": "1737298886",
            "created_at": "2015-09-19T17:59:09.000Z",
            "id": "645296081417338880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/bhE6R787AS"
        },
        {
            "author_id": "345498470",
            "created_at": "2015-09-19T17:59:08.000Z",
            "id": "645296077793464320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/CoCdQlUT5h"
        },
        {
            "author_id": "1666338967",
            "created_at": "2015-09-19T17:59:07.000Z",
            "id": "645296072328253440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/EqyDoRtHCN"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2015-09-19T17:59:06.000Z",
            "id": "645296069652295680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/E5VfIL0FCk"
        },
        {
            "author_id": "1695154478",
            "created_at": "2015-09-19T17:59:05.000Z",
            "id": "645296063788683264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/wgAxXmxEOc"
        },
        {
            "author_id": "1686584336",
            "created_at": "2015-09-19T17:59:04.000Z",
            "id": "645296059179110401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/TpBPmV6TuT"
        },
        {
            "author_id": "1370241210",
            "created_at": "2015-09-19T17:59:02.000Z",
            "id": "645296052099125248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/Iybg5jl35Q"
        },
        {
            "author_id": "237028480",
            "created_at": "2015-09-19T17:59:00.000Z",
            "id": "645296045618925568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/uVHQdrXaop"
        },
        {
            "author_id": "104594993",
            "created_at": "2015-09-19T17:58:59.000Z",
            "id": "645296037435867136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/CQIhegboQz"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2015-09-19T17:58:55.000Z",
            "id": "645296024009904129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/CFmPhsu27B"
        },
        {
            "author_id": "1638942103",
            "created_at": "2015-09-19T17:58:50.000Z",
            "id": "645296001742278656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/8pQZDSMPrF"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2015-09-19T17:58:43.000Z",
            "id": "645295973007159297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/Aue9EtplU4"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2015-09-19T17:58:43.000Z",
            "id": "645295970868039680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/jStpRzegyU"
        },
        {
            "author_id": "871949941",
            "created_at": "2015-09-19T17:58:42.000Z",
            "id": "645295966308831232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/1eVUjSvsUE"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2015-09-19T17:58:36.000Z",
            "id": "645295943332446208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/yVIY4zQ3Qg"
        },
        {
            "author_id": "1434466621",
            "created_at": "2015-09-19T17:58:35.000Z",
            "id": "645295940480307200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/iunjg5ZGSr"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2015-09-19T17:58:29.000Z",
            "id": "645295911980040192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/NlqZIFET0G"
        },
        {
            "author_id": "246673509",
            "created_at": "2015-09-19T17:58:25.000Z",
            "id": "645295896360525825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/cKxqOPBFor"
        },
        {
            "author_id": "327593533",
            "created_at": "2015-09-19T17:58:25.000Z",
            "id": "645295896280731648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/reEWFzQPk7"
        },
        {
            "author_id": "424245466",
            "created_at": "2015-09-19T17:58:24.000Z",
            "id": "645295891864092672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/9BNhv9nxjM"
        },
        {
            "author_id": "178934101",
            "created_at": "2015-09-19T17:58:22.000Z",
            "id": "645295886218596353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/roCmUyEuvz"
        },
        {
            "author_id": "521406340",
            "created_at": "2015-09-19T17:58:17.000Z",
            "id": "645295864785731584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores americanos estudam r\u00e9pteis e anf\u00edbios em Sergipe: Pesquisa acontece no Monumento Natural Grota d... http://t.co/MtSGs87eCC"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-09-19T17:57:46.000Z",
            "id": "645295731830583296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nPesquisa acontece no Monumento Natural Grota do Angico. Equipe \u00e9 formada por 20 pesquisadores."
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2015-09-19T17:45:24.000Z",
            "id": "645292619807989760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GoodNews - Good News vai ao Parque Nacional Los Glaciares: http://t.co/y7gb4IewGB"
        },
        {
            "author_id": "226290054",
            "created_at": "2015-09-19T17:13:00.000Z",
            "id": "645284467704131584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia diferente, cheio de aventura e divers\u00e3o na caminhada realizada no \u201cParque Nacional Serra de Itabaiana\u201d.  http://t.co/X0rNGGll8b"
        },
        {
            "author_id": "51115952",
            "created_at": "2015-09-19T16:56:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92674892,
                        -15.73820005
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "645280427951919104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fugindo da rotina! \ud83d\udc12\ud83c\udf05\u270c #natureza #amigos #vibeboa #relax @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/MdHjt8OhQy"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2015-09-19T16:52:15.000Z",
            "id": "645279247163105281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca - http://t.co/4n2aTwl7Z5"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2015-09-19T16:04:44.000Z",
            "id": "645267286413176832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 25 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\" http://t.co/KHXQOb7Do2"
        },
        {
            "author_id": "51115952",
            "created_at": "2015-09-19T16:00:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92674892,
                        -15.73820005
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "645266318287998976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde boa! \u270c  #folga #sol #farofada #divers\u00e3o @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/GKSmST29MT"
        },
        {
            "author_id": "1462013550",
            "created_at": "2015-09-19T15:43:25.000Z",
            "id": "645261921415880705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo apaixonado em Parque Nacional Das Sempre Vivas Diamantina Mg http://t.co/0l1h6qyQqR"
        },
        {
            "author_id": "1394456568",
            "created_at": "2015-09-19T15:19:00.000Z",
            "id": "645255778689900544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 est\u00e1 de portas abertas para pesquisadores | WikiParques http://t.co/JeMQBUKKAW"
        },
        {
            "author_id": "118565825",
            "created_at": "2015-09-19T15:18:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 42,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27358908,
                        -22.96095155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "645255640592609281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha! \ud83d\udc63\ud83c\udf0e (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/1TpaC5XfW6"
        },
        {
            "author_id": "155308339",
            "created_at": "2015-09-19T14:52:29.000Z",
            "id": "645249103346180096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em \"repovoamento\", bugios voltam Parque da Tijuca: http://t.co/srOLoiIBmN"
        },
        {
            "author_id": "148035045",
            "created_at": "2015-09-19T14:48:09.000Z",
            "id": "645248013997203456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BBC Brasil - Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca... http://t.co/dHY8gu3l8j"
        },
        {
            "author_id": "148035045",
            "created_at": "2015-09-19T14:48:08.000Z",
            "id": "645248008720814080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BBC Brasil - Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca... http://t.co/4Xx2OdJ0tb"
        },
        {
            "author_id": "148035045",
            "created_at": "2015-09-19T14:48:06.000Z",
            "id": "645248000630108160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BBC Brasil - Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/VkqepuqFOD"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2015-09-19T14:38:35.000Z",
            "id": "645245607439958016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "#V\u00cdDEO: Assista ao momento em que 4 bugios conhecem seu novo lar: o Parque Nacional da Tijuca http://t.co/p9bLZbQo6g http://t.co/yPmnuNeyc9"
        },
        {
            "author_id": "320990443",
            "created_at": "2015-09-19T14:29:02.000Z",
            "id": "645243203931774977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 est\u00e1 de portas abertas para pesquisadores | WikiParques http://t.co/SzbGv51Mgu"
        },
        {
            "author_id": "2373410601",
            "created_at": "2015-09-19T14:06:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.9009724,
                        -3.84338212
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "645237480267059200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhaa...\ud83c\udf43\ud83c\udf3b\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\ude0c @ Parque Nacional De Ubajara - CE https://t.co/xJtwnFJY6O"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2015-09-19T13:45:18.000Z",
            "id": "645232197973200896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GoodNews - Good News vai ao Parque Nacional Los Glaciares: http://t.co/mFheqHpeM1"
        },
        {
            "author_id": "320961118",
            "created_at": "2015-09-19T13:10:58.000Z",
            "id": "645223558638137344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mochilando pelos #EstadosUnidos? O Parque Nacional de Bryce Canyon \u00e9 uma atra\u00e7\u00e3o natural imperd\u00edvel! http://t.co/bY28qKquAe"
        },
        {
            "author_id": "263300582",
            "created_at": "2015-09-19T13:00:58.000Z",
            "id": "645221040294002688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Pouco depois de a gaiola s... http://t.co/SaUfnwR6B7"
        },
        {
            "author_id": "2940050777",
            "created_at": "2015-09-19T12:47:14.000Z",
            "id": "645217586213351424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Pouco depois de a gaiola s... http://t.co/k98QzZ2wOq"
        },
        {
            "author_id": "2245364115",
            "created_at": "2015-09-19T12:47:14.000Z",
            "id": "645217584434974721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Pouco depois de a gaiola s... http://t.co/mUsEfetFEq"
        },
        {
            "author_id": "2245364115",
            "created_at": "2015-09-19T12:47:13.000Z",
            "id": "645217579150082049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Pouco depois de a gaiola s... http://t.co/eGIedpguC7"
        },
        {
            "author_id": "2790454409",
            "created_at": "2015-09-19T12:47:12.000Z",
            "id": "645217578567139328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Pouco depois de a gaiola s... http://t.co/AVcDnH8NKT"
        },
        {
            "author_id": "549478453",
            "created_at": "2015-09-19T12:47:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 129,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "645217575320682496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ambiente. Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Pouco d... http://t.co/FIRujVyg8w @folha."
        },
        {
            "author_id": "331652869",
            "created_at": "2015-09-19T12:47:11.000Z",
            "id": "645217571801665536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Pouco depois de a gaiola s... http://t.co/A6FPiaT9Qo"
        },
        {
            "author_id": "531613940",
            "created_at": "2015-09-19T12:47:10.000Z",
            "id": "645217569247334400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#meio ambiente Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/lNMTZgjAJQ"
        },
        {
            "author_id": "327595838",
            "created_at": "2015-09-19T12:47:09.000Z",
            "id": "645217565782839296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Pouco depois de a gaiola s... http://t.co/GAOcM53e8d"
        },
        {
            "author_id": "327597246",
            "created_at": "2015-09-19T12:47:08.000Z",
            "id": "645217557809467392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Pouco depois de a gaiola s... http://t.co/SsE0x7KOpW"
        },
        {
            "author_id": "327594007",
            "created_at": "2015-09-19T12:47:07.000Z",
            "id": "645217555527827456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Pouco depois de a gaiola s... http://t.co/sCSCf6LRhv"
        },
        {
            "author_id": "330829182",
            "created_at": "2015-09-19T12:47:02.000Z",
            "id": "645217535709724673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Zpq16hZpbK"
        },
        {
            "author_id": "788232638",
            "created_at": "2015-09-19T12:36:36.000Z",
            "id": "645214908968239104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT deigmar: Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/HBJM3iqxDV"
        },
        {
            "author_id": "22062059",
            "created_at": "2015-09-19T12:29:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43333333,
                        -25.68333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "645213158441926656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa #Igua\u00e7u #Iguaz\u00fa #fozdoigua\u00e7u #Cataratas #Selfie #Argentina @ Igua\u00e7u National Park https://t.co/HnBjlq5HOj"
        },
        {
            "author_id": "54542655",
            "created_at": "2015-09-19T12:29:30.000Z",
            "id": "645213120919666688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT deigmar: Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/WK76iv9d3T"
        },
        {
            "author_id": "46152686",
            "created_at": "2015-09-19T12:27:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 3,
                        "username": "LulyMoreira"
                    }
                ]
            },
            "id": "645212721403809792",
            "in_reply_to_user_id": "930572874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @LulyMoreira: Sa\u00edda e entrada de Teres\u00f3polis fechadas devido acidente com queda de poste pr\u00f3ximo parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "54542655",
            "created_at": "2015-09-19T12:27:08.000Z",
            "id": "645212528142888961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/WK76iv9d3T"
        },
        {
            "author_id": "2940050777",
            "created_at": "2015-09-19T12:24:09.000Z",
            "id": "645211776787746816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Pouco depois de a gaiola s... http://t.co/AXXbuXORFj"
        },
        {
            "author_id": "229623806",
            "created_at": "2015-09-19T12:24:09.000Z",
            "id": "645211774812160000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Pouco depois de a gaiola s... http://t.co/GCJQplDNhi"
        },
        {
            "author_id": "2789959307",
            "created_at": "2015-09-19T12:24:08.000Z",
            "id": "645211772798894080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Pouco depois de a gaiola s... http://t.co/RNQA9SvLuv"
        },
        {
            "author_id": "84973444",
            "created_at": "2015-09-19T12:24:08.000Z",
            "id": "645211771083485184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#personalizada1 Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Pouco depo... http://t.co/tTBZgHdiH9"
        },
        {
            "author_id": "2577958262",
            "created_at": "2015-09-19T12:24:07.000Z",
            "id": "645211767275032576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#betalab #RT Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Pouco depois ... http://t.co/hcVtSs7ipz"
        },
        {
            "author_id": "2734535420",
            "created_at": "2015-09-19T12:24:06.000Z",
            "id": "645211765240819712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Pouco depois de a gaiola s... http://t.co/aDFDrylDyf"
        },
        {
            "author_id": "930572874",
            "created_at": "2015-09-19T12:17:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 11,
                        "username": "terefmoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "645210163343966208",
            "in_reply_to_user_id": "46152686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeiSecaRJ @terefmoficial  Sa\u00edda e entrada de Teres\u00f3polis fechadas devido acidente com queda de poste pr\u00f3ximo parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "3156738161",
            "created_at": "2015-09-19T12:16:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 122,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "645209748283850752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Folha (BR) Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: ... http://t.co/rnD7Ukhfqg @Folha #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "3013461465",
            "created_at": "2015-09-19T12:15:55.000Z",
            "id": "645209705984356353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Pouco depois de a gaiola s... http://t.co/s4hXmzXbG9"
        },
        {
            "author_id": "2988315736",
            "created_at": "2015-09-19T12:15:53.000Z",
            "id": "645209696035405824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Pouco depois de a gaiola s... http://t.co/O3BrvIpMaI"
        },
        {
            "author_id": "605870928",
            "created_at": "2015-09-19T12:15:39.000Z",
            "id": "645209637906595843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#betacaralhudosan Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional d... http://t.co/GTtIuZMv5q #betacaralhudosan"
        },
        {
            "author_id": "2851945185",
            "created_at": "2015-09-19T12:15:17.000Z",
            "id": "645209542624604162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Pouco depois de a gaiola s... http://t.co/zNoQNYcUCQ"
        },
        {
            "author_id": "2789959307",
            "created_at": "2015-09-19T12:15:10.000Z",
            "id": "645209517039349760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Pouco depois de a gaiola s... http://t.co/yanBGP8lg7"
        },
        {
            "author_id": "2789959307",
            "created_at": "2015-09-19T12:15:08.000Z",
            "id": "645209506788470784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Pouco depois de a gaiola s... http://t.co/PFYFZlRsEk"
        },
        {
            "author_id": "2795384902",
            "created_at": "2015-09-19T12:14:59.000Z",
            "id": "645209468536401921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Operacaobetalab Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Pouco... http://t.co/aYSyornoJ5 #RT"
        },
        {
            "author_id": "2784762218",
            "created_at": "2015-09-19T12:14:50.000Z",
            "id": "645209431454515200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Pouco depois de a gaiola s... http://t.co/rASfPloHwE"
        },
        {
            "author_id": "2776593685",
            "created_at": "2015-09-19T12:14:46.000Z",
            "id": "645209415725912064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Pouco depois de a gaiola s... http://t.co/0EmyUTGoHl"
        },
        {
            "author_id": "212699862",
            "created_at": "2015-09-19T12:14:42.000Z",
            "id": "645209396973203459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Pouco depois de a gaiola s... http://t.co/99RBc2SZwx"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2015-09-19T12:14:29.000Z",
            "id": "645209341373472769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(folha) Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Pouco depois de a ... http://t.co/7UPWE74hdr"
        },
        {
            "author_id": "2586696614",
            "created_at": "2015-09-19T12:14:26.000Z",
            "id": "645209332720627713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Pouco depois de a gaiola s... http://t.co/lOleZUC5OW"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2015-09-19T12:14:20.000Z",
            "id": "645209307353477120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/HLTR7NFgTG"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2015-09-19T12:13:59.000Z",
            "id": "645209217960316928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Pouco depois de a gaiola s... http://t.co/BqHvWK4MrI"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2015-09-19T12:13:52.000Z",
            "id": "645209187174105088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Pouco depois de a gaiola s... http://t.co/dtXv0Ry0Lw"
        },
        {
            "author_id": "98174842",
            "created_at": "2015-09-19T12:13:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Reserva"
                    }
                ]
            },
            "id": "645209174993858560",
            "in_reply_to_user_id": "6979582",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Reserva Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Pouco depois... http://t.co/dbF5onApjl #P76"
        },
        {
            "author_id": "98174842",
            "created_at": "2015-09-19T12:13:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "fresnorock"
                    }
                ]
            },
            "id": "645209163551801344",
            "in_reply_to_user_id": "24993400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FresnoRock Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/dbF5onApjl #P73"
        },
        {
            "author_id": "86142824",
            "created_at": "2015-09-19T12:07:40.000Z",
            "id": "645207629409595392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab  Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/JagNk3xPzv #RT"
        },
        {
            "author_id": "348434789",
            "created_at": "2015-09-19T12:07:27.000Z",
            "id": "645207572920700928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/HTiRSVBqMT"
        },
        {
            "author_id": "2792170752",
            "created_at": "2015-09-19T12:07:26.000Z",
            "id": "645207570760626176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab  Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/ZxrhzQW7jp #RT"
        },
        {
            "author_id": "2292075738",
            "created_at": "2015-09-19T12:03:06.000Z",
            "id": "645206477695684608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo artigo - acesse Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque\u2026 http://t.co/sVNN2ZGj5A http://t.co/8aoUXT9fH6"
        },
        {
            "author_id": "2893835603",
            "created_at": "2015-09-19T12:03:05.000Z",
            "id": "645206476244434944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#operacaobetalab Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/R2GkkOMUFh #rt #sdv"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2015-09-19T12:03:05.000Z",
            "id": "645206475070009344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/GfsVdb0ajx"
        },
        {
            "author_id": "3304616500",
            "created_at": "2015-09-19T11:57:31.000Z",
            "id": "645205073195241472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/yj7nDZuCGw"
        },
        {
            "author_id": "44019909",
            "created_at": "2015-09-19T11:54:55.000Z",
            "id": "645204420762935296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca - BBC Brasil http://t.co/ydk9QrEvwK"
        },
        {
            "author_id": "90959293",
            "created_at": "2015-09-19T11:46:03.000Z",
            "id": "645202188038443008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca. http://t.co/LL56nO1k9I"
        },
        {
            "author_id": "91267688",
            "created_at": "2015-09-19T11:42:14.000Z",
            "id": "645201225391058944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da\u2026 http://t.co/mjvvzp1QFn #climate #Eco"
        },
        {
            "author_id": "399798114",
            "created_at": "2015-09-19T11:41:07.000Z",
            "id": "645200947589722113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 controlado http://t.co/0GiNGujHDw http://t.co/PtMrI7rDn0"
        },
        {
            "author_id": "340422951",
            "created_at": "2015-09-19T11:01:24.000Z",
            "id": "645190949144915968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Chapada Diamantina \u00e9 uma regi\u00e3o de serras, protegida pelo Parque Nacional da Chapada Diamantina, situada no... http://t.co/YzFdZS9cLk"
        },
        {
            "author_id": "206430030",
            "created_at": "2015-09-19T10:44:03.000Z",
            "id": "645186583348428800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciado o trabalho para cria\u00e7\u00e3o do Conselho de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Costa Dourada http://t.co/HoBBWtH1Fl"
        },
        {
            "author_id": "159599787",
            "created_at": "2015-09-19T09:47:28.000Z",
            "id": "645172347222233092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste dia em 1982 o Parque Nacional de Sete Quedas no Paran\u00e1 foi fechado. Ele seria inundado para constru\u00e7\u00e3o da Usina Hidrel\u00e9trica de Itaipu"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2015-09-19T09:45:10.000Z",
            "id": "645171767951159296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GoodNews - Good News vai ao Parque Nacional Los Glaciares: http://t.co/7YAlKRII6H"
        },
        {
            "author_id": "2149712851",
            "created_at": "2015-09-19T09:01:38.000Z",
            "id": "645160812613472256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de \"repovoamento\", bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/FQkVtOnkV4 #not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "15850306",
            "created_at": "2015-09-19T08:17:41.000Z",
            "id": "645149751202058240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 controlado http://t.co/hDoGpSbbaZ"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-09-19T07:52:04.000Z",
            "id": "645143304754077696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim o despertar,seguramente para um dia cheio!\n\nHotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro \n Parque Nacional da... http://t.co/8SPOkR8WOh"
        },
        {
            "author_id": "1271758962",
            "created_at": "2015-09-19T07:13:48.000Z",
            "id": "645133673809899520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada \u00e9 totalmente controlado http://t.co/oRUsncXnYN http://t.co/BbGnFsAQx8"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2015-09-19T06:46:44.000Z",
            "id": "645126862386147328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "#V\u00cdDEO: Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/dA3ksuKAdw http://t.co/XjFa4Wwq4U"
        },
        {
            "author_id": "278573220",
            "created_at": "2015-09-19T05:35:12.000Z",
            "id": "645108860999503874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa. Vista\u00a0a\u00e9rea https://t.co/BF9eF98gTR http://t.co/dP7tG3oF8X"
        },
        {
            "author_id": "2149712851",
            "created_at": "2015-09-19T02:10:51.000Z",
            "id": "645057435049304065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de \"repovoamento\", bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/8QRPqBwL7f #not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "19249489",
            "created_at": "2015-09-19T01:55:08.000Z",
            "id": "645053476683317252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 totalmente controlado http://t.co/MPSh3J7Tj6"
        },
        {
            "author_id": "2230584145",
            "created_at": "2015-09-19T01:28:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "645046838798761984",
            "in_reply_to_user_id": "27957274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CapivaraMa BBC Brasil - Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/R9viQoqN3C"
        },
        {
            "author_id": "772533128",
            "created_at": "2015-09-19T01:15:15.000Z",
            "id": "645043442708385792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 totalmente controlado. Saiba mais... http://t.co/Oc6v1l8YDN http://t.co/t6CIJvEW3e"
        },
        {
            "author_id": "35972039",
            "created_at": "2015-09-19T00:46:57.000Z",
            "id": "645036321661063168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em \"repovoamento\", bugios voltam Parque da Tijuca: Pouco depois de a gaiola ser aberta, quatro hesitantes bugi... http://t.co/r2Rj4vcqq1"
        },
        {
            "author_id": "27338874",
            "created_at": "2015-09-19T00:40:57.000Z",
            "id": "645034807911710720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BBC Brasil - Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/byDA4LT1Xt"
        },
        {
            "author_id": "14383957",
            "created_at": "2015-09-19T00:29:40.000Z",
            "id": "645031970217431041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de \u2018repovoamento\u2019, bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da\u00a0Tijuca http://t.co/W8BuZQ3ejo"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2015-09-19T00:05:05.000Z",
            "id": "645025783308754944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "#V\u00cdDEO: Assista a quatro bugios conhecendo seu novo lar: o Parque Nacional da Tijuca http://t.co/RXPYdQB2pt http://t.co/48XDmv1go8"
        },
        {
            "author_id": "42279114",
            "created_at": "2015-09-19T00:00:15.000Z",
            "id": "645024568931803141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em \"repovoamento\", bugios voltam Parque da Tijuca http://t.co/kaDcoBNFXm"
        },
        {
            "author_id": "1284199033",
            "created_at": "2015-09-18T23:45:16.000Z",
            "id": "645020795463294976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada \u00e9 totalmente controlado http://t.co/F8AFie3C2n"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2015-09-18T23:43:50.000Z",
            "id": "645020434224644096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em \"repovoamento\", bugios voltam Parque da Tijuca http://t.co/0tkycNtPaz #mundonoticias"
        },
        {
            "author_id": "171995902",
            "created_at": "2015-09-18T23:41:16.000Z",
            "id": "645019791472721920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada \u00e9 totalmente controlado http://t.co/ScW0mA1t9s"
        },
        {
            "author_id": "171995902",
            "created_at": "2015-09-18T23:41:11.000Z",
            "id": "645019768907431936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada \u00e9 totalmente controlado: Chamas come\u00e7aram h\u00e1 oito dias; cerca de 4.900\u2026 http://t.co/LQ51SW5M7X"
        },
        {
            "author_id": "1445188406",
            "created_at": "2015-09-18T23:29:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 73,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 86,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "645016780092637185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Os ursos do Parque Nacional Katmai, no Alasca http://t.co/v4SrjnyUMi via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "71241025",
            "created_at": "2015-09-18T23:25:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 2,
                        "username": "iBahia"
                    }
                ]
            },
            "id": "645015914031792128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@iBahia \nInc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 controlado http://t.co/HWD9dkYz1l"
        },
        {
            "author_id": "65453859",
            "created_at": "2015-09-18T23:00:02.000Z",
            "id": "645009411447111680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Ilha do Arvoredo, bem diante de Bombinhas (SC), \u00e9 uma reserva biol\u00f3gica e, como tal, tem acesso proibido. Mas... http://t.co/6utuRmDac4"
        },
        {
            "author_id": "3390972917",
            "created_at": "2015-09-18T22:43:59.000Z",
            "id": "645005375519899648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas, vejam que legal..para quem \u00e9 f\u00e3 de Mafalda, est\u00e1 em exposi\u00e7\u00e3o na Biblioteca Parque Nacional at\u00e9 24 de... http://t.co/RBhpl9H3aM"
        },
        {
            "author_id": "15850306",
            "created_at": "2015-09-18T22:38:09.000Z",
            "id": "645003907408637952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 controlado http://t.co/hDoGpSbbaZ"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2015-09-18T22:32:00.000Z",
            "id": "645002359685275648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SSPBA Inc\u00eandio controlado em \u00e1reas de Andara\u00ed: As chamas, que desde o \u00faltimo dia 11 atingem o Parque Nacional ... http://t.co/AEuYOMCKK7"
        },
        {
            "author_id": "2501596321",
            "created_at": "2015-09-18T22:16:32.000Z",
            "id": "644998465039241217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em \"repovoamento\", bugios voltam Parque da Tijuca http://t.co/lk4aAp9Xu5"
        },
        {
            "author_id": "22409300",
            "created_at": "2015-09-18T21:59:05.000Z",
            "id": "644994072814469121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/n3U4kN2YYC"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2015-09-18T21:57:57.000Z",
            "id": "644993788142731264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca:  http://t.co/PjbPxtDf0i"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2015-09-18T21:46:36.000Z",
            "id": "644990932648005632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Primatas e outras esp\u00e9cies... http://t.co/m4rc4YmZMt"
        },
        {
            "author_id": "3374432975",
            "created_at": "2015-09-18T21:46:32.000Z",
            "id": "644990917900787712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Primatas e outras esp\u00e9cies... http://t.co/0CVjG5SjDd"
        },
        {
            "author_id": "53088681",
            "created_at": "2015-09-18T21:36:32.000Z",
            "id": "644988400999661569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Primatas e outras esp\u00e9cies... http://t.co/Qku9CikpMq"
        },
        {
            "author_id": "835815438",
            "created_at": "2015-09-18T21:36:32.000Z",
            "id": "644988398072033280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Primatas e outras esp\u00e9cies... http://t.co/2PKjpWrlNP"
        },
        {
            "author_id": "2328967068",
            "created_at": "2015-09-18T21:36:30.000Z",
            "id": "644988389666590720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Primatas e outras esp\u00e9cies... http://t.co/kL2qnHwrM0"
        },
        {
            "author_id": "187609372",
            "created_at": "2015-09-18T21:36:18.000Z",
            "id": "644988341209829376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/2wNNK7EibA"
        },
        {
            "author_id": "218976539",
            "created_at": "2015-09-18T21:36:14.000Z",
            "id": "644988326349443072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Primatas e ou... http://t.co/Mzh1HphaY5 - BBC Brasil"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2015-09-18T21:29:06.000Z",
            "id": "644986527819296772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Pouco depois de a gaiola s... http://t.co/tidUd9jA8R"
        },
        {
            "author_id": "2329473044",
            "created_at": "2015-09-18T21:25:57.000Z",
            "id": "644985736467378176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Paula Adamo Idoeta http://t.co/bO8nERolDW"
        },
        {
            "author_id": "714471228",
            "created_at": "2015-09-18T21:22:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 46,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26493552,
                        -22.63501467
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "644984949729271808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 (@ Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ) https://t.co/n6ABXVJz8t"
        },
        {
            "author_id": "17134052",
            "created_at": "2015-09-18T21:19:43.000Z",
            "id": "644984166782775297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BBC Brasil - Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/8u55EbB33r"
        },
        {
            "author_id": "3272310223",
            "created_at": "2015-09-18T21:13:13.000Z",
            "id": "644982532103110657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fizemos umas canecas do #TimeFlash tamb\u00e9m! Quem quer?! :) @ Parque Nacional Vila Lobos https://t.co/O4D83JuCob"
        },
        {
            "author_id": "2713209626",
            "created_at": "2015-09-18T21:08:32.000Z",
            "id": "644981353805557760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/RUmti2lZ3R #BBC-Ci\u00eancias"
        },
        {
            "author_id": "119219948",
            "created_at": "2015-09-18T21:08:25.000Z",
            "id": "644981325594689536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Primatas e outras esp\u00e9cies... http://t.co/s9d2u1TY4C"
        },
        {
            "author_id": "1898362225",
            "created_at": "2015-09-18T21:08:23.000Z",
            "id": "644981314463006720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Primatas e outras esp\u00e9cies... http://t.co/tVJ0sGFy11"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-09-18T21:08:22.000Z",
            "id": "644981312319848448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca - BBC Brasil http://t.co/2SWK30jew2"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-09-18T21:08:17.000Z",
            "id": "644981288617836544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ci\u00eancia &amp; Tecnologia Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca: Prima... http://t.co/lMGx5liK7L"
        },
        {
            "author_id": "567386873",
            "created_at": "2015-09-18T20:44:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8aed51289a235ff4"
            },
            "id": "644975215286554624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Op #V\u00cdDEO: Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/kGuvoeJYAY http://t.co/cm85D7FHk5"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "San Jose, Costa Rica",
                "id": "0003557c7b244fd3",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Canad\u00e1",
                "country_code": "CA",
                "full_name": "Improvement District No.  9 Banff, Alberta",
                "id": "2a71c43fd7a708ca",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Londrina, Brasil",
                "id": "8aed51289a235ff4",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "3432868900",
                "name": "Semana do Clima",
                "username": "semanadoclima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74464731",
                "name": "Aconteceu no Vale",
                "username": "noticiadosvales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62698201",
                "name": "Marcelo",
                "username": "marcelomigliano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180548890",
                "name": "MPMG",
                "username": "MPMG_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2541879043",
                "name": "Tv UAQ",
                "username": "TvUAQ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2749930558",
                "name": "ViajandoComAPaty",
                "username": "patyclick_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298276743",
                "name": "Revista Hello!TO",
                "username": "Hellorevista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68564683",
                "name": "Jaciara Barros",
                "username": "jaciarabarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456176493",
                "name": "Jo\u00e3oPradoC.Torres",
                "username": "JooPradoCTorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92741652",
                "name": "IMAIS/BISA: Benchmarking Intelig\u00eancia Sustent\u00e1vel",
                "username": "InstitutoMAIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508767988",
                "name": "No Piau\u00ed \u00e9 Assim",
                "username": "NoPiauiAssim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "584319123",
                "name": "Rodrigo Macedo",
                "username": "Macedo_Rez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3288690299",
                "name": "Raquel Gamer",
                "username": "r4quelsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42235184",
                "name": "Dani Ara\u00fajo",
                "username": "daniaraujod2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2192009558",
                "name": "Flavia Bonucci",
                "username": "FlaviaEmine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305884483",
                "name": "Rog\u00e9rio Dias",
                "username": "Rogeriodiasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556197332",
                "name": "Manchete Digital",
                "username": "manchetedigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336546441",
                "name": "RadarCostaVerde BSB",
                "username": "RCVBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "G1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "597600815",
                "name": "Marta Corredera",
                "username": "martacorrederac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151148352",
                "name": "Viajeros Sin Limite #ConfinamientoVoluntario",
                "username": "Vsinlimite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86687248",
                "name": "carmine aquila neto",
                "username": "aquilaneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611784404",
                "name": "Quatro Patas",
                "username": "4patasboutique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607346016",
                "name": "Nossos C\u00e3es",
                "username": "nossoscaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3424983749",
                "name": "CORREA",
                "username": "lcorreaa7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31394319",
                "name": "PetRede",
                "username": "petrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105477417",
                "name": "Pedro Moreira",
                "username": "pedromoreyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2918993781",
                "name": "dani dani \ud83c\udded\ud83c\uddfa",
                "username": "_danielfreire_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28972419",
                "name": "Val\u00e9ria Fernandes #VACINAJ\u00c1!",
                "username": "Shoujofan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112011933",
                "name": "AMAST",
                "username": "amast_santa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444789072",
                "name": "M.Henrique\ud83c\udff9",
                "username": "maggrega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275549893",
                "name": "nasal",
                "username": "gaIIorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41474419",
                "name": "diego weissel",
                "username": "diegorovira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2360269304",
                "name": "PAULO QUARESMA",
                "username": "pauloquaresma2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72171579",
                "name": "ENKEL \ud83c\udf35",
                "username": "lucasenkel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785745883",
                "name": "celinha araujo",
                "username": "celinhaaraujo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92638580",
                "name": "Animais",
                "username": "coisinha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128917051",
                "name": "DiadaTerra",
                "username": "ruisaldanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1230717828",
                "name": "pornesian parrapio",
                "username": "mannuzuada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148134975",
                "name": "Helena",
                "username": "aaaaneleh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271686451",
                "name": "Emilio Rodriguez",
                "username": "emiliobiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201378269",
                "name": "Gabizin\u00e9a",
                "username": "GabsVictoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39040604",
                "name": "Viajar entre Viagens",
                "username": "viajarentreviag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106773995",
                "name": "Nat\u00e1ra Sevidanes",
                "username": "Natarabrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1694481108",
                "name": "Ant\u00f4nia",
                "username": "mariaantonia190",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431742526",
                "name": "T\u00e1xi 11 Alphaville",
                "username": "TaxiAlphaville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204111415",
                "name": "Seu Vasco(ncelos)",
                "username": "djggreen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1739945048",
                "name": "Erilene Ferreira",
                "username": "ErileneFerreir1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917639124",
                "name": "Rodolfo F. Andrade",
                "username": "fabianoyoutuber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57424831",
                "name": "Manrique",
                "username": "Manryev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961288532",
                "name": "Trajano Gracia Neto",
                "username": "NetoGracia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552201378",
                "name": "Casa Naturager\u00eas",
                "username": "ntgeres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28812425",
                "name": "Green_Gen",
                "username": "green_nerds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286761",
                "name": "Caio Corr\u00eaa",
                "username": "metalrufflez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117253551",
                "name": "Jos\u00e9 de Arimat\u00e9a",
                "username": "ArimateaSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194579260",
                "name": "site_miseria",
                "username": "site_miseria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1456810777",
                "name": "ana cec\u00edlia",
                "username": "cissacanto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631336511",
                "name": "Daniel",
                "username": "ExileArtisan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2832263371",
                "name": "Ciencias Nacionales",
                "username": "ciencias_cns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77378515",
                "name": "Wendell Souza",
                "username": "wendell_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167657601",
                "name": "Preserve Planet",
                "username": "PreservePlanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2937854172",
                "name": "Darvesh",
                "username": "DarveshTv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "541278115",
                "name": "Lei de meios j\u00e1",
                "username": "MatarJamais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68187204",
                "name": "Monique Trips",
                "username": "monique_trips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199791242",
                "name": "Maru\ud83e\udde1",
                "username": "MaruSantosE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27647083",
                "name": "J\u00falio Sim\u00f5es",
                "username": "JulioSimoes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3341300428",
                "name": "Em Busca do Sol",
                "username": "sunhuntersgroup",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17850880",
                "name": "RedeTV!",
                "username": "RedeTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42729411",
                "name": "\ud83c\udf0e\ud83d\udca6\ud83d\udc99Ana Maria 28\ud83c\udf0e\ud83d\udca6\ud83d\udc99",
                "username": "ShiraRossana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65735958",
                "name": "Minas1",
                "username": "minas1noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70663576",
                "name": "PERYNEWS",
                "username": "perynews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792860000",
                "name": "Rainbowgram",
                "username": "rainbowgram_WP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293419792",
                "name": "Ana Clara",
                "username": "anaclaraschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115739061",
                "name": "Via Pedal",
                "username": "viapedal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72590418",
                "name": "Pirwa Hostels",
                "username": "pirwahostels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252330375",
                "name": "Nathalie Noel",
                "username": "nathtwits11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42402306",
                "name": "UP Turismo",
                "username": "upturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59510489",
                "name": "M V Anflor",
                "username": "marcusanflor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344441013",
                "name": "Campo Grande RJ",
                "username": "Cgeuamoeucuido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807521782",
                "name": "Jos\u00e9 Augusto",
                "username": "joautaro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "299310603",
                "name": "R O S A",
                "username": "rosaa_martin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130586836",
                "name": "Sinttel Bahia",
                "username": "sinttelba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2796840799",
                "name": "Demi Lovato News BR",
                "username": "dIovatonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60628582",
                "name": "Gleidson",
                "username": "Gleiddson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399050787",
                "name": "Cat Mews",
                "username": "cat_mewss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1912612958",
                "name": "AquiNoticia",
                "username": "PortalAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1666338967",
                "name": "zeeeeee",
                "username": "AlmeidaGleibson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543773573",
                "name": "Copacabana",
                "username": "CopacabanaVip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501354567",
                "name": "Facebook",
                "username": "FacebookOFlClAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235447243",
                "name": "C\u043d\u0454s\u2113\u0454y C\u2113\u03b1\u03c5\u2202\u03b9\u03b7\u03c3",
                "username": "ChelJotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3405602177",
                "name": "Hotel Balboa",
                "username": "Hotelbalboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59368328",
                "name": "Naldo Junior",
                "username": "Naldojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126671571",
                "name": "ETERNO ZEN \ud83d\ude25\ud83d\udd4a",
                "username": "luizz2t",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311548363",
                "name": "Divino Nunes Nunes",
                "username": "DivinoNunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167061280",
                "name": "Gustavo Chaise",
                "username": "GustavoChaise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39387692",
                "name": "Paulo Rob. Gon\u00e7alves",
                "username": "paulorg_df",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40362992",
                "name": "Junior Bala",
                "username": "Balera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18771921",
                "name": "Dr\u00edade Aguiar",
                "username": "DriadeAguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379951860",
                "name": "Leonel",
                "username": "advogadohenry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94434404",
                "name": "FM Itabaiana",
                "username": "fmitabaiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2599902176",
                "name": "Vinicius souza silva",
                "username": "ViniciusdssBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2927485864",
                "name": "Sandro",
                "username": "sandrotimbet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344845925",
                "name": "Alberio",
                "username": "Auriinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882960439",
                "name": "Sandra",
                "username": "Sanndralima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883027340",
                "name": "arthur",
                "username": "Artthur_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882978055",
                "name": "Damiao",
                "username": "damiao_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883035225",
                "name": "katia",
                "username": "kattia_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936911234",
                "name": "beta",
                "username": "betabeta00010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932558360",
                "name": "beta",
                "username": "betabeta00009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932370213",
                "name": "Beta",
                "username": "betabeta00006",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2929596443",
                "name": "lea",
                "username": "betabeta00003",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2923624162",
                "name": "beta",
                "username": "betabeta00002",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885670803",
                "name": "beta",
                "username": "betaaaa10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885687968",
                "name": "beta",
                "username": "marcellobetta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553206783",
                "name": "Z\u00e9 Nilton",
                "username": "ZNilton2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519101154",
                "name": "Nilton",
                "username": "Niltton_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "571173939",
                "name": "Joyce",
                "username": "Joycce_silv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553139964",
                "name": "Antonio",
                "username": "_An_to_nio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554023987",
                "name": "jos\u00e9 HN",
                "username": "_JoseHN_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553259526",
                "name": "Thiago",
                "username": "Thiagohf03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556450610",
                "name": "Flavio",
                "username": "Flaviosza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603188446",
                "name": "Bebeto",
                "username": "_1Bebeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595971982",
                "name": "Severino",
                "username": "Severino_14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595573001",
                "name": "M\u00e1rcio",
                "username": "_Marrcio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602225449",
                "name": "valdo",
                "username": "valdd00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60638939",
                "name": "Neuza",
                "username": "Neuzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519131318",
                "name": "Ronaldo",
                "username": "Ro_naldo0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71035750",
                "name": "Regina Gomes",
                "username": "re_ggomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249033016",
                "name": "Hamilton",
                "username": "hamilttoon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2711967103",
                "name": "sergiolalala",
                "username": "sergiolalalahot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2548316064",
                "name": "S\u00e9rgio Luiz Teixeira",
                "username": "sltcavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595936951",
                "name": "Missivaldo",
                "username": "_Missivaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323799253",
                "name": "Catia",
                "username": "Cattiaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501162827",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "Rodriggo_MS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398248847",
                "name": "Mah",
                "username": "Maaah_S2_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61012298",
                "name": "Cl\u00e1udio",
                "username": "Oliv_Claaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549652253",
                "name": "Rafaela \u0a87\u200d\u0a89",
                "username": "Rafaelaa_85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90700618",
                "name": "Antonio",
                "username": "AntonioSZ_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323862373",
                "name": "Cleide",
                "username": "Cleideyes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605787353",
                "name": "Luis",
                "username": "Luisfsilva76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554804056",
                "name": "Fontinele",
                "username": "Fontinele2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3333295042",
                "name": "marcio duarte",
                "username": "marcioduarte201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024862065",
                "name": "Rafinha",
                "username": "Raffffinhaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024914750",
                "name": "Aparecida",
                "username": "R_apparecida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442226882",
                "name": "cacau",
                "username": "cacau_9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433352012",
                "name": "Cl\u00e1udia",
                "username": "oppsclaudia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605722398",
                "name": "Rosyane",
                "username": "Rosy_ane3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3333188655",
                "name": "elis regina",
                "username": "Elissregina2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "562079355",
                "name": "Manoel",
                "username": "Manoelzm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3333244707",
                "name": "francisco",
                "username": "franciscogn2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519205659",
                "name": "Alex",
                "username": "Alexm2s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553042189",
                "name": "Zildo soares",
                "username": "ZildoSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581317349",
                "name": "Luiz",
                "username": "_LuizzPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887573575",
                "name": "neide",
                "username": "neiddecelestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553927814",
                "name": "andreilson",
                "username": "Anndreilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587061594",
                "name": "Glayson",
                "username": "Glaayson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279513564",
                "name": "Gabriela",
                "username": "Gabiixzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256150570",
                "name": "Carla",
                "username": "Carllakiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340924404",
                "name": "Ailton",
                "username": "Ailtonnc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60894191",
                "name": "@Ka4psy",
                "username": "Ka4Psy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60892031",
                "name": "Gleison",
                "username": "Cleysonboy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90712586",
                "name": "Girl",
                "username": "G_i_r_l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91017708",
                "name": "Maria Lucimar",
                "username": "mlucimar15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547875249",
                "name": "Paulo",
                "username": "PaulloGS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517882342",
                "name": "Wilson",
                "username": "Wilson1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358233332",
                "name": "fafa",
                "username": "fafah30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60302023",
                "name": "Jos\u00e9",
                "username": "jose12051",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556465630",
                "name": "Souza",
                "username": "SouzzaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447312095",
                "name": "Manoel",
                "username": "Manoellss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540512365",
                "name": "LUIZ",
                "username": "Luuiz92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90482983",
                "name": "Sandro",
                "username": "Sanddro10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60630952",
                "name": "samuel feitosa",
                "username": "samuelfesan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456156157",
                "name": "Pedro",
                "username": "DjPeedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90610482",
                "name": "Gkcson",
                "username": "Gkcson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91921575",
                "name": "Dany..",
                "username": "Dancfly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499388922",
                "name": "Deeeni",
                "username": "Deeeni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519660350",
                "name": "Rodolfo",
                "username": "RodolfoB2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96476327",
                "name": "Paulo Ricardo",
                "username": "paulo_jur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2665980541",
                "name": "CONSULCOOP",
                "username": "consulcoopsba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3306271169",
                "name": "omkaroline",
                "username": "omkaroline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3219602795",
                "name": "Vanessa #timbeta",
                "username": "n3ss4_cr1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430928614",
                "name": "ANEILSONBARBOSA",
                "username": "AneilsonBarbos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610446",
                "name": "carlos taboris",
                "username": "carlostaboris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3245702993",
                "name": "Daniel Machado",
                "username": "danielbeta30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877161100",
                "name": "n\u00e3o d\u00ea ouvidos aos n\u00e9scios",
                "username": "SamJazzBlues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2514005886",
                "name": "the tester",
                "username": "asljoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2895160665",
                "name": "Maurilio Oliveira",
                "username": "mauriliobeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379843268",
                "name": "#TIMBETA - Mara",
                "username": "Marastz76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436208813",
                "name": "Mary Resende",
                "username": "marybeta39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3363157965",
                "name": "Gabriela",
                "username": "gabriella084",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044749282",
                "name": "Eliane Mansano",
                "username": "elianebeta016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043769320",
                "name": "Wanderson Alves",
                "username": "wanderbeta14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943711393",
                "name": "Anderson",
                "username": "andersonr225",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030412372",
                "name": "Carlos Queiroz",
                "username": "carlosqbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2959556410",
                "name": "An\u00fancios Classificados Gr\u00e1tis",
                "username": "JbrasilC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374432975",
                "name": "Lucas TIM BETA",
                "username": "lchixarobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297559527",
                "name": "Filipe R\u00e9gis",
                "username": "FilipeRgis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956518639",
                "name": "Natanael de Holanda",
                "username": "natan_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906991760",
                "name": "Ronaldo #timbeta",
                "username": "ronaldo44765075",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105766729",
                "name": "dalcio",
                "username": "dalciom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89366133",
                "name": "Valflides Neto: DEUS, \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66 e \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "vfmneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2918471495",
                "name": "sonia maria felix",
                "username": "finalfantasy502",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121171868",
                "name": "WILSON",
                "username": "masteuzx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2903839774",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "carlinhatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3091427583",
                "name": "Alysson Lima",
                "username": "Alyssonbeta27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3060276143",
                "name": "Carlos Nascimento",
                "username": "Carlosbeta019",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184866614",
                "name": "EuTuitoMerda",
                "username": "eutuitomerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2898468207",
                "name": "cintiatimbeta sdv",
                "username": "Cintiathabeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872454397",
                "name": "Tiago Garcia",
                "username": "loucoedivertido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835815438",
                "name": "Jameson Fonseca",
                "username": "jameson_fonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46429083",
                "name": "Renato Soares",
                "username": "RenatoSoares89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2179670133",
                "name": "Renata Osaki",
                "username": "re_osaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198322207",
                "name": "Augusto Macedo",
                "username": "AugustoVii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914211307",
                "name": "Samuel Anderson",
                "username": "_samuelander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1571352763",
                "name": "Juan Carlos Ortega M",
                "username": "JC_OrtMu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2782511214",
                "name": "Tim Beta S\u00e9rgio",
                "username": "TimBetaSergio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2298757154",
                "name": "Igor (tim beta)",
                "username": "Igor98_A",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2351800271",
                "name": "Ryan Beta",
                "username": "ryanbrianbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750912598",
                "name": "Anderson",
                "username": "b3lmiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58259508",
                "name": "Rone Lima (Tim Beta)",
                "username": "ronekbeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2269268624",
                "name": "Eri Morais",
                "username": "EriMorais1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2743364108",
                "name": "noeli silva",
                "username": "noelisilva123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730722887",
                "name": "Fernando Gomes",
                "username": "FernandoGom1881",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2737593433",
                "name": "Grace Kelly",
                "username": "GraceKas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221024541",
                "name": "Beta_Juju",
                "username": "beta_juju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2681636855",
                "name": "Ricardo #Tim Beta#",
                "username": "ricardomamute",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3104927087",
                "name": "Nancy Rotenberg",
                "username": "NancyRotenberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2668132136",
                "name": "Luan",
                "username": "LuanOpenBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2598057540",
                "name": "Pedro Alcantara",
                "username": "pedrosalcantara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328967068",
                "name": "Diogo #Timbeta #Lab",
                "username": "Diogo200813",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66722502",
                "name": "Fellipe B. #TimBeta",
                "username": "batistaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2658899240",
                "name": "PauloTB015",
                "username": "PauloTB015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590535478",
                "name": "ED...SOM",
                "username": "riansilva623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168508950",
                "name": "Ramon Macedo",
                "username": "ramonnmacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2609570232",
                "name": "TimBeta",
                "username": "timmmbetaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2580465402",
                "name": "Rodrigo Santos",
                "username": "rodrigo83633310",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493397718",
                "name": "Naaliel #Beta_sdv",
                "username": "naalyel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2581692673",
                "name": "Juca Rumo Beta Lab",
                "username": "JucaFirmino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544963258",
                "name": "Leticia Moreira",
                "username": "Leticiaidalina1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555731568",
                "name": "Jos\u00e9 Leonardo",
                "username": "Leonardo_Beta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544867270",
                "name": "hellem cassia moreir",
                "username": "hellem_cassia96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2548838815",
                "name": "Denise Bastos",
                "username": "DeniseBCBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2553136296",
                "name": "cleiton gabriel",
                "username": "gabrielbeta31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211965332",
                "name": "Helio Rabelo TIM LAB",
                "username": "heliobrabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529809010",
                "name": "Gleidson Tim Beta",
                "username": "gjsdal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525894232",
                "name": "Gleidson Almeida",
                "username": "gjsdal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2235591820",
                "name": "KarlaDayane",
                "username": "Karlapadilha27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2326078974",
                "name": "Bruno[TIM BETA]",
                "username": "russo_jw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2496428383",
                "name": "sheila maria barreto",
                "username": "sheilamariabarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51414473",
                "name": "Samy Carvalho",
                "username": "SamyCarv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372609871",
                "name": "Brasil Not\u00edcias",
                "username": "IBrasilNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2500430823",
                "name": "weslley da costa",
                "username": "wacadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2150908993",
                "name": "Telma Nascimento",
                "username": "telmaadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2196556573",
                "name": "Telmo",
                "username": "telmoadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986556253",
                "name": "TimBetaLab",
                "username": "thejusck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951983415",
                "name": "Emy beta",
                "username": "Akitaa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2358490339",
                "name": "[TimBeta]Nea Jesus",
                "username": "NeaJesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354462356",
                "name": "Diego Zoz",
                "username": "zoz_Diego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906856627",
                "name": "Eliane Beta",
                "username": "elianebeta16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26653577",
                "name": "CNA S\u00c3O FRANCISCO",
                "username": "CNASAOFRANCISCO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2333927869",
                "name": "Debora #TIM BETA",
                "username": "deborasilva321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2241225858",
                "name": "Maur\u00edcio de Souza",
                "username": "IbiMauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322802855",
                "name": "tcharllys avles",
                "username": "tcharllysalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296750784",
                "name": "anb beta 1",
                "username": "anbbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355417316",
                "name": "Caroline Silva",
                "username": "KrolHoots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323405199",
                "name": "EduardoAndre",
                "username": "EduardoAndre21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51524447",
                "name": "Anderson K. Pereira",
                "username": "kleciuspereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555123635",
                "name": "J\u00fanio Tim Beta",
                "username": "JunioSFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2175037904",
                "name": "cicera anatelma",
                "username": "CiceraAnatelma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477797941",
                "name": "Igor Almeida Martins",
                "username": "IgorAlmeida_02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167061041",
                "name": "Helder giuseppe",
                "username": "timbeta0201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1952149790",
                "name": "Artegrafsa",
                "username": "artegrafsa_edu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479004706",
                "name": "Mois\u00e9s Lima (Beta)",
                "username": "MoissLimadeS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50916658",
                "name": "Nycholas Andrei",
                "username": "nickandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1469930630",
                "name": "William Brusamarello",
                "username": "WBrusamarello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1737298886",
                "name": "ant\u00f4nio donizete",
                "username": "antniodonizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345498470",
                "name": "Marcelo Vieira",
                "username": "MarceloVieira32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1695154478",
                "name": "Rafael [TIMBETA]",
                "username": "Srcalliu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1686584336",
                "name": "clarinho Not\u00edcias",
                "username": "cpsp2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370241210",
                "name": "\u00daltimas Not\u00edcias",
                "username": "maurice87518450",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237028480",
                "name": "Lidiane",
                "username": "lidylucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104594993",
                "name": "La\u00edsa #BetaLab",
                "username": "laaisautzig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1638942103",
                "name": "weldes Fernandes",
                "username": "FernandesWeldes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871949941",
                "name": "Buffet Sabor Que Encanta",
                "username": "SaborQueEncanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1434466621",
                "name": "Penna Penna",
                "username": "PennaPenna1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246673509",
                "name": "OConselheiro",
                "username": "OhConselheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327593533",
                "name": "Pietra Samir",
                "username": "Pietra_samir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424245466",
                "name": "Divulga_Mkt",
                "username": "Divulga_Mkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178934101",
                "name": "Sergio Souza",
                "username": "antenados___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521406340",
                "name": "Boninews",
                "username": "boninews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226290054",
                "name": "Col\u00e9gio Master - SE",
                "username": "MasterAracaju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51115952",
                "name": "Marcela Londe",
                "username": "marcela_londe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "20 20",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1462013550",
                "name": "Rubem Masiero",
                "username": "cauemasiero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394456568",
                "name": "Secretaria Municipal",
                "username": "SemmaPmbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118565825",
                "name": "Marce Saavedra Aravena",
                "username": "Marce_Saavedra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155308339",
                "name": "Francisco Carvalho",
                "username": "chicogente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148035045",
                "name": "Cesar Cavalcanti",
                "username": "Cesar_publicity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320990443",
                "name": "Nadine",
                "username": "FellerNadine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2373410601",
                "name": "Michelly Torres",
                "username": "MichellyTorres_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320961118",
                "name": "dpb",
                "username": "DPBIntercambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263300582",
                "name": "Redentor Prote\u00e7\u00e3o",
                "username": "RedentorEPC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2940050777",
                "name": "ronaldoberlini",
                "username": "ronaldoberlini1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2245364115",
                "name": "CLEBER",
                "username": "cfvascon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790454409",
                "name": "luciene",
                "username": "freitasllimaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549478453",
                "name": "Greg Benchwick",
                "username": "GregBenchwick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331652869",
                "name": "gilmarfbomfim",
                "username": "gilmarfbomfim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531613940",
                "name": "Tamburil",
                "username": "EmpresaTamburil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327595838",
                "name": "elayne duran",
                "username": "elayneduran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327597246",
                "name": "carmen brum",
                "username": "carmelita_brum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327594007",
                "name": "Sibele Noa",
                "username": "sibelenoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330829182",
                "name": "Ale Davene",
                "username": "aledavene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788232638",
                "name": "Anguinho",
                "username": "AnguinhoAna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22062059",
                "name": "Iago Filipe",
                "username": "filipedailha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54542655",
                "name": "Deigmar Anderson",
                "username": "deigmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46152686",
                "name": "Lei Seca RJ",
                "username": "LeiSecaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930572874",
                "name": "Lumor81",
                "username": "LulyMoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229623806",
                "name": "ALDENEI MENDES",
                "username": "AldeneiAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2789959307",
                "name": "Marciele Timbeta",
                "username": "Marcieletimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84973444",
                "name": "Jefferson #Tim Beta",
                "username": "jefferjss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2577958262",
                "name": "Marcos2",
                "username": "mrs2652",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2734535420",
                "name": "cesar costa",
                "username": "cesarcosta1001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205832203",
                "name": "Tere Fm",
                "username": "terefmoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3156738161",
                "name": "Peiper News",
                "username": "PeiperNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3013461465",
                "name": "TIM BETA LOLOLOL BR",
                "username": "timbeta_xl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2988315736",
                "name": "jack strep",
                "username": "desaprovei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605870928",
                "name": "Valdir Junior",
                "username": "jr140797",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2851945185",
                "name": "uigtiu",
                "username": "gustavoconta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2795384902",
                "name": "Dete Tim beta",
                "username": "DeteTimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784762218",
                "name": "Tim Beta Barbara",
                "username": "barbarajanai201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2776593685",
                "name": "Tim Maria de Fatima",
                "username": "Mariade22145586",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212699862",
                "name": "Lady Gaga",
                "username": "gag4prost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2586696614",
                "name": "Noticias Brasil",
                "username": "SrNoticiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98174842",
                "name": "rer\u00ea",
                "username": "psicolorado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6979582",
                "name": "Jonas",
                "username": "Reserva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24993400",
                "name": "Fresno",
                "username": "fresnorock",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86142824",
                "name": "Guilherme # Beta",
                "username": "guilhermecorde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348434789",
                "name": "Edilson Ara\u00fajo Costa \u32db",
                "username": "EdilsonAraujo01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792170752",
                "name": "David Cordeiro",
                "username": "davidcunha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2292075738",
                "name": "Porco Velho",
                "username": "Porco_Velho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893835603",
                "name": "Sandra Tim Beta",
                "username": "sandrabeta0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "marciomtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3304616500",
                "name": "Ponto  Not\u00edcia",
                "username": "ptpontonoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44019909",
                "name": "Norberto C. Silva",
                "username": "SILVAJN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90959293",
                "name": "Folha Ambiente",
                "username": "folha_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91267688",
                "name": "Clima BR",
                "username": "ClimaWorld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399798114",
                "name": "Se Liga Cama\u00e7ari",
                "username": "SeLigaCamacari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340422951",
                "name": "Sete Mares Turismo",
                "username": "_SeteMares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206430030",
                "name": "Cinema em Teixeira",
                "username": "cineteixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159599787",
                "name": "Alzira  Miranda",
                "username": "alziramiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2149712851",
                "name": "Cidad\u00e3o Rep\u00f3rter",
                "username": "cidadaoreport",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15850306",
                "name": "iBahia",
                "username": "iBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271758962",
                "name": "Informe Criativa",
                "username": "informecriativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278573220",
                "name": "Am\u00edlcar Martins",
                "username": "najanae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19249489",
                "name": "Jornal Correio",
                "username": "correio24horas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2230584145",
                "name": "Fi\u00f3dor LULA Andrade",
                "username": "FidorAndrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772533128",
                "name": "Ibicoara de Todos",
                "username": "IbicoaraDeTodos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35972039",
                "name": "Carlos Eduardo",
                "username": "k43g0n",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27338874",
                "name": "Kelly GB",
                "username": "GKellyGBernardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14383957",
                "name": "Rodrigo Afonso",
                "username": "RodrigoAfonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42279114",
                "name": "Eduardo Aunaso",
                "username": "EduardoAunaso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284199033",
                "name": "Ivanildo Bastos",
                "username": "IvanildoPbastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171995902",
                "name": "criativaonline",
                "username": "criativaonline1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1445188406",
                "name": "Maria de Lourdes",
                "username": "lurddesba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71241025",
                "name": "Herberte Santos",
                "username": "hjs52",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65453859",
                "name": "FIBRAFORT - FOCKER",
                "username": "fibrafort",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3390972917",
                "name": "Ch\u00e1 com Livros",
                "username": "Chacomlivros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2501596321",
                "name": "Bu Pe",
                "username": "JoelGuillino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22409300",
                "name": "F\u00edsica Interessante",
                "username": "fisicainteressa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56936477",
                "name": "POL\u00cdTICA NA WEB",
                "username": "PoliticaNaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53088681",
                "name": "Marcelo Marques",
                "username": "profmmarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187609372",
                "name": ".",
                "username": "flabsurda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218976539",
                "name": "Pol\u00edtica e tend\u00eancia",
                "username": "politicatrends",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329473044",
                "name": "paloma da s. ramos",
                "username": "palomatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714471228",
                "name": "Gabriel Jos\u00e9!",
                "username": "aloobiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17134052",
                "name": "Reinaldo Cristo",
                "username": "rcristo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3272310223",
                "name": "Time Flash Brasil",
                "username": "TimeFlashBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2713209626",
                "name": "Noticias",
                "username": "NoticiadaRegiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119219948",
                "name": "Ricardo O. Yamauti",
                "username": "ryamauti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1898362225",
                "name": "Roy100",
                "username": "zeroaumbilhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567386873",
                "name": "Andr\u00e9 G\u00f6tz #timbeta",
                "username": "GotzAndre",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "646021197373800449",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2cp8oc7642z8fgnu6oh8x08vjb3b1",
        "oldest_id": "644975215286554624",
        "result_count": 488
    }
}