{
    "data": [
        {
            "author_id": "66722818",
            "created_at": "2015-09-17T14:27:00.000Z",
            "id": "644517914536714240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina em chamas http://t.co/FcZMDoyqca"
        },
        {
            "author_id": "18888488",
            "created_at": "2015-09-17T14:25:35.000Z",
            "id": "644517560931774464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO: macacos s\u00e3o encontrados mortos em reserva biol\u00f3gica no MA. Leia mais em: http://t.co/XaXOTtBQxj. http://t.co/VDrBbJkilU"
        },
        {
            "author_id": "310497473",
            "created_at": "2015-09-17T13:30:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 110,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "644503619664896000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "| JORNALISMO/ARTES | Fotografia em Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o: o debate est\u00e1 aberto http://t.co/QB49Bvh8H4 | via @o_eco http://t.co/bQJ5wuRhyN"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2015-09-17T12:13:21.000Z",
            "id": "644484281486680064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O infeliz s\u00f3 faz m_ _ _  Flagrado pescando numa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o quis fechar a UC"
        },
        {
            "author_id": "3330079696",
            "created_at": "2015-09-17T12:11:01.000Z",
            "id": "644483694573539328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Teres\u00f3polis, o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os possui uma \u00e1rea de cerca de 20 mil  hectares. Criado em... http://t.co/MTmFm9ZXmU"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-09-17T11:23:16.000Z",
            "id": "644471679364800512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL SIMIEN PATRIM\u00d4NIO MUNDIAL\" \u00c1rea Protegida da ETI\u00d3PIA na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO... http://t.co/edXkzYD8tT"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-09-17T11:21:02.000Z",
            "id": "644471117172838400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/8SD5KyegnP"
        },
        {
            "author_id": "2977077706",
            "created_at": "2015-09-17T10:16:48.000Z",
            "id": "644454950341218306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "30 anos do Parque Nacional da Chapada Diamantina - por Tatiana Matos http://t.co/mpEiWuQbFI"
        },
        {
            "author_id": "374424897",
            "created_at": "2015-09-17T10:16:47.000Z",
            "id": "644454946323189760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SER CLIENTE DSTV COMPENSA\n\nGANHE UMA VIAGEM COM TUDO PAGO PARA 4 PESSOAS PARA O FABULOSO PARQUE NACIONAL DE... http://t.co/O9JXmWG2RT"
        },
        {
            "author_id": "1527379568",
            "created_at": "2015-09-17T10:14:03.000Z",
            "id": "644454258927095809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autarca de Torre de Moncorvo responde \u00e0s farpas lan\u00e7adas pela Quercus. http://t.co/xfybqLAXrh"
        },
        {
            "author_id": "2977077706",
            "created_at": "2015-09-17T10:00:41.000Z",
            "id": "644450895992868864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio est\u00e1 controlado no Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/FmxdcU8r7b"
        },
        {
            "author_id": "2807521782",
            "created_at": "2015-09-17T05:16:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 66,
                        "username": "jornalodia"
                    }
                ]
            },
            "id": "644379461228601344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanhecer no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/PoQwKFjGBe via @jornalodia"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2015-09-17T03:09:47.000Z",
            "id": "644347490012135424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar http://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "61582907",
            "created_at": "2015-09-17T01:52:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.04766464,
                        -3.04992542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "644327925987311617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "G (@ Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural dos Buritis in Manaus, Amazonas) https://t.co/4exP8dnBW5"
        },
        {
            "author_id": "217763544",
            "created_at": "2015-09-17T01:20:50.000Z",
            "id": "644320071284850689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terminei PARQUE NACIONAL SEQU\u00d3IA 01 em 02'01\"91! Alcance-me se puder! #HorizonChase http://t.co/2roE38yW92 http://t.co/l5fIfDHFRV"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-09-17T01:18:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 130,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "644319539128369152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS: Com fogo controlado, brigadistas j\u00e1 podem celebrar anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Chapada D\u2026 http://t.co/6sPK166Rgu via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-09-17T01:03:30.000Z",
            "id": "644315708327882752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "245347592",
            "created_at": "2015-09-17T01:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 48,
                        "username": "ZarpoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "644314834041970689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia. @zarpobrasil http://t.co/iEzQOoe4MU http://t.co/bIpOE8SQZU"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-09-17T00:16:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 110,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "644303758525104129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Confira imagens dos inc\u00eandios que consomem o Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/LYCVWtOI6W via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "1871952590",
            "created_at": "2015-09-17T00:10:11.000Z",
            "id": "644302292884262912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara - Piaui - Temos roteiros interessante http://t.co/peEkDkmMUt"
        },
        {
            "author_id": "245538033",
            "created_at": "2015-09-16T23:53:40.000Z",
            "id": "644298133413961728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra a maior visita\u00e7\u00e3o de julho em 35 anos #G1 http://t.co/Tz4bO6pvM5"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-09-16T23:42:52.000Z",
            "id": "644295418310864896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos: Com fogo controlado, brigadistas j\u00e1 podem celebrar anivers\u00e1rio do Parque Nacional da\u2026 http://t.co/6sPK16os82 http://t.co/fpXIXH9Kq1"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-09-16T23:42:49.000Z",
            "id": "644295405157646336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos: Com fogo controlado, brigadistas j\u00e1 podem celebrar anivers\u00e1rio do Parque Nacional da\u2026 http://t.co/kG7tTb4Pt8 http://t.co/02JM1vhRLp"
        },
        {
            "author_id": "772533128",
            "created_at": "2015-09-16T23:22:24.000Z",
            "id": "644290265209921536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 atinge cerca 6% do Parque Nacional da Chapada Diamantina. Saiba mais... http://t.co/qs1K4zFqnj http://t.co/nI6lcv6Q5f"
        },
        {
            "author_id": "105298240",
            "created_at": "2015-09-16T22:54:13.000Z",
            "id": "644283175158591488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque tudo o que a cidade precisa \u00e9 de mais um shopping center, mas dessa vez em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e... http://t.co/TbF5mpxnLJ"
        },
        {
            "author_id": "2789705765",
            "created_at": "2015-09-16T22:21:59.000Z",
            "id": "644275063513030656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um oper\u00e1rio sentado junto com um gorila-da-montanha \u00f3rf\u00e3o no Parque Nacional de Virunga, no Qu\u00eania\n\nUma imagem... http://t.co/bvA0LEddo7"
        },
        {
            "author_id": "22912268",
            "created_at": "2015-09-16T22:06:36.000Z",
            "id": "644271192115937280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o para cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal C\u00e2nion do Rio Poty http://t.co/OaNFWmMyS9"
        },
        {
            "author_id": "716816498",
            "created_at": "2015-09-16T21:59:16.000Z",
            "id": "644269343572914176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia https://t.co/tiWUXuaeXH"
        },
        {
            "author_id": "41003666",
            "created_at": "2015-09-16T20:34:41.000Z",
            "id": "644248059803791360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Grande Nascente Prism\u00e1tica \u00e9 um lago terminal localizada no Parque Nacional de Yellowstone, EUA. O parque abrang\u2026 http://t.co/ZxG9sQmCZJ"
        },
        {
            "author_id": "64851983",
            "created_at": "2015-09-16T20:11:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "644242285736005632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 bombeiros atuam para conter os focos de inc\u00eandio que atingem o Parque Nacional da Chapada Diamantina, na Bahia"
        },
        {
            "author_id": "54885973",
            "created_at": "2015-09-16T20:11:03.000Z",
            "id": "644242112196816896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com meu companheiro de aventuras no Parque Nacional dos Vulc\u00f5es \ud83d\uddfb. Vale\u2026 https://t.co/Poi8E6p7nZ"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2015-09-16T19:35:32.000Z",
            "id": "644233173707046912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A associa\u00e7\u00e3o de moradores das\u00a0comunidades da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Uatum\u00e3\u00a0divulgou as re... http://t.co/U88xVOLL7F"
        },
        {
            "author_id": "234561658",
            "created_at": "2015-09-16T19:30:07.000Z",
            "id": "644231809568366592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS - ESTA CADEIA DE MONTANHAS \u00c9 LIND\u00cdSSIMA. \u00c9 DE TIRAR O F\u00d4LEGO.... http://t.co/EIa3zTJkUV"
        },
        {
            "author_id": "3156491831",
            "created_at": "2015-09-16T18:44:59.000Z",
            "id": "644220452139847681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhece Algum parque Nacional?! a Listinha aqui: http://t.co/HJ9FGafhLC"
        },
        {
            "author_id": "1702369542",
            "created_at": "2015-09-16T17:54:05.000Z",
            "id": "644207644098498560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu nove mil hectares do Parque Nacional na Chapada Diamantina http://t.co/J3rAfeEVb0"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2015-09-16T17:46:10.000Z",
            "id": "644205648775880704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quantas vezes voc\u00ea j\u00e1 foi ao Parque nacional das Emas http://t.co/uLBzhUowwJ"
        },
        {
            "author_id": "1137014796",
            "created_at": "2015-09-16T17:35:27.000Z",
            "id": "644202952685658112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7\u00fa - PR\nParque Nacional do Igua\u00e7u\nhttp://t.co/oquJGZIuIB"
        },
        {
            "author_id": "51213077",
            "created_at": "2015-09-16T17:11:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "644196870529634304",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 Voc\u00ea acha esse grande o que dizer desse da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s? http://t.co/O7DkMKzqVg"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2015-09-16T16:55:47.000Z",
            "id": "644192971898888192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chile: Centro de inverno da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo \u00e9 \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para fam\u00edlia!\n http://t.co/OcHTbSZAUN"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2015-09-16T16:35:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 59,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "644187819561340928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral: http://t.co/KK5eMpNoRP via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2015-09-16T15:30:03.000Z",
            "id": "644171397225385984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 9 mil hectares do Parque Nacional da Chapada Diamantina - http://t.co/jxWVxBE17f http://t.co/fVLGKebe0k"
        },
        {
            "author_id": "3031588711",
            "created_at": "2015-09-16T15:08:24.000Z",
            "id": "644165946102431744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha na internet quer a cria\u00e7\u00e3o uma nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no litoral paulista | Brasil das Aves"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2015-09-16T14:58:11.000Z",
            "id": "644163375019204608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha na internet busca de recursos para o Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/Q9jwwONNta http://t.co/jf5W9lxPNy"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-09-16T14:53:31.000Z",
            "id": "644162201725435905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira imagens dos inc\u00eandios que consomem o Parque Nacional da Chapada\u00a0Diamantina http://t.co/IOn8aJ5x3y"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-09-16T14:53:28.000Z",
            "id": "644162187762601986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira imagens dos inc\u00eandios que consomem o Parque Nacional da Chapada\u00a0Diamantina http://t.co/LYCVWu6iYu"
        },
        {
            "author_id": "250583062",
            "created_at": "2015-09-16T14:27:04.000Z",
            "id": "644155544861806593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No pr\u00f3ximo s\u00e1bado, acontecer\u00e3o caminhadas no Parque Nacional da Tijuca e no Parque Laje. http://t.co/Ua4MGbbJBK http://t.co/sOEwLJpK8q"
        },
        {
            "author_id": "1868147864",
            "created_at": "2015-09-16T13:42:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11187383,
                        -4.15595118
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "644144380979380226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE http://t.co/EN90bfzLlG"
        },
        {
            "author_id": "46335217",
            "created_at": "2015-09-16T13:42:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 31,
                        "username": "SpecialParana"
                    }
                ]
            },
            "id": "644144324758802432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @SpecialParana http://t.co/wUfDhxMI3I Parque Nacional de Superagui - Progama Meu Paran\u00e1 da RPC -"
        },
        {
            "author_id": "430705371",
            "created_at": "2015-09-16T13:22:49.000Z",
            "id": "644139378139205634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os inc\u00eandios florestais que castigam o Parque Nacional da Chapada Diamantina, no centro Bahia, j\u00e1 destru\u00edram nove... http://t.co/XsZVTNUu9l"
        },
        {
            "author_id": "100496388",
            "created_at": "2015-09-16T13:21:00.000Z",
            "id": "644138917416042496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas tentam conter inc\u00eandio na Chapada Diamantina que j\u00e1 consumiu 9% do Parque Nacional http://t.co/3FmCaWyztR"
        },
        {
            "author_id": "100496388",
            "created_at": "2015-09-16T13:17:10.000Z",
            "id": "644137953833414657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AVI\u00d5ES chegam a Chapada para tentar conter inc\u00eandio no Parque Nacional #Bahia http://t.co/4aaYRPSsMd"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2015-09-16T13:01:16.000Z",
            "id": "644133953453076481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por onde andei: Parque Nacional da Serra Geral - um dos lugares mais impressionantes que j\u00e1 estive na vida. http://t.co/CJlK7UBrzw"
        },
        {
            "author_id": "72559638",
            "created_at": "2015-09-16T12:51:54.000Z",
            "id": "644131595624935424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 9 mil hectares na Chapada Diamantina da Bahia: O inc\u00eandio que atinge o Parque Nacional da C... http://t.co/Od4aF0BPnn"
        },
        {
            "author_id": "1433632262",
            "created_at": "2015-09-16T12:25:30.000Z",
            "id": "644124954007601152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guides of Parque Nacional Nalga de Maco receive certificates from CEPF grantee http://t.co/Dz4vHseF97 @CANARI868 #dominicanrepublic #photos"
        },
        {
            "author_id": "33742719",
            "created_at": "2015-09-16T12:00:05.000Z",
            "id": "644118554485256192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RBR -  Inc\u00eandio j\u00e1 atinge cerca 6% do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/Zsyu3EuUxP http://t.co/nyex6MILQi"
        },
        {
            "author_id": "33742719",
            "created_at": "2015-09-16T11:59:40.000Z",
            "id": "644118449824903168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RBR -  Inc\u00eandio j\u00e1 atinge cerca 6% do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/hv2zeGuZJd"
        },
        {
            "author_id": "229903698",
            "created_at": "2015-09-16T11:58:25.000Z",
            "id": "644118136887742464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RBR - Inc\u00eandio j\u00e1 atinge cerca 6% do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/7gpMFAZ1d9"
        },
        {
            "author_id": "388834669",
            "created_at": "2015-09-16T11:55:39.000Z",
            "id": "644117440608104449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RBR - Inc\u00eandio j\u00e1 atinge cerca 6% do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/Ug8C199PWf"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2015-09-16T11:55:09.000Z",
            "id": "644117316058263553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 25 de outubro de 2015 ser\u00e1 a abertura oficial do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias!! Participe. http://t.co/z9Hkd4y6lW"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2015-09-16T11:54:49.000Z",
            "id": "644117229269741568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 25 de outubro de 2015 ser\u00e1 a abertura oficial do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias!! #euvou http://t.co/z0awBjjaws"
        },
        {
            "author_id": "2784751266",
            "created_at": "2015-09-16T11:50:35.000Z",
            "id": "644116164302344192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RBR - Inc\u00eandio j\u00e1 atinge cerca 6% do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/mNf9wWjf9g"
        },
        {
            "author_id": "35324010",
            "created_at": "2015-09-16T11:25:29.000Z",
            "id": "644109849547051012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina e preocupa moradores http://t.co/AARiiwljxk"
        },
        {
            "author_id": "314806666",
            "created_at": "2015-09-16T11:19:03.000Z",
            "id": "644108227890823168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina\n\nUm inc\u00eandio atinge parte do Parque Nacional da Chapada... http://t.co/63TtJFU6c0"
        },
        {
            "author_id": "1656053808",
            "created_at": "2015-09-16T10:59:55.000Z",
            "id": "644103412980797440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio que atinge o Parque Nacional da Chapada Diamantina, na Bahia, j\u00e1 destruiu 9 mil hectares."
        },
        {
            "author_id": "71241025",
            "created_at": "2015-09-16T09:37:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 2,
                        "username": "iBahia"
                    }
                ]
            },
            "id": "644082695673389056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@iBahia \nInc\u00eandio j\u00e1 atinge cerca 6% do Parque Nacional da Chapada http://t.co/3zMRn7RbAo"
        },
        {
            "author_id": "15850306",
            "created_at": "2015-09-16T08:19:08.000Z",
            "id": "644062949959536640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 atinge cerca 6% do Parque Nacional da Chapada http://t.co/XNsDQM0fRB"
        },
        {
            "author_id": "336284031",
            "created_at": "2015-09-16T07:11:31.000Z",
            "id": "644045934033272832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NeuvooBrasilia: N\u00e3o perca essa!! #Parque #Nacional da Serra do Cip\u00f3 #vaga em #Brasilia ou no site \u2026 http://t.co/GgOTQxqQWK"
        },
        {
            "author_id": "236969773",
            "created_at": "2015-09-16T03:23:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.07663638,
                        9.93421842
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00deb766245f441c"
            },
            "id": "643988549595996161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tourcito independiente \u2764\ufe0f\ud83d\udc99\u263a\ufe0f #Volcano #CostaRica @ Parque Nacional Volcan Poas https://t.co/OJ5AJxordm"
        },
        {
            "author_id": "3670284496",
            "created_at": "2015-09-16T03:01:14.000Z",
            "id": "643982948916678656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/RI5axqZZJ5"
        },
        {
            "author_id": "1471031316",
            "created_at": "2015-09-16T02:57:29.000Z",
            "id": "643982005567262721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 atinge cerca 6% do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/VU5U7ZwXVf"
        },
        {
            "author_id": "2581022778",
            "created_at": "2015-09-16T02:10:59.000Z",
            "id": "643970303706595328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 atinge cerca 6% do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/i68UWHTYyL"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2015-09-16T01:52:23.000Z",
            "id": "643965624855629828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Podcast: Bugios voltam ao Parque Nacional da Tijuca -  http://t.co/q0tROdYWSo \n\nH\u00e1 dez dias, o parque virou a... http://t.co/AZZMCkZ7Jo"
        },
        {
            "author_id": "180789847",
            "created_at": "2015-09-16T01:50:52.000Z",
            "id": "643965241987059712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "William Bay National Park\nParque nacional na Austr\u00e1lia Ocidental. Caracterizada por \u00e1guas turquesas e praias com... http://t.co/xj2UW1HO6l"
        },
        {
            "author_id": "61582907",
            "created_at": "2015-09-16T01:17:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.04766464,
                        -3.04992542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "643956868193370112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "b (@ Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural dos Buritis in Manaus, Amazonas) https://t.co/BvZwtdBL0F"
        },
        {
            "author_id": "3044554179",
            "created_at": "2015-09-16T00:37:07.000Z",
            "id": "643946681218633728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destroi Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Bahia: Inc\u00eandio na Chapada\u2026 http://t.co/7AGiRLqlLT #GenteNoMeio"
        },
        {
            "author_id": "320961118",
            "created_at": "2015-09-16T00:25:27.000Z",
            "id": "643943743511523329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mochilando pelos #EstadosUnidos? O Parque Nacional de Bryce Canyon \u00e9 uma atra\u00e7\u00e3o natural imperd\u00edvel! http://t.co/lQPGSA9WV0"
        },
        {
            "author_id": "61788520",
            "created_at": "2015-09-15T23:30:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.19533,
                        -20.046425
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "643929999939104768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Cruzeiro @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/WUI71mTYwl"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2015-09-15T23:25:07.000Z",
            "id": "643928563654217728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina, na Bahia, destr\u00f3i 9 mil hectares. #BRASIL #AGENCIABRASIL"
        },
        {
            "author_id": "15850306",
            "created_at": "2015-09-15T23:23:10.000Z",
            "id": "643928070064201729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 atinge cerca 6% do Parque Nacional da Chapada http://t.co/XNsDQM0fRB"
        },
        {
            "author_id": "2707866672",
            "created_at": "2015-09-15T22:40:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.29216164,
                        -7.0380736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "556b383df8dc6f15"
            },
            "id": "643917355282792450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional in Teixeira, Paraiba https://t.co/yPOI2dn2KX"
        },
        {
            "author_id": "49496317",
            "created_at": "2015-09-15T22:31:45.000Z",
            "id": "643915133652221953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vantagens do Projeto do Parque Municipal de Monumento Natural Vale da Pirameira http://t.co/JOtGzxWl3M"
        },
        {
            "author_id": "64851983",
            "created_at": "2015-09-15T22:07:44.000Z",
            "id": "643909087927889920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina, na Bahia http://t.co/zClzoxefg9 #BandNewsTV"
        },
        {
            "author_id": "1702703257",
            "created_at": "2015-09-15T22:03:04.000Z",
            "id": "643907915137581056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parque nacional em MT deve ser reaberto para o p\u00fablico http://t.co/ScelxPuhPM #incendioflorestal #protecaocontraincendio"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2015-09-15T21:57:12.000Z",
            "id": "643906435802361857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espero amig@s e companheir@s me alegrando com sua participa\u00e7\u00e3o em 04.10 na Eucaristia no Parque Nacional da Canastra. http://t.co/xmzthS4WS9"
        },
        {
            "author_id": "192663729",
            "created_at": "2015-09-15T21:22:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.18077819,
                        11.22176621
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "643897761377746946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bahiaconcha #santamarta #vacaciones @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/j9SvH1Hr4i"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2015-09-15T21:10:42.000Z",
            "id": "643894736063963136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar http://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "359083509",
            "created_at": "2015-09-15T21:03:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.98773511,
                        -29.18645872
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "643892964968808449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem como n\u00e3o amar \ud83d\ude0d #pkcity #P\u00f4r do sol  #Presentede #Deus \ud83d\ude4f @ Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional\u2026 https://t.co/maKeLlQcRi"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-09-15T20:57:10.000Z",
            "id": "643891329085403137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "2450149187",
            "created_at": "2015-09-15T20:40:35.000Z",
            "id": "643887155094396928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/TN5iZw6E55"
        },
        {
            "author_id": "97675349",
            "created_at": "2015-09-15T20:40:19.000Z",
            "id": "643887088073580544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG DAS PPPS: Parceria para proteger unidade de conserva\u00e7\u00e3o em P... http://t.co/EnLUNAIu9q"
        },
        {
            "author_id": "38455141",
            "created_at": "2015-09-15T20:01:54.000Z",
            "id": "643877419175186432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA 5: C\u00e2nions, Parque Nacional Torotoro #bolivia #mochilao https://t.co/IxscDm3u43"
        },
        {
            "author_id": "1286727673",
            "created_at": "2015-09-15T19:41:01.000Z",
            "id": "643872166774198272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O Programa de Avia\u00e7\u00e3o Regional vai deixar #Voc\u00eaMaisPerto do Parque Nacional da Capivara. \u2708 http://t.co/MCxsiAZquK http://t.co/bHdFW81vnC"
        },
        {
            "author_id": "3304313290",
            "created_at": "2015-09-15T18:55:48.000Z",
            "id": "643860788520833024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa \u201cJovens de 15 a 17 anos\u201d realiza visita t\u00e9cnica ao Parque Nacional do Capara\u00f3 e Regi\u00e3o... http://t.co/Y5pveM5P4l"
        },
        {
            "author_id": "58575769",
            "created_at": "2015-09-15T18:38:39.000Z",
            "id": "643856468551274500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa \u201cJovens de 15 a 17 anos\u201d realiza visita t\u00e9cnica ao Parque Nacional do Capara\u00f3 e Regi\u00e3o Serrana.\n\nVeja que... http://t.co/zxmdatuJOR"
        },
        {
            "author_id": "107060557",
            "created_at": "2015-09-15T18:20:01.000Z",
            "id": "643851782347689984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Castanha Tunay, Parque Nacional da Tijuca\n\nmais em http://t.co/NB70UCwB7U http://t.co/8cTOp9E5Tu"
        },
        {
            "author_id": "38050628",
            "created_at": "2015-09-15T18:16:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58816905,
                        -25.53495006
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "643850801094520833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/Z89D95XMpL"
        },
        {
            "author_id": "14595084",
            "created_at": "2015-09-15T17:40:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 90,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "643841782212595712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "UOL Viagem: Parque Nacional do Igua\u00e7u n\u00e3o fecha em \u00e9poca de cheias http://t.co/xIHJHQTBUt @UOL"
        },
        {
            "author_id": "96476327",
            "created_at": "2015-09-15T17:37:34.000Z",
            "id": "643841096569585664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UOL Viagem: Parque Nacional do Igua\u00e7u n\u00e3o fecha em \u00e9poca de cheias: Diferentemente do publicado anteriormente ... http://t.co/7xYkVKpixr"
        },
        {
            "author_id": "196999440",
            "created_at": "2015-09-15T17:37:29.000Z",
            "id": "643841075501625344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UOL Viagem: Parque Nacional do Igua\u00e7u n\u00e3o fecha em \u00e9poca de cheias: Diferentemente do publicado anteriormente ... http://t.co/YwIgQifgqE"
        },
        {
            "author_id": "3320129693",
            "created_at": "2015-09-15T17:37:23.000Z",
            "id": "643841051996753921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#UolNot\u00edcias UOL Viagem: Parque Nacional do Igua\u00e7u n\u00e3o fecha em \u00e9poca de cheias http://t.co/PMggjuZtyj"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-09-15T17:37:10.000Z",
            "id": "643840995772096513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UOL Viagem: Parque Nacional do Igua\u00e7u n\u00e3o fecha em \u00e9poca de cheias: Diferentemente do publicado anteriormente ... http://t.co/iSdhIh0sEl"
        },
        {
            "author_id": "272110077",
            "created_at": "2015-09-15T17:37:00.000Z",
            "id": "643840953929699328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UOL Viagem: Parque Nacional do Igua\u00e7u n\u00e3o fecha em \u00e9poca de cheias: Diferentemente do publicado anteriormente ... http://t.co/LV0hBdL2Hf"
        },
        {
            "author_id": "280174607",
            "created_at": "2015-09-15T17:36:42.000Z",
            "id": "643840879224995840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UOL Viagem: Parque Nacional do Igua\u00e7u n\u00e3o fecha em \u00e9poca de cheias http://t.co/da0poxMBFP via uol not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "2795340791",
            "created_at": "2015-09-15T17:34:45.000Z",
            "id": "643840390215274496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UOL Viagem: Parque Nacional do Igua\u00e7u n\u00e3o fecha em \u00e9poca de cheias: Diferentemente do publicado anteriormente ... http://t.co/p2pOGIvvWM"
        },
        {
            "author_id": "63738035",
            "created_at": "2015-09-15T17:34:40.000Z",
            "id": "643840368258117632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#acamposxp UOL Viagem: Parque Nacional do Igua\u00e7u n\u00e3o fecha em \u00e9poca de cheias: Diferentemente do publicado ant... http://t.co/qNi8jYID4p"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-09-15T17:34:26.000Z",
            "id": "643840310800330753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UOL Viagem: Parque Nacional do Igua\u00e7u n\u00e3o fecha em \u00e9poca de cheias: Diferentemente do publicado anteriormente ... http://t.co/t5nQCYVudb"
        },
        {
            "author_id": "2658899240",
            "created_at": "2015-09-15T17:34:17.000Z",
            "id": "643840271533240320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UOL Viagem: Parque Nacional do Igua\u00e7u n\u00e3o fecha em \u00e9poca de cheias: Diferentemente do publicado anteriormente ... http://t.co/SW9pf2ddoS"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2015-09-15T17:34:07.000Z",
            "id": "643840229544062976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab UOL Viagem: Parque Nacional do Igua\u00e7u n\u00e3o fecha em \u00e9poca de cheias: Diferentemente d... http://t.co/5saDbXyQhK #SDV #RT"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2015-09-15T17:34:00.000Z",
            "id": "643840200569819136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 UOL Viagem: Parque Nacional do Igua\u00e7u n\u00e3o fecha em \u00e9poca de cheias: Diferentemente do publicado anteriorm... http://t.co/oMdiZ8Cz9O"
        },
        {
            "author_id": "545634360",
            "created_at": "2015-09-15T17:33:53.000Z",
            "id": "643840173256536064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UOL Viagem: Parque Nacional do Igua\u00e7u n\u00e3o fecha em \u00e9poca de cheias: Diferentemente do publicado anteriormente ... http://t.co/yqwS3mQkE2"
        },
        {
            "author_id": "2792170752",
            "created_at": "2015-09-15T17:33:34.000Z",
            "id": "643840090637135872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab  UOL Viagem: Parque Nacional do Igua\u00e7u n\u00e3o fecha em \u00e9poca de cheias http://t.co/lOZPzaw44K #RT"
        },
        {
            "author_id": "86142824",
            "created_at": "2015-09-15T17:33:34.000Z",
            "id": "643840090544865281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab  UOL Viagem: Parque Nacional do Igua\u00e7u n\u00e3o fecha em \u00e9poca de cheias http://t.co/rRQNK1KxoV #RT"
        },
        {
            "author_id": "815124246",
            "created_at": "2015-09-15T17:33:21.000Z",
            "id": "643840036400574464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UOL Viagem: Parque Nacional do Igua\u00e7u n\u00e3o fecha em \u00e9poca de cheias http://t.co/xmaXVO1ijM"
        },
        {
            "author_id": "2222216142",
            "created_at": "2015-09-15T17:33:02.000Z",
            "id": "643839958168399872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UOL Viagem: Parque Nacional do Igua\u00e7u n\u00e3o fecha em \u00e9poca de cheias: Diferentemente do publicado anteriormente ... http://t.co/fEkimAIJVj"
        },
        {
            "author_id": "1414432710",
            "created_at": "2015-09-15T17:32:50.000Z",
            "id": "643839907220197376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UOL Viagem: Parque Nacional do Igua\u00e7u n\u00e3o fecha em \u00e9poca de cheias: Diferentemente do publicado anteriormente ... http://t.co/l0gr722LKB"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2015-09-15T17:32:20.000Z",
            "id": "643839780652879872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UOL Viagem: Parque Nacional do Igua\u00e7u n\u00e3o fecha em \u00e9poca de cheias: Diferentemente do publicado anteriormente ... http://t.co/5HJBRoQFYf"
        },
        {
            "author_id": "1581224713",
            "created_at": "2015-09-15T17:32:02.000Z",
            "id": "643839707013509120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UOL Viagem: Parque Nacional do Igua\u00e7u n\u00e3o fecha em \u00e9poca de cheias: Diferentemente do publicado anteriormente ... http://t.co/KBYJrjbMzM"
        },
        {
            "author_id": "272110077",
            "created_at": "2015-09-15T17:31:17.000Z",
            "id": "643839516990504960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UOL Viagem: Parque Nacional do Igua\u00e7u n\u00e3o fecha em \u00e9poca de cheias http://t.co/LV0hBdL2Hf"
        },
        {
            "author_id": "634643597",
            "created_at": "2015-09-15T17:31:09.000Z",
            "id": "643839484484648961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UOL Viagem: Parque Nacional do Igua\u00e7u n\u00e3o fecha em \u00e9poca de cheias: Diferentemente do publicado anteriormente ... http://t.co/7Vcy89M4DJ"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2015-09-15T17:28:06.000Z",
            "id": "643838715182383104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UOL Viagem: Parque Nacional do Igua\u00e7u n\u00e3o fecha em \u00e9poca de cheias - Not\u00edcias - UOL Not\u00edcias http://t.co/KtjMa5r6aW"
        },
        {
            "author_id": "226290054",
            "created_at": "2015-09-15T17:13:00.000Z",
            "id": "643834916912828416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia diferente, cheio de aventura e divers\u00e3o na caminhada realizada no \u201cParque Nacional Serra de Itabaiana\u201d.  http://t.co/X0rNGGll8b"
        },
        {
            "author_id": "2829829828",
            "created_at": "2015-09-15T17:09:45.000Z",
            "id": "643834097249464320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Los Glaciares \u00b4um lugar inesquec\u00edvel! #glacier http://t.co/VRENcLrqEA http://t.co/CYaA0qQDI6"
        },
        {
            "author_id": "134640404",
            "created_at": "2015-09-15T17:06:01.000Z",
            "id": "643833157024919552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O espetacular Parque nacional de Plitvice n\u00e3o pode ficar fora de um roteiro pela Cro\u00e1cia. http://t.co/KUxGLtyWat"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2015-09-15T16:46:44.000Z",
            "id": "643828305951629312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica com foco na ARIE - ICMBio/Floresta da Cicuta - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/kFEs8Dh4xO"
        },
        {
            "author_id": "57017966",
            "created_at": "2015-09-15T16:38:25.000Z",
            "id": "643826212679233536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/NOPUay0uML\n\nSemuc Champey \u00e9 um monumento natural no departamento de Alta Verapaz, Guatemala, perto da... http://t.co/vuaOYC6oTB"
        },
        {
            "author_id": "44481629",
            "created_at": "2015-09-15T15:56:22.000Z",
            "id": "643815628906856448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 est\u00e1 abrigado na Serra do Espinha\u00e7o (MG) e possui excelente estrutura! #Curtlo http://t.co/MqnvDG5UU0"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-09-15T15:36:22.000Z",
            "id": "643810596522102785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobra enorme \u00e9 filmada atacando ve\u00edculo de turistas na \u00c1frica do Sul: Cena aconteceu no Parque Nacional Kruger... http://t.co/dmLyfj0ilb"
        },
        {
            "author_id": "45945919",
            "created_at": "2015-09-15T15:28:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.74680996,
                        -11.00890702
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "308db8b5c1c44b94"
            },
            "id": "643808504810196992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd30Seringal Apodi - Brasil\u00e9ia\n\n#vscocam #nature #wild #brazilingram @ Reserva Extrativista Chico Mendes https://t.co/T1IoiV3j7P"
        },
        {
            "author_id": "1586286481",
            "created_at": "2015-09-15T15:23:41.000Z",
            "id": "643807403713142788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Dois focos de inc\u00eandios atingem parte do Parque Nacional da Chapada Diamantina, na Bahia, nas regi\u00f5es de Andara\u00ed... http://t.co/V8LPpCLOSv"
        },
        {
            "author_id": "242676527",
            "created_at": "2015-09-15T15:19:53.000Z",
            "id": "643806450968600576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha na internet quer a cria\u00e7\u00e3o uma nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no litoral paulista http://t.co/5iGIc5agL2"
        },
        {
            "author_id": "122739802",
            "created_at": "2015-09-15T14:45:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "viajeroscalle"
                    }
                ]
            },
            "id": "643797839978590208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RT @viajeroscalle: Parque Nacional Masai Mara http://t.co/hWNrUREjmn\n  #kenia http://t.co/huoWFMt4RS"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-09-15T14:42:06.000Z",
            "id": "643796939956289536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobra enorme \u00e9 filmada atacando ve\u00edculo de turistas na \u00c1frica do Sul: Cena aconteceu no Parque Nacional Kruger... http://t.co/3Yl8jGo8Bo"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2015-09-15T14:32:59.000Z",
            "id": "643794648004063234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobra enorme \u00e9 filmada atacando ve\u00edculo de turistas na \u00c1frica do Sul: Cena aconteceu no Parque Nacional Kruger... http://t.co/8i4UBv0uto"
        },
        {
            "author_id": "327600060",
            "created_at": "2015-09-15T14:32:58.000Z",
            "id": "643794641213480960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobra enorme \u00e9 filmada atacando ve\u00edculo de turistas na \u00c1frica do Sul: Cena aconteceu no Parque Nacional Kruger... http://t.co/wYle6M1lqh"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-09-15T14:32:57.000Z",
            "id": "643794636582973440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobra enorme \u00e9 filmada atacando ve\u00edculo de turistas na \u00c1frica do Sul: Cena aconteceu no Parque Nacional Kruger... http://t.co/NYNstMMvma"
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-09-15T14:32:52.000Z",
            "id": "643794617654116352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobra enorme \u00e9 filmada atacando ve\u00edculo de turistas na \u00c1frica do Sul: Cena aconteceu no Parque Nacional Kruger... http://t.co/n64o6NQCxu"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-09-15T14:32:49.000Z",
            "id": "643794604651737088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobra enorme \u00e9 filmada atacando ve\u00edculo de turistas na \u00c1frica do Sul: Cena aconteceu no Parque Nacional Kruger... http://t.co/GsjMKYwLxS"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-09-15T14:32:45.000Z",
            "id": "643794586645610501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobra enorme \u00e9 filmada atacando ve\u00edculo de turistas na \u00c1frica do Sul: Cena aconteceu no Parque Nacional Kruger... http://t.co/RfMPSLfxWG"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2015-09-15T14:32:44.000Z",
            "id": "643794583801884673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobra enorme \u00e9 filmada atacando ve\u00edculo de turistas na \u00c1frica do Sul: Cena aconteceu no Parque Nacional Kruger... http://t.co/lv2ndqfpyF"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2015-09-15T14:32:43.000Z",
            "id": "643794580173811712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobra enorme \u00e9 filmada atacando ve\u00edculo de turistas na \u00c1frica do Sul: Cena aconteceu no Parque Nacional Kruger... http://t.co/GAqvRQ8Xw6"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2015-09-15T14:32:43.000Z",
            "id": "643794577745313793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobra enorme \u00e9 filmada atacando ve\u00edculo de turistas na \u00c1frica do Sul: Cena aconteceu no Parque Nacional Kruger... http://t.co/vKTYJ7Iqts"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2015-09-15T14:32:39.000Z",
            "id": "643794564566749184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobra enorme \u00e9 filmada atacando ve\u00edculo de turistas na \u00c1frica do Sul: Cena aconteceu no Parque Nacional Kruger... http://t.co/JntnI70lZv"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-09-15T14:32:36.000Z",
            "id": "643794551803514884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobra enorme \u00e9 filmada atacando ve\u00edculo de turistas na \u00c1frica do Sul: Cena aconteceu no Parque Nacional Kruger... http://t.co/gP7I3LZzpj"
        },
        {
            "author_id": "374629799",
            "created_at": "2015-09-15T14:32:35.000Z",
            "id": "643794546598350849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobra enorme \u00e9 filmada atacando ve\u00edculo de turistas na \u00c1frica do Sul: Cena aconteceu no Parque Nacional Kruger... http://t.co/hJURlZDv6F"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2015-09-15T14:32:34.000Z",
            "id": "643794542492184576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobra enorme \u00e9 filmada atacando ve\u00edculo de turistas na \u00c1frica do Sul: Cena aconteceu no Parque Nacional Kruger... http://t.co/cJWNTXzZD8"
        },
        {
            "author_id": "374570548",
            "created_at": "2015-09-15T14:32:30.000Z",
            "id": "643794523903029248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobra enorme \u00e9 filmada atacando ve\u00edculo de turistas na \u00c1frica do Sul: Cena aconteceu no Parque Nacional Kruger... http://t.co/IlOhKIB5kd"
        },
        {
            "author_id": "171624786",
            "created_at": "2015-09-15T14:32:26.000Z",
            "id": "643794510120665088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceria para proteger unidade de conserva\u00e7\u00e3o #meioambiente http://t.co/55XcBWQ98m"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-09-15T14:32:26.000Z",
            "id": "643794506056265729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobra enorme \u00e9 filmada atacando ve\u00edculo de turistas na \u00c1frica do Sul: Cena aconteceu no Parque Nacional Kruger... http://t.co/pCgc6hY6ub"
        },
        {
            "author_id": "374633194",
            "created_at": "2015-09-15T14:32:25.000Z",
            "id": "643794504391114752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobra enorme \u00e9 filmada atacando ve\u00edculo de turistas na \u00c1frica do Sul: Cena aconteceu no Parque Nacional Kruger... http://t.co/ebYQghi5oi"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2015-09-15T14:32:24.000Z",
            "id": "643794499840315394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobra enorme \u00e9 filmada atacando ve\u00edculo de turistas na \u00c1frica do Sul: Cena aconteceu no Parque Nacional Kruger... http://t.co/QaQZZzFPn8"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2015-09-15T14:32:21.000Z",
            "id": "643794488159178752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobra enorme \u00e9 filmada atacando ve\u00edculo de turistas na \u00c1frica do Sul: Cena aconteceu no Parque Nacional Kruger... http://t.co/ZLYfOijgaj"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2015-09-15T14:32:20.000Z",
            "id": "643794481590890496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobra enorme \u00e9 filmada atacando ve\u00edculo de turistas na \u00c1frica do Sul: Cena aconteceu no Parque Nacional Kruger... http://t.co/VBKXt86eI6"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2015-09-15T14:32:19.000Z",
            "id": "643794479153967104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobra enorme \u00e9 filmada atacando ve\u00edculo de turistas na \u00c1frica do Sul: Cena aconteceu no Parque Nacional Kruger... http://t.co/Bfd1Qx77zR"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2015-09-15T14:32:19.000Z",
            "id": "643794476951998465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobra enorme \u00e9 filmada atacando ve\u00edculo de turistas na \u00c1frica do Sul: Cena aconteceu no Parque Nacional Kruger... http://t.co/UrGfNIAJ8a"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2015-09-15T14:32:18.000Z",
            "id": "643794472740884480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobra enorme \u00e9 filmada atacando ve\u00edculo de turistas na \u00c1frica do Sul: Cena aconteceu no Parque Nacional Kruger... http://t.co/T9i9cVGZhi"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2015-09-15T14:32:16.000Z",
            "id": "643794465321185281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobra enorme \u00e9 filmada atacando ve\u00edculo de turistas na \u00c1frica do Sul: Cena aconteceu no Parque Nacional Kruger... http://t.co/AcoKaXIM8r"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2015-09-15T14:32:15.000Z",
            "id": "643794461110104064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobra enorme \u00e9 filmada atacando ve\u00edculo de turistas na \u00c1frica do Sul: Cena aconteceu no Parque Nacional Kruger... http://t.co/Tii8NCPj42"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2015-09-15T14:32:11.000Z",
            "id": "643794443414323200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobra enorme \u00e9 filmada atacando ve\u00edculo de turistas na \u00c1frica do Sul: Cena aconteceu no Parque Nacional Kruger... http://t.co/5ssb9U9OfN"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2015-09-15T14:32:01.000Z",
            "id": "643794404201791488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobra enorme \u00e9 filmada atacando ve\u00edculo de turistas na \u00c1frica do Sul: Cena aconteceu no Parque Nacional Kruger... http://t.co/0SSQ5N6SW1"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2015-09-15T14:32:00.000Z",
            "id": "643794400431112193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobra enorme \u00e9 filmada atacando ve\u00edculo de turistas na \u00c1frica do Sul: Cena aconteceu no Parque Nacional Kruger... http://t.co/TTaNSueejw"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-09-15T13:57:51.000Z",
            "id": "643785804553322496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCena aconteceu no Parque Nacional Kruger. Cobra estava no meio de valeta quando ataque ocorreu."
        },
        {
            "author_id": "3107550845",
            "created_at": "2015-09-15T13:56:36.000Z",
            "id": "643785491372834816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba tudo sobre \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\u00a0(APA) http://t.co/NFIG2L6qgI"
        },
        {
            "author_id": "29457202",
            "created_at": "2015-09-15T13:32:30.000Z",
            "id": "643779423808978944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra todas as riquezas do Parque Nacional do Itatiaia hoje em nosso blog http://t.co/HkBhfVa08V"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2015-09-15T12:55:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 62,
                        "username": "sosma"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 69,
                        "username": "fund_boticario"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 85,
                        "username": "OceanaBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 99,
                        "username": "CIBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 109,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "643770004803059712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vem campanha por a\u00ed, pra criar o Parque Nacional do Albard\u00e3o! @sosma @fund_boticario @OceanaBrasil @CIBrasil @o_eco  https://t.co/xv8qWhfMAj"
        },
        {
            "author_id": "170439123",
            "created_at": "2015-09-15T12:44:48.000Z",
            "id": "643767419853479936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "09:44 - parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/EeysxWjMf2"
        },
        {
            "author_id": "245896728",
            "created_at": "2015-09-15T12:43:50.000Z",
            "id": "643767179297619968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#JCCidades Parceria para proteger unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/xUZqdvspI3 http://t.co/GDpFFgxXsz"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2015-09-15T12:40:17.000Z",
            "id": "643766284539305984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 a melhor resposta para conter cobi\u00e7a explorat\u00f3ria  http://t.co/KDNLaXFD9k"
        },
        {
            "author_id": "971831118",
            "created_at": "2015-09-15T12:04:09.000Z",
            "id": "643757189673451520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi assinado hoje o contrato para estudos e elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo do Refugio da Vida Silvestre S\u00e3o Pedro. http://t.co/kknkfwPdz2"
        },
        {
            "author_id": "63156739",
            "created_at": "2015-09-15T12:01:55.000Z",
            "id": "643756630253957120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Banff, no Canad\u00e1, \u00e9 uma das belezas naturais mais incr\u00edveis do mundo. http://t.co/qPesXc1h1W"
        },
        {
            "author_id": "589241831",
            "created_at": "2015-09-15T12:01:17.000Z",
            "id": "643756470450917376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nParque Nacional do Igua\u00e7\u00fa.\nLind\u00edssimo! \nFoto nimbow \n#EuAmoHotelFazenda #HotelFazenda #Rural #Farm #FarmLife #VidaR http://t.co/br9Z8ZM8iK"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-09-15T11:34:13.000Z",
            "id": "643749656606978048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"VALE INFERIOR DO AWASH PATRIM\u00d4NIO MUNDIAL\" \u00c1rea Protegida da ETI\u00d3PIA na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO... http://t.co/8cfPbimvVX"
        },
        {
            "author_id": "2926209933",
            "created_at": "2015-09-15T11:32:40.000Z",
            "id": "643749269514620928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se liga no bocaonews: Inc\u00eandio continua no Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/QoV0QJfdjr http://t.co/qEzILC5CZ3"
        },
        {
            "author_id": "185816093",
            "created_at": "2015-09-15T11:25:41.000Z",
            "id": "643747511371460608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio continua no Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/i8SewLzzQz http://t.co/x1nfzocQZQ"
        },
        {
            "author_id": "605885685",
            "created_at": "2015-09-15T10:53:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "643739390410420224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACESSE http://t.co/719MNRjU9s\nLEIA, CURTA E DIVULGUE:  Fogo no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 contido http://t.co/pQ0L1vCceY"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2015-09-15T10:30:02.000Z",
            "id": "643733507777298432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Masai Mara http://t.co/E73kcPJE4q\n  #kenia http://t.co/ntn7Y4WbHB"
        },
        {
            "author_id": "602209951",
            "created_at": "2015-09-15T10:14:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "643729502460317696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACESSE http://t.co/OgcA52ivgQ\nLEIA, CURTA E DIVULGUE: Fogo no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 contido http://t.co/VAi86oJioq"
        },
        {
            "author_id": "1401021193",
            "created_at": "2015-09-15T09:55:17.000Z",
            "id": "643724760510242816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia Visitar o Parque Nacional Peneda Ger\u00eas http://t.co/5EoUg7pI1q\n#Portugal #Geres"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-09-15T07:45:45.000Z",
            "id": "643692163939860480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais que um Hotel,uma experi\u00eancia!\n\n Hotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro\n Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\n Tlf... http://t.co/YfpCQZpgzL"
        },
        {
            "author_id": "2794232857",
            "created_at": "2015-09-15T04:59:08.000Z",
            "id": "643650233595879424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios atingem Parque Nacional da Chapada\u00a0Diamantina http://t.co/f3UYWDFVhH http://t.co/aSdaTRCGVE"
        },
        {
            "author_id": "3007950539",
            "created_at": "2015-09-15T04:34:25.000Z",
            "id": "643644010192474112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio continua em Parque Nacional da Chapada Diamantina: Pelo menos dois pontos do Parque Nacional da Chapa... http://t.co/r9F21eb2o8"
        },
        {
            "author_id": "1074908419",
            "created_at": "2015-09-15T04:14:31.000Z",
            "id": "643639002851971072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha na internet quer a cria\u00e7\u00e3o uma nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no litoral paulista http://t.co/XWOdEjzjN8"
        },
        {
            "author_id": "2423252019",
            "created_at": "2015-09-15T04:02:08.000Z",
            "id": "643635887775965184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio continua em Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/30bve0v2YW http://t.co/i9qPdVsdIL"
        },
        {
            "author_id": "3378957617",
            "created_at": "2015-09-15T03:13:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 66,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "643623569986031616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas do Parque Nacional da Bocaina https://t.co/SCZVwi4c0f via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "16508041",
            "created_at": "2015-09-15T03:10:46.000Z",
            "id": "643622961744879616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca https://t.co/BltXS36tUq"
        },
        {
            "author_id": "42245868",
            "created_at": "2015-09-15T02:40:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.88729593,
                        -15.78139286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "643615297165991936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vidaloka @ Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus Cachoeira Do Abade https://t.co/RqhP2ot3UQ"
        },
        {
            "author_id": "1895096774",
            "created_at": "2015-09-15T01:33:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "643598539013160960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passagens do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/zSWugtYZTh"
        },
        {
            "author_id": "3383139647",
            "created_at": "2015-09-15T01:09:34.000Z",
            "id": "643592462120783872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio continua no Parque Nacional da Chapada\u00a0Diamantina http://t.co/kiXzfPSr8I"
        },
        {
            "author_id": "115739061",
            "created_at": "2015-09-15T00:59:52.000Z",
            "id": "643590018708205568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DESAFIO PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA - s\u00e1bado dia 19 de setembro\n\nNo pr\u00f3ximo s\u00e1bado, dia 19 de setembro estaremos... http://t.co/79zXhzlDAX"
        },
        {
            "author_id": "153884834",
            "created_at": "2015-09-15T00:50:57.000Z",
            "id": "643587773845381120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sol nascendo na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim. #taim #photo #igersrs #ig_brazil #sol #astecgeo https://t.co/6fCN1OmKXI"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2015-09-15T00:12:34.000Z",
            "id": "643578113922830337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira, grilagem, desmatamento e planta\u00e7\u00e3o de maconha amea\u00e7am Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi (MA) http://t.co/0XwHjwe2Kd"
        },
        {
            "author_id": "64190300",
            "created_at": "2015-09-15T00:12:34.000Z",
            "id": "643578113662812160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira, grilagem, desmatamento e planta\u00e7\u00e3o de maconha amea\u00e7am Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi (MA) http://t.co/7QuGQxRZYz"
        },
        {
            "author_id": "2497215492",
            "created_at": "2015-09-15T00:04:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -66.85683086,
                        10.52478884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01c93e351e3122fb"
            },
            "id": "643576095825129472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Solto com meus dois companheiros.\n\nParque Nacional Waraira Repano El \u00c1vila, Caracas\u2026 https://t.co/Y27bjQCToO"
        },
        {
            "author_id": "246062812",
            "created_at": "2015-09-14T23:57:57.000Z",
            "id": "643574436440883200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiros bugios livres no Parque Nacional da Tijuca - Oficial em v\u00e1rias d\u00e9cadas... agora em v\u00eddeo! http://t.co/l6SzuT2fDr"
        },
        {
            "author_id": "2977077706",
            "created_at": "2015-09-14T23:46:58.000Z",
            "id": "643571671270449152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio continua no Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/xjkmLhEW1t"
        },
        {
            "author_id": "414782826",
            "created_at": "2015-09-14T23:45:16.000Z",
            "id": "643571244550483968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deputado Eduardo Braide denuncia assassinato de ambientalista da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi http://t.co/kQBvCGcZ0M http://t.co/Vjsbftpfyz"
        },
        {
            "author_id": "2977795631",
            "created_at": "2015-09-14T23:30:10.000Z",
            "id": "643567443646935040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina\n\nhttp://t.co/kouvQTvvRg\n#Brasil #natureza #incendio"
        },
        {
            "author_id": "285427508",
            "created_at": "2015-09-14T23:24:21.000Z",
            "id": "643565980959014912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Polui\u00e7\u00e3o amea\u00e7a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Fazendinha http://t.co/ryp07OQdbL"
        },
        {
            "author_id": "115739061",
            "created_at": "2015-09-14T23:05:03.000Z",
            "id": "643561123074019329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DESAFIO PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA - s\u00e1bado dia 19 de setembro\n\nNo pr\u00f3ximo s\u00e1bado, dia 19 de setembro estaremos... http://t.co/DTyUgW933R"
        },
        {
            "author_id": "1284199033",
            "created_at": "2015-09-14T22:40:35.000Z",
            "id": "643554968675323904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 dura tr\u00eas dias em Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/ZkB7CgPXtX"
        },
        {
            "author_id": "1271758962",
            "created_at": "2015-09-14T22:40:12.000Z",
            "id": "643554869404569600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 dura tr\u00eas dias em Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/mhqg4wS1Kj http://t.co/FX1jKFwspa"
        },
        {
            "author_id": "171995902",
            "created_at": "2015-09-14T22:40:07.000Z",
            "id": "643554851025096704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 dura tr\u00eas dias em Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/sZ9vP5cs8S http://t.co/VXGNQwpv43"
        },
        {
            "author_id": "171995902",
            "created_at": "2015-09-14T22:40:07.000Z",
            "id": "643554850974789632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 dura tr\u00eas dias em Parque Nacional da Chapada Diamantina: At\u00e9 o momento, ainda\u2026 http://t.co/fHR8JEm8KG http://t.co/V6fOWsGbKk"
        },
        {
            "author_id": "19042661",
            "created_at": "2015-09-14T22:34:29.000Z",
            "id": "643553430695505921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At Parque Nacional Das Aves, Foz do Igua\u00e7u, Brasil. \ud83d\udc26\n\n.\n\nFollow my South American Travel Blog Series\u2026 https://t.co/S9iUdOTxMu"
        },
        {
            "author_id": "254238285",
            "created_at": "2015-09-14T22:11:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58816905,
                        -25.53495006
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "643547700537987072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Every teardrop is a waterfall @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/nSW0mAeFbH"
        },
        {
            "author_id": "2423003048",
            "created_at": "2015-09-14T22:04:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 112,
                        "username": "hojesergipe"
                    }
                ]
            },
            "id": "643545945582501888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina na Bahia \u00e9 atingido por dois focos de inc\u00eandio http://t.co/9IEvWRGJKq via @hojesergipe"
        },
        {
            "author_id": "2555114917",
            "created_at": "2015-09-14T22:03:00.000Z",
            "id": "643545510754799616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina na Bahia \u00e9 atingido por dois focos de inc\u00eandio http://t.co/IyHs6f2akr"
        },
        {
            "author_id": "633802409",
            "created_at": "2015-09-14T22:01:19.000Z",
            "id": "643545086761041920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina na Bahia \u00e9 atingido por dois focos de inc\u00eandio http://t.co/OsGch9r3vg"
        },
        {
            "author_id": "2555020627",
            "created_at": "2015-09-14T22:00:03.000Z",
            "id": "643544767880675328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina na Bahia \u00e9 atingido por dois focos de inc\u00eandio http://t.co/D9gh98hwwq"
        },
        {
            "author_id": "1489324952",
            "created_at": "2015-09-14T21:57:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 112,
                        "username": "pernambucohoje"
                    }
                ]
            },
            "id": "643544162164449280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina na Bahia \u00e9 atingido por dois focos de inc\u00eandio http://t.co/qFevHacOSo via @pernambucohoje"
        },
        {
            "author_id": "1697839380",
            "created_at": "2015-09-14T21:55:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 112,
                        "username": "hojeminas"
                    }
                ]
            },
            "id": "643543707556401152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina na Bahia \u00e9 atingido por dois focos de inc\u00eandio http://t.co/HIa9ian0uV via @hojeminas"
        },
        {
            "author_id": "232338976",
            "created_at": "2015-09-14T21:55:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.87236123,
                        -7.15625978
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "643543685540499456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Vale dos Dinossauros https://t.co/p7U6xhK53l"
        },
        {
            "author_id": "2555056802",
            "created_at": "2015-09-14T21:52:02.000Z",
            "id": "643542748679831552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina na Bahia \u00e9 atingido por dois focos de inc\u00eandio http://t.co/suM8cKTSpD"
        },
        {
            "author_id": "2426210154",
            "created_at": "2015-09-14T21:51:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 112,
                        "username": "hojerio"
                    }
                ]
            },
            "id": "643542493699682304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina na Bahia \u00e9 atingido por dois focos de inc\u00eandio http://t.co/4ASRbEXSBi via @hojerio"
        },
        {
            "author_id": "2555104194",
            "created_at": "2015-09-14T21:48:06.000Z",
            "id": "643541759918784512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina na Bahia \u00e9 atingido por dois focos de inc\u00eandio http://t.co/POpZNyeZwH"
        },
        {
            "author_id": "2555134262",
            "created_at": "2015-09-14T21:45:45.000Z",
            "id": "643541166793863168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina na Bahia \u00e9 atingido por dois focos de inc\u00eandio http://t.co/ropipRpQ8T"
        },
        {
            "author_id": "481230815",
            "created_at": "2015-09-14T21:42:34.000Z",
            "id": "643540367581806593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina na Bahia \u00e9 atingido por dois focos de inc\u00eandio http://t.co/XdQJXRnjer"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2015-09-14T21:35:36.000Z",
            "id": "643538611783270401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O voo das andorinhas na Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o, no Parque Nacional da #ChapadadasMesas #Maranh\u00e3o &gt; Foto da Semana 164 http://t.co/YS3CsKd80q"
        },
        {
            "author_id": "538521488",
            "created_at": "2015-09-14T21:31:53.000Z",
            "id": "643537679561457666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina na Bahia \u00e9 atingido por dois focos de inc\u00eandio http://t.co/d7JWJ8NiKC"
        },
        {
            "author_id": "48990099",
            "created_at": "2015-09-14T21:31:12.000Z",
            "id": "643537507141971968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornalistas e/ou blogueiros, voc\u00eas j\u00e1 t\u00eam programa para a pr\u00f3xima quinta-feira, dia 17? A Reserva Biol\u00f3gica Huilo... http://t.co/ItvXumm66k"
        },
        {
            "author_id": "3353234519",
            "created_at": "2015-09-14T21:18:29.000Z",
            "id": "643534305138987010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/QWRQHYczsF"
        },
        {
            "author_id": "625928936",
            "created_at": "2015-09-14T21:13:50.000Z",
            "id": "643533135842529280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/Oo0msYSYVz"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-09-14T21:13:06.000Z",
            "id": "643532950349447168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio continua no Parque Nacional da Chapada Diamantina\" http://t.co/9P9QQ86r8F"
        },
        {
            "author_id": "59452370",
            "created_at": "2015-09-14T21:00:17.000Z",
            "id": "643529724795424769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Paranapanema\n#Recupera\u00e7\u00e3oDeAreasDegradadas #Paranapanema #nature #interiordobrasil https://t.co/KXKKkAHXNF"
        },
        {
            "author_id": "394973548",
            "created_at": "2015-09-14T20:52:30.000Z",
            "id": "643527766701436928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio continua no Parque Nacional da Chapada Diamantina: Um dos focos \u00e9 a trilha da Cachoeira do Ramalho, p... http://t.co/in2feHKBQO"
        },
        {
            "author_id": "1651442672",
            "created_at": "2015-09-14T20:52:27.000Z",
            "id": "643527754630176769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio continua no Parque Nacional da Chapada Diamantina: Um dos focos \u00e9 a trilha da Cachoeira do Ramalho, p... http://t.co/3jVRT5Kn7P"
        },
        {
            "author_id": "2886830236",
            "created_at": "2015-09-14T20:47:27.000Z",
            "id": "643526496863318016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio continua no Parque Nacional da Chapada\u00a0Diamantina http://t.co/iW1b5GmZgm"
        },
        {
            "author_id": "249278766",
            "created_at": "2015-09-14T20:43:05.000Z",
            "id": "643525397410369537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio continua no Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/0WG6yZzxxd"
        },
        {
            "author_id": "228355615",
            "created_at": "2015-09-14T20:28:19.000Z",
            "id": "643521682758574081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/gZ1bA2vnRT - Desafio de dar volta ao Parque Nacional do Cariri http://t.co/SSWDSEnl8l"
        },
        {
            "author_id": "228355615",
            "created_at": "2015-09-14T20:27:56.000Z",
            "id": "643521584175689728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/gZ1bA2vnRT - Desafio de dar volta ao Parque Nacional do Cariri http://t.co/ZBzv9li6Co"
        },
        {
            "author_id": "943914818",
            "created_at": "2015-09-14T19:59:36.000Z",
            "id": "643514454165032960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TOMBO NO SEGURO!\n\nCom menor or\u00e7amento para a subven\u00e7\u00e3o do seguro rural, \u00e1rea protegida tende a despencar.... http://t.co/Hgzydc5OUT"
        },
        {
            "author_id": "20248117",
            "created_at": "2015-09-14T19:59:03.000Z",
            "id": "643514315664977920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf44 \ud83c\udf44\ud83c\udf44\ud83c\udf43 @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/qSNODL1YtQ"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2015-09-14T19:55:02.000Z",
            "id": "643513303864635392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois focos de inc\u00eandios atingem parte do Parque Nacional da Chapada Diamantina, em Andara\u00ed e Gerais do Vieira. #BAHIA #AGENCIABRASIL"
        },
        {
            "author_id": "46753441",
            "created_at": "2015-09-14T19:30:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57936,
                        -25.969905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "643507033031974912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 deu saudades... \ud83d\udc99 Lugar mais bonito da vida! #fozdoigua\u00e7u @ Garganta del Diablo - Parque Nacional\u2026 https://t.co/I0IjHNBFpG"
        },
        {
            "author_id": "228673147",
            "created_at": "2015-09-14T19:18:18.000Z",
            "id": "643504060679782400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/LnJ9oDvNgL"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2015-09-14T19:16:06.000Z",
            "id": "643503509221036033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal ver esse lindo nascer do dia do alto da Pedra do Sino, localizada no Parque Nacional da Serra dos... http://t.co/NNBlvhIsO9"
        },
        {
            "author_id": "352557307",
            "created_at": "2015-09-14T19:07:00.000Z",
            "id": "643501215519784960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha na internet quer a cria\u00e7\u00e3o uma nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no litoral paulista http://t.co/bsanBCUjbO"
        },
        {
            "author_id": "3313257405",
            "created_at": "2015-09-14T17:27:30.000Z",
            "id": "643476175705255936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em grande propor\u00e7\u00e3o, inc\u00eandio destr\u00f3i parte do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/bG4Bd3J2T2 http://t.co/D3uPLIcOwm"
        },
        {
            "author_id": "61788520",
            "created_at": "2015-09-14T17:26:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.19533,
                        -20.046425
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "643475817671036928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/bbypYXAULp"
        },
        {
            "author_id": "3138540728",
            "created_at": "2015-09-14T17:21:09.000Z",
            "id": "643474579130843136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha na internet quer a cria\u00e7\u00e3o uma nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no litora... http://t.co/a6nhr2VFzc #newsdict #news  #"
        },
        {
            "author_id": "419728682",
            "created_at": "2015-09-14T16:58:52.000Z",
            "id": "643468971438665728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada no cora\u00e7\u00e3o do Rio de Janeiro, o Parque Nacional da Tijuca protege a maior floresta urbana do mundo: http://t.co/i4xshhfh7Q"
        },
        {
            "author_id": "172114629",
            "created_at": "2015-09-14T16:42:43.000Z",
            "id": "643464905320894464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha na internet quer a cria\u00e7\u00e3o uma nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no litoral paulista http://t.co/wAO6kHKpQ7"
        },
        {
            "author_id": "107060557",
            "created_at": "2015-09-14T16:13:02.000Z",
            "id": "643457437375180800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Castanha Tunay, Parque Nacional da Tijuca\n\nmais em http://t.co/NB70UCeZJk http://t.co/3rXytlalqJ"
        },
        {
            "author_id": "45189358",
            "created_at": "2015-09-14T15:42:14.000Z",
            "id": "643449685634584576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#News - Governadores conhecem o #artesanato feito com capim dourado em Mateiros/ Parque Nacional do Jalap\u00e3o &gt;&gt; http://t.co/zGOwpHYmEi"
        },
        {
            "author_id": "25192447",
            "created_at": "2015-09-14T15:24:45.000Z",
            "id": "643445286292074496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igua\u00e7u Falls PR BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/gvSFpZeQIV"
        },
        {
            "author_id": "39485479",
            "created_at": "2015-09-14T15:02:24.000Z",
            "id": "643439661566849024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha na internet quer a cria\u00e7\u00e3o uma nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no litoral paulista http://t.co/phXup4C4v1"
        },
        {
            "author_id": "2328877819",
            "created_at": "2015-09-14T14:59:35.000Z",
            "id": "643438954457468928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina - EBC http://t.co/0UEAPRZ8f1"
        },
        {
            "author_id": "183307451",
            "created_at": "2015-09-14T14:56:37.000Z",
            "id": "643438205900038144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "new photo (@ Parque Nacional Santa Teresa) http://t.co/Ag6T4ueKOb"
        },
        {
            "author_id": "885452971",
            "created_at": "2015-09-14T14:45:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 81,
                        "username": "Acordacidade"
                    }
                ]
            },
            "id": "643435385742315522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/ub1PvmWXnV via @acordacidade"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2015-09-14T14:40:15.000Z",
            "id": "643434086531497984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Campanha na internet quer a cria\u00e7\u00e3o uma nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no litoral paulista http://t.co/D6TLOPuVWh http://t.co/vV7fXagwuE"
        },
        {
            "author_id": "399798114",
            "created_at": "2015-09-14T14:30:44.000Z",
            "id": "643431691827081216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/aIgGON9BfE http://t.co/wUWpk8EzsQ"
        },
        {
            "author_id": "2328877819",
            "created_at": "2015-09-14T13:53:49.000Z",
            "id": "643422403327037440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina - Jornal do Brasil http://t.co/JCCQHfkYx8"
        },
        {
            "author_id": "2746149662",
            "created_at": "2015-09-14T13:39:58.000Z",
            "id": "643418914546974720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina - http://t.co/axQt786Y5C"
        },
        {
            "author_id": "92037747",
            "created_at": "2015-09-14T13:35:28.000Z",
            "id": "643417784379027456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribo Aih\u00e1 Kalapalo. Nossa equipe passou uma semana no Parque Nacional do Xing\u00fa em imers\u00e3o cultural que resultou... http://t.co/BCdGh8YOtf"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-09-14T13:05:45.000Z",
            "id": "643410304383250432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "421514570",
            "created_at": "2015-09-14T12:51:31.000Z",
            "id": "643406723747811328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina  http://t.co/zJ7PPZz1mI"
        },
        {
            "author_id": "2328877819",
            "created_at": "2015-09-14T12:47:08.000Z",
            "id": "643405620482281472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina - Jornal do Brasil http://t.co/WvOh6jnnwc"
        },
        {
            "author_id": "347411694",
            "created_at": "2015-09-14T12:08:53.000Z",
            "id": "643395996077002753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bahia: Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada\u00a0Diamantina http://t.co/kw0mrPgnwq"
        },
        {
            "author_id": "852926412",
            "created_at": "2015-09-14T12:08:52.000Z",
            "id": "643395991647817728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bahia: Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina: http://t.co/N7b1HG2K0a"
        },
        {
            "author_id": "87208399",
            "created_at": "2015-09-14T12:08:51.000Z",
            "id": "643395986656653312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bahia: Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina: http://t.co/kvoCwyAnJQ"
        },
        {
            "author_id": "148480077",
            "created_at": "2015-09-14T12:03:34.000Z",
            "id": "643394658098352128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/78U0K6P6bK"
        },
        {
            "author_id": "2328877819",
            "created_at": "2015-09-14T11:42:04.000Z",
            "id": "643389244136931328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina - Jornal do Brasil http://t.co/qyQog9217Q"
        },
        {
            "author_id": "72131465",
            "created_at": "2015-09-14T11:11:21.000Z",
            "id": "643381517671079936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Espacial Internacional acabou de passar pelo Parque Nacional YellowStone, em Montana, nos EUA. De l\u00e1 \u00e9 poss\u00edvel ver a olho nu."
        },
        {
            "author_id": "301754914",
            "created_at": "2015-09-14T11:04:50.000Z",
            "id": "643379874640601088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina - Leia mais: http://t.co/lni0WoUJqF"
        },
        {
            "author_id": "2328877819",
            "created_at": "2015-09-14T10:35:38.000Z",
            "id": "643372529575399424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina - Jornal do Brasil http://t.co/LWn4IzwJNO"
        },
        {
            "author_id": "2328877819",
            "created_at": "2015-09-14T09:20:10.000Z",
            "id": "643353537125163008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina - Jornal do Brasil http://t.co/blSYYtsR5R"
        },
        {
            "author_id": "2431009056",
            "created_at": "2015-09-14T08:51:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92855844,
                        -7.92341824
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "643346296485605376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/JkUwIVrZS9"
        },
        {
            "author_id": "2328877819",
            "created_at": "2015-09-14T08:26:41.000Z",
            "id": "643340077351968768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina - Jornal do Brasil http://t.co/5m7IzMkXyk"
        },
        {
            "author_id": "2328877819",
            "created_at": "2015-09-14T07:19:48.000Z",
            "id": "643323245152878592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina - Jornal do Brasil http://t.co/hGVtfJIRrI"
        },
        {
            "author_id": "2328877819",
            "created_at": "2015-09-14T06:15:19.000Z",
            "id": "643307018347016193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina - Jornal do Brasil http://t.co/BTUYvtQYJo"
        },
        {
            "author_id": "2171147736",
            "created_at": "2015-09-14T05:54:12.000Z",
            "id": "643301702133678080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina - Jornal do Brasil http://t.co/u61naxtVkc"
        },
        {
            "author_id": "2716497579",
            "created_at": "2015-09-14T05:53:10.000Z",
            "id": "643301441117941760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina - Jornal do Brasil http://t.co/FzBlp3oweh http://t.co/GXQmbLywcG"
        },
        {
            "author_id": "2171116231",
            "created_at": "2015-09-14T05:53:09.000Z",
            "id": "643301437749899268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina - Jornal do Brasil http://t.co/Zewe88FPfz"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2015-09-14T05:53:07.000Z",
            "id": "643301429587787776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina - Jornal do Brasil http://t.co/55iwZtVHNV"
        },
        {
            "author_id": "2328877819",
            "created_at": "2015-09-14T05:11:47.000Z",
            "id": "643291027504279552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina - Jornal do Brasil http://t.co/tin0iF8gAL"
        },
        {
            "author_id": "1009231753",
            "created_at": "2015-09-14T04:30:03.000Z",
            "id": "643280524442636288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina - Jornal do Brasil http://t.co/4AxorqWZkh"
        },
        {
            "author_id": "704093994",
            "created_at": "2015-09-14T04:25:03.000Z",
            "id": "643279265350324226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina Jornal do Brasil Um inc\u00eandio atinge parte do Parque Nacional\u2026 http://t.co/gG9OORDI8e"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2015-09-14T04:24:18.000Z",
            "id": "643279077730709504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina - Jornal do Brasil http://t.co/bG4Zpkr0TH"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2015-09-14T04:17:16.000Z",
            "id": "643277309500370944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa ganha mais 900 metros de trilhas nas Cataratas Leia mais: http://t.co/VQPUSIPyqT"
        },
        {
            "author_id": "2328877819",
            "created_at": "2015-09-14T04:08:43.000Z",
            "id": "643275158220861440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina - Jornal do Brasil http://t.co/w6F67PP46Q"
        },
        {
            "author_id": "2328877819",
            "created_at": "2015-09-14T03:05:14.000Z",
            "id": "643259179839430656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina - Jornal do Brasil http://t.co/yAbSc6J3eL"
        },
        {
            "author_id": "440187033",
            "created_at": "2015-09-14T02:29:11.000Z",
            "id": "643250108692320256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem recorde de turistas no primeiro semestre - 755 mil visitantes http://t.co/BejUaHnvlI"
        },
        {
            "author_id": "2328877819",
            "created_at": "2015-09-14T02:01:28.000Z",
            "id": "643243134902738944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina - EBC http://t.co/kCSTrv7mL1"
        },
        {
            "author_id": "2423252019",
            "created_at": "2015-09-14T01:21:35.000Z",
            "id": "643233097933127680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 dura tr\u00eas dias em Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/ORcX7yRmQ2 http://t.co/jXMog8tAtH"
        },
        {
            "author_id": "3007950539",
            "created_at": "2015-09-14T01:20:33.000Z",
            "id": "643232837643055105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 dura tr\u00eas dias em Parque Nacional da Chapada Diamantina: Um inc\u00eandio atinge parte do Parque Nacion... http://t.co/TaU4Qud6rb"
        },
        {
            "author_id": "273174222",
            "created_at": "2015-09-14T01:20:33.000Z",
            "id": "643232835910807552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 dura tr\u00eas dias em Parque Nacional da Chapada Diamantina: Um inc\u00eandio atinge parte do Parque Nacion... http://t.co/47yky2ro9a"
        },
        {
            "author_id": "277467914",
            "created_at": "2015-09-14T01:09:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "FELIX__LIZALDE"
                    }
                ]
            },
            "id": "643230076860039168",
            "in_reply_to_user_id": "1392794785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FELIX__LIZALDE Parque nacional Huai Nam Dang, Tailandia http://t.co/u5fbXoE6d6"
        },
        {
            "author_id": "52010736",
            "created_at": "2015-09-14T01:03:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58816905,
                        -25.53495006
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "643228659915075585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brazilian side of Iguazu Falls! @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/nYR9chry9d"
        },
        {
            "author_id": "52010736",
            "created_at": "2015-09-14T01:02:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58816905,
                        -25.53495006
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "643228412967034880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "More falls! @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/j1s7kJ8CK2"
        },
        {
            "author_id": "2328877819",
            "created_at": "2015-09-14T00:59:40.000Z",
            "id": "643227580234080256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina - http://t.co/f461a961DJ http://t.co/HZ95YZs79C"
        },
        {
            "author_id": "1452880087",
            "created_at": "2015-09-14T00:42:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.74798726,
                        -15.45858254
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "643223237275594753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chega j\u00e1, \u00e9 a ultima @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/n08ZdYkgmQ"
        },
        {
            "author_id": "51521660",
            "created_at": "2015-09-14T00:25:57.000Z",
            "id": "643219095886938112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imposs\u00edvel ir ao Teatro Altino Costa e n\u00e3o se deter, cada vez, diante deste monumento natural.\nEsta \u00e9 a \u00e1rvore... http://t.co/I86CWSkq34"
        },
        {
            "author_id": "591314628",
            "created_at": "2015-09-14T00:24:57.000Z",
            "id": "643218845151457280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o em Mucug\u00ea e atinge Parque Nacional http://t.co/mX6ZkTmiLv"
        },
        {
            "author_id": "94885593",
            "created_at": "2015-09-14T00:05:13.000Z",
            "id": "643213877073833984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Processo para transformar Pico do Cabugi em monumento natural est\u00e1 parado no Idema https://t.co/Yats9gMaG8 via @NovoJornalRN"
        },
        {
            "author_id": "2328877819",
            "created_at": "2015-09-13T23:58:34.000Z",
            "id": "643212204217647104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina - Jornal do Brasil http://t.co/FGcl4VGkF8"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-09-13T23:58:06.000Z",
            "id": "643212088135938048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas cont\u00eam fogo no Parque Nacional da Chapada Diamantina e seguem monitoramento; entenda a\u00a0situa\u00e7\u00e3o http://t.co/9NWTuZo2R2"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-09-13T23:58:03.000Z",
            "id": "643212074735144960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brigadistas cont\u00eam fogo no Parque Nacional da Chapada Diamantina e seguem monitoramento; entenda a\u00a0situa\u00e7\u00e3o http://t.co/z59IlWECmE"
        },
        {
            "author_id": "42410075",
            "created_at": "2015-09-13T23:56:58.000Z",
            "id": "643211802088570882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/yuGoouhau4"
        },
        {
            "author_id": "29993665",
            "created_at": "2015-09-13T23:10:08.000Z",
            "id": "643200015360376836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/cjD1NqcuSy"
        },
        {
            "author_id": "2328877819",
            "created_at": "2015-09-13T22:59:37.000Z",
            "id": "643197368339464192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina - Jornal do Brasil http://t.co/9pjpmr0sur"
        },
        {
            "author_id": "232061492",
            "created_at": "2015-09-13T22:49:57.000Z",
            "id": "643194934716145664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pregopontocom Tudo: Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina...   http://t.co/KHuPTb0Jo6"
        },
        {
            "author_id": "2961327245",
            "created_at": "2015-09-13T22:45:23.000Z",
            "id": "643193786512842752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Iniciativa busca criar unidade de conserva\u00e7\u00e3o em #Baependi, sul de #Minas Gerais http://t.co/km7yueEH4W http://t.co/EvcgczFs6W"
        },
        {
            "author_id": "911411576",
            "created_at": "2015-09-13T22:28:25.000Z",
            "id": "643189515834658816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/UAFp6GylJ1"
        },
        {
            "author_id": "1225338582",
            "created_at": "2015-09-13T22:25:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.09338756,
                        -22.72594124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b4b48bcb1e6b53b7"
            },
            "id": "643188661614419968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Disco voador de vinil perdido na gal\u00e1xia. @ Floresta Nacional de Lorena - SP https://t.co/fdI9TKOjHm"
        },
        {
            "author_id": "52010736",
            "created_at": "2015-09-13T22:21:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58816905,
                        -25.53495006
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "643187756299100160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amazing experience! @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/rk6ayTsoXD"
        },
        {
            "author_id": "1965649844",
            "created_at": "2015-09-13T22:16:22.000Z",
            "id": "643186486469263360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: http://t.co/aN80jq9Glu"
        },
        {
            "author_id": "236849035",
            "created_at": "2015-09-13T22:15:03.000Z",
            "id": "643186155438010368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo\n\nLocalizada no cora\u00e7\u00e3o da Selva Patag\u00f4nica do Chile, a m\u00e1gica Reserva Biol\u00f3gica... http://t.co/d7KJ5ehslj"
        },
        {
            "author_id": "71344413",
            "created_at": "2015-09-13T22:14:21.000Z",
            "id": "643185975456329728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/NT0prfKO2Q"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2015-09-13T22:03:21.000Z",
            "id": "643183209602248704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Lami (RS) resgatou 74 animais neste ano http://t.co/fTdhKzBQpG http://t.co/44fKTn41SH"
        },
        {
            "author_id": "2328877819",
            "created_at": "2015-09-13T22:01:48.000Z",
            "id": "643182817107705857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina - http://t.co/dvMKuhlxLH http://t.co/BiiHpoJPq3"
        },
        {
            "author_id": "38050628",
            "created_at": "2015-09-13T21:47:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58816905,
                        -25.53495006
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "643179171934552064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Roberta como t\u00e1 meu cabelo?\" \n\"hihihi t\u00e1 lindo\" @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/ENDUObOLE1"
        },
        {
            "author_id": "911411576",
            "created_at": "2015-09-13T21:33:15.000Z",
            "id": "643175636069060608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/kCZ7LiWSeU"
        },
        {
            "author_id": "3320129693",
            "created_at": "2015-09-13T21:27:14.000Z",
            "id": "643174118301417472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GoogleNewsBrasil Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina - A Cr\u00edtica de Campo Grande http://t.co/e4S6o63Mnd"
        },
        {
            "author_id": "951800731",
            "created_at": "2015-09-13T21:22:46.000Z",
            "id": "643172996190892033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina: Um inc\u00eandio atinge parte do Parque Nacional da Chapada ... http://t.co/x15NHF3x5w"
        },
        {
            "author_id": "1004599502",
            "created_at": "2015-09-13T21:09:34.000Z",
            "id": "643169675145252864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina e preocupa moradores http://t.co/lkNTVqYUmN"
        },
        {
            "author_id": "2328877819",
            "created_at": "2015-09-13T21:00:25.000Z",
            "id": "643167369515376640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina - EBC http://t.co/YTMTiVicxI"
        },
        {
            "author_id": "126725433",
            "created_at": "2015-09-13T20:59:01.000Z",
            "id": "643167019215495168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 dura tr\u00eas dias em Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/FGdEGYmcsK"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2015-09-13T20:48:22.000Z",
            "id": "643164339000770564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LIBERDADE : Parque Nacional da Tijuca (RJ) inicia reintrodu\u00e7\u00e3o de bugios http://t.co/CPhJbhILeQ http://t.co/Et6fudV96A"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-09-13T20:36:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 112,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "643161455609704450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina e preocupa moradores http://t.co/D4nrc4ujVT via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-09-13T20:36:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 112,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "643161410567053312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina e preocupa moradores http://t.co/0Ben9J06Ki via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2015-09-13T20:30:14.000Z",
            "id": "643159777045028865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#DicaDeDestino A Pedra do Sino, no Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis (RJ). http://t.co/vqIQcyI4Un"
        },
        {
            "author_id": "15750149",
            "created_at": "2015-09-13T20:20:31.000Z",
            "id": "643157331417559040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/MS417BHw5C #news Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina - Jornal do Brasil"
        },
        {
            "author_id": "28220079",
            "created_at": "2015-09-13T20:17:43.000Z",
            "id": "643156624409018369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite: http://t.co/yiLWVk7JMu Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/LbhtIkElfg"
        },
        {
            "author_id": "155674026",
            "created_at": "2015-09-13T20:09:17.000Z",
            "id": "643154501894078464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina na Bahia =&gt; http://t.co/BkZpiv5ULL"
        },
        {
            "author_id": "167075969",
            "created_at": "2015-09-13T20:06:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "username": "agenciabrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "643153797968216064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina  http://t.co/TocfDtK2zF via @agenciabrasil"
        },
        {
            "author_id": "2807463972",
            "created_at": "2015-09-13T20:05:12.000Z",
            "id": "643153475539468294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"area nao adequada para ser reserva biologica, nao se enquadra como reserva,nao cumpre as normas\u2026\" \u2014 claudia benossi http://t.co/gZcGAl5G5m"
        },
        {
            "author_id": "2807463972",
            "created_at": "2015-09-13T20:04:47.000Z",
            "id": "643153371160006657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"area nao adequada para ser reserva biologica, nao se enquadra como reserva,nao cumpre as normas\u2026\" \u2014 claudia benossi http://t.co/4YMdwVXpHn"
        },
        {
            "author_id": "318987418",
            "created_at": "2015-09-13T20:00:57.000Z",
            "id": "643152406600155137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/tSs9J1twBo Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/Mcedg63oPD"
        },
        {
            "author_id": "356267420",
            "created_at": "2015-09-13T20:00:05.000Z",
            "id": "643152187829436416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Correio Capixaba - Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina: http://t.co/P5yIaEimPr"
        },
        {
            "author_id": "2328877819",
            "created_at": "2015-09-13T19:58:24.000Z",
            "id": "643151765991497728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina - Jornal do Brasil http://t.co/MIbtEnuwz7"
        },
        {
            "author_id": "3320129693",
            "created_at": "2015-09-13T19:47:58.000Z",
            "id": "643149137626599424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GoogleNewsBrasil Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina - Jornal do Brasil http://t.co/NJXQ8TjIBq"
        },
        {
            "author_id": "179953449",
            "created_at": "2015-09-13T19:41:04.000Z",
            "id": "643147403965632512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina | http://t.co/ma5gynDVkp"
        },
        {
            "author_id": "1009231753",
            "created_at": "2015-09-13T19:36:10.000Z",
            "id": "643146170613690368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina - Jornal do Brasil http://t.co/BIxdzGElCf"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2015-09-13T19:32:04.000Z",
            "id": "643145138978426880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina - Jornal do Brasil http://t.co/Q3y8AfKmxZ"
        },
        {
            "author_id": "704093994",
            "created_at": "2015-09-13T19:31:37.000Z",
            "id": "643145024729804801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/2HTsWKhygw Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina Jornal do Brasil Um inc\u00eandio atinge\u2026 http://t.co/SmS1qks2lY"
        },
        {
            "author_id": "911411576",
            "created_at": "2015-09-13T19:29:04.000Z",
            "id": "643144383085178880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/YLFzSqVSw2"
        },
        {
            "author_id": "42410075",
            "created_at": "2015-09-13T19:15:40.000Z",
            "id": "643141012152582149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/yuGootZzCw"
        },
        {
            "author_id": "704093994",
            "created_at": "2015-09-13T19:02:05.000Z",
            "id": "643137590061731840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/2HTsWKhygw Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina Jornal do Brasil Um inc\u00eandio atinge\u2026 http://t.co/QEc51REGBE"
        },
        {
            "author_id": "100496388",
            "created_at": "2015-09-13T19:01:59.000Z",
            "id": "643137566070468608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "INC\u00caNDIO no Parque Nacional da Chapada pode ter sido criminoso  #Bahia http://t.co/6cRQNrhYRT"
        },
        {
            "author_id": "19235096",
            "created_at": "2015-09-13T18:59:05.000Z",
            "id": "643136835091206144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/NKygrz7bUN"
        },
        {
            "author_id": "51821216",
            "created_at": "2015-09-13T18:49:42.000Z",
            "id": "643134475526795264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/JJWLcsMKlh"
        },
        {
            "author_id": "194545169",
            "created_at": "2015-09-13T18:38:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "643131749426335744",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/yOrVF4z9KX #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2015-09-13T18:38:25.000Z",
            "id": "643131634053582848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina: Ag\u00eancia BrasilTempo seco e ventos contribuem para fogo ... http://t.co/4Y3ZS1adQ5"
        },
        {
            "author_id": "547737714",
            "created_at": "2015-09-13T18:35:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.0300298,
                        39.8474007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "643130937212051456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1e @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/Vh56thMUwg"
        },
        {
            "author_id": "163438826",
            "created_at": "2015-09-13T18:32:53.000Z",
            "id": "643130243641950208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimas Not\u00edcias - Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/bVqGBm951b"
        },
        {
            "author_id": "148480077",
            "created_at": "2015-09-13T18:32:33.000Z",
            "id": "643130158011023360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o e atinge Parque Nacional http://t.co/5Fh2FTLcN4"
        },
        {
            "author_id": "56539632",
            "created_at": "2015-09-13T18:28:19.000Z",
            "id": "643129094863998976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/xIaFOMVW0s"
        },
        {
            "author_id": "42245868",
            "created_at": "2015-09-13T18:27:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.83656791,
                        -15.79163956
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "529952958dae710b"
            },
            "id": "643128836532662272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso aqui \u00e9 o cerrado, par\u00e7a! @ Parque Nacional Dos Pirineus https://t.co/FtQQIdPc1q"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2015-09-13T18:25:02.000Z",
            "id": "643128266417664001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parte do Parque Nacional da Chapada Diamantina, na Bahia, no munic\u00edpio de Andara\u00ed. #BRASIL #AGENCIABRASIL"
        },
        {
            "author_id": "37801217",
            "created_at": "2015-09-13T18:22:22.000Z",
            "id": "643127596113199104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/WqFKnGTDN2"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2015-09-13T18:19:32.000Z",
            "id": "643126884423892992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina na Bahia http://t.co/su5kZaOLJx"
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2015-09-13T18:19:24.000Z",
            "id": "643126850844143616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina: Ag\u00eancia BrasilTempo seco e ventos contribuem para fogo ... http://t.co/Ipd1n5VNMJ"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2015-09-13T18:18:57.000Z",
            "id": "643126737593745408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina: Ag\u00eancia BrasilTempo seco e ventos contribuem para fogo ... http://t.co/CzqLB5hYi8"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2015-09-13T18:18:52.000Z",
            "id": "643126715418439681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina: Ag\u00eancia BrasilTempo seco... http://t.co/HJ8Ss3mGno #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2015-09-13T18:18:49.000Z",
            "id": "643126702646784000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(ig) Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina: Ag\u00eancia BrasilTempo seco e ventos contribuem para ... http://t.co/3MpefLRr6V"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2015-09-13T18:18:39.000Z",
            "id": "643126660141740032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina: Ag\u00eancia BrasilTempo seco e ventos contribuem para fogo ... http://t.co/qksQqFp26F"
        },
        {
            "author_id": "2323690256",
            "created_at": "2015-09-13T18:18:34.000Z",
            "id": "643126638545256448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina: Ag\u00eancia BrasilTempo seco e ventos contribuem para fogo ... http://t.co/aB1XINW82e"
        },
        {
            "author_id": "1703495635",
            "created_at": "2015-09-13T18:18:30.000Z",
            "id": "643126623932321792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina: Ag\u00eancia BrasilTempo seco e ventos contribuem para fogo ... http://t.co/xxeUo6MHaM"
        },
        {
            "author_id": "54796276",
            "created_at": "2015-09-13T18:18:29.000Z",
            "id": "643126618567798785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina: Ag\u00eancia BrasilTempo seco e ventos contribuem para fogo ... http://t.co/slYj191Q1k"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2015-09-13T18:18:21.000Z",
            "id": "643126584086409217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/qTenQ0N2tW"
        },
        {
            "author_id": "324473831",
            "created_at": "2015-09-13T18:14:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 77,
                        "username": "Via"
                    }
                ]
            },
            "id": "643125740259532800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/Bu6K64jDea @Via EXAME Not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "421514570",
            "created_at": "2015-09-13T18:14:44.000Z",
            "id": "643125674862084096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina  http://t.co/zJ7PPZz1mI"
        },
        {
            "author_id": "67661509",
            "created_at": "2015-09-13T18:13:59.000Z",
            "id": "643125487699689472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina. Leia mais: http://t.co/KWa5ZLDCwV"
        },
        {
            "author_id": "513533519",
            "created_at": "2015-09-13T18:08:03.000Z",
            "id": "643123993914949633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/WQqpqaGqGq"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2015-09-13T18:07:39.000Z",
            "id": "643123891381125120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/zkZo5ijHki"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2015-09-13T18:05:04.000Z",
            "id": "643123241616281601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/jVNV7JwLS8"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2015-09-13T18:01:38.000Z",
            "id": "643122379929944064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina: Ag\u00eancia BrasilTempo seco e ventos contribuem para fogo ... http://t.co/bj5QHRqZoI"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2015-09-13T18:01:27.000Z",
            "id": "643122332718923776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina: Ag\u00eancia BrasilTempo seco e ventos contribuem para fogo ... http://t.co/7W9LiFG1H3"
        },
        {
            "author_id": "2835443440",
            "created_at": "2015-09-13T18:01:22.000Z",
            "id": "643122313240514560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/GEeU0YC1QB"
        },
        {
            "author_id": "174413115",
            "created_at": "2015-09-13T17:58:52.000Z",
            "id": "643121682836688897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Not\u00edcias Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina  http://t.co/QPInt81C0d"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-09-13T17:58:46.000Z",
            "id": "643121657704419328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina e preocupa\u00a0moradores http://t.co/D4nrc4LUNr"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-09-13T17:58:43.000Z",
            "id": "643121646723710976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina e preocupa\u00a0moradores http://t.co/0Ben9JhHBQ"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2015-09-13T17:54:06.000Z",
            "id": "643120484243111937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina - Meio Ambiente - iG http://t.co/PrNw01RodK"
        },
        {
            "author_id": "51537963",
            "created_at": "2015-09-13T17:48:24.000Z",
            "id": "643119050923601920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/vIsblrvB1u"
        },
        {
            "author_id": "248581773",
            "created_at": "2015-09-13T17:48:21.000Z",
            "id": "643119037820633088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/MVlMfOZy6H"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2015-09-13T17:46:05.000Z",
            "id": "643118464400388096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBC Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/IUsLIMp9VE"
        },
        {
            "author_id": "54998416",
            "created_at": "2015-09-13T17:42:57.000Z",
            "id": "643117675456020480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada\u00a0Diamantina http://t.co/SJnZOYtgwG"
        },
        {
            "author_id": "917301859",
            "created_at": "2015-09-13T17:42:48.000Z",
            "id": "643117640614080513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ag\u00eancia Brasil Um inc\u00eandio atinge parte do Parque Nacional da Chapada Diamantina, na Bahia, no munic\u00edpio de... http://t.co/ciZm9oavye"
        },
        {
            "author_id": "284089888",
            "created_at": "2015-09-13T17:42:37.000Z",
            "id": "643117592773726209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada\u00a0Diamantina http://t.co/F9k7eQpRUw"
        },
        {
            "author_id": "286373349",
            "created_at": "2015-09-13T17:41:36.000Z",
            "id": "643117339190403072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/kBGJq0RPeC"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2015-09-13T17:38:29.000Z",
            "id": "643116554952003584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina, na Bahia, no munic\u00edpio de Andara\u00ed. http://t.co/PaxmZMNjnT"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2015-09-13T17:37:02.000Z",
            "id": "643116186364977152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina\nhttp://t.co/7NR8At3uDH http://t.co/Wh2Rh3S7bK"
        },
        {
            "author_id": "53425538",
            "created_at": "2015-09-13T17:36:19.000Z",
            "id": "643116008929103872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/Ls6NsT8BLl #BemParana"
        },
        {
            "author_id": "288602785",
            "created_at": "2015-09-13T17:31:19.000Z",
            "id": "643114747827757056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es: O Parque Nacional da Chapada dos\u2026 http://t.co/ufqLLTFF8N #Turismo #MT"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2015-09-13T17:27:20.000Z",
            "id": "643113749335928832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina  http://t.co/qjDB6Z4QMI http://t.co/X0vimaClUO"
        },
        {
            "author_id": "125729123",
            "created_at": "2015-09-13T17:19:23.000Z",
            "id": "643111746220101632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos Bugios s\u00e3o reintroduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/JVJGqdMJWe"
        },
        {
            "author_id": "365244001",
            "created_at": "2015-09-13T17:16:03.000Z",
            "id": "643110909284622337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cachoeira do Cafund\u00f3 in Parque Nacional de Ubajara, Cear\u00e1 https://t.co/hdTOY2ajUb"
        },
        {
            "author_id": "2755869866",
            "created_at": "2015-09-13T16:30:37.000Z",
            "id": "643099474991153152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo:\n\nParque Nacional de Ubajara/Ce considerado pela Embratur como a principal atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica das regi\u00f5es... http://t.co/wIcWXCoXex"
        },
        {
            "author_id": "2755869866",
            "created_at": "2015-09-13T16:30:36.000Z",
            "id": "643099469744091137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo:\n\nParque Nacional de Ubajara/Ce considerado pela Embratur como a principal atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica\u2026 https://t.co/abeNcDwFfm"
        },
        {
            "author_id": "304672487",
            "created_at": "2015-09-13T16:20:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "DevittaS"
                    }
                ]
            },
            "id": "643096889127235584",
            "in_reply_to_user_id": "3158014870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@devittas Tem praias e fal\u00e9sias lind\u00edssimas - \u00e9 basicamente ao longo de toda a \u00e1rea protegida da costa vicentina. Se gostas disso, aconselho"
        },
        {
            "author_id": "99359073",
            "created_at": "2015-09-13T15:59:26.000Z",
            "id": "643091628631195649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\" \nesse nome assusta s\u00f3 um pouco\nbem pouquinho mesmo\ntipo MUITO"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2015-09-13T15:56:54.000Z",
            "id": "643090988437782528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chile: Centro De Inverno Da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo \u00c9 \u00d3tima Op\u00e7\u00e3o Para Fam\u00edlia!\n http://t.co/OcHTbSZAUN"
        },
        {
            "author_id": "37316381",
            "created_at": "2015-09-13T14:54:25.000Z",
            "id": "643075263119527936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/BcGSeRmGwt"
        },
        {
            "author_id": "240735296",
            "created_at": "2015-09-13T14:54:24.000Z",
            "id": "643075261739610112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/f1H7mRjksM"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2015-09-13T14:33:30.000Z",
            "id": "643069999607848960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um visual desses inspira o que em voc\u00eas? Contem!\nPara quem n\u00e3o reconhece, este \u00e9 o Parque Nacional da Serra Geral. http://t.co/RGxHeTTGzm"
        },
        {
            "author_id": "1702369542",
            "created_at": "2015-09-13T14:19:33.000Z",
            "id": "643066490564964352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional na Chapada Diamantina http://t.co/37qfPP7B24"
        },
        {
            "author_id": "574069779",
            "created_at": "2015-09-13T14:16:19.000Z",
            "id": "643065675393671169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina... http://t.co/bYempeP7qQ"
        },
        {
            "author_id": "574069779",
            "created_at": "2015-09-13T14:15:34.000Z",
            "id": "643065487157542912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina... http://t.co/fhFsxO1Hly"
        },
        {
            "author_id": "2561425639",
            "created_at": "2015-09-13T14:07:09.000Z",
            "id": "643063370267164672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Marconi Perillo e Val\u00e9ria, durante visita \u00e0 comunidade quilombola de Mumbuca, no Parque Nacional do Jalap\u00e3o! http://t.co/7a5fcsHyCM"
        },
        {
            "author_id": "295869197",
            "created_at": "2015-09-13T13:53:55.000Z",
            "id": "643060037737414656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/3rHBcAeSyb"
        },
        {
            "author_id": "295869197",
            "created_at": "2015-09-13T13:51:38.000Z",
            "id": "643059466095755264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/Tkn80j1LHq"
        },
        {
            "author_id": "347411694",
            "created_at": "2015-09-13T13:47:25.000Z",
            "id": "643058403380604928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bahia: Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o em Mucug\u00ea e atinge Parque\u00a0Nacional http://t.co/1KbYHw4Mn3"
        },
        {
            "author_id": "852926412",
            "created_at": "2015-09-13T13:47:18.000Z",
            "id": "643058372888031232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bahia: Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o em Mucug\u00ea e atinge Parque Nacional: http://t.co/U5cRcQXAwT"
        },
        {
            "author_id": "87208399",
            "created_at": "2015-09-13T13:47:16.000Z",
            "id": "643058367666089985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bahia: Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o em Mucug\u00ea e atinge Parque Nacional: http://t.co/UAYb6Ffg8e"
        },
        {
            "author_id": "2760696524",
            "created_at": "2015-09-13T13:36:15.000Z",
            "id": "643055594673299457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E vamos para a aventura nas montanhas paulistas da Serra do Itapetinga, para a trilha no Monumento Natural da... http://t.co/st5cKjOssY"
        },
        {
            "author_id": "430705371",
            "created_at": "2015-09-13T12:45:22.000Z",
            "id": "643042786992783360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada Diamntina: Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o em Mucug\u00ea e atinge Parque\u00a0Nacional http://t.co/J8giMHusTm"
        },
        {
            "author_id": "430705371",
            "created_at": "2015-09-13T12:45:22.000Z",
            "id": "643042786673975296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo brigada de inc\u00eandio, fogo come\u00e7ou por volta das 12h deste s\u00e1bado. Equipe de combate acusa morador da... http://t.co/ngOi70vyxB"
        },
        {
            "author_id": "148480077",
            "created_at": "2015-09-13T12:24:27.000Z",
            "id": "643037525804744705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mucug\u00ea: inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o e atinge Parque Nacional http://t.co/5Fh2FTLcN4"
        },
        {
            "author_id": "596722196",
            "created_at": "2015-09-13T12:22:57.000Z",
            "id": "643037148434726913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros em alta defini\u00e7\u00e3o - GO.mp4 http://t.co/gJ8iUEXstN"
        },
        {
            "author_id": "1895096774",
            "created_at": "2015-09-13T12:22:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "643037057082871808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DOS LEN\u00c7\u00d3IS MARANHENSES http://t.co/iGDyNVgBwj"
        },
        {
            "author_id": "2926209933",
            "created_at": "2015-09-13T11:55:54.000Z",
            "id": "643030337384247296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se liga no bocaonews: Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 atingido por inc\u00eandio http://t.co/7WGTBuCmrj"
        },
        {
            "author_id": "185816093",
            "created_at": "2015-09-13T11:50:16.000Z",
            "id": "643028921689227264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 atingido por inc\u00eandio http://t.co/A2B3kfK0oc"
        },
        {
            "author_id": "93966325",
            "created_at": "2015-09-13T11:45:15.000Z",
            "id": "643027658922721280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Processo para transformar Pico do Cabugi em monumento natural est\u00e1 parado no Idema http://t.co/32uiAmNGAe"
        },
        {
            "author_id": "56901688",
            "created_at": "2015-09-13T11:23:27.000Z",
            "id": "643022171434954752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina: Focos de um inc\u00eandio atingiram o\u2026 http://t.co/vy6hSsQsLi"
        },
        {
            "author_id": "2988315736",
            "created_at": "2015-09-13T11:21:56.000Z",
            "id": "643021790596300800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina: Focos de um inc\u00eandio atingiram o Parque Nacional da Cha... http://t.co/xArXJncNdB"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2015-09-13T11:21:41.000Z",
            "id": "643021730433265664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/ukKzPIR9FU"
        },
        {
            "author_id": "322720079",
            "created_at": "2015-09-13T11:06:58.000Z",
            "id": "643018023431868416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o em Mucug\u00ea e atinge Parque Nacional http://t.co/LsD6sgwmyt"
        },
        {
            "author_id": "382848928",
            "created_at": "2015-09-13T11:04:30.000Z",
            "id": "643017402729541632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/Q55tIF5mlQ"
        },
        {
            "author_id": "26560366",
            "created_at": "2015-09-13T11:01:38.000Z",
            "id": "643016682701586433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/xbcP0Iencl"
        },
        {
            "author_id": "504833649",
            "created_at": "2015-09-13T10:59:47.000Z",
            "id": "643016217889013760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o em Mucug\u00ea e atinge Parque Nacional #G1 http://t.co/jDi1Lq34B4"
        },
        {
            "author_id": "631102880",
            "created_at": "2015-09-13T10:49:34.000Z",
            "id": "643013646742777856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/sZIGI8eLAP"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2015-09-13T10:49:18.000Z",
            "id": "643013579973656576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/x3dcBcBqFf"
        },
        {
            "author_id": "56758926",
            "created_at": "2015-09-13T08:27:34.000Z",
            "id": "642977910983368705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Processo para transformar Pico do Cabugi em monumento natural est\u00e1 parado no Idema https://t.co/KxVi5rWDoH via @NovoJornalRN"
        },
        {
            "author_id": "105980490",
            "created_at": "2015-09-13T06:59:27.000Z",
            "id": "642955736591527936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u753b\u50cf\uff1a cherjournaldesilmara: Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Minas Gerais - Brasil http://t.co/4GhNSF8Lea"
        },
        {
            "author_id": "3315042725",
            "created_at": "2015-09-13T05:34:42.000Z",
            "id": "642934405950926848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o em Mucug\u00ea e atinge Parque\u00a0Nacional http://t.co/tHShzZF3N4"
        },
        {
            "author_id": "110597636",
            "created_at": "2015-09-13T03:21:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.0653726,
                        4.62423793
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "642900763849719809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S \u00e1 b a d o #Bogota #Colombia #parquenacional @ Parque Nacional https://t.co/3e3FPIvSwL"
        },
        {
            "author_id": "956779422",
            "created_at": "2015-09-13T03:11:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.12525665,
                        9.95868469
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0003557c7b244fd3"
            },
            "id": "642898276468060160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aniversario Jogo \ud83c\udf89\ud83c\udf8a\ud83c\udf89 (@ Parque Nacional de Diversiones) https://t.co/zU8hqRconT"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2015-09-13T02:22:14.000Z",
            "id": "642885972556812288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa ganha mais 900 metros de trilhas nas Cataratas: Obras se estenderam por um ano e custar... http://t.co/D62lKXtkgp"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-09-13T02:22:03.000Z",
            "id": "642885925098287104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa ganha mais 900 metros de trilhas nas Cataratas: Obras se estenderam por um ano e custar... http://t.co/RajQ9tXFeT"
        },
        {
            "author_id": "365244001",
            "created_at": "2015-09-13T02:22:00.000Z",
            "id": "642885910946836480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cachoeira do Cafund\u00f3 in Parque Nacional de Ubajara, Cear\u00e1 https://t.co/qmYlbnJTEl"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-09-13T02:21:48.000Z",
            "id": "642885863991480320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa ganha mais 900 metros de trilhas nas Cataratas: Obras se estenderam por um ano e custar... http://t.co/zl63clrDHJ"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-09-13T02:21:32.000Z",
            "id": "642885794743517184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa ganha mais 900 metros de trilhas nas Cataratas: Obras se estenderam por um ano e custar... http://t.co/lFfZZ3kqWH"
        },
        {
            "author_id": "85972084",
            "created_at": "2015-09-13T02:18:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58804817,
                        -25.53466876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "642884924857556992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc26\ud83d\udc26\ud83d\udc26 @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/XXT8d5Bg1V"
        },
        {
            "author_id": "85972084",
            "created_at": "2015-09-13T01:47:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58804817,
                        -25.53466876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "642877122944614400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque das Aves, Foz. @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/jiY0PXulM1"
        },
        {
            "author_id": "186042778",
            "created_at": "2015-09-13T01:40:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.42747147,
                        -20.33566792
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "48b1d0ea7b9cca61"
            },
            "id": "642875414562611200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do alto da bel\u00edssima e desafiadora #CascaDanta @ Casca D'anta, Parque Nacional Da Serra Da Canastra https://t.co/qSCjZvYECI"
        },
        {
            "author_id": "56505284",
            "created_at": "2015-09-13T01:37:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.0578613,
                        -15.78728234
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "642874730597490688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qualidade de vida em primeiro lugar! @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/NuZ9XZGFdh"
        },
        {
            "author_id": "334216899",
            "created_at": "2015-09-13T01:30:04.000Z",
            "id": "642872843601092608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Cidade \u00e9 a \u00fanica Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do pa\u00eds que tem Revista Cient\u00edfica http://t.co/R0jNNRl678"
        },
        {
            "author_id": "3383139647",
            "created_at": "2015-09-13T01:07:17.000Z",
            "id": "642867109244960768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o em Mucug\u00ea e atinge Parque\u00a0Nacional http://t.co/82ZywP0Q73"
        },
        {
            "author_id": "374633601",
            "created_at": "2015-09-13T01:03:52.000Z",
            "id": "642866251627270144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa ganha mais 900 metros de trilhas nas Cataratas: Obras se estenderam por um ano e custar... http://t.co/qPWVOXSH18"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-09-13T01:01:02.000Z",
            "id": "642865538532642816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Parque Nacional Iguaz\u00fa ganha mais 900 metros de trilhas nas Cataratas http://t.co/QQHBQ73tTh"
        },
        {
            "author_id": "389885703",
            "created_at": "2015-09-13T00:56:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2518883,
                        -2.5009
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "642864441646825473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "This place is insane!!! #LencoisMaranhenses @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro\u2026 https://t.co/YS7v6mk5eC"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2015-09-13T00:56:13.000Z",
            "id": "642864322880798720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea http://t.co/IPjhqpJAmS"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2015-09-13T00:55:09.000Z",
            "id": "642864058014658560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea: Inc\u00eandio atingiu 5,8 mil hectares do Par... http://t.co/1bHkbaJ1Fh"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2015-09-13T00:54:55.000Z",
            "id": "642863998510039040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea: Inc\u00eandio atingiu 5,8 mil hectares do Par... http://t.co/LNJ67AYeJi"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2015-09-13T00:54:49.000Z",
            "id": "642863971268034560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea: Inc\u00eandio atingiu 5,8 mil hectares do Par... http://t.co/aPr8dJtgc9"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2015-09-13T00:54:39.000Z",
            "id": "642863930512044032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea: Inc\u00eandio atingiu 5,8 mil hectares do Par... http://t.co/dYsk39iLil"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2015-09-13T00:54:19.000Z",
            "id": "642863847796142084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea http://t.co/Xm574jFj4s"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2015-09-13T00:53:59.000Z",
            "id": "642863763792629760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea http://t.co/Rls2e81IPK"
        },
        {
            "author_id": "96422367",
            "created_at": "2015-09-13T00:53:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "642863659912314880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @CanaisTvOnline Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea http://t.co/NtNwlDsGfM tv online tv globo"
        },
        {
            "author_id": "173120394",
            "created_at": "2015-09-13T00:53:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "642863606455889921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @CanaisTvOnline Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea http://t.co/ZGoqH0tahw tv online tv globo"
        },
        {
            "author_id": "194177969",
            "created_at": "2015-09-13T00:53:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "642863554048094208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @CanaisTvOnline Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea http://t.co/E43274O8xZ tv online tv globo"
        },
        {
            "author_id": "194720567",
            "created_at": "2015-09-13T00:52:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "642863508955115521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @CanaisTvOnline Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea http://t.co/lCk3YxAzk8 tv online tv globo"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2015-09-13T00:52:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "642863403703255040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @CanaisTvOnline Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea http://t.co/ac7KmY6p5i tv online tv globo"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2015-09-13T00:52:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "642863356626399232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @CanaisTvOnline Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea http://t.co/AyFzEtcrrN tv online tv globo"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2015-09-13T00:51:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "642863155694034944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @CanaisTvOnline Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea http://t.co/9EaG2AC1SP tv online tv globo"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2015-09-13T00:51:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "642863014148857856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @CanaisTvOnline Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea http://t.co/ysqFUDK8wj tv online tv globo"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2015-09-13T00:50:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "642862892300136448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @CanaisTvOnline Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea http://t.co/NJkPBJd3UM tv online tv globo"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2015-09-13T00:47:25.000Z",
            "id": "642862108065972224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea: Inc\u00eandio atingiu 5,8 mil h... http://t.co/D52JQ7Yvg2 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "57743791",
            "created_at": "2015-09-13T00:45:04.000Z",
            "id": "642861520389443585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Itaporani - Parque Nacional Itatiaia http://t.co/QhI3ADcuNZ"
        },
        {
            "author_id": "57743791",
            "created_at": "2015-09-13T00:43:52.000Z",
            "id": "642861218194059264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Itaporani - Parque Nacional Itatiaia http://t.co/vp8AVnFlxQ"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-09-13T00:33:21.000Z",
            "id": "642858568375382016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea: Inc\u00eandio atingiu 5,8 mil hectares do Par... http://t.co/ZnSWEtJMY6"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-09-13T00:33:15.000Z",
            "id": "642858545365413888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea: Inc\u00eandio atingiu 5,8 mil hectares do Par... http://t.co/G1xm1Ootqz"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-09-13T00:33:15.000Z",
            "id": "642858543628972032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea: Inc\u00eandio atingiu 5,8 mil hectares do Par... http://t.co/bjdoBjcBZn"
        },
        {
            "author_id": "580027281",
            "created_at": "2015-09-13T00:33:14.000Z",
            "id": "642858541213069312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea http://t.co/g3ep0SaZiK"
        },
        {
            "author_id": "3331294486",
            "created_at": "2015-09-13T00:15:55.000Z",
            "id": "642854181963870208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa ganha mais 900 metros de trilhas nas Cataratas: Obras se estenderam por um ano e custar... http://t.co/ijmfznu4Rp"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2015-09-13T00:15:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "642854171620720640",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Parque Nacional Iguaz\u00fa ganha mais 900 metros de trilhas nas Cataratas: Obras se estenderam po... http://t.co/1bXQR5cnSj"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2015-09-13T00:15:47.000Z",
            "id": "642854147197267968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa ganha mais 900 metros de trilhas nas Cataratas: Obras se estenderam por um ano e custar... http://t.co/xEKDWmJvu9"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-09-13T00:15:43.000Z",
            "id": "642854132680753153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa ganha mais 900 metros de trilhas nas Cataratas: Obras se estenderam por um ano e custar... http://t.co/x3Ed5DB2F4"
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2015-09-13T00:15:25.000Z",
            "id": "642854054951972868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa ganha mais 900 metros de trilhas nas Cataratas: Obras se estenderam por um ano e custar... http://t.co/N5LXxodQiF"
        },
        {
            "author_id": "94189214",
            "created_at": "2015-09-13T00:15:20.000Z",
            "id": "642854034374684672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa ganha mais 900 metros de trilhas nas Cataratas: Obras se estenderam por um ano e custar... http://t.co/8F7l7hzvGk"
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-09-13T00:15:16.000Z",
            "id": "642854018931298304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa ganha mais 900 metros de trilhas nas Cataratas: Obras se estenderam por um ano e custar... http://t.co/e5mwnhTI8n"
        },
        {
            "author_id": "2303396365",
            "created_at": "2015-09-13T00:15:12.000Z",
            "id": "642854004347670529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o Perca! Parque Nacional Iguaz\u00fa ganha mais 900 metros de trilhas nas Cataratas: Obras se estenderam por um a... http://t.co/Aeir7xI6jU"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2015-09-13T00:15:11.000Z",
            "id": "642853996466573312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa ganha mais 900 metros de trilhas nas Cataratas: Obras se estenderam por um ano e custar... http://t.co/5RmdJMfcnX"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2015-09-13T00:15:09.000Z",
            "id": "642853989793447938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa ganha mais 900 metros de trilhas nas Cataratas: Obras se estenderam por um ano e custar... http://t.co/tc1YU7xoQS"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2015-09-13T00:15:03.000Z",
            "id": "642853964287901696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa ganha mais 900 metros de trilhas nas Cataratas: Obras se estenderam por um ano e custar... http://t.co/5vdAozyCH4"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2015-09-13T00:14:59.000Z",
            "id": "642853947812634624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa ganha mais 900 metros de trilhas nas Cataratas: Obras se estenderam por um ano e custar... http://t.co/lOJZFTnYlg"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-09-13T00:14:57.000Z",
            "id": "642853939998670848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa ganha mais 900 metros de trilhas nas Cataratas: Obras se estenderam por um ano e custar... http://t.co/LpH05plFcd"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-09-13T00:14:55.000Z",
            "id": "642853932834775040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa ganha mais 900 metros de trilhas nas Cataratas: Obras se estenderam por um ano e custar... http://t.co/IL4EB5DW2e"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2015-09-13T00:14:54.000Z",
            "id": "642853924949463041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa ganha mais 900 metros de trilhas nas Cataratas: Obras se estenderam por um ano e custar... http://t.co/dvyFgRgDce"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-09-13T00:14:52.000Z",
            "id": "642853918507044864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa ganha mais 900 metros de trilhas nas Cataratas: Obras se estenderam por um ano e custar... http://t.co/6GFBFYilgD"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "San Jose, Costa Rica",
                "id": "00deb766245f441c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra, Brasil",
                "id": "85f604f26afe552f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos, Brasil",
                "id": "556b383df8dc6f15",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil\u00e9ia, Brasil",
                "id": "308db8b5c1c44b94",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Miranda, Venezuela",
                "id": "01c93e351e3122fb",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "id": "c9f2f46c0d1b963d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Misiones, Argentina",
                "id": "33c4b9983fe31b5d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulista, Brasil",
                "id": "ee4dd7226fe2d47e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lorena, Brasil",
                "id": "b4b48bcb1e6b53b7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piren\u00f3polis, Brasil",
                "id": "529952958dae710b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "San Jose, Costa Rica",
                "id": "0003557c7b244fd3",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vargem Bonita, Brasil",
                "id": "48b1d0ea7b9cca61",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "66722818",
                "name": "Gean Carlo",
                "username": "geancarlo000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18888488",
                "name": "Imirante.com",
                "username": "imirante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310497473",
                "name": "Ag\u00eancia P\u00fablica",
                "username": "agenciapublica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3330079696",
                "name": "Brasil Meu Destino",
                "username": "BR_MeuDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2977077706",
                "name": "Toda Bahia",
                "username": "TodaBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374424897",
                "name": "DStv Mozambique",
                "username": "DStvMozambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1527379568",
                "name": "R\u00e1dio Onda Livre",
                "username": "RdioOndaLivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807521782",
                "name": "Jos\u00e9 Augusto",
                "username": "joautaro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53355943",
                "name": "7 Maravillas America",
                "username": "7maravillas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61582907",
                "name": "Ivo Vieira - News",
                "username": "aovivoivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217763544",
                "name": "PsicoBR Games",
                "username": "JUNIOReARETHA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245347592",
                "name": "Zarpo",
                "username": "ZarpoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871952590",
                "name": "Tomaz de Aquino Louz",
                "username": "CiadaCapivara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245538033",
                "name": "vanessa gomes",
                "username": "vanessarafaels2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772533128",
                "name": "Ibicoara de Todos",
                "username": "IbicoaraDeTodos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105298240",
                "name": "Celso Reeks",
                "username": "celsoreeks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2789705765",
                "name": "AJNL/SportautoNews",
                "username": "SportautoNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22912268",
                "name": "Dion\u00edsio",
                "username": "dionisiopiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716816498",
                "name": "Bibi",
                "username": "gaabriellezt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41003666",
                "name": "Yellow Stone",
                "username": "OldFaithfulGysr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64851983",
                "name": "BandNews TV",
                "username": "bandnewstv",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54885973",
                "name": "S\u00edlvia Guedes",
                "username": "SilvinhaGuedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48475842",
                "name": "Amazonas",
                "username": "Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234561658",
                "name": "Teres\u00f3polis Hostel",
                "username": "RecantodoLord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3156491831",
                "name": "Claudiney Ribeiro",
                "username": "killcentss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1702369542",
                "name": "Nordeste Agora",
                "username": "NE_agora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472369955",
                "name": "Joel Jesus Silva",
                "username": "Joellsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137014796",
                "name": "Portal Br277",
                "username": "portal_Br277",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51213077",
                "name": "Gabriel Abreu",
                "username": "gabriel_abreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1244352252",
                "name": "Hist\u00f3rias da Di",
                "username": "HistoriasdaDi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57639437",
                "name": "Caroline Pedreira",
                "username": "Pedreira_Caroll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3031588711",
                "name": "Wendel Alencar",
                "username": "da692393064542f",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "250583062",
                "name": "AaA",
                "username": "aaapucrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1868147864",
                "name": "Flamarion Neto",
                "username": "Flamarion_Neto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46335217",
                "name": "nilson alves",
                "username": "nilsonalves1984",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102656604",
                "name": "Special Paran\u00e1",
                "username": "SpecialParana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "430705371",
                "name": "Blog do Martins",
                "username": "BlogdoMartinsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100496388",
                "name": "Bahia J\u00e1",
                "username": "bahiaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72559638",
                "name": "Blog da Feira",
                "username": "blogdafeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1433632262",
                "name": "CEPF",
                "username": "CommunityCEPF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33742719",
                "name": "Andai\u00e1 FM",
                "username": "andaiafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229903698",
                "name": "RBR Not\u00edcias",
                "username": "rbrnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388834669",
                "name": "R\u00e1dio Vale FM",
                "username": "valefm102_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784751266",
                "name": "Costa Sul FM",
                "username": "costasulfm99_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35324010",
                "name": "Pablo Florentino",
                "username": "pablovieiraf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314806666",
                "name": "FVHD",
                "username": "FVHD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1656053808",
                "name": "Befer",
                "username": "benito20563336",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71241025",
                "name": "Herberte Santos",
                "username": "hjs52",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15850306",
                "name": "iBahia",
                "username": "iBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336284031",
                "name": "Global Recruiter",
                "username": "sgrecruit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236969773",
                "name": "Diana Manc\u00eda",
                "username": "DianaManciaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3670284496",
                "name": "Hostel L Maranhenses",
                "username": "HostelLM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1471031316",
                "name": "TATIANA FERNANDES",
                "username": "tatyytatiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2581022778",
                "name": "Jacobina Not\u00edcias",
                "username": "JacobinaNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180789847",
                "name": "Caminhos do Viajante",
                "username": "DoViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044554179",
                "name": "Desambientalista",
                "username": "InguaNoEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320961118",
                "name": "dpb",
                "username": "DPBIntercambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61788520",
                "name": "Ismaile Pinheiro",
                "username": "ismailepinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2707866672",
                "name": "Jacy Beta Lab",
                "username": "jacy_alencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49496317",
                "name": "Flavio Cuervo",
                "username": "FlavioCuervo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1702703257",
                "name": "Technort",
                "username": "Technort",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192663729",
                "name": "Jes\u00fas Manuel",
                "username": "twittsdemanu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359083509",
                "name": "Caty",
                "username": "caaty_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2450149187",
                "name": "paulo sergio",
                "username": "CSerjao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97675349",
                "name": "augusto saboia",
                "username": "augustosaboia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38455141",
                "name": "one of the coolest authors on wattpad",
                "username": "veneceos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286727673",
                "name": "Avia\u00e7\u00e3o do Brasil",
                "username": "aviacaodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3304313290",
                "name": "H\u00e9lio Fran\u00e7a",
                "username": "heliofranca2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58575769",
                "name": "Prefeitura Guarapari",
                "username": "Guaraparipmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107060557",
                "name": "Flavio Veloso",
                "username": "flavio_veloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38050628",
                "name": "Lucas Neiva \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "LucasNeiva19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14595084",
                "name": "Nossa UOL",
                "username": "nossa_uol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96476327",
                "name": "Paulo Ricardo",
                "username": "paulo_jur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196999440",
                "name": "InfoOnline",
                "username": "joabybrown",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3320129693",
                "name": "Publishing All",
                "username": "PublishingAll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121171868",
                "name": "WILSON",
                "username": "masteuzx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272110077",
                "name": "Luan Matheus",
                "username": "LuaNmrv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280174607",
                "name": "paulo alessandro",
                "username": "paulothesecret",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2795340791",
                "name": "mercione timbeta",
                "username": "mercionebeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63738035",
                "name": "Antonio Oliveira",
                "username": "acamposxp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2658899240",
                "name": "PauloTB015",
                "username": "PauloTB015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "545634360",
                "name": "CI Produ\u00e7\u00f5es",
                "username": "CIProducoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792170752",
                "name": "David Cordeiro",
                "username": "davidcunha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86142824",
                "name": "Guilherme # Beta",
                "username": "guilhermecorde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815124246",
                "name": "Clube Z",
                "username": "BandaC1R",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2222216142",
                "name": "z\u00e9 telha",
                "username": "daztretaloka1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414432710",
                "name": "Luiz Lima",
                "username": "Luiz_Lima20133",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1581224713",
                "name": "Junior News",
                "username": "_JuniorNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634643597",
                "name": "Eraldo Proc\u00f3pio",
                "username": "Hinode2053622",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226290054",
                "name": "Col\u00e9gio Master - SE",
                "username": "MasterAracaju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2829829828",
                "name": "Viajar Lava a Alma",
                "username": "ViajarLavaaAlma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134640404",
                "name": "Mylene e Clarisse",
                "username": "Viajandocomarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57017966",
                "name": "INTERC\u00c2MBIO&TURISMO",
                "username": "WORLDPLACE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44481629",
                "name": "CURTLO",
                "username": "curtlobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45945919",
                "name": "maru\u00ed \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4",
                "username": "dignissima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1586286481",
                "name": "Ambiente Sustent\u00e1vel",
                "username": "Ambsus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242676527",
                "name": "Giba Marson",
                "username": "gibamarson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122739802",
                "name": "TouristEye",
                "username": "touristeye_es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3219602795",
                "name": "Vanessa #timbeta",
                "username": "n3ss4_cr1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327600060",
                "name": "adryana de paulas",
                "username": "adryanapaulas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299697654",
                "name": "sobrax",
                "username": "sobrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton Souza",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629730",
                "name": "betoni lira",
                "username": "betoni_lira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629799",
                "name": "claudio lanteno",
                "username": "claudiolanteno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570548",
                "name": "celeste moraes",
                "username": "celestemorae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171624786",
                "name": "Marina Gadelha",
                "username": "GadelhaMarina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633194",
                "name": "Linda Motta",
                "username": "aurelindamotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632624",
                "name": "alcione sanudo",
                "username": "alcionesanudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632533",
                "name": "antonia tratore",
                "username": "antoniatratore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597970632",
                "name": "tony",
                "username": "ttonnyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610382",
                "name": "claudinete janir",
                "username": "claudineteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733255141",
                "name": "Pedro Alameda",
                "username": "alameda_pepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3107550845",
                "name": "meioambienterio",
                "username": "MeioAmbienteRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29457202",
                "name": "MalaPronta.com",
                "username": "malapronta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667251851",
                "name": "Oceana Brasil",
                "username": "OceanaBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "170439123",
                "name": "lucas.",
                "username": "Lucaslolpes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245896728",
                "name": "Jornal do Commercio",
                "username": "jc_pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971831118",
                "name": "Pisa-Social",
                "username": "Pisa_Social",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63156739",
                "name": "InBrasil Turismo",
                "username": "inbrasilturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589241831",
                "name": "Dr. Ignacio Vega",
                "username": "ignaciovegaDr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2926209933",
                "name": "Caio #TIMBeta Lab",
                "username": "CCzarss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185816093",
                "name": "BNews",
                "username": "bocaonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605885685",
                "name": "Munic\u00edpios Baianos",
                "username": "MBaianos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602209951",
                "name": "Francklin Sa",
                "username": "francklin_sa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1401021193",
                "name": "gotoportugal",
                "username": "GoToPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2794232857",
                "name": "Comunica Bahia",
                "username": "comunica_bahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3007950539",
                "name": "olga jezler",
                "username": "OJezler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074908419",
                "name": "Luam Macombite O.",
                "username": "LuamMacombite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423252019",
                "name": "Barriga Not\u00edcias",
                "username": "blogdenotcias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3378957617",
                "name": "Vida.Vida",
                "username": "vm_costa2003",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16508041",
                "name": "Ewokzinho \ud83d\udc22",
                "username": "Ewokzinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42245868",
                "name": "Gabriel Nascimento",
                "username": "gabrieluesc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1895096774",
                "name": "Cama Caf\u00e9 e Aventura",
                "username": "CamaCafeAventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3383139647",
                "name": "Portal +MaisCama\u00e7ari",
                "username": "maiscamacari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115739061",
                "name": "Via Pedal",
                "username": "viapedal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153884834",
                "name": "astecgeo_agro",
                "username": "astecgeo_agro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64190300",
                "name": "ARIQUEMES ONLINE",
                "username": "ariquemesonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2497215492",
                "name": "The Punisher  \\( \u2022_\u2022)_\u2020",
                "username": "NeotoursC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246062812",
                "name": "Joao W.Nery",
                "username": "JoaoWNery1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414782826",
                "name": "AL_Maranhao",
                "username": "AL_Maranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2977795631",
                "name": "Portal Al\u00f4 News",
                "username": "portal_alonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285427508",
                "name": "Lucia Thereza",
                "username": "luciathereza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284199033",
                "name": "Ivanildo Bastos",
                "username": "IvanildoPbastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271758962",
                "name": "Informe Criativa",
                "username": "informecriativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171995902",
                "name": "criativaonline",
                "username": "criativaonline1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19042661",
                "name": "docgelo",
                "username": "docgelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254238285",
                "name": "Rafael",
                "username": "pereminha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423003048",
                "name": "hojesergipe",
                "username": "hojesergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555114917",
                "name": "Hojegoias",
                "username": "Hojegoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633802409",
                "name": "HojeDF",
                "username": "HojeDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555020627",
                "name": "Hojealagoas",
                "username": "HojeAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1489324952",
                "name": "pernambucohoje",
                "username": "pernambucohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697839380",
                "name": "hojeminas",
                "username": "hojeminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232338976",
                "name": "Oriel Martins",
                "username": "martinsoriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555056802",
                "name": "RSHoje",
                "username": "RSHoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2426210154",
                "name": "Hoje Rio de Janeiro",
                "username": "riohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842449639",
                "name": "Hemerson Ribeiro",
                "username": "hojerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555104194",
                "name": "Hojeparana",
                "username": "Hojeparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555134262",
                "name": "Hojepara",
                "username": "HojePA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481230815",
                "name": "Tocantins Hoje",
                "username": "TocantinsHoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "538521488",
                "name": "Hoje S\u00e3o Paulo",
                "username": "HojeSaoPaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48990099",
                "name": "B4TCOMM",
                "username": "b4tcomm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3353234519",
                "name": "wellington Rodrigues",
                "username": "wrodrigues69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625928936",
                "name": "BancadaVerde",
                "username": "BancadaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59452370",
                "name": "Camilo S\u00e1nchez",
                "username": "camilo_andre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394973548",
                "name": "Daniel Bastos",
                "username": "BBastos_Dan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651442672",
                "name": "Naiara Alves",
                "username": "Alves_2s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2886830236",
                "name": "jornal on",
                "username": "ojornal_on",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249278766",
                "name": "G1 Bahia",
                "username": "g1bahia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "228355615",
                "name": "Nossa Cara.com",
                "username": "NossaCaraJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "943914818",
                "name": "Gazeta do Povo Agro",
                "username": "gpagronegocio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20248117",
                "name": "Edson Kaneko",
                "username": "ed092",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46753441",
                "name": "Ana Claudia",
                "username": "limaanaclaudia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228673147",
                "name": "Lucena Informa",
                "username": "lucena_informa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352557307",
                "name": "AAzevedo7",
                "username": "AAzevedo7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3313257405",
                "name": "LD Not\u00edcias",
                "username": "ldnoticias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3138540728",
                "name": "yube_test",
                "username": "yube_test",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419728682",
                "name": "Idea Rent a Car",
                "username": "IdeaRentaCar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172114629",
                "name": "Rameleto\u00ae",
                "username": "Rameleto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45189358",
                "name": "AtelierWesleyFel\u00edcio",
                "username": "Atwesleyfelicio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25192447",
                "name": "JAMIL CARAM JR",
                "username": "jamilcaram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39485479",
                "name": "Vili Beck",
                "username": "vilibeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328877819",
                "name": "Lenilda Miranda",
                "username": "nilda_ap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183307451",
                "name": "Nicolas Iroldi",
                "username": "nicorosamili",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885452971",
                "name": "Jose R Carneiro",
                "username": "jrcarneiro10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71344413",
                "name": "AcordaCidade.com.br",
                "username": "Acordacidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "399798114",
                "name": "Se Liga Cama\u00e7ari",
                "username": "SeLigaCamacari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2746149662",
                "name": "L12 Not\u00edcias",
                "username": "l12_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92037747",
                "name": "Pipe Content House",
                "username": "pipebrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421514570",
                "name": "Gilmar Jose da Silva",
                "username": "gilmarjosesilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347411694",
                "name": "Loi Rios",
                "username": "LoianaRiosSousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852926412",
                "name": "Midia Social",
                "username": "MidiaSocialcg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87208399",
                "name": "Daniel Alencar",
                "username": "DanAlenOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148480077",
                "name": "Diga Salvador",
                "username": "digasalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72131465",
                "name": "Wes",
                "username": "enterplayer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301754914",
                "name": "Agora Sudoeste",
                "username": "agorasudoeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2431009056",
                "name": "Marcos Vinicius",
                "username": "mvnicius21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2171147736",
                "name": "Joana Darc",
                "username": "JoanaDa47021706",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2716497579",
                "name": "Timbeta",
                "username": "txtimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2171116231",
                "name": "Elias Santos",
                "username": "EliasSa90422362",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50916658",
                "name": "Nycholas Andrei",
                "username": "nickandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009231753",
                "name": "Ju Scaf",
                "username": "JulianaScaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704093994",
                "name": "Juan Pablo",
                "username": "JuanPabloIDK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "marciomtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440187033",
                "name": "beatriz amorim",
                "username": "biacall8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273174222",
                "name": "Caio#beta",
                "username": "_Cai0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277467914",
                "name": "Diana Castillo",
                "username": "Amigapr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1392794785",
                "name": "FELIX RODRIGUEZ LIZA",
                "username": "FELIX__LIZALDE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52010736",
                "name": "Patricia Urquiza Silva \u200e\u238a",
                "username": "Field_Trish",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1452880087",
                "name": "Helen\u00e3o",
                "username": "sufledealface",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51521660",
                "name": "giuseppe \ud83d\udda4\u2665\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Cauneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "591314628",
                "name": "JORNAL A\u00c7\u00c3O POLICIAL",
                "username": "jrapolicial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94885593",
                "name": "Priscila Pacheco",
                "username": "pricsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42410075",
                "name": "Paraibaonline",
                "username": "paraiba_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29993665",
                "name": "Feira de Santana",
                "username": "feiradesantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232061492",
                "name": "Pregopontocom",
                "username": "pregopontocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961327245",
                "name": "Natureza e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "NaturezaeConser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911411576",
                "name": "Twitando BH",
                "username": "twitandobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225338582",
                "name": "PKDO VL05",
                "username": "vulgopk_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965649844",
                "name": "Guia Benedito Novo",
                "username": "GuiaBeneditoNov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236849035",
                "name": "Raidho Tour Operator",
                "username": "RaidhoViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951800731",
                "name": "Adalberto",
                "username": "adalbertoadm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004599502",
                "name": "Portal Chapada",
                "username": "portalchapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126725433",
                "name": "Metropole",
                "username": "metropole",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15750149",
                "name": "Web-2-3-Linkaloo",
                "username": "Beduac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28220079",
                "name": "ALAGOANO",
                "username": "alagoano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155674026",
                "name": "Ana Helena Mofatto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83d\udc9a",
                "username": "aninhamofatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167075969",
                "name": "Julio Cesar M Amorim",
                "username": "juliocesaramor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2807463972",
                "name": "edner ferri",
                "username": "comprasferribra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318987418",
                "name": "Site Boa Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "sitedaboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356267420",
                "name": "CORREIO CAPIXABA",
                "username": "CCNEWS_BRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179953449",
                "name": "Paraiba.com.br",
                "username": "Paraibacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19235096",
                "name": "Tribuna do Norte",
                "username": "tribunadonorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51821216",
                "name": "Paraisoweb.com.br",
                "username": "paraisoweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194545169",
                "name": "Transportes Vans BH",
                "username": "VanBH_VansBH_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547737714",
                "name": "CRIS \u2764",
                "username": "Criscabreralvz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163438826",
                "name": "Luiz Henrique L. Gomes",
                "username": "alemao_marau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56539632",
                "name": "O Estado ONLINE",
                "username": "oestadoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37801217",
                "name": "Jornal Grande Bahia",
                "username": "jornalgrandebah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814219611",
                "name": "Luiz Soares",
                "username": "soaresluiiiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2323690256",
                "name": "deninho",
                "username": "deninho69110419",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1703495635",
                "name": "#TIMBETA#SIGO",
                "username": "timbetasigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54796276",
                "name": "Olavo",
                "username": "olavograngeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324473831",
                "name": "\u2720luciano brasil\u2720",
                "username": "LucianoBBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23029067",
                "name": "Olivia Taylor",
                "username": "Via",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67661509",
                "name": "Aratu On (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "aratuonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513533519",
                "name": "Atual Noticia",
                "username": "AtualNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2835443440",
                "name": "Brasil Assuntos",
                "username": "BrasilAssuntos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174413115",
                "name": "AR NEWS",
                "username": "AlagoasReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51537963",
                "name": "JONES ALMEIDA",
                "username": "JonesAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248581773",
                "name": "classepoliticaoficial",
                "username": "classe_politica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64339200",
                "name": "Ponto de resist\u00eancia",
                "username": "TaNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54998416",
                "name": "maceiobrasil",
                "username": "maceiobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917301859",
                "name": "Tudo na Hora",
                "username": "tudonahora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284089888",
                "name": "reporter_al",
                "username": "reporter_al",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286373349",
                "name": "portalSetesegundos",
                "username": "portal7segundos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17850880",
                "name": "RedeTV!",
                "username": "RedeTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53425538",
                "name": "Bem Paran\u00e1",
                "username": "portalbemparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288602785",
                "name": "Guia de Mato Grosso",
                "username": "GuiaMatoGrosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125729123",
                "name": "Luisa Pereira",
                "username": "lulumenpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365244001",
                "name": "analice barbosa",
                "username": "analicebs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2755869866",
                "name": "Revista Cear\u00e1",
                "username": "revistaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304672487",
                "name": "Mahou\u2606Shounen\u2606Merurin",
                "username": "persefoneinpink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1144966821486850049",
                "name": "Devitta Sari",
                "username": "DevittaS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99359073",
                "name": "apocallices",
                "username": "callices",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37316381",
                "name": "CHAPADANOTICIAS",
                "username": "redacaochapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240735296",
                "name": "Val Di Lucca",
                "username": "Valdilucca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574069779",
                "name": "F\u00e1bio Borges Online",
                "username": "fabioborgeson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561425639",
                "name": "Siga Marconi",
                "username": "sigamarconi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295869197",
                "name": "Ia\u00e7u Noticias Online",
                "username": "Iacu_Noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2760696524",
                "name": "Adventurous Friends",
                "username": "AdventurousTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596722196",
                "name": "Chapada Cultural",
                "username": "ChapadaCultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93966325",
                "name": "Novo Not\u00edcias",
                "username": "novonoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56901688",
                "name": "Not\u00edcias de Hoje",
                "username": "noticiasdabahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2988315736",
                "name": "jack strep",
                "username": "desaprovei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322720079",
                "name": "Itaberaba Not\u00edcias",
                "username": "itaberabanotici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382848928",
                "name": "salvador_tv",
                "username": "salvador_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26560366",
                "name": "Bahia Not\u00edcias",
                "username": "BahiaNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "504833649",
                "name": "salvador batista da",
                "username": "salvadorbatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631102880",
                "name": "Marlene Gusm\u00e3o",
                "username": "Marlene_Gusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56758926",
                "name": "Milton Sim\u00e3o",
                "username": "miltonsimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105980490",
                "name": "\u3042\u304b\u304c\u306d\u3055\u308b\u2694\ud83d\udc7e/\u25b6\ufe0f\ud83c\udf1f/\ud83d\udca1\u2934\ufe0f",
                "username": "akaganesaru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3315042725",
                "name": "Conquista Noticias",
                "username": "conquistanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110597636",
                "name": "E n _ o b r a",
                "username": "uwbog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956779422",
                "name": "Frank",
                "username": "Frank_Mena18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85972084",
                "name": "Tiago Martins",
                "username": "TiagoMar7ins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186042778",
                "name": "Alice Villela \u2605",
                "username": "LihVillela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56505284",
                "name": "Tiago Braga",
                "username": "guitarrabat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334216899",
                "name": "Luciano Capistrano",
                "username": "prof_capistrano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633601",
                "name": "Garcia Lopes",
                "username": "Garcia_Loppes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389885703",
                "name": "Reno Romeu",
                "username": "RenoRomeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422367",
                "name": "SEGURO MOTOS BH MOTO",
                "username": "Seguro_BH_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173120394",
                "name": "Seguro BH Moto BH/MG",
                "username": "BH_Seguros_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194177969",
                "name": "BH Seguros Motos BH",
                "username": "Seguro_de_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194720567",
                "name": "Seguro Moto BH Motos",
                "username": "Seguro_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96994630",
                "name": "Seguros de Carros BH",
                "username": "SeguroSantander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57743791",
                "name": "Julio Cesar Lima",
                "username": "jcesarimprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580027281",
                "name": "OS MILHO PIRA",
                "username": "OSMILHOPIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331294486",
                "name": "Maria Bernadete",
                "username": "mbetesm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94189214",
                "name": "Daniela Freitas",
                "username": "danyfreitas10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303396365",
                "name": "Beta Dif\u00edcil",
                "username": "BetaDificil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424233890",
                "name": "Camila",
                "username": "Tim_beta_lita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806315112",
                "name": "Irene Olimpia",
                "username": "IreneOlimpia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804403500",
                "name": "Helio Farias",
                "username": "HelioFarias2",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "644517914536714240",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2cp7tytygsin5y5pzvvgdyrckjbel",
        "oldest_id": "642853918507044864",
        "result_count": 479
    }
}