{
    "data": [
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2015-09-13T00:14:43.000Z",
            "id": "642853879638441984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa ganha mais 900 metros de trilhas nas Cataratas: Obras se estenderam por um ano e custar... http://t.co/H2k0Cv5juf"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2015-09-13T00:14:34.000Z",
            "id": "642853844645380096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa ganha mais 900 metros de trilhas nas Cataratas: Obras se estenderam por um ano e custar... http://t.co/WmFzaRYN2A"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2015-09-13T00:14:33.000Z",
            "id": "642853838521655296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa ganha mais 900 metros de trilhas nas Cataratas: Obras se estenderam por um ano e custar... http://t.co/tqbUaceuuz"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-09-13T00:13:46.000Z",
            "id": "642853643029319680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa ganha mais 900 metros de trilhas nas Cataratas: Obras se estenderam por um ano e custar... http://t.co/IAP5GXxY68"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2015-09-13T00:13:40.000Z",
            "id": "642853618576547840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa ganha mais 900 metros de trilhas nas Cataratas: Obras se estenderam por um ano e custar... http://t.co/wYx6UZRhLK"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-09-13T00:13:34.000Z",
            "id": "642853592785776640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa ganha mais 900 metros de trilhas nas Cataratas: Obras se estenderam por um ano e custar... http://t.co/zbVEBm9Pic"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2015-09-13T00:13:22.000Z",
            "id": "642853542655455232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa ganha mais 900 metros de trilhas nas Cataratas: Obras se estenderam por um ano e custar... http://t.co/LFEVU5dNli"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2015-09-13T00:13:15.000Z",
            "id": "642853513790287872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa ganha mais 900 metros de trilhas nas Cataratas: Obras se estenderam por um ano e custar... http://t.co/FWn89RAW70"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2015-09-13T00:13:14.000Z",
            "id": "642853507217821696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa ganha mais 900 metros de trilhas nas Cataratas: Obras se estenderam por um ano e custar... http://t.co/jSNQERa4Ww"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2015-09-13T00:13:11.000Z",
            "id": "642853495738011648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa ganha mais 900 metros de trilhas nas Cataratas: Obras se estenderam por um ano e custar... http://t.co/GEX13VKVeX"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2015-09-13T00:13:08.000Z",
            "id": "642853483532582912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Parque Nacional Iguaz\u00fa ganha mais 900 metros de trilhas nas Cataratas: Obras se estenderam por um ano e cu... http://t.co/w3LtUVDvLi"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2015-09-13T00:13:06.000Z",
            "id": "642853474854502400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa ganha mais 900 metros de trilhas nas Cataratas: Obras se estenderam por um ano e custar... http://t.co/UeCUZOdxme"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2015-09-13T00:13:04.000Z",
            "id": "642853464213618689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa ganha mais 900 metros de trilhas nas Cataratas: Obras se estenderam por um ano e custar... http://t.co/cOJihfb56t"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-09-13T00:12:48.000Z",
            "id": "642853398677581824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil. Parque Nacional Iguaz\u00fa ganha mais 900 metros de trilhas nas Cataratas: Obras se estenderam por um ano ... http://t.co/2jrLT6vGS9"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2015-09-13T00:12:11.000Z",
            "id": "642853243387641856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Obras se estenderam por um ano e custaram cerca de R$ 7,5 milh\u00f5es.\nPara percorrer todas as op... http://t.co/mBKJm66MJP"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2015-09-13T00:11:56.000Z",
            "id": "642853181014212608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Obras se estenderam por um ano e custaram cerca de R$ 7,5 milh\u00f5es.\nPara percorrer todas as op... http://t.co/mKE2ztlQvj"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2015-09-13T00:11:42.000Z",
            "id": "642853123615133696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Obras se estenderam por um ano e custaram cerca de R$ 7,5 milh\u00f5es.\nPara percorrer todas as op... http://t.co/gRuFhDUX5h"
        },
        {
            "author_id": "3320129693",
            "created_at": "2015-09-13T00:08:28.000Z",
            "id": "642852306338222080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Globo Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea http://t.co/FnN5K7vk0q"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2015-09-13T00:08:09.000Z",
            "id": "642852228273868801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea: Inc\u00eandio atingiu 5,8 mil hectares do Par... http://t.co/8s8HyhCITp"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-09-13T00:08:07.000Z",
            "id": "642852220170452992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea: Inc\u00eandio atingiu 5,8 mil hectares do Par... http://t.co/tRqHk3RnnM"
        },
        {
            "author_id": "3025627822",
            "created_at": "2015-09-13T00:07:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 120,
                        "username": "GuilhermeRosely"
                    }
                ]
            },
            "id": "642852080156217344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea: Inc\u00eandio atingiu 5,8 mi... http://t.co/d7lOcTYEXh @guilhermerosely"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2015-09-13T00:07:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "642852013479333888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea http://t.co/lMO05460AQ #BBB16 Globo BBB16"
        },
        {
            "author_id": "357017923",
            "created_at": "2015-09-13T00:07:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "642851957393100800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea http://t.co/KzezjW10zX #BBB16 Globo BBB16"
        },
        {
            "author_id": "488746319",
            "created_at": "2015-09-13T00:06:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "642851807237042176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea http://t.co/8ic5qKj1P9 #BBB16 Globo BBB16"
        },
        {
            "author_id": "1673051119",
            "created_at": "2015-09-13T00:06:19.000Z",
            "id": "642851767697326080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea: Inc\u00eandio atingiu 5,8 mil hectares do Par... http://t.co/J3eX3lY89z"
        },
        {
            "author_id": "488750529",
            "created_at": "2015-09-13T00:06:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "642851760038502400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea http://t.co/9G501iMwwy #BBB16 Globo BBB16"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2015-09-13T00:06:03.000Z",
            "id": "642851699338539008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea: Inc\u00eandio atingiu 5,8 mil hectares do Par... http://t.co/5gxIERUb58"
        },
        {
            "author_id": "357025292",
            "created_at": "2015-09-13T00:06:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "642851692111785984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea http://t.co/vtKtewFXgd #BBB16 Globo BBB16"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2015-09-13T00:06:00.000Z",
            "id": "642851686503968768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea: Inc\u00eandio atingiu 5,8 mil hectares do Par... http://t.co/yLH1EA5nWe"
        },
        {
            "author_id": "1877161100",
            "created_at": "2015-09-13T00:05:51.000Z",
            "id": "642851650437169152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea: Inc\u00eandio atingiu 5,8 mil hectares do Par... http://t.co/zbyRajtlCD"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2015-09-13T00:05:44.000Z",
            "id": "642851622175969280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa ganha mais 900 metros de trilhas nas Cataratas: Obras se estenderam por um ano e custar... http://t.co/4L76SSC9uc"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2015-09-13T00:05:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "642851559055880193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea http://t.co/eYZOtNazg8 #BBB16 Globo BBB16"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2015-09-13T00:04:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "642851432970895360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @PortalTvOnline Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea http://t.co/i7xk2k9wtv tv online #tvonlline"
        },
        {
            "author_id": "3374432975",
            "created_at": "2015-09-13T00:04:45.000Z",
            "id": "642851373160140800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea: Inc\u00eandio atingiu 5,8 mil hectares do Par... http://t.co/dPQxHJQV1y"
        },
        {
            "author_id": "297559527",
            "created_at": "2015-09-13T00:04:42.000Z",
            "id": "642851360279392257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea: Inc\u00eandio atingiu 5,8 mil hectares do Par... http://t.co/TNy6Q5lDgU"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2015-09-13T00:04:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "642851359407009792",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Parque Nacional Iguaz\u00fa ganha mais 900 metros de trilhas nas Cataratas: Obras se estenderam po... http://t.co/1bXQR5cnSj"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2015-09-13T00:04:41.000Z",
            "id": "642851354914893824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa ganha mais 900 metros de trilhas nas Cataratas: Obras se estenderam por um ano e custar... http://t.co/CeN4rdG14I"
        },
        {
            "author_id": "327608292",
            "created_at": "2015-09-13T00:04:40.000Z",
            "id": "642851353400770560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa ganha mais 900 metros de trilhas nas Cataratas: Obras se estenderam por um ano e custar... http://t.co/AlzxEh1I71"
        },
        {
            "author_id": "327613005",
            "created_at": "2015-09-13T00:04:39.000Z",
            "id": "642851348262707201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa ganha mais 900 metros de trilhas nas Cataratas: Obras se estenderam por um ano e custar... http://t.co/c14d92nw1j"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-09-13T00:04:39.000Z",
            "id": "642851346471780352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa ganha mais 900 metros de trilhas nas Cataratas: Obras se estenderam por um ano e custar... http://t.co/x3Ed5DB2F4"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2015-09-13T00:04:37.000Z",
            "id": "642851337852424192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa ganha mais 900 metros de trilhas nas Cataratas: Obras se estenderam por um ano e custar... http://t.co/fpJB7BuiCW"
        },
        {
            "author_id": "2582237222",
            "created_at": "2015-09-13T00:04:35.000Z",
            "id": "642851331103846400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa ganha mais 900 metros de trilhas nas Cataratas: Obras se estenderam por um ano e custar... http://t.co/RjzDQf6oNc"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2015-09-13T00:04:32.000Z",
            "id": "642851316373417984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa ganha mais 900 metros de trilhas nas Cataratas: Obras se estenderam por um ano e custar... http://t.co/0hAJRwAv9c"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-09-13T00:04:29.000Z",
            "id": "642851305204002816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa ganha mais 900 metros de trilhas nas Cataratas: Obras se estenderam por um ano e custar... http://t.co/rB4tUFOK6m"
        },
        {
            "author_id": "1640796420",
            "created_at": "2015-09-13T00:04:26.000Z",
            "id": "642851292432330753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa ganha mais 900 metros de trilhas nas Cataratas: Obras se estenderam por um ano e custar... http://t.co/8rjEaRjkpH"
        },
        {
            "author_id": "1723881013",
            "created_at": "2015-09-13T00:04:24.000Z",
            "id": "642851282928013312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa ganha mais 900 metros de trilhas nas Cataratas: Obras se estenderam por um ano e custar... http://t.co/olCltSB6ni"
        },
        {
            "author_id": "1651442672",
            "created_at": "2015-09-13T00:04:23.000Z",
            "id": "642851281409740800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa ganha mais 900 metros de trilhas nas Cataratas: Obras se estenderam por um ano e custar... http://t.co/4wiXMrqTCz"
        },
        {
            "author_id": "549452270",
            "created_at": "2015-09-13T00:04:23.000Z",
            "id": "642851278930882561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa ganha mais 900 metros de trilhas nas Cataratas: Obras se estenderam por um ano e custar... http://t.co/mftdIOdTkw"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2015-09-13T00:04:21.000Z",
            "id": "642851273587363840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa ganha mais 900 metros de trilhas nas Cataratas: Obras se estenderam por um ano e custar... http://t.co/dg4pn7Iuu7"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2015-09-13T00:04:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "642851249285496832",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea: Inc\u00eandio atingiu 5,8 mi... http://t.co/uCwYbaBpa6"
        },
        {
            "author_id": "96215960",
            "created_at": "2015-09-13T00:03:58.000Z",
            "id": "642851175973318656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperecaoBetaLab Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea http://t.co/UGVP2VdfiP #OperecaoBetaLab"
        },
        {
            "author_id": "2956518639",
            "created_at": "2015-09-13T00:03:41.000Z",
            "id": "642851102963056644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea: Inc\u00eandio atingiu 5,8 mil hectares do Par... http://t.co/D86YtS9bYG"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2015-09-13T00:03:40.000Z",
            "id": "642851101125963777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea: Inc\u00eandio atingiu 5,8 mil hectares do Par... http://t.co/qbZJm4vXTD"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2015-09-13T00:03:40.000Z",
            "id": "642851099804766208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea http://t.co/F9j0wiAQ1n"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2015-09-13T00:03:34.000Z",
            "id": "642851076681547776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea: Inc\u00eandio atingiu 5,8 mil hectares do Par... http://t.co/u1cg5sA5LF"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2015-09-13T00:02:54.000Z",
            "id": "642850906623488000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea: Inc\u00eandio atingiu 5,8 mil hectares do Par... http://t.co/jEjng9iQka"
        },
        {
            "author_id": "605870928",
            "created_at": "2015-09-13T00:02:45.000Z",
            "id": "642850871378771969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#betacaralhudosan Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea: Inc\u00ea... http://t.co/lcjxsH5HUN #betacaralhudosan"
        },
        {
            "author_id": "2885242017",
            "created_at": "2015-09-13T00:02:41.000Z",
            "id": "642850851564875776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sigodevolta Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea: Inc\u00eandio atingiu 5,8 mil he... http://t.co/r4dTz9es0I"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2015-09-12T23:55:50.000Z",
            "id": "642849126892175360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea: Inc\u00eandio atingiu 5,8 mil hectares do Par... http://t.co/z9KjDQpxU4"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2015-09-12T23:55:23.000Z",
            "id": "642849016829489153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea: Inc\u00eandio atingiu 5,8 mil hectares do Par... http://t.co/rXGfHFKIq6"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2015-09-12T23:55:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "642849003147661312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea http://t.co/k6W6yq3sVC tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2015-09-12T23:55:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "642848981286977536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea http://t.co/RI3gtuCkRT tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2015-09-12T23:55:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "642848969484210176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea http://t.co/m6m1HVByjI tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2015-09-12T23:55:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "642848952019058688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea http://t.co/ZTgSPOfIia tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2015-09-12T23:55:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "642848943420796928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea http://t.co/X7hoQvSa4m tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2015-09-12T23:55:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "642848934851837952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea http://t.co/hpqnNB6cGD tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2015-09-12T23:55:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "642848926756831232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea http://t.co/WuPSntxLLJ tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2015-09-12T23:55:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "642848917776789504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea http://t.co/ni0gdmNVPw tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2015-09-12T23:54:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "642848900106162176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea http://t.co/aWZGV0eIKz tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2015-09-12T23:54:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "642848892040577024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea http://t.co/lB4tbIxeXD tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2015-09-12T23:54:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "642848883089928192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea http://t.co/pTvHTgNXhH tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2015-09-12T23:54:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "642848865993932800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea http://t.co/oCBTlIyKkh tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96397867",
            "created_at": "2015-09-12T23:54:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "642848848554012672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea http://t.co/JGz60d7FRV tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2015-09-12T23:54:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "642848840547106816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea http://t.co/69iJwtqxFi tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2015-09-12T23:54:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "642848831193767936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea http://t.co/BncQco4yNl tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2015-09-12T23:54:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "642848821421039616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea http://t.co/aR5cBJI8MS tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2015-09-12T23:54:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "642848801904967680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea http://t.co/g7oEuu1dBZ tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2015-09-12T23:54:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "642848791117234176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea http://t.co/zXupI5lGZV tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2015-09-12T23:54:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "642848760997871616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea http://t.co/o07oJbSOvH tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2015-09-12T23:54:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "642848738185113600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea http://t.co/bFbGB1rE2A tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2015-09-12T23:54:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "642848704630681600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea http://t.co/kIeepPs2dv tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2015-09-12T23:54:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "642848696485310464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea http://t.co/suMvpOJjT1 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2015-09-12T23:54:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "642848688331603969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea http://t.co/Q115YLHEo9 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209992993",
            "created_at": "2015-09-12T23:54:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "642848680039464960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea http://t.co/Pyh1KVFj2j tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96451944",
            "created_at": "2015-09-12T23:53:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "642848663119638528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea http://t.co/hDbb5b4pZn tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2015-09-12T23:53:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "642848655209164800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea http://t.co/dce7PXs7rg tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2015-09-12T23:53:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "642848638348070912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea http://t.co/kVFX9sMNMb tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2015-09-12T23:53:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "642848630123053056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea http://t.co/01iU5cBesq tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2015-09-12T23:53:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "642848621734465536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea http://t.co/aaeHsJ5N4G tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2015-09-12T23:53:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "642848612968325120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea http://t.co/JZAHfYbrAP tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2015-09-12T23:53:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "642848603090780160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea http://t.co/exH8pT4BQv tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2015-09-12T23:53:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "642848593922011136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea http://t.co/TMpe3PPNey tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2015-09-12T23:53:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "642848571587334144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea http://t.co/cPIplR5zTZ tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2015-09-12T23:53:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "642848558656303104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea http://t.co/q7TVtT97ra tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2015-09-12T23:53:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "642848532865544193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea http://t.co/wmxxFaVhN9 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2015-09-12T23:53:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "642848518562971649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea http://t.co/e7A8jb330M tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2015-09-12T23:53:15.000Z",
            "id": "642848478410903552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea: Inc\u00eandio atingiu 5,8 mil hectares do Par... http://t.co/jRBe0GRFeO"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2015-09-12T23:52:49.000Z",
            "id": "642848369786798080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea: Inc\u00eandio atingiu 5,8 mil hectares do Par... http://t.co/YePrAYgMpe"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2015-09-12T23:52:33.000Z",
            "id": "642848300815679489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea http://t.co/s1wtxzfXNm"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2015-09-12T23:52:29.000Z",
            "id": "642848285183467520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea: Inc\u00eandio atingiu 5,8 mil hectares do Par... http://t.co/Qiml9qmXAC"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2015-09-12T23:52:25.000Z",
            "id": "642848267022143488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea: Inc\u00eandio atingiu 5,8 mil hectares do Par... http://t.co/BWBvkstrB7"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2015-09-12T23:52:23.000Z",
            "id": "642848258830655488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea: Inc\u00eandio atingiu 5,8 mil hectares do Par... http://t.co/Bu4sLdGBHa"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2015-09-12T23:52:08.000Z",
            "id": "642848199657459712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea http://t.co/0rWOUA4te6 #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2015-09-12T23:52:07.000Z",
            "id": "642848191352692736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me segue a\u00ed galera Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea http://t.co/sBrPA60qG7 #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2015-09-12T23:51:52.000Z",
            "id": "642848131185414145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea: Inc\u00eandio atingiu 5,8 mil hectares do Par... http://t.co/I2xkrugwHm"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2015-09-12T23:51:44.000Z",
            "id": "642848095428939777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea: Inc\u00eandio atingiu 5,8 mil hectares do Par... http://t.co/Ezl62UrSBU"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-09-12T23:51:43.000Z",
            "id": "642848092073656320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa ganha mais 900 metros de trilhas nas Cataratas http://t.co/Q1LaEncqgc Obras se estenderam por um ano e custaram ce\u2026"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-09-12T23:51:38.000Z",
            "id": "642848072150548480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea: Inc\u00eandio atingiu 5,8 mil hectares do Par... http://t.co/YE4329KnvO"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2015-09-12T23:51:34.000Z",
            "id": "642848055910264832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea: Inc\u00eandio atingiu 5,8 mi... http://t.co/a2UKpA15KM"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2015-09-12T23:50:47.000Z",
            "id": "642847857557372928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#hu3b3t Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea: Inc\u00eandio atingiu 5,8 mil hectare... http://t.co/TeWK4grJzn"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2015-09-12T23:50:42.000Z",
            "id": "642847838930534400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea: Inc\u00eandio atingiu 5,8 mil he... http://t.co/LxRRZr1FQu #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2658899240",
            "created_at": "2015-09-12T23:50:36.000Z",
            "id": "642847812049235968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea: Inc\u00eandio atingiu 5,8 mil hectares do Par... http://t.co/WWucT2IjPd"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2015-09-12T23:50:30.000Z",
            "id": "642847788196171776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea: Inc\u00eandio atingiu 5,8 mil hectares do... http://t.co/6uSjFDy8qC"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2015-09-12T23:50:25.000Z",
            "id": "642847764901064704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea: Inc\u00eandio atingiu 5,8 mil hectares do Par... http://t.co/teejFAmKNS"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2015-09-12T23:50:17.000Z",
            "id": "642847733280182272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea: Inc\u00eandio atingiu 5,8 mil hectares do Par... http://t.co/nEp5zRkSN3"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2015-09-12T23:50:15.000Z",
            "id": "642847723377397761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea: Inc\u00eandio atingiu 5,8 mil hectares do Par... http://t.co/zTeJniDcNT"
        },
        {
            "author_id": "324473831",
            "created_at": "2015-09-12T23:50:13.000Z",
            "id": "642847715362115585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea http://t.co/wca0V3Kf9u"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-09-12T23:50:10.000Z",
            "id": "642847702435426304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea\" http://t.co/QXLJ7saGlr"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2015-09-12T23:49:59.000Z",
            "id": "642847654976729089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rt1 Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea: Inc\u00eandio atingiu 5,8 mil hectares d... http://t.co/C7cp0Z80ao"
        },
        {
            "author_id": "2548838815",
            "created_at": "2015-09-12T23:49:28.000Z",
            "id": "642847527104983040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea: Inc\u00eandio atingiu 5,8 mil hectares do Par... http://t.co/22q7TTv79X"
        },
        {
            "author_id": "211965332",
            "created_at": "2015-09-12T23:49:25.000Z",
            "id": "642847514568208384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea: Inc\u00eandio atingiu 5,8 mil hectares do Par... http://t.co/ExRBDfYKfK"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2015-09-12T23:49:08.000Z",
            "id": "642847444481343488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea: Inc\u00eandio atingiu 5,8 mil hectares do Par... http://t.co/qbXRNtbQR6"
        },
        {
            "author_id": "2496428383",
            "created_at": "2015-09-12T23:48:57.000Z",
            "id": "642847397110943744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea: Inc\u00eandio atingiu 5,8 mil hectares do Par... http://t.co/bfTz3IMtS3"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2015-09-12T23:48:49.000Z",
            "id": "642847364814733312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea: Inc\u00eandio atingiu 5,8 mil hectares do Par... http://t.co/AmlNGLjm3j"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2015-09-12T23:48:45.000Z",
            "id": "642847347978833920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea: Inc\u00eandio atingiu 5,8 mil hectares do Par... http://t.co/8ZHRUUB4r7"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2015-09-12T23:48:43.000Z",
            "id": "642847337769889792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea: Inc\u00eandio atingiu 5,8 mil hectares do Par... http://t.co/8aUkg06dbf"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2015-09-12T23:48:39.000Z",
            "id": "642847321340821508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea: Inc\u00eandio atingiu 5,8 mil hectares do Par... http://t.co/qduPtbcivX"
        },
        {
            "author_id": "374630191",
            "created_at": "2015-09-12T23:48:32.000Z",
            "id": "642847290739130368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea: Inc\u00eandio atingiu 5,8 mil hectares do Par... http://t.co/oV58AdDaFV"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2015-09-12T23:48:30.000Z",
            "id": "642847284720463872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea: Inc\u00eandio atingiu 5,8 mil hectares do Par... http://t.co/pBZqIN5xst"
        },
        {
            "author_id": "1319282292",
            "created_at": "2015-09-12T23:48:21.000Z",
            "id": "642847243666526208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea: Inc\u00eandio atingiu 5,8 mil hectares do Par... http://t.co/j1E0pHF5dg"
        },
        {
            "author_id": "2951983415",
            "created_at": "2015-09-12T23:48:11.000Z",
            "id": "642847201522151424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea: Inc\u00eandio atingiu 5,8 mil hectares do Par... http://t.co/iRRBccRbDW"
        },
        {
            "author_id": "2906856627",
            "created_at": "2015-09-12T23:47:46.000Z",
            "id": "642847100670087168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea: Inc\u00eandio atingiu 5,8 mil hectares do Par... http://t.co/6NuLhiOyhB"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2015-09-12T23:47:36.000Z",
            "id": "642847056944476160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea: Inc\u00eandio atingiu 5,8 mil hectares do Par... http://t.co/08QVGUxAb4"
        },
        {
            "author_id": "2322802855",
            "created_at": "2015-09-12T23:47:25.000Z",
            "id": "642847009565601792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea: Inc\u00eandio atingiu 5,8 mil hectares do Par... http://t.co/LZl02ToEbJ"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2015-09-12T23:47:21.000Z",
            "id": "642846994730389505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea: Inc\u00eandio atingiu 5,8 mil hectares do Par... http://t.co/568MwAxrvT"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2015-09-12T23:47:17.000Z",
            "id": "642846978372558849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea: Inc\u00eandio atingiu 5,8 mil hectares do Par... http://t.co/j3LyaaNWQH"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2015-09-12T23:47:15.000Z",
            "id": "642846970382385152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea: Inc\u00eandio atingiu 5,8 mil hectares do Par... http://t.co/HJLfIj8Zof"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2015-09-12T23:47:02.000Z",
            "id": "642846914644307968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea: Inc\u00eandio atingiu 5,8 mil hectares do Par... http://t.co/kv4RF4Zm3j"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2015-09-12T23:47:00.000Z",
            "id": "642846904208916480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea: Inc\u00eandio atingiu 5,8 mil hectares do Par... http://t.co/rCvS57hNpX"
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2015-09-12T23:46:56.000Z",
            "id": "642846889793064960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea http://t.co/nY19l6z5uN"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2015-09-12T23:46:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "642846795777703936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea: Inc\u00eandio atingiu 5,8 ... http://t.co/YS3sNgYldt via @g1"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2015-09-12T23:46:24.000Z",
            "id": "642846755407577089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea: Inc\u00eandio atingi... http://t.co/0mB65Us1Sj #brasil"
        },
        {
            "author_id": "1027627040",
            "created_at": "2015-09-12T23:43:45.000Z",
            "id": "642846088844738560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o em Mucug\u00ea e atinge Parque Nacional #G1 http://t.co/jw5vGy7qZA"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-09-12T23:36:05.000Z",
            "id": "642844156772151296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea\" http://t.co/QXLJ7saGlr"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-09-12T23:20:29.000Z",
            "id": "642840233936072704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea\" http://t.co/QXLJ7saGlr"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-09-12T23:12:53.000Z",
            "id": "642838319785766913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea http://t.co/C2z5odF14W"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-09-12T23:12:37.000Z",
            "id": "642838253943525376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea\" http://t.co/QXLJ7saGlr"
        },
        {
            "author_id": "205251886",
            "created_at": "2015-09-12T23:05:06.000Z",
            "id": "642836363319058433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em MT \u00e9 reaberto ap\u00f3s fogo atingir quase 18% da \u00e1rea http://t.co/BjRojcNkdo"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-09-12T22:51:14.000Z",
            "id": "642832873364549633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o em Mucug\u00ea e atinge Parque Nacional\" http://t.co/ftdFHeGQ6f"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2015-09-12T22:49:22.000Z",
            "id": "642832401656348672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o em Mucug\u00ea e atinge Parque Nacional http://t.co/99WHUvXMZX"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2015-09-12T22:47:46.000Z",
            "id": "642831999527354368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o em Mucug\u00ea e atinge Parque Nacional http://t.co/HSQUnFRtKx"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-09-12T22:35:14.000Z",
            "id": "642828844479684608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o em Mucug\u00ea e atinge Parque Nacional\" http://t.co/ftdFHeGQ6f"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-09-12T22:27:07.000Z",
            "id": "642826803355193344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o em Mucug\u00ea e atinge Parque Nacional http://t.co/BlSolWsZja"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-09-12T22:27:04.000Z",
            "id": "642826788670996481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o em Mucug\u00ea e atinge Parque Nacional\" http://t.co/ftdFHeGQ6f"
        },
        {
            "author_id": "249278766",
            "created_at": "2015-09-12T22:19:04.000Z",
            "id": "642824776524931072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o em Mucug\u00ea e atinge Parque Nacional http://t.co/EMIM2ZNIYF"
        },
        {
            "author_id": "2561425639",
            "created_at": "2015-09-12T21:48:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 18,
                        "username": "marconiperillo"
                    }
                ]
            },
            "id": "642817166836899840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado, 12, @marconiperillo e a primeira-dama, visitaram a comunidade quilombola de Mumbuca, no Parque Nacional do Jalap\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "2275977120",
            "created_at": "2015-09-12T21:47:26.000Z",
            "id": "642816816302067712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - http://t.co/9Jwu3PB6wb http://t.co/TFq86jMQVV"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2015-09-12T21:18:40.000Z",
            "id": "642809578430836736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Lami (RS) resgatou 74 animais neste ano http://t.co/fTdhKzBQpG http://t.co/N0TIEq9Mwp"
        },
        {
            "author_id": "120916592",
            "created_at": "2015-09-12T20:53:40.000Z",
            "id": "642803284831416320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vantagens do Projeto do Parque Municipal de Monumento Natural Vale da Pirameira http://t.co/8TPf3x9gEF"
        },
        {
            "author_id": "353068872",
            "created_at": "2015-09-12T20:06:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57690799,
                        -22.6453491
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b92948402353067"
            },
            "id": "642791460010651648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "S\u00e1bado - Almo\u00e7o com os Irm\u00e3os!\nDeus nos Aben\u00e7oe! @ Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/JHVdfDOm7u"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2015-09-12T20:04:12.000Z",
            "id": "642790836216954880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LIBERDADE : Parque Nacional da Tijuca (RJ) inicia reintrodu\u00e7\u00e3o de bugios http://t.co/CPhJbhILeQ http://t.co/3ngeVoZzYZ"
        },
        {
            "author_id": "277654512",
            "created_at": "2015-09-12T20:00:04.000Z",
            "id": "642789796499165185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situada a 90 km de Belo Horizonte, a Serra do Cip\u00f3 faz parte de um Parque Nacional, com numerosas atra\u00e7\u00f5es.... http://t.co/7Kv1dN9YOP"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2015-09-12T18:05:58.000Z",
            "id": "642761081253838848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Arauc\u00e1rias, lar dos roxinhos, ser\u00e1 oficialmente aberto ao p\u00fablico no dia 25/10/2015! Venham... http://t.co/AUG9eacHWs"
        },
        {
            "author_id": "28253194",
            "created_at": "2015-09-12T18:05:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 93,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "642761022823079936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - 1080p 60fps - Samsung Galaxy S6 Edge: http://t.co/kcpzLMywp1 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "68690739",
            "created_at": "2015-09-12T17:57:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.0578613,
                        -15.78728234
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "642758960907468800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhe pra frente n tenha medo,#30km #specialized #top #pedalTop #flona #bike @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/EluvekX5yp"
        },
        {
            "author_id": "533142503",
            "created_at": "2015-09-12T17:47:35.000Z",
            "id": "642756455804862464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parque nacional em MT deve ser reaberto para o p\u00fablico #G1 http://t.co/4ACAlQgCpf"
        },
        {
            "author_id": "68690739",
            "created_at": "2015-09-12T17:06:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.0578613,
                        -15.78728234
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "642746100760317952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal hoje na floresta nacional de Bras\u00edlia #flona #top #pedalTop #30km #specialized @ Flona -\u2026 https://t.co/sV918byvkZ"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-09-12T16:56:33.000Z",
            "id": "642743611814223872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um bom fim de semana,\n enamore-se e Viva Natureza!\n\nHotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro \n Parque Nacional da... http://t.co/Zi8oazn6Js"
        },
        {
            "author_id": "1961883626",
            "created_at": "2015-09-12T16:12:37.000Z",
            "id": "642732557092585474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tema \u00e9 Turismo de Base Comunit\u00e1ria!! http://t.co/2OuBH1GFkJ"
        },
        {
            "author_id": "163178019",
            "created_at": "2015-09-12T15:09:58.000Z",
            "id": "642716790469038082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TiradentesMG: Dia da Amaz\u00f4nia - Raimund\u00e3o (Reserva Extrativista ... http://t.co/wxsvG40JKX"
        },
        {
            "author_id": "56505284",
            "created_at": "2015-09-12T13:57:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.0578613,
                        -15.78728234
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "642698509108543488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino \u2014 FLONA \u2014 Equipe Mais Km @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/6fq6D85W89"
        },
        {
            "author_id": "383169451",
            "created_at": "2015-09-12T12:26:14.000Z",
            "id": "642675585152479232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL - RUA 78 - SERRINHA - JACON\u00c9 - RIO DE JANEIRO - BRASIL.\nJ\u00e1 fizeram cerca em dois lotes,... http://t.co/gmgVyY8eTr"
        },
        {
            "author_id": "2434548853",
            "created_at": "2015-09-12T12:10:08.000Z",
            "id": "642671535090704384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/YiMmHfNdBR"
        },
        {
            "author_id": "219331828",
            "created_at": "2015-09-12T12:08:19.000Z",
            "id": "642671076938375172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara \u2014 assistindo Como Ser\u00e1?"
        },
        {
            "author_id": "219331828",
            "created_at": "2015-09-12T12:04:45.000Z",
            "id": "642670179680321536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara \u2014 assistindo Globo Educa\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "49634369",
            "created_at": "2015-09-12T10:36:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.0578613,
                        -15.78728234
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "642648030789922816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#partiu #po\u00e7oazul #amigos #MTB @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/rBmRU4jGQ6"
        },
        {
            "author_id": "1664097350",
            "created_at": "2015-09-12T04:43:25.000Z",
            "id": "642559112484487168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as Belezas do Parque Nacional De Bryce Canyon! Alugue um Carro! - http://t.co/shsBJ8Mx9R http://t.co/hEjIkn0iZS"
        },
        {
            "author_id": "203242235",
            "created_at": "2015-09-12T03:58:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.74798726,
                        -15.45858254
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "642547745396498434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada sendo Chapada. @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/G3CZonu2Sn"
        },
        {
            "author_id": "287422821",
            "created_at": "2015-09-12T02:39:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "695f560eb8922977"
            },
            "id": "642527885291581440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sequoia, 1910 http://t.co/EQG7pT5bZl"
        },
        {
            "author_id": "231245472",
            "created_at": "2015-09-12T02:30:31.000Z",
            "id": "642525666756440064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u. Muito lindo!!! https://t.co/DQZVQo6N83"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-09-12T01:42:43.000Z",
            "id": "642513637785993217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso passeio de hoje no Canyon Itaimbezinho  - Parque  Nacional  Aparados  da  Serra."
        },
        {
            "author_id": "431832417",
            "created_at": "2015-09-12T01:35:30.000Z",
            "id": "642511821556056064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse cara tem que perder o direito de ter direitos.N sabia que tirou um animal de area protegida? CRIE OS FILHOTES https://t.co/b9Kf123zEK"
        },
        {
            "author_id": "45633267",
            "created_at": "2015-09-12T00:30:05.000Z",
            "id": "642495358904455168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOSPEDAGEM PET FRIENDLY\n\nLocalizada dentro da APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental), a 150m da PRAIA DA CONCHA e a 300... http://t.co/bgV7PF13qE"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2015-09-12T00:20:59.000Z",
            "id": "642493068525072384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "via clubedosaventureiros (instagram)\nhttps://t.co/zzGmpfKA44\n\nParque Nacional do Itatiaia - ICMBio http://t.co/HCJpYb6Oca"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2015-09-11T23:18:59.000Z",
            "id": "642477468981567488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Lami (RS) resgatou 74 animais neste ano http://t.co/fTdhKzBQpG http://t.co/uHdQQCCZpD"
        },
        {
            "author_id": "16860795",
            "created_at": "2015-09-11T22:20:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58816905,
                        -25.53495006
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "642462735972888576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o tenho nem o que escrever... #cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/x0re18AYli"
        },
        {
            "author_id": "203242235",
            "created_at": "2015-09-11T22:18:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.75268182,
                        -15.45411699
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "642462330207473664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es in Chapada dos Guimar\u00e3es, MT https://t.co/ImliwCPIDm"
        },
        {
            "author_id": "2267400043",
            "created_at": "2015-09-11T22:03:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -7.50796973,
                        39.81085308
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "858a50cf3c5a7a95"
            },
            "id": "642458584543064064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural #semfiltro @ Portas De Rod\u00e3o https://t.co/tCN6pq1yYG"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2015-09-11T22:03:57.000Z",
            "id": "642458584014565376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LIBERDADE : Parque Nacional da Tijuca (RJ) inicia reintrodu\u00e7\u00e3o de bugios http://t.co/CPhJbhILeQ http://t.co/Piz5pxNorp"
        },
        {
            "author_id": "2775541771",
            "created_at": "2015-09-11T21:33:11.000Z",
            "id": "642450843225100289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior cachoeira do mundo esta localizada no Parque Nacional Canarima, na Venezuela com uma altura de 979m e uma... http://t.co/5LrDgrhoih"
        },
        {
            "author_id": "3320621648",
            "created_at": "2015-09-11T21:03:49.000Z",
            "id": "642443452098195456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fbf #flashbackfriday Uma das minhas fotos preferidas das nossas viagens. Parque Nacional da Lagoa do\u2026 https://t.co/llKxcYUicG"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2015-09-11T20:56:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 24,
                        "username": "repostapp"
                    }
                ]
            },
            "id": "642441611373342722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @pousoreal with @repostapp\n\u30fb\u30fb\u30fb\nEstamos em Jaboticatubas, localizados a 44 minutos do Parque Nacional da... http://t.co/mOWVQpPj1U"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2015-09-11T20:08:00.000Z",
            "id": "642429406162489344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reintroduzir roxinhos no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias vai al\u00e9m de trabalhar com as aves.  Nos \u00faltimos 12 meses,... http://t.co/1XR94rbLYr"
        },
        {
            "author_id": "31516732",
            "created_at": "2015-09-11T19:48:32.000Z",
            "id": "642424505986600960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos Mais Lindos Lugares dos Arredores de Luanda, o Parque Nacional da Qui\u00e7ama http://t.co/0Iaxc4l4vh"
        },
        {
            "author_id": "3437030517",
            "created_at": "2015-09-11T19:45:46.000Z",
            "id": "642423810445156352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea deve lembrar que \u00e9 proibido tirar pedras, flores e animais #LaGranSabana ent\u00e3o forma o Parque Nacional Canaima"
        },
        {
            "author_id": "731058451",
            "created_at": "2015-09-11T19:38:34.000Z",
            "id": "642421999533330432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque nacional de Bras\u00edlia \u00e9 composto por uma rica vegeta\u00e7\u00e3o e mananciais de \u00e1gua que abastecem toda a regi\u00e3o.... http://t.co/stamhFlQeK"
        },
        {
            "author_id": "2557914097",
            "created_at": "2015-09-11T19:23:21.000Z",
            "id": "642418167520718848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada das Mesas - Maranh\u00e3o.\n\nO Parque Nacional da Chapada das Mesas, no sul do Maranh\u00e3o, \u00e9 um para\u00edso, onde o... http://t.co/nPfcaJpoej"
        },
        {
            "author_id": "2908846349",
            "created_at": "2015-09-11T19:05:06.000Z",
            "id": "642413575529623553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Chapada dos Guimar\u00e3es pode ter sido criminoso: O inc\u00eandio que atinge o Parque Nacional da Chapada ... http://t.co/531rRNM0Jd"
        },
        {
            "author_id": "341546905",
            "created_at": "2015-09-11T18:49:04.000Z",
            "id": "642409540621762561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis) http://t.co/PjSV8dh1XS http://t.co/NfxJl3OUQP"
        },
        {
            "author_id": "49496317",
            "created_at": "2015-09-11T18:03:06.000Z",
            "id": "642397970827223040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde meus amigos! Esta s\u00e3o as fichas do Projeto Parque de Monumento Natural Vale da Pirambeira. Todos que s\u00e3o... http://t.co/ha2n50Yfhl"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2015-09-11T17:42:34.000Z",
            "id": "642392807026651136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(13h13) # Itatiaia - Oga Mita - 2\u00ba e 3\u00ba ano: Sa\u00edmos do hotel e vamos para o Parque Nacional de Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "3248902827",
            "created_at": "2015-09-11T17:30:15.000Z",
            "id": "642389707645542400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parque nacional em MT deve ser reaberto para o p\u00fablico http://t.co/UbPpR6UVQ0"
        },
        {
            "author_id": "3054355341",
            "created_at": "2015-09-11T17:02:59.000Z",
            "id": "642382845533622272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Acadia,\nMaine(USA).... http://t.co/sZXQqhB8nG"
        },
        {
            "author_id": "229986384",
            "created_at": "2015-09-11T17:01:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 62,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "642382529169743872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tour Parque Nacional Marino COIBA https://t.co/SRbcxNumn2 v\u00eda @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "90236265",
            "created_at": "2015-09-11T17:01:13.000Z",
            "id": "642382401000239104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tour Parque Nacional Marino COIBA https://t.co/sTQ2EwnAuH http://t.co/YPAfT0bsOf"
        },
        {
            "author_id": "3063957833",
            "created_at": "2015-09-11T16:56:38.000Z",
            "id": "642381245184385024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passei f\u00e9rias na Chapada dos Guimar\u00e3es em 2013. Fiz o trekking do S\u00e3o Jer\u00f4nimo - magn\u00edfico! Lament\u00e1vel esse... http://t.co/oSs6ggTL71"
        },
        {
            "author_id": "2544258889",
            "created_at": "2015-09-11T16:08:14.000Z",
            "id": "642369065798008832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Guimar\u00e3es ser\u00e1 reaberta ao p\u00fablico\n.\nO Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, distante cerca de 70... http://t.co/FzMcP75OlQ"
        },
        {
            "author_id": "364600736",
            "created_at": "2015-09-11T15:31:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "642359931983822848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parque nacional em MT deve ser reaberto para o p\u00fablico\nhttp://t.co/XtlLmGOOcz http://t.co/XHGJFC8O9q"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2015-09-11T15:14:24.000Z",
            "id": "642355515754983424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Anavilhanas (AM) est\u00e1 estudando os botos da sua regi\u00e3o &lt;3 Saiba mais em... http://t.co/3NjUFjDM6H"
        },
        {
            "author_id": "188017778",
            "created_at": "2015-09-11T15:12:14.000Z",
            "id": "642354972953214976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Christ the Redeemer\nParque Nacional da Tijuca,- Santa Teresa, Rio de Janeiro - RJ, Brazil #tsetselife #thebucketlist http://t.co/QlhtSeTHQp"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2015-09-11T15:10:25.000Z",
            "id": "642354514310393857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minho, Portugal  \u26ab\u26ab\u26ab\u26ab\u26ab\u26ab\u26ab\u26ab\u26ab Galera, esse \u00e9 o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, uma das maior\u2026 http://t.co/z1Li48RnYr http://t.co/P25CzJjA8K"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2015-09-11T15:09:23.000Z",
            "id": "642354255601500160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar http://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "3248902827",
            "created_at": "2015-09-11T14:57:28.000Z",
            "id": "642351255894007808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parque nacional em MT deve ser reaberto para o p\u00fablico #G1 http://t.co/m4LjYs3OUY"
        },
        {
            "author_id": "374630326",
            "created_at": "2015-09-11T14:16:48.000Z",
            "id": "642341023440502784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parque nacional em MT deve ser reaberto para o p\u00fablico: Fogo que consome a vegeta\u00e7\u00e3o desde a \u00fal... http://t.co/4mmjSMXNB0"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2015-09-11T14:16:47.000Z",
            "id": "642341016960303104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parque nacional em MT deve ser reaberto para o p\u00fablico: Fogo que consome a vegeta\u00e7\u00e3o desde a \u00fal... http://t.co/ArTKZB1kC0"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-09-11T14:14:03.000Z",
            "id": "642340329685954560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCena ocorreu no Parque Nacional Kruger. Ato poderia ter provocado um ataque dos animais."
        },
        {
            "author_id": "340999224",
            "created_at": "2015-09-11T13:56:18.000Z",
            "id": "642335862877982720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este lugar \u00e9 sensacional: o Parque Nacional los Alerces, em Esquel, na Patagonia argentina...tivemos oportunidade... http://t.co/NgnOaJKuIq"
        },
        {
            "author_id": "366004223",
            "created_at": "2015-09-11T13:53:15.000Z",
            "id": "642335096759021568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TODO DIA \u00c9 DIA DO CERRADO!\n\nSalve, salve,  CERRADO DO SUDOESTE MINEIRO!\nSalve Parque Nacional da Serra da... http://t.co/f0CYkO7mtk"
        },
        {
            "author_id": "317944811",
            "created_at": "2015-09-11T13:34:40.000Z",
            "id": "642330420235923456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1gua Mineral Ac\u00e1cia \u00e9 Pura e Natural, trazida para voc\u00ea ditero de Fontes Naturais em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental... http://t.co/KFAfHGiejO"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-09-11T13:13:04.000Z",
            "id": "642324984879169536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parque nacional em MT deve ser reaberto para o p\u00fablico http://t.co/bMVG3MOq9c"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-09-11T13:12:15.000Z",
            "id": "642324776971857920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parque nacional em MT deve ser reaberto para o p\u00fablico http://t.co/Mzqe4pZEsq"
        },
        {
            "author_id": "3043967991",
            "created_at": "2015-09-11T13:05:37.000Z",
            "id": "642323109064900609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parque nacional em MT deve ser reaberto para o p\u00fablico http://t.co/7escUWXhvr"
        },
        {
            "author_id": "2894503084",
            "created_at": "2015-09-11T13:05:20.000Z",
            "id": "642323036130054144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parque nacional em MT deve ser reaberto para o p\u00fablico http://t.co/4dbG3xi7Nr http://t.co/Vaxqbp7gGI"
        },
        {
            "author_id": "3184433716",
            "created_at": "2015-09-11T13:04:19.000Z",
            "id": "642322780126605312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou voltar no Parque Nacional do Igua\u00e7u pra trocar kkkk"
        },
        {
            "author_id": "2576860897",
            "created_at": "2015-09-11T13:02:58.000Z",
            "id": "642322441872629760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parque nacional em MT deve ser reaberto para o p\u00fablico: Fogo que consome a vegeta\u00e7\u00e3o desde a \u00fal... http://t.co/AWKFz8isIo"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2015-09-11T13:02:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "642322439096012800",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Ap\u00f3s inc\u00eandio, parque nacional em MT deve ser reaberto para o p\u00fablico: Fogo que consome a veg... http://t.co/f6lpJwUxBh"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2015-09-11T13:02:57.000Z",
            "id": "642322436965273601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parque nacional em MT deve ser reaberto para o p\u00fablico: Fogo que consome a vegeta\u00e7\u00e3o desde a \u00fal... http://t.co/zkJhifp5dH"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-09-11T13:02:56.000Z",
            "id": "642322432959758336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parque nacional em MT deve ser reaberto para o p\u00fablico: Fogo que consome a vegeta\u00e7\u00e3o desde a \u00fal... http://t.co/btnbiZyivC"
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-09-11T13:02:55.000Z",
            "id": "642322428295667712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parque nacional em MT deve ser reaberto para o p\u00fablico: Fogo que consome a vegeta\u00e7\u00e3o desde a \u00fal... http://t.co/SIgbDBNjSb"
        },
        {
            "author_id": "2203379256",
            "created_at": "2015-09-11T13:02:53.000Z",
            "id": "642322420213219328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parque nacional em MT deve ser reaberto para o p\u00fablico: Fogo que consome a vegeta\u00e7\u00e3o desde a \u00fal... http://t.co/AV2eM7HpS2"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2015-09-11T13:02:52.000Z",
            "id": "642322417738604544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parque nacional em MT deve ser reaberto para o p\u00fablico: Fogo que consome a vegeta\u00e7\u00e3o desde a \u00fal... http://t.co/dI5OKLsBFy"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2015-09-11T13:02:52.000Z",
            "id": "642322415939248128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parque nacional em MT deve ser reaberto para o p\u00fablico: Fogo que consome a vegeta\u00e7\u00e3o desde a \u00fal... http://t.co/F7fIN6Csj0"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2015-09-11T13:02:49.000Z",
            "id": "642322403910021120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parque nacional em MT deve ser reaberto para o p\u00fablico: Fogo que consome a vegeta\u00e7\u00e3o desde a \u00fal... http://t.co/t3kNVIRJpv"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2015-09-11T13:02:48.000Z",
            "id": "642322401678594049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parque nacional em MT deve ser reaberto para o p\u00fablico: Fogo que consome a vegeta\u00e7\u00e3o desde a \u00fal... http://t.co/aXrkZLC57E"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-09-11T13:02:47.000Z",
            "id": "642322395366162433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parque nacional em MT deve ser reaberto para o p\u00fablico: Fogo que consome a vegeta\u00e7\u00e3o desde a \u00fal... http://t.co/zYKxhYOBo0"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2015-09-11T13:02:44.000Z",
            "id": "642322380895883265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parque nacional em MT deve ser reaberto para o p\u00fablico: Fogo que consome a vegeta\u00e7\u00e3o desde a \u00fal... http://t.co/EaKN0jthfd"
        },
        {
            "author_id": "1640796420",
            "created_at": "2015-09-11T13:02:38.000Z",
            "id": "642322357596454912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parque nacional em MT deve ser reaberto para o p\u00fablico: Fogo que consome a vegeta\u00e7\u00e3o desde a \u00fal... http://t.co/VkZITiNJwA"
        },
        {
            "author_id": "1924946810",
            "created_at": "2015-09-11T13:02:36.000Z",
            "id": "642322347723067392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parque nacional em MT deve ser reaberto para o p\u00fablico: Fogo que consome a vegeta\u00e7\u00e3o desde a \u00fal... http://t.co/nqplKyuwWv"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2015-09-11T13:02:35.000Z",
            "id": "642322344149553152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parque nacional em MT deve ser reaberto para o p\u00fablico: Fogo que consome a vegeta\u00e7\u00e3o desde a \u00fal... http://t.co/3HGe19575E"
        },
        {
            "author_id": "1548252223",
            "created_at": "2015-09-11T13:02:34.000Z",
            "id": "642322341658103811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parque nacional em MT deve ser reaberto para o p\u00fablico: Fogo que consome a vegeta\u00e7\u00e3o desde a \u00fal... http://t.co/DDi31ArjOv"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2015-09-11T13:02:33.000Z",
            "id": "642322338730536961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parque nacional em MT deve ser reaberto para o p\u00fablico: Fogo que consome a vegeta\u00e7\u00e3o desde a \u00fal... http://t.co/vK8BqmF47D"
        },
        {
            "author_id": "234032088",
            "created_at": "2015-09-11T12:58:17.000Z",
            "id": "642321261432053760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parque nacional em MT deve ser reaberto para o p\u00fablico http://t.co/WEdAPrj05H"
        },
        {
            "author_id": "2862724917",
            "created_at": "2015-09-11T12:58:09.000Z",
            "id": "642321229496586240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo chama aten\u00e7\u00e3o pela culin\u00e1ria ex\u00f3tica http://t.co/0G5BK5mrl6"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-09-11T12:56:41.000Z",
            "id": "642320860364173312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parque nacional em MT deve ser reaberto para o p\u00fablico: Fogo que consome a vegeta\u00e7\u00e3o desde a \u00fal... http://t.co/oCiMsFjARM"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-09-11T12:56:27.000Z",
            "id": "642320802633748480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parque nacional em MT deve ser reaberto para o p\u00fablico: Fogo que consome a vegeta\u00e7\u00e3o desde a \u00fal... http://t.co/woCxis1MJb"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-09-11T12:56:26.000Z",
            "id": "642320797038608384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parque nacional em MT deve ser reaberto para o p\u00fablico: Fogo que consome a vegeta\u00e7\u00e3o desde a \u00fal... http://t.co/22IAFdrsk0"
        },
        {
            "author_id": "580027281",
            "created_at": "2015-09-11T12:56:24.000Z",
            "id": "642320787957911553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parque nacional em MT deve ser reaberto para o p\u00fablico http://t.co/HAHN85OS2j"
        },
        {
            "author_id": "205251886",
            "created_at": "2015-09-11T12:55:05.000Z",
            "id": "642320458466070528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parque nacional em MT deve ser reaberto para o p\u00fablico http://t.co/gC7N0lDMCu"
        },
        {
            "author_id": "3307405611",
            "created_at": "2015-09-11T12:39:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92855844,
                        -7.92341824
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "642316542143766528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/LerY0IzKzo"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2015-09-11T12:03:49.000Z",
            "id": "642307556220796928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Lami (RS) resgatou 74 animais neste ano http://t.co/fTdhKzBQpG http://t.co/lzTeHYILkN"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-09-11T11:59:44.000Z",
            "id": "642306527265689600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"IGREJAS DE ROCHAS ESCULPIDAS DE LALIBELA PATRIM\u00d4NIO MUNDIAL\" \u00c1rea Protegida da ETI\u00d3PIA na... http://t.co/9Q2Hr5EAhs"
        },
        {
            "author_id": "3260939619",
            "created_at": "2015-09-11T11:43:52.000Z",
            "id": "642302535278182401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/6ER7aPsBAd"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2015-09-11T11:27:44.000Z",
            "id": "642298473627451392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invas\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: http://t.co/1qhs4bhvMa"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2015-09-11T11:00:04.000Z",
            "id": "642291511514689537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O c\u00e9u \u00e9 o limite....Conhe\u00e7a a Serra do Cip\u00f3, MG.\n\nImportante santu\u00e1rio da flora brasileira, o Parque Nacional... http://t.co/egO7JD4rNq"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2015-09-11T10:48:43.000Z",
            "id": "642288655361527808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LIBERDADE : Parque Nacional da Tijuca (RJ) inicia reintrodu\u00e7\u00e3o de bugios http://t.co/CPhJbhILeQ http://t.co/e0oexzeVZL"
        },
        {
            "author_id": "149965963",
            "created_at": "2015-09-11T10:13:35.000Z",
            "id": "642279815660347392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Juruena. Mato Grosso ainda intacto. Em novembro de 2007 e janeiro de 2008 estive no Parque... http://t.co/sPtH3u8GO6"
        },
        {
            "author_id": "394243385",
            "created_at": "2015-09-11T04:50:58.000Z",
            "id": "642198626995843073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) nas florestas de Itanha\u00e9m/Mongagu\u00e1,SP. http://t.co/tnskdq6tKo"
        },
        {
            "author_id": "394243385",
            "created_at": "2015-09-11T04:49:34.000Z",
            "id": "642198271788617728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) nas florestas de Itanha\u00e9m/Mongagu\u00e1,SP. http://t.co/PtxKQmYIlx"
        },
        {
            "author_id": "2575447752",
            "created_at": "2015-09-11T03:24:25.000Z",
            "id": "642176842846347264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindaaas \u2764 @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Col\u00e9gio \u00c1guia https://t.co/L9cJNuldR3"
        },
        {
            "author_id": "3295184886",
            "created_at": "2015-09-11T03:00:04.000Z",
            "id": "642170716159385600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es - vista a\u00e9rea da maior reserva de caatinga do planeta. http://t.co/znH84KLJRR"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-09-11T02:33:50.000Z",
            "id": "642164114836557824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "54707386",
            "created_at": "2015-09-11T02:09:17.000Z",
            "id": "642157935699828736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENEJOTABE: Brasil - Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/sHJzJZLwG2"
        },
        {
            "author_id": "54707386",
            "created_at": "2015-09-11T02:08:49.000Z",
            "id": "642157819773472772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENEJOTABE: Brasil: Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/sHJzJZLwG2"
        },
        {
            "author_id": "3020741164",
            "created_at": "2015-09-11T00:30:57.000Z",
            "id": "642133191839477760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos Bugios s\u00e3o reintroduzidos no Parque Nacional da Tijuca | ((o))eco http://t.co/qoZX3QIr1I"
        },
        {
            "author_id": "107425820",
            "created_at": "2015-09-10T23:53:42.000Z",
            "id": "642123817712766976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca inicia reintrodu\u00e7\u00e3o de bugios pos gradua\u00e7\u00e3o a distancia administra\u00e7\u00e3o http://t.co/sukoe5G5tR"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-09-10T22:35:11.000Z",
            "id": "642104057222537216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde Portugal come\u00e7a!\n\nHotel Castrum Villae\nCastro Laboreiro \nParque Nacional da Peneda Ger\u00eas\nAcompanhe-nos em:... http://t.co/OQxd0DGdDV"
        },
        {
            "author_id": "1959205934",
            "created_at": "2015-09-10T22:18:47.000Z",
            "id": "642099929779859456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL EUROPA/ASTURIAS-ESPANHA http://t.co/IRok1oqRYZ"
        },
        {
            "author_id": "2530045542",
            "created_at": "2015-09-10T21:33:33.000Z",
            "id": "642088546854113280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu chato \u2665 Tia Ama mais que tudo \u2661 #Diego \u2661 @ Parque Nacional De Ubajara - CE https://t.co/mhHMxp9rwH"
        },
        {
            "author_id": "120916592",
            "created_at": "2015-09-10T20:41:57.000Z",
            "id": "642075560022159360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No bar do Fabinho tamb\u00e9m tem ficha para preencher sobre o Projeto Parque de Monumento Natural Vale da Pirambeira"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2015-09-10T19:11:07.000Z",
            "id": "642052700289544192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "POR TR\u00c1S DAS LENTES\nAdriano Gambarini fala de sua expedi\u00e7\u00e3o pelo Parque Nacional do Juruena http://t.co/g08sLYoBlN http://t.co/QWjdWC5z46"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-09-10T18:41:31.000Z",
            "id": "642045250647760896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas por Carlos Alves! http://t.co/n3IvTmPH7V"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-09-10T18:39:16.000Z",
            "id": "642044685473705984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas por Carlos Alves! http://t.co/xZRyLP9CrK"
        },
        {
            "author_id": "2875794323",
            "created_at": "2015-09-10T18:30:39.000Z",
            "id": "642042517261787137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adega denuncia que se asfaltou un aparcadoiro na \u00e1rea protexida dunha igrexa de Begonte http://t.co/wgMGG1eYEd"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2015-09-10T18:20:00.000Z",
            "id": "642039836770103296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta quinta, 10, a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG ser\u00e1 palco para a cerim\u00f4nia de abertura da disciplina 'Arquitetura... http://t.co/0ZICElWJLE"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2015-09-10T17:49:43.000Z",
            "id": "642032215090593792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Sino \u00e9 um dos belos lugares dentro do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Quer conhecer? Venha com a gente! http://t.co/hoLvWFufv5"
        },
        {
            "author_id": "65220126",
            "created_at": "2015-09-10T17:07:49.000Z",
            "id": "642021673470951424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#prasemprecomigo #prasemprejuntos #oamor\u00e9lindo @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/sVF0e93RNG"
        },
        {
            "author_id": "574450835",
            "created_at": "2015-09-10T17:06:10.000Z",
            "id": "642021255936372740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra e Litoral - C\u00e2nion Fortaleza Localizado no Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/fC0aP5Kj4U"
        },
        {
            "author_id": "65220126",
            "created_at": "2015-09-10T17:01:31.000Z",
            "id": "642020086140805120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha amada esposa adquirindo riquezas! #leituradodia @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/adEV05ZZb8"
        },
        {
            "author_id": "65220126",
            "created_at": "2015-09-10T16:58:40.000Z",
            "id": "642019369829158912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A alegria do Senhor \u00e9 a nossa for\u00e7a! #oamor\u00e9lindo #fidelidade @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/KjVr3nTKed"
        },
        {
            "author_id": "65220126",
            "created_at": "2015-09-10T16:55:35.000Z",
            "id": "642018593543221248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4 vida dif\u00edcil! #quemderaserumpeixe #ferias2015 #fidelidadedeDeus @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/vE5mcUBXDo"
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2015-09-10T16:12:18.000Z",
            "id": "642007702579884032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OLHAR ANIMAL - Reserva Biol\u00f3gica do Lami resgatou 74 animais neste ano em Porto Alegre, RS http://t.co/aLP7Iyz0Pz via @OharAnimal"
        },
        {
            "author_id": "45113424",
            "created_at": "2015-09-10T16:11:56.000Z",
            "id": "642007608640045056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OLHAR ANIMAL - Reserva Biol\u00f3gica do Lami resgatou 74 animais neste ano em Porto Alegre, RS http://t.co/3nRQVBz7IR via @OharAnimal"
        },
        {
            "author_id": "2156823629",
            "created_at": "2015-09-10T15:41:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 1,
                        "username": "_Paisajes_"
                    }
                ]
            },
            "id": "641999839899832320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@_Paisajes_: Parque Nacional Iguazu, Brasil. http://t.co/3IBbCm0VCj\" Para\u00edso!!!"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2015-09-10T15:29:23.000Z",
            "id": "641996899235397632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o Azougue vai retirar embarca\u00e7\u00f5es de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nRespons... http://t.co/C5bNXVMTCP #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2015-09-10T15:28:53.000Z",
            "id": "641996775646072832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o Azougue vai retirar embarca\u00e7\u00f5es de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nRespons... http://t.co/UG8mp62Emz #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2015-09-10T15:28:42.000Z",
            "id": "641996728682438656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o Azougue vai retirar embarca\u00e7\u00f5es de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nRespons... http://t.co/FuDzDSv9d5 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2015-09-10T15:28:30.000Z",
            "id": "641996678543765505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o Azougue vai retirar embarca\u00e7\u00f5es de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nRespons... http://t.co/PCNUnFV9un #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2015-09-10T15:28:18.000Z",
            "id": "641996630007222273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o Azougue vai retirar embarca\u00e7\u00f5es de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nRespons... http://t.co/FymLNeckBg #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-09-10T15:27:44.000Z",
            "id": "641996484909637633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nOpera\u00e7\u00e3o Azougue vai retirar embarca\u00e7\u00f5es de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Respons\u00e1veis por dragas podem ser presos e levados para a Pol\u00edc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2015-09-10T15:27:42.000Z",
            "id": "641996476298629120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o Azougue vai retirar embarca\u00e7\u00f5es de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nRespons... http://t.co/jPdGDmwIRg #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2015-09-10T15:27:30.000Z",
            "id": "641996428571635713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o Azougue vai retirar embarca\u00e7\u00f5es de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nRespons... http://t.co/6EHfgJS3I7 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2015-09-10T15:27:18.000Z",
            "id": "641996377958977537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o Azougue vai retirar embarca\u00e7\u00f5es de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nRespons... http://t.co/vqtOuqEjse #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2015-09-10T15:27:06.000Z",
            "id": "641996327279194112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o Azougue vai retirar embarca\u00e7\u00f5es de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nRespons... http://t.co/Ewqe9fnOq2 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2015-09-10T15:26:55.000Z",
            "id": "641996279396986880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o Azougue vai retirar embarca\u00e7\u00f5es de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nRespons... http://t.co/ewmka7zPtJ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2015-09-10T15:26:44.000Z",
            "id": "641996231783264256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o Azougue vai retirar embarca\u00e7\u00f5es de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nRespons... http://t.co/iHT1lxXJDI #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2015-09-10T15:26:30.000Z",
            "id": "641996177085304832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o Azougue vai retirar embarca\u00e7\u00f5es de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nRespons... http://t.co/gkMeYO74lv #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2015-09-10T15:26:15.000Z",
            "id": "641996113772285956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o Azougue vai retirar embarca\u00e7\u00f5es de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nRespons... http://t.co/8lWBAsSrjx #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2015-09-10T15:26:04.000Z",
            "id": "641996067467169792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o Azougue vai retirar embarca\u00e7\u00f5es de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nRespons... http://t.co/3NGzO5xbNw #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2015-09-10T15:25:53.000Z",
            "id": "641996021296304129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o Azougue vai retirar embarca\u00e7\u00f5es de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nRespons... http://t.co/FaI85orYVP #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2015-09-10T15:25:41.000Z",
            "id": "641995970008387584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o Azougue vai retirar embarca\u00e7\u00f5es de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nRespons... http://t.co/HU2ost2NTh #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2015-09-10T15:25:29.000Z",
            "id": "641995917730541568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o Azougue vai retirar embarca\u00e7\u00f5es de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nRespons... http://t.co/O5jqShkAwc #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2015-09-10T15:25:11.000Z",
            "id": "641995841612320769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o Azougue vai retirar embarca\u00e7\u00f5es de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nRespons... http://t.co/pQZfMTS1YO #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2015-09-10T15:24:59.000Z",
            "id": "641995792245387264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o Azougue vai retirar embarca\u00e7\u00f5es de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nRespons... http://t.co/1SNvkBpBFx #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2015-09-10T15:24:47.000Z",
            "id": "641995744707149824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o Azougue vai retirar embarca\u00e7\u00f5es de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nRespons... http://t.co/n46TPAFa2Y #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2015-09-10T15:24:34.000Z",
            "id": "641995689321304064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o Azougue vai retirar embarca\u00e7\u00f5es de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nRespons... http://t.co/TTLPnOE1Er #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2015-09-10T15:24:15.000Z",
            "id": "641995607381422080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o Azougue vai retirar embarca\u00e7\u00f5es de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nRespons... http://t.co/PBk9HaFcZ1 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2015-09-10T15:23:25.000Z",
            "id": "641995398333140992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o Azougue vai retirar embarca\u00e7\u00f5es de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nRespons\u00e1veis por drag... http://t.co/yYfkBQdwJ3"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2015-09-10T15:23:13.000Z",
            "id": "641995347649146882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o Azougue vai retirar embarca\u00e7\u00f5es de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nRespons\u00e1veis por drag... http://t.co/Uz52SCCUiK"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2015-09-10T15:23:01.000Z",
            "id": "641995297183285248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o Azougue vai retirar embarca\u00e7\u00f5es de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nRespons\u00e1veis por drag... http://t.co/q28cm8Nlgl"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-09-10T14:45:03.000Z",
            "id": "641985742336430081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos Bugios s\u00e3o reintroduzidos no Parque Nacional da Tijuca | ((o))eco http://t.co/WhZ2oYwRyO"
        },
        {
            "author_id": "747498200",
            "created_at": "2015-09-10T14:42:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -87.90530427,
                        14.87303819
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d862adecd71aa2a2"
            },
            "id": "641984995733716992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Colores #Naturaleza #PanacamLodge #Honduras @ Panacam (Parque Nacional Cerro Azul Meambar) https://t.co/yGmcFbT3pO"
        },
        {
            "author_id": "611784404",
            "created_at": "2015-09-10T14:21:11.000Z",
            "id": "641979735837245441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Lami (RS) resgatou 74 #animais neste ano http://t.co/lbn0mCDVG5"
        },
        {
            "author_id": "607346016",
            "created_at": "2015-09-10T14:21:10.000Z",
            "id": "641979732628664320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Lami (RS) resgatou 74 #animais neste ano http://t.co/XiOLJquFaC"
        },
        {
            "author_id": "14304620",
            "created_at": "2015-09-10T14:15:18.000Z",
            "id": "641978257223630848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#Viajar #Extremadura\nParque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/eZmldnFBBX http://t.co/bjz8RZdUCo"
        },
        {
            "author_id": "584735226",
            "created_at": "2015-09-10T13:55:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 1,
                        "username": "_Paisajes_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "071a52d3a927a1b8"
            },
            "id": "641973177590116352",
            "in_reply_to_user_id": "1190505763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@_Paisajes_: Parque Nacional Iguazu, Brasil. http://t.co/rwufwIzy0E\u201d"
        },
        {
            "author_id": "31394319",
            "created_at": "2015-09-10T13:48:12.000Z",
            "id": "641971438388310017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Lami (RS) resgatou 74 animais neste\u00a0ano http://t.co/K26F1hMQaP http://t.co/CLW3CSNApx"
        },
        {
            "author_id": "1190505763",
            "created_at": "2015-09-10T13:45:22.000Z",
            "id": "641970723364298753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 84,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 50
            },
            "text": "Parque Nacional Iguazu, Brasil. http://t.co/YLaqvk6dk6"
        },
        {
            "author_id": "72171579",
            "created_at": "2015-09-10T13:44:05.000Z",
            "id": "641970402961391617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Lami (RS) resgatou 74 animais neste ano: [caption id=\"attachment_548366\" align=\"alignleft... http://t.co/vmpaJGYvsF"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2015-09-10T13:44:02.000Z",
            "id": "641970390466588673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Lami (RS) resgatou 74 animais neste ano: [caption id=\"attachment_548366\" align=\"alignleft... http://t.co/DYyroq3IDE"
        },
        {
            "author_id": "785745883",
            "created_at": "2015-09-10T13:43:57.000Z",
            "id": "641970369335656448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Lami (RS) resgatou 74 animais neste ano: [caption id=\"attachment_548366\" align=\"alignleft... http://t.co/fZ2PlmO7lb"
        },
        {
            "author_id": "780024372",
            "created_at": "2015-09-10T13:35:47.000Z",
            "id": "641968313103458304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja e fa\u00e7a download da brochura de Taratibu (Parque Nacional das Quirimbas), que foi preparada pelos formandos... http://t.co/Efd5m67t11"
        },
        {
            "author_id": "92638580",
            "created_at": "2015-09-10T13:31:48.000Z",
            "id": "641967309234552832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Lami (RS) resgatou 74 animais neste ano http://t.co/N8L5eIFm7V #animais #Pet"
        },
        {
            "author_id": "153009294",
            "created_at": "2015-09-10T13:28:38.000Z",
            "id": "641966513025613824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMAZONIA\n\nNa noite deste s\u00e1bado (5), Dia da Amaz\u00f4nia, o Cristo Redentor, localizado no Parque Nacional da Tijuca,... http://t.co/4FRTgiJgMK"
        },
        {
            "author_id": "128200363",
            "created_at": "2015-09-10T13:11:13.000Z",
            "id": "641962130971865089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhe agora no Blog da P\u00e1gina Caatinga, Galeria de Fotografias do Monumento Natural Cidade das Pedras, Em... http://t.co/iLdWjOcb0L"
        },
        {
            "author_id": "3386717907",
            "created_at": "2015-09-10T13:09:50.000Z",
            "id": "641961781120901122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos celebrar a vida... @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/w95RPU70S2"
        },
        {
            "author_id": "385455864",
            "created_at": "2015-09-10T13:05:03.000Z",
            "id": "641960578563502080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \"mundo perdido\" no Monte Roraima, desafio para aventureiros! http://t.co/PXRSoWOLe4 http://t.co/AJN5PGJk0x"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2015-09-10T13:00:17.000Z",
            "id": "641959376568233984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Lami (RS) resgatou 74 animais neste ano http://t.co/lP6t7vBFzp"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2015-09-10T13:00:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 53,
                        "username": "CanalLifestyle"
                    }
                ]
            },
            "id": "641959347967234049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Recorde de visita\u00e7\u00e3o nas @cataratas_sa \u00e9 destaque no @CanalLifestyle. http://t.co/gX6JVlMhIZ http://t.co/IvfMWN41tD"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-09-10T12:00:12.000Z",
            "id": "641944258396729345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PATRIM\u00d4NIO MUNDIAL FASIL GHEBBI, GONDAR REGI\u00c3O\" \u00c1rea Protegida da ETI\u00d3PIA na S\u00e9rie \u00c1FRICA em... http://t.co/ECFyb8Ytfo"
        },
        {
            "author_id": "78031074",
            "created_at": "2015-09-10T11:50:02.000Z",
            "id": "641941699208589312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#BomDia \nParque Nacional da Tijuca \u2013 O maior parque nacional urbano do Brasil abriu 11 vagas para trabalho volunt\u00e1rio"
        },
        {
            "author_id": "3260939619",
            "created_at": "2015-09-10T11:44:27.000Z",
            "id": "641940295161131008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/oUdpdTPHSg"
        },
        {
            "author_id": "2230383367",
            "created_at": "2015-09-10T10:59:17.000Z",
            "id": "641928926055501824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento Natural de Los Barruecos \u00e9 o Melhor Rinc\u00f3n de 2015 http://t.co/drxXUttTjY"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-09-10T05:22:51.000Z",
            "id": "641844260413829120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "72171579",
            "created_at": "2015-09-10T05:18:41.000Z",
            "id": "641843212353536000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca (RJ) inicia reintrodu\u00e7\u00e3o de bugios: O Parque Nacional da Tijuca, gerido pelo Institu... http://t.co/aa887pGIBs"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2015-09-10T05:18:39.000Z",
            "id": "641843203092582400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca (RJ) inicia reintrodu\u00e7\u00e3o de bugios: O Parque Nacional da Tijuca, gerido pelo Institu... http://t.co/H9gNGY69Kb"
        },
        {
            "author_id": "785745883",
            "created_at": "2015-09-10T05:18:36.000Z",
            "id": "641843190660644864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca (RJ) inicia reintrodu\u00e7\u00e3o de bugios: O Parque Nacional da Tijuca, gerido pelo Institu... http://t.co/VzjcNxgrMJ"
        },
        {
            "author_id": "46248486",
            "created_at": "2015-09-10T03:31:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9834709,
                        -22.4542007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "641816237178269696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hey, morena! Eu gosto tanto de vc... \ud83d\udc9f\ud83d\udc81\ud83c\udffd @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/r3yZuKrA1E"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2015-09-10T03:27:09.000Z",
            "id": "641815143807078401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA DE RELEVANTE INTERESSE ECOL\u00d3GICO JAVARI BURITI - AM: Palmeira buritiSuperf\u00edcie 15.000\u2026 http://t.co/l4zldKsSKe"
        },
        {
            "author_id": "174557684",
            "created_at": "2015-09-10T03:13:15.000Z",
            "id": "641811646625640452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Chapada dos Guimar\u00e3es est\u00e1 sob controle, diz ICMBio: O Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es oc... http://t.co/ngcSZ6BbsB"
        },
        {
            "author_id": "92638580",
            "created_at": "2015-09-10T03:11:25.000Z",
            "id": "641811187051687937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca (RJ) inicia reintrodu\u00e7\u00e3o de bugios http://t.co/BbaEbamSFW #animais #Pet"
        },
        {
            "author_id": "601131045",
            "created_at": "2015-09-10T03:04:29.000Z",
            "id": "641809441780699136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/HVaKaeI28l"
        },
        {
            "author_id": "145622326",
            "created_at": "2015-09-10T02:58:15.000Z",
            "id": "641807870439358464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Couto, Parque Nacional De Itatiaia. \n#canon #70d #canon70d #instagram #resende #brazil\u2026 https://t.co/lOXnzC22r2"
        },
        {
            "author_id": "72171579",
            "created_at": "2015-09-10T02:26:59.000Z",
            "id": "641800002155581440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca (RJ) inicia reintrodu\u00e7\u00e3o de bugios: O Parque Nacional da Tijuca, gerido pelo Institu... http://t.co/aa887pGIBs"
        },
        {
            "author_id": "326863288",
            "created_at": "2015-09-10T02:26:57.000Z",
            "id": "641799992869388288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca (RJ) inicia reintrodu\u00e7\u00e3o de bugios: O Parque Nacional da Tijuca, gerido pelo Institu... http://t.co/fstIRf23Ry"
        },
        {
            "author_id": "2247751980",
            "created_at": "2015-09-10T02:26:56.000Z",
            "id": "641799989551718400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca (RJ) inicia reintrodu\u00e7\u00e3o de bugios: O Parque Nacional da Tijuca, gerido pelo Institu... http://t.co/X5hdWNb4ZM"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2015-09-10T02:20:20.000Z",
            "id": "641798330809368576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca (RJ) inicia reintrodu\u00e7\u00e3o de bugios http://t.co/LMN4Jwip30"
        },
        {
            "author_id": "163149032",
            "created_at": "2015-09-10T01:39:41.000Z",
            "id": "641788101552152576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor\nParque Nacional Tijuca\nRio de Janeiro, Brasil\nNoviembre/2014 https://t.co/ue01oOl4C9"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2015-09-10T01:18:40.000Z",
            "id": "641782808923537408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/EyamFijjRC"
        },
        {
            "author_id": "313938680",
            "created_at": "2015-09-10T00:42:45.000Z",
            "id": "641773770441515008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos Bugios s\u00e3o reintroduzidos no Parque Nacional da Tijuca | ((o))eco http://t.co/upgVWJZ8Tz"
        },
        {
            "author_id": "33190304",
            "created_at": "2015-09-10T00:40:42.000Z",
            "id": "641773255083327488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos Bugios s\u00e3o reintroduzidos no Parque Nacional da Tijuca | ((o))eco http://t.co/rXBmSpWccG"
        },
        {
            "author_id": "3438359794",
            "created_at": "2015-09-10T00:39:10.000Z",
            "id": "641772871438757888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Area PROTEGIDA. N\u00e3o consegue ver??-Ex http://t.co/G5JiIY4eiL"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2015-09-10T00:35:55.000Z",
            "id": "641772051230011392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas, Maranh\u00e3o. http://t.co/9gs2xvrjp1"
        },
        {
            "author_id": "25577585",
            "created_at": "2015-09-09T23:56:05.000Z",
            "id": "641762027682299904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Recebi hoje o presidente do ICM-BIO. Debatemos sobre o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is e sobre a Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi. Bons passos."
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2015-09-09T23:05:13.000Z",
            "id": "641749228994330624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O esfor\u00e7o de ambientalistas em transformar uma \u00e1rea de Itaara (RS) em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o foi compensado! http://t.co/D8rrjpU4ga"
        },
        {
            "author_id": "1656053808",
            "created_at": "2015-09-09T22:40:34.000Z",
            "id": "641743024448536576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o discute cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Serra Vermelha, no Piau\u00ed http://t.co/Y9OHhKnf7M"
        },
        {
            "author_id": "1656053808",
            "created_at": "2015-09-09T22:38:18.000Z",
            "id": "641742453255618560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultura aprova projeto que regula cria\u00e7\u00e3o de Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/ZaqSkF8Y27"
        },
        {
            "author_id": "1348331838",
            "created_at": "2015-09-09T22:14:44.000Z",
            "id": "641736521800880128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\ufffdndio consome Parque Nacional da Chapada dos Guimar\ufffdes h\ufffd 9 dias http://t.co/qIrW8lRfwK"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-09-09T22:09:31.000Z",
            "id": "641735207821799424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de Hoje no Parque nacional da Serra Geral - Canyon Fortaleza! http://t.co/EwQtdIxmjS"
        },
        {
            "author_id": "469827423",
            "created_at": "2015-09-09T21:32:34.000Z",
            "id": "641725909024776192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/tmh6kMlGEZ"
        },
        {
            "author_id": "92990252",
            "created_at": "2015-09-09T21:23:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c5c62f4a88f76fd3"
            },
            "id": "641723636303327232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2NION FORTALEZA, localizado na cidade de Cambar\u00e1 do Sul - RS, no Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/ZLUqWGCHsY"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2015-09-09T21:04:25.000Z",
            "id": "641718825419870208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Floresta Nacional Tapaj\u00f3s-Arapiuns, Par\u00e1.\" http://t.co/fDNJR01fXQ"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2015-09-09T21:00:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 53,
                        "username": "CanalLifestyle"
                    }
                ]
            },
            "id": "641717772364288001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Recorde de visita\u00e7\u00e3o nas @cataratas_sa \u00e9 destaque no @CanalLifestyle. http://t.co/gX6JVlMhIZ http://t.co/IH2CpgZBny"
        },
        {
            "author_id": "253201649",
            "created_at": "2015-09-09T20:50:02.000Z",
            "id": "641715208692613120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preparando para pr\u00f3xima!! http://t.co/B1ZcAtttiJ"
        },
        {
            "author_id": "1069680272",
            "created_at": "2015-09-09T20:49:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "01d2c60742813a0e"
            },
            "id": "641714968560291840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aniversario de monumento natural  https://t.co/objLoT2cnC"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2015-09-09T20:48:55.000Z",
            "id": "641714924893306880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Reserva Extrativista Verde Para Sempre\" http://t.co/iI6ZUWBjiV"
        },
        {
            "author_id": "747176520",
            "created_at": "2015-09-09T20:18:58.000Z",
            "id": "641707390870532096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u\nO movimento durante o feriado de 7 de setembro foi melhor que o esperado... http://t.co/lcldjXtVRk"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2015-09-09T20:06:06.000Z",
            "id": "641704152813412352",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u-PR recebeu mais de 750 mil turistas este ano. Saiba + http://t.co/ks7cEF721s http://t.co/Oq26wTdxc4"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2015-09-09T20:00:53.000Z",
            "id": "641702837420957696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Extin\u00e7\u00e3o de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental tem parecer favor\u00e1vel em comiss\u00e3o da ALMG http://t.co/e3HRYT6Jmm http://t.co/c0JDAZ6YOl"
        },
        {
            "author_id": "1702703257",
            "created_at": "2015-09-09T19:52:49.000Z",
            "id": "641700809810530304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate a inc\u00eandios for\u00e7a interdi\u00e7\u00e3o total de parque nacional em MT http://t.co/h7Wwfjejji #protecaocontraincendio"
        },
        {
            "author_id": "466044251",
            "created_at": "2015-09-09T19:51:54.000Z",
            "id": "641700577991360512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Macacos Bugios s\u00e3o reintroduzidos no Parque Nacional da Tijuca: https://t.co/Q96a3w3Sjr http://t.co/7X2rtAPSQa"
        },
        {
            "author_id": "1959205934",
            "created_at": "2015-09-09T19:42:37.000Z",
            "id": "641698241352830976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a geleira suspensa de Queulat, na Patag\u00f4nia chilena http://t.co/MVujfEvvua"
        },
        {
            "author_id": "1959205934",
            "created_at": "2015-09-09T19:41:50.000Z",
            "id": "641698042886901760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a geleira suspensa de Queulat, na Patag\u00f4nia chilena http://t.co/F922CG1kJa"
        },
        {
            "author_id": "111522081",
            "created_at": "2015-09-09T19:27:57.000Z",
            "id": "641694550671540224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4 horas de sobrevoo \u00e0 Reserva Extrativista Riozinho da Liberdade... \u2014 se sentindo maravilhado com tanta floresta... http://t.co/zqDHOoKWkT"
        },
        {
            "author_id": "2666839226",
            "created_at": "2015-09-09T19:11:34.000Z",
            "id": "641690428484382720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CCJ da Assembleia aprova lei que extingue \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Projeto ainda passar\u00e1 por mais uma comis... http://t.co/jFAx3e6K6R"
        },
        {
            "author_id": "35851839",
            "created_at": "2015-09-09T19:05:58.000Z",
            "id": "641689016782319616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O TURISM\u00d3LOGOS:\nO Parque Nacional (Parna) da Tijuca abre nova linha para trabalho volunt\u00e1rio de longa... http://t.co/KdbIES74QN"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2015-09-09T18:21:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 53,
                        "username": "CanalLifestyle"
                    }
                ]
            },
            "id": "641677874890690560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recorde de visita\u00e7\u00e3o nas @cataratas_sa \u00e9 destaque no @CanalLifestyle. http://t.co/gX6JVm3T7z http://t.co/gPX9Tlh7bm"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2015-09-09T18:18:25.000Z",
            "id": "641677051905359872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chile: Centro de inverno da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo \u00e9 \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para fam\u00edlia! \n http://t.co/OcHTbSZAUN"
        },
        {
            "author_id": "374630192",
            "created_at": "2015-09-09T18:15:56.000Z",
            "id": "641676428145115136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/Q5ePMztMp9"
        },
        {
            "author_id": "374633332",
            "created_at": "2015-09-09T18:15:48.000Z",
            "id": "641676392065732608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/g6Xf4jaabm"
        },
        {
            "author_id": "374632996",
            "created_at": "2015-09-09T18:15:42.000Z",
            "id": "641676368212701184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/sfJYhYMVjA"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2015-09-09T18:09:18.000Z",
            "id": "641674757499408385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar http://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "65220126",
            "created_at": "2015-09-09T17:59:06.000Z",
            "id": "641672189180280832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#descansomerecido @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/BzV6IiX6j7"
        },
        {
            "author_id": "65220126",
            "created_at": "2015-09-09T17:55:17.000Z",
            "id": "641671230584713216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como \u00e9 bom desfrutar da fidelidade de Deus! #f\u00e9rias #descansomerecido @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/nutVHwPTHw"
        },
        {
            "author_id": "119115954",
            "created_at": "2015-09-09T17:37:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "641666832315863040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Discuss\u00e3o sobre a unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Serra Vermelha na C\u00e2mara. Com a presen\u00e7a de representantes piauienses http://t.co/Kx7c7x3GQC"
        },
        {
            "author_id": "166711050",
            "created_at": "2015-09-09T17:30:29.000Z",
            "id": "641664987082035201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/6D6J1gJDAn"
        },
        {
            "author_id": "80337023",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:57.000Z",
            "id": "641655289360453632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/9t9R1lS4RH"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:56.000Z",
            "id": "641655287414321152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/Ja7CVSN4vM"
        },
        {
            "author_id": "3301605319",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:56.000Z",
            "id": "641655285833007105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/FncOv2A0DR"
        },
        {
            "author_id": "2961308409",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:55.000Z",
            "id": "641655284088201216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/sGd7Ij91nW"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:53.000Z",
            "id": "641655275095650305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/YcdCiGyDSK"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:49.000Z",
            "id": "641655257043369984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/FMuGJziySN"
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:48.000Z",
            "id": "641655255399137280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/9NXIXWf2iF"
        },
        {
            "author_id": "2799910934",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:47.000Z",
            "id": "641655249954955264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/OmU1fFHaDF"
        },
        {
            "author_id": "2590535478",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:45.000Z",
            "id": "641655241109180416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/DC92hb7mfE"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:44.000Z",
            "id": "641655235669135360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/2BIUe0RdOk"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:41.000Z",
            "id": "641655225627967488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/9tGzmy9DWL"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:38.000Z",
            "id": "641655211635793920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/zScOndroxf"
        },
        {
            "author_id": "374630074",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:37.000Z",
            "id": "641655207500234753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/xWqn8mDs8g"
        },
        {
            "author_id": "374631073",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:37.000Z",
            "id": "641655205461819393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/70k48FiIqH"
        },
        {
            "author_id": "182819643",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:32.000Z",
            "id": "641655184666423296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/NA6qUhkceb"
        },
        {
            "author_id": "67774512",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:24.000Z",
            "id": "641655151783096324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/qihCqcO75A"
        },
        {
            "author_id": "202326525",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:20.000Z",
            "id": "641655136461398016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/LKjUmq5dBd"
        },
        {
            "author_id": "1723881013",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:19.000Z",
            "id": "641655133718183936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/SrUpIqfQ9I"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:17.000Z",
            "id": "641655124104867840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/jhvRCZDAID"
        },
        {
            "author_id": "1658158614",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:17.000Z",
            "id": "641655121974198272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/k90KWXXQSG"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:15.000Z",
            "id": "641655114764185600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/XzMEv3Z7Uc"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:14.000Z",
            "id": "641655111568101376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/cEIugXgZMr"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:12.000Z",
            "id": "641655103884103681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/1Y2TbA9Ph2"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:05.000Z",
            "id": "641655074897264640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/KWfJkowRoL"
        },
        {
            "author_id": "355189826",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:05.000Z",
            "id": "641655071457959936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/pMQlPYxgtu"
        },
        {
            "author_id": "2982870623",
            "created_at": "2015-09-09T16:29:21.000Z",
            "id": "641649605709557760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol \nImagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ednia, nos EUA. Atualmente, nov\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-09-09T16:27:22.000Z",
            "id": "641649105685610496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nImagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ednia, nos EUA. Atualmente, nove astronautas est\u00e3o a bordo da esta\u00e7\u00e3o espacial."
        },
        {
            "author_id": "79155180",
            "created_at": "2015-09-09T16:07:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 42,
                        "username": "IgnacioQ_"
                    }
                ]
            },
            "id": "641644021086031873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia que me regal\u00f3 la vida valentinaqp @ignacioq_ #Cayos2015 #Parte4 @ Los Juanes Parque Nacional\u2026 https://t.co/MY97h0e122"
        },
        {
            "author_id": "126010068",
            "created_at": "2015-09-09T15:31:06.000Z",
            "id": "641634943886430208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 realizada nesta quinta, 10, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG, a cerim\u00f4nia de abertura da disciplina Arquitetura... http://t.co/JlwUj91ncr"
        },
        {
            "author_id": "55373325",
            "created_at": "2015-09-09T13:23:08.000Z",
            "id": "641602742885163008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s; modelo para outras Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o do Pa\u00eds http://t.co/nI0sNOMTqB"
        },
        {
            "author_id": "78601127",
            "created_at": "2015-09-09T13:22:42.000Z",
            "id": "641602630301552640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma da #travessia #ruybraga!\nQuer realizar uma travessia saindo da parte alta do Parque Nacional do... http://t.co/ZjKKtMIooa"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2015-09-09T13:18:01.000Z",
            "id": "641601451698057216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Macacos Bugios s\u00e3o reintroduzidos no Parque Nacional da Tijuca | ((o))eco http://t.co/ER3b3Ffs3R"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2015-09-09T13:16:25.000Z",
            "id": "641601049309106176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde  :) Garranos entre o Mezio e a Travanca, Arcos de #Valdevez, na fronteira do Parque Nacional da... http://t.co/LymwGoye2W"
        },
        {
            "author_id": "185774864",
            "created_at": "2015-09-09T13:00:47.000Z",
            "id": "641597116440309760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BIBLIOTECA CTC/T: Parque Nacional da Tijuca inicia reintrodu\u00e7\u00e3o de Bugios http://t.co/b4DhDko8rd"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2015-09-09T12:45:14.000Z",
            "id": "641593204085800960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Comiss\u00e3o da C\u00e2mara aprova projeto que regula cria\u00e7\u00e3o de Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/idaC4DVkw8"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-09-09T12:27:18.000Z",
            "id": "641588689257267200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nAnimais foram filmados em parque nacional nos \u00faltimos meses. Rinoceronte de Java est\u00e1 \u00e0 beira da extin\u00e7\u00e3o por ca\u00e7a ilegal."
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-09-09T12:13:38.000Z",
            "id": "641585251899305986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"AKSUM\" \u00c1rea Protegida da ETI\u00d3PIA na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on Blog:... http://t.co/Px5LnMzqBt"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2015-09-09T12:10:16.000Z",
            "id": "641584402556940289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos Bugios s\u00e3o reintroduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/U3aWtS85D9"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2015-09-09T12:09:22.000Z",
            "id": "641584175536041984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar http://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "3107550845",
            "created_at": "2015-09-09T11:53:11.000Z",
            "id": "641580105035218945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA TIJUCA INICIA REINTRODU\u00c7\u00c3O DE\u00a0BUGIOS http://t.co/Lh3rnR3kBq"
        },
        {
            "author_id": "23424337",
            "created_at": "2015-09-09T10:59:17.000Z",
            "id": "641566540995919872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas de Erawan, Tail\u00e2ndia\n\nO cen\u00e1rio paradis\u00edaco deste Parque Nacional \u00e9 composto por lagos de \u00e1gua... http://t.co/uVPZYxMDrL"
        },
        {
            "author_id": "1635405444",
            "created_at": "2015-09-09T10:56:31.000Z",
            "id": "641565844317839360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "So sei q UC E unidade de conserva\u00e7ao"
        },
        {
            "author_id": "2617621869",
            "created_at": "2015-09-09T07:07:03.000Z",
            "id": "641508097723396096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reportaxe no blog sobre o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas http://t.co/LZDMAlx1wz #viajar #portugal #paraiso #galicia http://t.co/t4imyzLCSE"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2015-09-09T06:09:02.000Z",
            "id": "641493496151478272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos Bugios s\u00e3o reintroduzidos no Parque Nacional da Tijuca -  http://t.co/PbKZ7ypNsC \nMacacos bugios (Alouat... http://t.co/e2XYs2k8yU"
        },
        {
            "author_id": "325331105",
            "created_at": "2015-09-09T02:19:24.000Z",
            "id": "641435707026878464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: iridhe: brazilwonders: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Maranh\u00e3o (via Guia Viajar Melhor) http://t.co/cTLvoYiWcQ"
        },
        {
            "author_id": "3294775659",
            "created_at": "2015-09-09T02:04:35.000Z",
            "id": "641431977481109505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mar de areia dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses impressiona por se perder no horizonte! O Parque nacional se\u2026 https://t.co/t1YW3pCVCX"
        },
        {
            "author_id": "320231643",
            "created_at": "2015-09-09T01:37:56.000Z",
            "id": "641425272625991680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais do MONUMENTO NATURAL MUNICIPAL DA SERRA DE FRECHEIRAS  - P\u00e1dua RJ http://t.co/9qIzULmLDX"
        },
        {
            "author_id": "40084406",
            "created_at": "2015-09-09T01:33:23.000Z",
            "id": "641424124615655424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campus \u00e9 not\u00edcia!!!\nAlunos do segundo ano do ENI visitam \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Penha...... http://t.co/1R8uApiHGI"
        },
        {
            "author_id": "40329816",
            "created_at": "2015-09-08T23:51:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.83151916,
                        -7.15625978
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "641398610182205440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Vale dos Dinossauros https://t.co/imHjalieMr"
        },
        {
            "author_id": "70380181",
            "created_at": "2015-09-08T23:29:33.000Z",
            "id": "641392962073661440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Econot\u00edcias - Parque Nacional da Tijuca inicia reintrodu\u00e7\u00e3o de bugios.\n\nPara ler a mat\u00e9ria:\n\nhttp://t.co/WTzr0wfJOv"
        },
        {
            "author_id": "516137482",
            "created_at": "2015-09-08T23:00:09.000Z",
            "id": "641385565028388864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhecimento e beleza no Parque Nacional Serra Da Capivara: http://t.co/6VQC43cC5H http://t.co/c8HQLtJYsM"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2015-09-08T22:34:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 10,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 25,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 47,
                        "username": "BlogPlanalto"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 61,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 75,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 87,
                        "username": "ONUBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "641379079376248832",
            "in_reply_to_user_id": "2615984083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrenerTP @mmeioambiente @brasil_IBAMA @eGovBR @blogplanalto @GreenpeaceBR @WWF_Brasil @ONUBrasil E TEM AMAIOR \u00c1REA PROTEGIDA DE FLORESTA..."
        },
        {
            "author_id": "168845279",
            "created_at": "2015-09-08T21:57:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -83.30626441,
                        8.53736204
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01c78d6030d80ecf"
            },
            "id": "641369884467818496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos viver tudo que h\u00e1 pra viver \ud83c\udfb6 @ Parque Nacional Corcovado https://t.co/FgmJwOQMtK"
        },
        {
            "author_id": "3424056760",
            "created_at": "2015-09-08T21:55:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 65,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "641369194618056705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Cutervo (Cutervo) https://t.co/n6yjBSGcl9 v\u00eda @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2015-09-08T21:45:37.000Z",
            "id": "641366807048142848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os passeios no Parque Nacional singulares fugindo do trivial turismo massivo vc encontra aqui tamb\u00e9m.\nEspirito De... http://t.co/DnDw47oqos"
        },
        {
            "author_id": "469827423",
            "created_at": "2015-09-08T21:30:14.000Z",
            "id": "641362934946402304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/SQce7JlE6a"
        },
        {
            "author_id": "2617621869",
            "created_at": "2015-09-08T20:30:08.000Z",
            "id": "641347812517527552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportaxe sobre o Parque Nacional d\u00e1 Peneda-Ger\u00eas. Un para\u00edso moi preto de Galicia. Co\u00f1ec\u00e9delo?\n#geres #para\u00edso... http://t.co/cmvW8yQpNA"
        },
        {
            "author_id": "78926660",
            "created_at": "2015-09-08T19:24:34.000Z",
            "id": "641331309600722944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Principal cart\u00e3o-postal do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, em Mato Grosso, a Cachoeira V\u00e9u da Noiva tem... http://t.co/ytapqfPScF"
        },
        {
            "author_id": "291815578",
            "created_at": "2015-09-08T19:24:08.000Z",
            "id": "641331201010233344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara dos Deputados: Agricultura aprova projeto que regula cria\u00e7\u00e3o de Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/L5ThbXYZKv"
        },
        {
            "author_id": "61747595",
            "created_at": "2015-09-08T19:04:56.000Z",
            "id": "641326369683734528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de Projetos Conceituais de um Centro de Visitantes de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\nhttp://t.co/EyJZK4m3Kk"
        },
        {
            "author_id": "1565472794",
            "created_at": "2015-09-08T19:03:36.000Z",
            "id": "641326034076438528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, un atractivo que rompe los r\u00e9cords de visitas  http://t.co/r5Mo9xkZJQ  #recomendable"
        },
        {
            "author_id": "3439118189",
            "created_at": "2015-09-08T18:32:26.000Z",
            "id": "641318191923376129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Brasil\n\nUma boa dica para quem pretende explorar a regi\u00e3o \u00e9 passar por Sa\u2026 http://t.co/TgRoimXyj2"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2015-09-08T18:02:19.000Z",
            "id": "641310610706309120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#camara Comiss\u00e3o discute cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Serra Vermelha, no Piau\u00ed http://t.co/2p2rccRc2K"
        },
        {
            "author_id": "3313616632",
            "created_at": "2015-09-08T17:50:12.000Z",
            "id": "641307561799622656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Post novo no blog \ud83c\udde8\ud83c\uddf1Parque Nacional Huerquehue - em Puc\u00f3n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\n\nAcesse o http://t.co/34Q3NDuic4 \ud83d\ude09 e fique\u2026 https://t.co/5j3r4yxGex"
        },
        {
            "author_id": "13307152",
            "created_at": "2015-09-08T17:44:13.000Z",
            "id": "641306055687933952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Los E.E.U.U., California, parque nacional 1 de Funda Para iPad Air http://t.co/361Sp97n3C http://t.co/CROXNKqRq8"
        },
        {
            "author_id": "213730462",
            "created_at": "2015-09-08T16:20:33.000Z",
            "id": "641285001468866560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Filhotes de le\u00e3o, andando muito perto da sua m\u00e3e, fotografados \u00e0 noite no Parque Nacional da Gorongosa National... http://t.co/voEuW95OvF"
        },
        {
            "author_id": "42609146",
            "created_at": "2015-09-08T16:00:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.96621778,
                        -22.40797278
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "641279981918797824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim https://t.co/crN4AQ3VF3"
        },
        {
            "author_id": "356526821",
            "created_at": "2015-09-08T15:37:43.000Z",
            "id": "641274220043993088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate a inc\u00eandios for\u00e7a interdi\u00e7\u00e3o total de parque nacional em\u00a0MT http://t.co/jcLu67fWNh"
        },
        {
            "author_id": "76670597",
            "created_at": "2015-09-08T15:34:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59801406,
                        -23.42564588
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "641273293568405504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#selfie #fotografando haha  =D @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/xrxlprgVnA"
        },
        {
            "author_id": "267787729",
            "created_at": "2015-09-08T15:13:49.000Z",
            "id": "641268208167714816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui l\u00e1 quando eu era crian\u00e7a. E tenho vontade de voltar. Parque Nacional do Cara\u00e7a. http://t.co/VjCAQB9Inj"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2015-09-08T14:56:38.000Z",
            "id": "641263881189507074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/BHn5qCFiZV - O Parque Nacional Torres del Paine \u00e9 um parque chileno, localizado na Regi\u00e3o de Magalh\u00e3e\u2026 http://t.co/4JPotPgFGG"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-09-08T13:50:06.000Z",
            "id": "641247137783750658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "14762045",
            "created_at": "2015-09-08T13:45:46.000Z",
            "id": "641246047663206400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, em Mato Grosso, est\u00e1 totalmente fechado para visita\u00e7\u00e3o, a partir de hoje. RB, 12h!"
        },
        {
            "author_id": "1658099977",
            "created_at": "2015-09-08T13:44:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "id": "641245819539226624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA https://t.co/JnGkBksR9J"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2015-09-08T13:33:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "641242856120811520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "J\u00e1 dura 1 semana inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, em Mato Grosso. http://t.co/0oR2XMIq4M http://t.co/ymQU46l1Ob"
        },
        {
            "author_id": "67365881",
            "created_at": "2015-09-08T13:19:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.8675721,
                        -20.4354579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "641239446986342400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Vale Verde! \ud83c\udf43\ud83d\udc9a @ Vale Verde - Parque Nacional da Serra Do Capara\u00f3 https://t.co/HEI6F9ZGWZ"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2015-09-08T12:58:49.000Z",
            "id": "641234235672645633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 28 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Expedi\u00e7\u00e3o Rio Jari - Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque\" http://t.co/upJb429v0S"
        },
        {
            "author_id": "2562866362",
            "created_at": "2015-09-08T12:36:41.000Z",
            "id": "641228664126992384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea n\u00e3o conhece? Cachoeira da Prata, pertencente ao Parque Nacional Chapada das Mesas.. Para os ecoturistas de... http://t.co/MSBAjKv9ei"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-09-08T12:20:14.000Z",
            "id": "641224525519171584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"TIYA\" \u00c1rea Protegida da ETI\u00d3PIA na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on Blog:... http://t.co/tHpxHUIuKT"
        },
        {
            "author_id": "72264905",
            "created_at": "2015-09-08T11:20:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "641209399789375488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E tem gente que tem coragem de dizer que odeia esse pa\u00eds. Gratid\u00e3o Brasil &lt;3\n\nParque nacional do\u2026 https://t.co/xPq52sgBVL"
        },
        {
            "author_id": "48938302",
            "created_at": "2015-09-08T11:15:27.000Z",
            "id": "641208220653080576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Infinito branco e azul #len\u00e7oismaranhenses #heaven @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo\u2026 https://t.co/MSXTjVpP4d"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-09-08T11:08:31.000Z",
            "id": "641206475008839681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobras venenosas s\u00e3o filmadas durante dan\u00e7a do acasalamento: V\u00eddeo foi divulgado pelo Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/PwNpheRIkA"
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-09-08T11:08:26.000Z",
            "id": "641206454431514624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobras venenosas s\u00e3o filmadas durante dan\u00e7a do acasalamento: V\u00eddeo foi divulgado pelo Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/FpGxx1jtnC"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-09-08T11:08:24.000Z",
            "id": "641206445128548353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobras venenosas s\u00e3o filmadas durante dan\u00e7a do acasalamento: V\u00eddeo foi divulgado pelo Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/fgKhktOaFj"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-09-08T11:08:23.000Z",
            "id": "641206441534054400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobras venenosas s\u00e3o filmadas durante dan\u00e7a do acasalamento: V\u00eddeo foi divulgado pelo Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/G3RsEVJV50"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-09-08T11:08:19.000Z",
            "id": "641206424035393536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobras venenosas s\u00e3o filmadas durante dan\u00e7a do acasalamento: V\u00eddeo foi divulgado pelo Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/qOxj1DxAge"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2015-09-08T11:08:15.000Z",
            "id": "641206406582964224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobras venenosas s\u00e3o filmadas durante dan\u00e7a do acasalamento: V\u00eddeo foi divulgado pelo Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/hKnozUGwc2"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-09-08T11:08:12.000Z",
            "id": "641206396164243460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobras venenosas s\u00e3o filmadas durante dan\u00e7a do acasalamento: V\u00eddeo foi divulgado pelo Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/oKKxzGoW4C"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro, Brasil",
                "id": "3b92948402353067",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Dominican Republic",
                "country_code": "DO",
                "full_name": "Dominican Republic",
                "id": "695f560eb8922977",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Castelo Branco, Portugal",
                "id": "858a50cf3c5a7a95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulista, Brasil",
                "id": "ee4dd7226fe2d47e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Honduras",
                "country_code": "HN",
                "full_name": "Honduras",
                "id": "d862adecd71aa2a2",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Val\u00eancia, Espanha",
                "id": "071a52d3a927a1b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Presidente Prudente, Brasil",
                "id": "c5c62f4a88f76fd3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Biscucuy, Venezuela",
                "id": "01d2c60742813a0e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "id": "c9f2f46c0d1b963d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Puntarenas, Costa Rica",
                "id": "01c78d6030d80ecf",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2762600466",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "carlosedusouza4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536054255",
                "name": "Tim Beta Lab",
                "username": "AlbenizCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072579838",
                "name": "Heder Franck",
                "username": "hederfranck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3320129693",
                "name": "Publishing All",
                "username": "PublishingAll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121171868",
                "name": "WILSON",
                "username": "masteuzx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3025627822",
                "name": "Guilherme Rosely",
                "username": "GuilhermeRosely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188854962",
                "name": "Julio Alvarenga",
                "username": "VejaTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048317687",
                "name": "Portal TV Online",
                "username": "portaltvonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357017923",
                "name": "Carmem Lucia",
                "username": "VerTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488746319",
                "name": "Margarida Santos",
                "username": "Wellington_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673051119",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "juliobetatim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488750529",
                "name": "ASSISTIR TV ONLINE",
                "username": "Wellington_Tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430928614",
                "name": "ANEILSONBARBOSA",
                "username": "AneilsonBarbos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357025292",
                "name": "Kamila Pitanga",
                "username": "Televan_Ofertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877161100",
                "name": "n\u00e3o d\u00ea ouvidos aos n\u00e9scios",
                "username": "SamJazzBlues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210000540",
                "name": "VANS BH TRANSFER BH",
                "username": "wwwTELEVANcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374432975",
                "name": "Lucas TIM BETA",
                "username": "lchixarobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297559527",
                "name": "Filipe R\u00e9gis",
                "username": "FilipeRgis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3219602795",
                "name": "Vanessa #timbeta",
                "username": "n3ss4_cr1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327608292",
                "name": "Edneia Borba",
                "username": "edneiaborba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327613005",
                "name": "Mario Olinte",
                "username": "MarioOlinte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2582237222",
                "name": "Feriado Nas Estradas",
                "username": "FeriadoRL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640796420",
                "name": "Souu Betaa",
                "username": "BNight999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1723881013",
                "name": "Vanessa Alves",
                "username": "n3ssaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651442672",
                "name": "Naiara Alves",
                "username": "Alves_2s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549452270",
                "name": "Malhando a Barriga",
                "username": "luizconsultor10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96215960",
                "name": "Eduardo H. Souza",
                "username": "eduardohsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956518639",
                "name": "Natanael de Holanda",
                "username": "natan_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872454397",
                "name": "Tiago Garcia",
                "username": "loucoedivertido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605870928",
                "name": "Valdir Junior",
                "username": "jr140797",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885242017",
                "name": "timbetalab",
                "username": "thiago_beta51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449276240",
                "name": "William Bonner",
                "username": "LocadoraTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488760669",
                "name": "Turismo em Vans MG",
                "username": "TurismoVansMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96397867",
                "name": "Etevaldo Gandra",
                "username": "EtevaldoGandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213308939",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "91223322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209992993",
                "name": "Gugu Liberato",
                "username": "32134360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96451944",
                "name": "BH Vans Aluguel",
                "username": "VansBHAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743954186",
                "name": "Conex\u00e3o Reggae Roots",
                "username": "ConexaoReggaeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2658899240",
                "name": "PauloTB015",
                "username": "PauloTB015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324473831",
                "name": "\u2720luciano brasil\u2720",
                "username": "LucianoBBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2548838815",
                "name": "Denise Bastos",
                "username": "DeniseBCBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211965332",
                "name": "Helio Rabelo TIM LAB",
                "username": "heliobrabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2496428383",
                "name": "sheila maria barreto",
                "username": "sheilamariabarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630191",
                "name": "wagner zanalia",
                "username": "wagnerzanalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319282292",
                "name": "nilsete",
                "username": "nil_pontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951983415",
                "name": "Emy beta",
                "username": "Akitaa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906856627",
                "name": "Eliane Beta",
                "username": "elianebeta16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322802855",
                "name": "tcharllys avles",
                "username": "tcharllysalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296750784",
                "name": "anb beta 1",
                "username": "anbbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263221292",
                "name": "Tha\u00eds Apolinaria",
                "username": "ThaisApoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027627040",
                "name": "Tadeu Costa",
                "username": "tadeudecampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205251886",
                "name": "G1 Mato Grosso",
                "username": "g1matogrosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249278766",
                "name": "G1 Bahia",
                "username": "g1bahia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2561425639",
                "name": "Siga Marconi",
                "username": "sigamarconi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34790309",
                "name": "Marconi Perillo",
                "username": "marconiperillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2275977120",
                "name": "PaisajesMaravillosos",
                "username": "Paisajesmaravil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120916592",
                "name": "jos\u00e9 carlos arantes",
                "username": "artesarantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353068872",
                "name": "Serginho Capacete",
                "username": "Serginhokpa7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277654512",
                "name": "Veolia_BR",
                "username": "Veolia_BR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28253194",
                "name": "HarsapheZ",
                "username": "harsaphez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68690739",
                "name": "Jeilsson Silva",
                "username": "JeilssonSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533142503",
                "name": "Novo Olhar Sustentabilidade",
                "username": "novoolhar_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1961883626",
                "name": "MARIA JOSE ARAUJO",
                "username": "mjapereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163178019",
                "name": "jayme bueno",
                "username": "SeetheHorizon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56505284",
                "name": "Tiago Braga",
                "username": "guitarrabat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383169451",
                "name": "S\u00cdNDICO DA CIDADE \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "SINDICODACIDADE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2434548853",
                "name": "Maria Eduarda",
                "username": "M_a_d_u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219331828",
                "name": "Stefania Maia",
                "username": "stefaniamaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49634369",
                "name": "Ricardo Lustosa",
                "username": "RiqueLustosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1664097350",
                "name": "Passagens A\u00e9reas",
                "username": "PassagensAr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203242235",
                "name": "VICTOR HUGO BERNARDES",
                "username": "VHMB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287422821",
                "name": "Noticia Libre",
                "username": "Noticia_Libre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231245472",
                "name": "Brunno Medeiros",
                "username": "brunno2f",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431832417",
                "name": "Eridimeia",
                "username": "eridimeia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45633267",
                "name": "Turismo 4 Patas",
                "username": "Turismo4Patas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109764189",
                "name": "Comiss\u00e3o Amb Sul-RJ",
                "username": "ComAmbSulRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16860795",
                "name": "Simone Martinelli",
                "username": "ssmartweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2267400043",
                "name": "Elaine Cristina",
                "username": "Elainezinhacris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775541771",
                "name": "Universo Curioso",
                "username": "UniversCurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3320621648",
                "name": "Me Leva",
                "username": "melevaembora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2759451965",
                "name": "Serra do Cip\u00f3",
                "username": "serradocipoinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808396487637995520",
                "name": "Repost",
                "username": "repostapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31516732",
                "name": "jose belo",
                "username": "zebelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3437030517",
                "name": "Kauchi",
                "username": "kauchiTours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731058451",
                "name": "\u00c1gua Mineral Indai\u00e1",
                "username": "MineralIndaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557914097",
                "name": "Carolina VIVA",
                "username": "CarolinaVIVA2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2908846349",
                "name": "BOCHA#timbeta#SDV",
                "username": "bochacaballero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341546905",
                "name": "PalpitesAcoesViagem",
                "username": "PAcoesemViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49496317",
                "name": "Flavio Cuervo",
                "username": "FlavioCuervo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3248902827",
                "name": "Anael Fahel",
                "username": "anaelfahel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3054355341",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "sociopate82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229986384",
                "name": "Mariel Ulloa",
                "username": "MariRomi11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90236265",
                "name": "Enlodados.com",
                "username": "Enlodados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3063957833",
                "name": "Vivi Trilhas",
                "username": "ViviTrilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544258889",
                "name": "Kondor Viagens",
                "username": "Kondor_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364600736",
                "name": "PortaldoAmazonas.com",
                "username": "PortaldoAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188017778",
                "name": "tsetse732",
                "username": "tsetse732",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180188669",
                "name": "\u26a1\ufe0f\u8fc5\u96f7\u26a1\ufe0f\u3077\u306b\u3077\u306b\u4ee3\u884c\u696d\u8005",
                "username": "Iost_thunder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53355943",
                "name": "7 Maravillas America",
                "username": "7maravillas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630326",
                "name": "Waldir Donizete",
                "username": "waldirdonizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340999224",
                "name": "Claudio B Carneiro",
                "username": "cb_carneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366004223",
                "name": "Beth Andrade- Bebeth",
                "username": "deverde13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317944811",
                "name": "\u00c1gua Mineral Ac\u00e1cia",
                "username": "AguaAcacia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043967991",
                "name": "tay",
                "username": "itslovemarilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894503084",
                "name": "Jac Tim beta",
                "username": "jac_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3184433716",
                "name": "i n a \u00ea",
                "username": "suggarplumfairy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2576860897",
                "name": "Marlene #BetaLab",
                "username": "marlene_back",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299697654",
                "name": "sobrax",
                "username": "sobrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203379256",
                "name": "aline cristina silva",
                "username": "crisandryi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton Souza",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1924946810",
                "name": "Karina Kas",
                "username": "KasCaldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852048682",
                "name": "Lucio Tinasi",
                "username": "Luc10V1l3l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1548252223",
                "name": "valdenir504@gmail.co",
                "username": "valdenir504",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234032088",
                "name": "G1 Natureza",
                "username": "G1Natureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2862724917",
                "name": "Maior Viagem",
                "username": "maiorviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580027281",
                "name": "OS MILHO PIRA",
                "username": "OSMILHOPIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3307405611",
                "name": "Janny Dias #beta",
                "username": "JDiasalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3260939619",
                "name": "Claudio Gomes",
                "username": "claudiogsn2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149965963",
                "name": "VIVIMETALIUN",
                "username": "VIVIMETALIUN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394243385",
                "name": "Junior Atibaia",
                "username": "JuniorAmoJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2575447752",
                "name": "Bebela",
                "username": "isabelulaaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3295184886",
                "name": "BrazilViral",
                "username": "brazilviral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54707386",
                "name": "Neveo J. Bello",
                "username": "Neve0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3020741164",
                "name": "Igor Carlos",
                "username": "GoldDogDog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107425820",
                "name": "Livros com 50% do menor pre\u00e7o da Internet",
                "username": "sebovitoriaregi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1959205934",
                "name": "RAUL UZEDA",
                "username": "raul_uzeda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2530045542",
                "name": "Luana Moura",
                "username": "Luhironic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2875794323",
                "name": "El Progreso A Chaira",
                "username": "elprogreACHAIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65220126",
                "name": "Pr. Iv\u00eanio Sullivan",
                "username": "iveniosullivan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574450835",
                "name": "JJNG Turismo Os\u00f3rio",
                "username": "JJNGTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45113424",
                "name": "Mauricio Varallo",
                "username": "masvarallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2156823629",
                "name": "BEA.",
                "username": "mynameisbeeea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1190505763",
                "name": "Paisajes Incre\u00edbles",
                "username": "_Paisajes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70455469",
                "name": "mrcartuchos",
                "username": "mrcartuchos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459138",
                "name": "josemirejuliocesar",
                "username": "josemirejulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172974291",
                "name": "Garra BH",
                "username": "garrabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96404639",
                "name": "SEGURO DE MOTOS BH \u00ae",
                "username": "SegurodeMotosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172975616",
                "name": "fiat",
                "username": "fiatseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177586975",
                "name": "inova",
                "username": "inovaveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459951",
                "name": "raios solares",
                "username": "raiossolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70823045",
                "name": "pampulhahall",
                "username": "pampulhahall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172402120",
                "name": "Turismo e Viagens",
                "username": "BHVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199052",
                "name": "bike brazil",
                "username": "bike_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747498200",
                "name": "Karla Lara",
                "username": "KarlaLaraS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611784404",
                "name": "Quatro Patas",
                "username": "4patasboutique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607346016",
                "name": "Nossos C\u00e3es",
                "username": "nossoscaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14304620",
                "name": "El Diario Vasco",
                "username": "diariovasco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "584735226",
                "name": "Enrique Riera",
                "username": "tiquetaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31394319",
                "name": "PetRede",
                "username": "petrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72171579",
                "name": "ENKEL",
                "username": "lucasenkel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785745883",
                "name": "celinha araujo",
                "username": "celinhaaraujo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780024372",
                "name": "Biodin\u00e2mica",
                "username": "Biodinamica_MZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92638580",
                "name": "Animais",
                "username": "coisinha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153009294",
                "name": "Hector Lopez",
                "username": "Nonobras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128200363",
                "name": "valdo vale",
                "username": "valdovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3386717907",
                "name": "Carina Bello",
                "username": "carinagbello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385455864",
                "name": "minube Brasil",
                "username": "minubebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2468026886",
                "name": "AELifestyle",
                "username": "CanalLifestyle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78031074",
                "name": "Recicloteca",
                "username": "Recicloteca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2230383367",
                "name": "Ag\u00eancia EFE Portugal",
                "username": "EFEportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46248486",
                "name": "Kamilla",
                "username": "KamillaOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174557684",
                "name": "Guardi\u00f5es do Mar",
                "username": "guardioesdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601131045",
                "name": "Thoth3126",
                "username": "Thoth3126",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145622326",
                "name": "William",
                "username": "tuiterdowilliam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326863288",
                "name": "Mabel Veras R. Pinho",
                "username": "MabelVRP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2247751980",
                "name": "nair ricarte",
                "username": "nairricarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163149032",
                "name": "Yusso Barquet",
                "username": "yussobarquet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "20 20",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313938680",
                "name": "juliano bueno de araujo",
                "username": "jbuenodearaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33190304",
                "name": "ECOTV",
                "username": "ECOTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3438359794",
                "name": "amigosdaeletronica",
                "username": "marcosbrgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25577585",
                "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FlavioDino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1656053808",
                "name": "Befer",
                "username": "benito20563336",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1348331838",
                "name": "Jos\u00e9 Freitas",
                "username": "freitas6388",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469827423",
                "name": "Felipe Souza #SOUBETALAB",
                "username": "felipesouza4388",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92990252",
                "name": "Ella .",
                "username": "Ellazaion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253201649",
                "name": "Elvis Werneck",
                "username": "elviswerneck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1069680272",
                "name": "Ferm\u00edn Del Rosario",
                "username": "Ferb867Fermin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747176520",
                "name": "Paran\u00e1 de Hoje",
                "username": "ParanadeHoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1702703257",
                "name": "Technort",
                "username": "Technort",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466044251",
                "name": "Purilimp",
                "username": "purilimpoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111522081",
                "name": "Pablo de Avila Saldo",
                "username": "pablosaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666839226",
                "name": "ADD TODOSannarbor132",
                "username": "annarbor1321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35851839",
                "name": "Moacir Favero",
                "username": "MoacirFavero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244352252",
                "name": "Hist\u00f3rias da Di",
                "username": "HistoriasdaDi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630192",
                "name": "Renato Schimt",
                "username": "RenatoSchimt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633332",
                "name": "Laura kelyn",
                "username": "laurakelyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632996",
                "name": "Marya Regia",
                "username": "MaryaRegia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119115954",
                "name": "Deputado J\u00falio C\u00e9sar",
                "username": "DepJulioCesarPI",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "166711050",
                "name": "PhysioCenter",
                "username": "physio_center",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80337023",
                "name": "Nilson",
                "username": "nilsonsangreman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3301605319",
                "name": "luan gaspar p melo",
                "username": "luanlgpm_luanlg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961308409",
                "name": "luan Gaspar #TimBeta",
                "username": "luanlgpm_luan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799910934",
                "name": "timbetalab222",
                "username": "timbetalab2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590535478",
                "name": "ED...SOM",
                "username": "riansilva623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630074",
                "name": "jose valderato",
                "username": "josevalderato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374631073",
                "name": "cida maruzan",
                "username": "cida_maruzan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182819643",
                "name": "Thiago \u03a9 Feitosa \u265e",
                "username": "Feitosa_Thiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67774512",
                "name": "Carlos Campos",
                "username": "DilmaNews_siga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202326525",
                "name": "M\u00e1rio Cavalcanti",
                "username": "mariopm10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1658158614",
                "name": "Ivan Lopes",
                "username": "ivanls23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355189826",
                "name": "Biomedicina 2011.1",
                "username": "BioFASER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2982870623",
                "name": "Newman2020",
                "username": "CoelloPaolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79155180",
                "name": "Claudia Mellado",
                "username": "melladoclau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77824506",
                "name": "Ignacio Quintero P",
                "username": "IgnacioQ_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126010068",
                "name": "Prograd UFMG",
                "username": "progradufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55373325",
                "name": "Idesam",
                "username": "Idesam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78601127",
                "name": "Grade6",
                "username": "Grade_6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226371198",
                "name": "Gazeta dos Arcos",
                "username": "gazetadosarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185774864",
                "name": "Rede Sirius - Rede de Bibliotecas Uerj",
                "username": "rsirius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3107550845",
                "name": "meioambienterio",
                "username": "MeioAmbienteRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23424337",
                "name": "Jade Travel",
                "username": "jadetravel_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1635405444",
                "name": "\ud83e\udd8b LIS \ud83e\udd8b",
                "username": "_anyliss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2617621869",
                "name": "Rinc\u00f3n de Xurxo",
                "username": "RXurxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325331105",
                "name": "Vanessa Lizeth",
                "username": "VanessaLizethh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3294775659",
                "name": "segueorastro",
                "username": "segueorastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320231643",
                "name": "Hilton de A. Marinho",
                "username": "Hilton1938",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40084406",
                "name": "Ana Cristina",
                "username": "anacrisrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40329816",
                "name": "Maj Roberto Candido",
                "username": "Maj_Roberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70380181",
                "name": "Trilhas RJ EcoAventuras",
                "username": "trilhasrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516137482",
                "name": "BestDay.Com.Br",
                "username": "BestDay_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556955393",
                "name": "..................",
                "username": "BlogPlanalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57763444",
                "name": "ONU Brasil",
                "username": "ONUBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "168845279",
                "name": "Matheus Herbert",
                "username": "matheus_herbert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3424056760",
                "name": "sarimay73@hotmail.co",
                "username": "sarimay731",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78926660",
                "name": "alan e dani",
                "username": "alanedani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291815578",
                "name": "Col\u00e9gio Registral do RS",
                "username": "ColRegistralRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61747595",
                "name": "Fabiano Sannino",
                "username": "fsannino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1565472794",
                "name": "Santiago F. Valbuena",
                "username": "sf_valbuena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3439118189",
                "name": "weKitesurf",
                "username": "weKitesurf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1704550302",
                "name": "Inteligov",
                "username": "inteligovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3313616632",
                "name": "Camila",
                "username": "omelhormesdoano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13307152",
                "name": "Hieronymus",
                "username": "ieronimus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213730462",
                "name": "USAID Mozambique",
                "username": "USAIDMozambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42609146",
                "name": "Yrochi",
                "username": "yrochi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356526821",
                "name": "Dabrilmendes",
                "username": "dabrilmendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76670597",
                "name": "Erica DalBello",
                "username": "ericadalbello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267787729",
                "name": "Joao Junior",
                "username": "joaojuniorbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14762045",
                "name": "reporterbrasil",
                "username": "reporterbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1658099977",
                "name": "Guilherme Vin\u00edcius",
                "username": "guivicosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67365881",
                "name": "Kimberly Gomes",
                "username": "KiikaKinks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2562866362",
                "name": "Cinthia",
                "username": "torredalua1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72264905",
                "name": "Gabi",
                "username": "gabimjj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48938302",
                "name": "Gabriel Vasconcelos",
                "username": "jahbrielroots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629730",
                "name": "betoni lira",
                "username": "betoni_lira",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "642853879638441984",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2cp7ege5u4h0qreaq5bo37gtfzptp",
        "oldest_id": "641206396164243460",
        "result_count": 473
    }
}