{
    "data": [
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2015-09-09T20:06:06.000Z",
            "id": "641704152813412352",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u-PR recebeu mais de 750 mil turistas este ano. Saiba + http://t.co/ks7cEF721s http://t.co/Oq26wTdxc4"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2015-09-09T20:00:53.000Z",
            "id": "641702837420957696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Extin\u00e7\u00e3o de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental tem parecer favor\u00e1vel em comiss\u00e3o da ALMG http://t.co/e3HRYT6Jmm http://t.co/c0JDAZ6YOl"
        },
        {
            "author_id": "1702703257",
            "created_at": "2015-09-09T19:52:49.000Z",
            "id": "641700809810530304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate a inc\u00eandios for\u00e7a interdi\u00e7\u00e3o total de parque nacional em MT http://t.co/h7Wwfjejji #protecaocontraincendio"
        },
        {
            "author_id": "466044251",
            "created_at": "2015-09-09T19:51:54.000Z",
            "id": "641700577991360512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Macacos Bugios s\u00e3o reintroduzidos no Parque Nacional da Tijuca: https://t.co/Q96a3w3Sjr http://t.co/7X2rtAPSQa"
        },
        {
            "author_id": "1959205934",
            "created_at": "2015-09-09T19:42:37.000Z",
            "id": "641698241352830976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a geleira suspensa de Queulat, na Patag\u00f4nia chilena http://t.co/MVujfEvvua"
        },
        {
            "author_id": "1959205934",
            "created_at": "2015-09-09T19:41:50.000Z",
            "id": "641698042886901760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a geleira suspensa de Queulat, na Patag\u00f4nia chilena http://t.co/F922CG1kJa"
        },
        {
            "author_id": "111522081",
            "created_at": "2015-09-09T19:27:57.000Z",
            "id": "641694550671540224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4 horas de sobrevoo \u00e0 Reserva Extrativista Riozinho da Liberdade... \u2014 se sentindo maravilhado com tanta floresta... http://t.co/zqDHOoKWkT"
        },
        {
            "author_id": "2666839226",
            "created_at": "2015-09-09T19:11:34.000Z",
            "id": "641690428484382720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CCJ da Assembleia aprova lei que extingue \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Projeto ainda passar\u00e1 por mais uma comis... http://t.co/jFAx3e6K6R"
        },
        {
            "author_id": "35851839",
            "created_at": "2015-09-09T19:05:58.000Z",
            "id": "641689016782319616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O TURISM\u00d3LOGOS:\nO Parque Nacional (Parna) da Tijuca abre nova linha para trabalho volunt\u00e1rio de longa... http://t.co/KdbIES74QN"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2015-09-09T18:21:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 53,
                        "username": "CanalLifestyle"
                    }
                ]
            },
            "id": "641677874890690560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recorde de visita\u00e7\u00e3o nas @cataratas_sa \u00e9 destaque no @CanalLifestyle. http://t.co/gX6JVm3T7z http://t.co/gPX9Tlh7bm"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2015-09-09T18:18:25.000Z",
            "id": "641677051905359872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chile: Centro de inverno da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo \u00e9 \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para fam\u00edlia! \n http://t.co/OcHTbSZAUN"
        },
        {
            "author_id": "374630192",
            "created_at": "2015-09-09T18:15:56.000Z",
            "id": "641676428145115136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/Q5ePMztMp9"
        },
        {
            "author_id": "374633332",
            "created_at": "2015-09-09T18:15:48.000Z",
            "id": "641676392065732608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/g6Xf4jaabm"
        },
        {
            "author_id": "374632996",
            "created_at": "2015-09-09T18:15:42.000Z",
            "id": "641676368212701184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/sfJYhYMVjA"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2015-09-09T18:09:18.000Z",
            "id": "641674757499408385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar http://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "65220126",
            "created_at": "2015-09-09T17:59:06.000Z",
            "id": "641672189180280832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#descansomerecido @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/BzV6IiX6j7"
        },
        {
            "author_id": "65220126",
            "created_at": "2015-09-09T17:55:17.000Z",
            "id": "641671230584713216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como \u00e9 bom desfrutar da fidelidade de Deus! #f\u00e9rias #descansomerecido @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/nutVHwPTHw"
        },
        {
            "author_id": "119115954",
            "created_at": "2015-09-09T17:37:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "641666832315863040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Discuss\u00e3o sobre a unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Serra Vermelha na C\u00e2mara. Com a presen\u00e7a de representantes piauienses http://t.co/Kx7c7x3GQC"
        },
        {
            "author_id": "166711050",
            "created_at": "2015-09-09T17:30:29.000Z",
            "id": "641664987082035201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/6D6J1gJDAn"
        },
        {
            "author_id": "80337023",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:57.000Z",
            "id": "641655289360453632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/9t9R1lS4RH"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:56.000Z",
            "id": "641655287414321152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/Ja7CVSN4vM"
        },
        {
            "author_id": "3301605319",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:56.000Z",
            "id": "641655285833007105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/FncOv2A0DR"
        },
        {
            "author_id": "2961308409",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:55.000Z",
            "id": "641655284088201216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/sGd7Ij91nW"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:53.000Z",
            "id": "641655275095650305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/YcdCiGyDSK"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:49.000Z",
            "id": "641655257043369984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/FMuGJziySN"
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:48.000Z",
            "id": "641655255399137280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/9NXIXWf2iF"
        },
        {
            "author_id": "2799910934",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:47.000Z",
            "id": "641655249954955264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/OmU1fFHaDF"
        },
        {
            "author_id": "2590535478",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:45.000Z",
            "id": "641655241109180416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/DC92hb7mfE"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:44.000Z",
            "id": "641655235669135360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/2BIUe0RdOk"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:41.000Z",
            "id": "641655225627967488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/9tGzmy9DWL"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:38.000Z",
            "id": "641655211635793920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/zScOndroxf"
        },
        {
            "author_id": "374630074",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:37.000Z",
            "id": "641655207500234753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/xWqn8mDs8g"
        },
        {
            "author_id": "374631073",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:37.000Z",
            "id": "641655205461819393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/70k48FiIqH"
        },
        {
            "author_id": "182819643",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:32.000Z",
            "id": "641655184666423296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/NA6qUhkceb"
        },
        {
            "author_id": "67774512",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:24.000Z",
            "id": "641655151783096324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/qihCqcO75A"
        },
        {
            "author_id": "202326525",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:20.000Z",
            "id": "641655136461398016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/LKjUmq5dBd"
        },
        {
            "author_id": "1723881013",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:19.000Z",
            "id": "641655133718183936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/SrUpIqfQ9I"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:17.000Z",
            "id": "641655124104867840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/jhvRCZDAID"
        },
        {
            "author_id": "1658158614",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:17.000Z",
            "id": "641655121974198272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/k90KWXXQSG"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:15.000Z",
            "id": "641655114764185600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/XzMEv3Z7Uc"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:14.000Z",
            "id": "641655111568101376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/cEIugXgZMr"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:12.000Z",
            "id": "641655103884103681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/1Y2TbA9Ph2"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:05.000Z",
            "id": "641655074897264640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/KWfJkowRoL"
        },
        {
            "author_id": "355189826",
            "created_at": "2015-09-09T16:51:05.000Z",
            "id": "641655071457959936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol: Imagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ed... http://t.co/pMQlPYxgtu"
        },
        {
            "author_id": "2982870623",
            "created_at": "2015-09-09T16:29:21.000Z",
            "id": "641649605709557760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da Nasa mostra Esta\u00e7\u00e3o Espacial passando em frente ao Sol \nImagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ednia, nos EUA. Atualmente, nov\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-09-09T16:27:22.000Z",
            "id": "641649105685610496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nImagem foi feita de parque nacional na Virg\u00ednia, nos EUA. Atualmente, nove astronautas est\u00e3o a bordo da esta\u00e7\u00e3o espacial."
        },
        {
            "author_id": "79155180",
            "created_at": "2015-09-09T16:07:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 42,
                        "username": "IgnacioQ_"
                    }
                ]
            },
            "id": "641644021086031873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia que me regal\u00f3 la vida valentinaqp @ignacioq_ #Cayos2015 #Parte4 @ Los Juanes Parque Nacional\u2026 https://t.co/MY97h0e122"
        },
        {
            "author_id": "126010068",
            "created_at": "2015-09-09T15:31:06.000Z",
            "id": "641634943886430208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 realizada nesta quinta, 10, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG, a cerim\u00f4nia de abertura da disciplina Arquitetura... http://t.co/JlwUj91ncr"
        },
        {
            "author_id": "55373325",
            "created_at": "2015-09-09T13:23:08.000Z",
            "id": "641602742885163008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s; modelo para outras Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o do Pa\u00eds http://t.co/nI0sNOMTqB"
        },
        {
            "author_id": "78601127",
            "created_at": "2015-09-09T13:22:42.000Z",
            "id": "641602630301552640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma da #travessia #ruybraga!\nQuer realizar uma travessia saindo da parte alta do Parque Nacional do... http://t.co/ZjKKtMIooa"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2015-09-09T13:18:01.000Z",
            "id": "641601451698057216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Macacos Bugios s\u00e3o reintroduzidos no Parque Nacional da Tijuca | ((o))eco http://t.co/ER3b3Ffs3R"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2015-09-09T13:16:25.000Z",
            "id": "641601049309106176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde  :) Garranos entre o Mezio e a Travanca, Arcos de #Valdevez, na fronteira do Parque Nacional da... http://t.co/LymwGoye2W"
        },
        {
            "author_id": "185774864",
            "created_at": "2015-09-09T13:00:47.000Z",
            "id": "641597116440309760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BIBLIOTECA CTC/T: Parque Nacional da Tijuca inicia reintrodu\u00e7\u00e3o de Bugios http://t.co/b4DhDko8rd"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-09-09T12:27:18.000Z",
            "id": "641588689257267200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nAnimais foram filmados em parque nacional nos \u00faltimos meses. Rinoceronte de Java est\u00e1 \u00e0 beira da extin\u00e7\u00e3o por ca\u00e7a ilegal."
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-09-09T12:13:38.000Z",
            "id": "641585251899305986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"AKSUM\" \u00c1rea Protegida da ETI\u00d3PIA na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on Blog:... http://t.co/Px5LnMzqBt"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2015-09-09T12:10:16.000Z",
            "id": "641584402556940289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos Bugios s\u00e3o reintroduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/U3aWtS85D9"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2015-09-09T12:09:22.000Z",
            "id": "641584175536041984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar http://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "3107550845",
            "created_at": "2015-09-09T11:53:11.000Z",
            "id": "641580105035218945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA TIJUCA INICIA REINTRODU\u00c7\u00c3O DE\u00a0BUGIOS http://t.co/Lh3rnR3kBq"
        },
        {
            "author_id": "23424337",
            "created_at": "2015-09-09T10:59:17.000Z",
            "id": "641566540995919872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas de Erawan, Tail\u00e2ndia\n\nO cen\u00e1rio paradis\u00edaco deste Parque Nacional \u00e9 composto por lagos de \u00e1gua... http://t.co/uVPZYxMDrL"
        },
        {
            "author_id": "1635405444",
            "created_at": "2015-09-09T10:56:31.000Z",
            "id": "641565844317839360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "So sei q UC E unidade de conserva\u00e7ao"
        },
        {
            "author_id": "2617621869",
            "created_at": "2015-09-09T07:07:03.000Z",
            "id": "641508097723396096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reportaxe no blog sobre o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas http://t.co/LZDMAlx1wz #viajar #portugal #paraiso #galicia http://t.co/t4imyzLCSE"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2015-09-09T06:09:02.000Z",
            "id": "641493496151478272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos Bugios s\u00e3o reintroduzidos no Parque Nacional da Tijuca -  http://t.co/PbKZ7ypNsC \nMacacos bugios (Alouat... http://t.co/e2XYs2k8yU"
        },
        {
            "author_id": "325331105",
            "created_at": "2015-09-09T02:19:24.000Z",
            "id": "641435707026878464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: iridhe: brazilwonders: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Maranh\u00e3o (via Guia Viajar Melhor) http://t.co/cTLvoYiWcQ"
        },
        {
            "author_id": "3294775659",
            "created_at": "2015-09-09T02:04:35.000Z",
            "id": "641431977481109505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mar de areia dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses impressiona por se perder no horizonte! O Parque nacional se\u2026 https://t.co/t1YW3pCVCX"
        },
        {
            "author_id": "320231643",
            "created_at": "2015-09-09T01:37:56.000Z",
            "id": "641425272625991680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais do MONUMENTO NATURAL MUNICIPAL DA SERRA DE FRECHEIRAS  - P\u00e1dua RJ http://t.co/9qIzULmLDX"
        },
        {
            "author_id": "40084406",
            "created_at": "2015-09-09T01:33:23.000Z",
            "id": "641424124615655424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campus \u00e9 not\u00edcia!!!\nAlunos do segundo ano do ENI visitam \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Penha...... http://t.co/1R8uApiHGI"
        },
        {
            "author_id": "40329816",
            "created_at": "2015-09-08T23:51:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.83151916,
                        -7.15625978
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "641398610182205440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Vale dos Dinossauros https://t.co/imHjalieMr"
        },
        {
            "author_id": "70380181",
            "created_at": "2015-09-08T23:29:33.000Z",
            "id": "641392962073661440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Econot\u00edcias - Parque Nacional da Tijuca inicia reintrodu\u00e7\u00e3o de bugios.\n\nPara ler a mat\u00e9ria:\n\nhttp://t.co/WTzr0wfJOv"
        },
        {
            "author_id": "516137482",
            "created_at": "2015-09-08T23:00:09.000Z",
            "id": "641385565028388864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhecimento e beleza no Parque Nacional Serra Da Capivara: http://t.co/6VQC43cC5H http://t.co/c8HQLtJYsM"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2015-09-08T22:34:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 10,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 25,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 47,
                        "username": "BlogPlanalto"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 61,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 75,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 87,
                        "username": "ONUBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "641379079376248832",
            "in_reply_to_user_id": "2615984083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrenerTP @mmeioambiente @brasil_IBAMA @eGovBR @blogplanalto @GreenpeaceBR @WWF_Brasil @ONUBrasil E TEM AMAIOR \u00c1REA PROTEGIDA DE FLORESTA..."
        },
        {
            "author_id": "168845279",
            "created_at": "2015-09-08T21:57:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -83.30626441,
                        8.53736204
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01c78d6030d80ecf"
            },
            "id": "641369884467818496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos viver tudo que h\u00e1 pra viver \ud83c\udfb6 @ Parque Nacional Corcovado https://t.co/FgmJwOQMtK"
        },
        {
            "author_id": "3424056760",
            "created_at": "2015-09-08T21:55:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 65,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "641369194618056705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Cutervo (Cutervo) https://t.co/n6yjBSGcl9 v\u00eda @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2015-09-08T21:45:37.000Z",
            "id": "641366807048142848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os passeios no Parque Nacional singulares fugindo do trivial turismo massivo vc encontra aqui tamb\u00e9m.\nEspirito De... http://t.co/DnDw47oqos"
        },
        {
            "author_id": "469827423",
            "created_at": "2015-09-08T21:30:14.000Z",
            "id": "641362934946402304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/SQce7JlE6a"
        },
        {
            "author_id": "2617621869",
            "created_at": "2015-09-08T20:30:08.000Z",
            "id": "641347812517527552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportaxe sobre o Parque Nacional d\u00e1 Peneda-Ger\u00eas. Un para\u00edso moi preto de Galicia. Co\u00f1ec\u00e9delo?\n#geres #para\u00edso... http://t.co/cmvW8yQpNA"
        },
        {
            "author_id": "78926660",
            "created_at": "2015-09-08T19:24:34.000Z",
            "id": "641331309600722944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Principal cart\u00e3o-postal do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, em Mato Grosso, a Cachoeira V\u00e9u da Noiva tem... http://t.co/ytapqfPScF"
        },
        {
            "author_id": "61747595",
            "created_at": "2015-09-08T19:04:56.000Z",
            "id": "641326369683734528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de Projetos Conceituais de um Centro de Visitantes de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\nhttp://t.co/EyJZK4m3Kk"
        },
        {
            "author_id": "1565472794",
            "created_at": "2015-09-08T19:03:36.000Z",
            "id": "641326034076438528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, un atractivo que rompe los r\u00e9cords de visitas  http://t.co/r5Mo9xkZJQ  #recomendable"
        },
        {
            "author_id": "3439118189",
            "created_at": "2015-09-08T18:32:26.000Z",
            "id": "641318191923376129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Brasil\n\nUma boa dica para quem pretende explorar a regi\u00e3o \u00e9 passar por Sa\u2026 http://t.co/TgRoimXyj2"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2015-09-08T18:02:19.000Z",
            "id": "641310610706309120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#camara Comiss\u00e3o discute cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Serra Vermelha, no Piau\u00ed http://t.co/2p2rccRc2K"
        },
        {
            "author_id": "3313616632",
            "created_at": "2015-09-08T17:50:12.000Z",
            "id": "641307561799622656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Post novo no blog \ud83c\udde8\ud83c\uddf1Parque Nacional Huerquehue - em Puc\u00f3n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\n\nAcesse o http://t.co/34Q3NDuic4 \ud83d\ude09 e fique\u2026 https://t.co/5j3r4yxGex"
        },
        {
            "author_id": "13307152",
            "created_at": "2015-09-08T17:44:13.000Z",
            "id": "641306055687933952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Los E.E.U.U., California, parque nacional 1 de Funda Para iPad Air http://t.co/361Sp97n3C http://t.co/CROXNKqRq8"
        },
        {
            "author_id": "213730462",
            "created_at": "2015-09-08T16:20:33.000Z",
            "id": "641285001468866560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Filhotes de le\u00e3o, andando muito perto da sua m\u00e3e, fotografados \u00e0 noite no Parque Nacional da Gorongosa National... http://t.co/voEuW95OvF"
        },
        {
            "author_id": "1434038436",
            "created_at": "2015-09-08T16:18:52.000Z",
            "id": "641284575847583745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal sua casa com vista para o lindo vale do CURUCACA e de frente para a sua pr\u00f3pria RPPN \u2013 Reserva Particular... http://t.co/tmKeQ7RTEW"
        },
        {
            "author_id": "42609146",
            "created_at": "2015-09-08T16:00:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.96621778,
                        -22.40797278
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "641279981918797824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim https://t.co/crN4AQ3VF3"
        },
        {
            "author_id": "356526821",
            "created_at": "2015-09-08T15:37:43.000Z",
            "id": "641274220043993088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate a inc\u00eandios for\u00e7a interdi\u00e7\u00e3o total de parque nacional em\u00a0MT http://t.co/jcLu67fWNh"
        },
        {
            "author_id": "76670597",
            "created_at": "2015-09-08T15:34:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59801406,
                        -23.42564588
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "641273293568405504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#selfie #fotografando haha  =D @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/xrxlprgVnA"
        },
        {
            "author_id": "267787729",
            "created_at": "2015-09-08T15:13:49.000Z",
            "id": "641268208167714816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui l\u00e1 quando eu era crian\u00e7a. E tenho vontade de voltar. Parque Nacional do Cara\u00e7a. http://t.co/VjCAQB9Inj"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2015-09-08T14:56:38.000Z",
            "id": "641263881189507074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/BHn5qCFiZV - O Parque Nacional Torres del Paine \u00e9 um parque chileno, localizado na Regi\u00e3o de Magalh\u00e3e\u2026 http://t.co/4JPotPgFGG"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-09-08T13:50:06.000Z",
            "id": "641247137783750658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "14762045",
            "created_at": "2015-09-08T13:45:46.000Z",
            "id": "641246047663206400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, em Mato Grosso, est\u00e1 totalmente fechado para visita\u00e7\u00e3o, a partir de hoje. RB, 12h!"
        },
        {
            "author_id": "1658099977",
            "created_at": "2015-09-08T13:44:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "id": "641245819539226624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA https://t.co/JnGkBksR9J"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2015-09-08T13:33:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "641242856120811520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "J\u00e1 dura 1 semana inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, em Mato Grosso. http://t.co/0oR2XMIq4M http://t.co/ymQU46l1Ob"
        },
        {
            "author_id": "67365881",
            "created_at": "2015-09-08T13:19:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.8675721,
                        -20.4354579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "641239446986342400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Vale Verde! \ud83c\udf43\ud83d\udc9a @ Vale Verde - Parque Nacional da Serra Do Capara\u00f3 https://t.co/HEI6F9ZGWZ"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2015-09-08T12:58:49.000Z",
            "id": "641234235672645633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 28 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Expedi\u00e7\u00e3o Rio Jari - Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque\" http://t.co/upJb429v0S"
        },
        {
            "author_id": "2562866362",
            "created_at": "2015-09-08T12:36:41.000Z",
            "id": "641228664126992384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea n\u00e3o conhece? Cachoeira da Prata, pertencente ao Parque Nacional Chapada das Mesas.. Para os ecoturistas de... http://t.co/MSBAjKv9ei"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-09-08T12:20:14.000Z",
            "id": "641224525519171584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"TIYA\" \u00c1rea Protegida da ETI\u00d3PIA na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on Blog:... http://t.co/tHpxHUIuKT"
        },
        {
            "author_id": "72264905",
            "created_at": "2015-09-08T11:20:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "641209399789375488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E tem gente que tem coragem de dizer que odeia esse pa\u00eds. Gratid\u00e3o Brasil &lt;3\n\nParque nacional do\u2026 https://t.co/xPq52sgBVL"
        },
        {
            "author_id": "48938302",
            "created_at": "2015-09-08T11:15:27.000Z",
            "id": "641208220653080576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Infinito branco e azul #len\u00e7oismaranhenses #heaven @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo\u2026 https://t.co/MSXTjVpP4d"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-09-08T11:08:31.000Z",
            "id": "641206475008839681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobras venenosas s\u00e3o filmadas durante dan\u00e7a do acasalamento: V\u00eddeo foi divulgado pelo Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/PwNpheRIkA"
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-09-08T11:08:26.000Z",
            "id": "641206454431514624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobras venenosas s\u00e3o filmadas durante dan\u00e7a do acasalamento: V\u00eddeo foi divulgado pelo Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/FpGxx1jtnC"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-09-08T11:08:24.000Z",
            "id": "641206445128548353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobras venenosas s\u00e3o filmadas durante dan\u00e7a do acasalamento: V\u00eddeo foi divulgado pelo Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/fgKhktOaFj"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-09-08T11:08:23.000Z",
            "id": "641206441534054400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobras venenosas s\u00e3o filmadas durante dan\u00e7a do acasalamento: V\u00eddeo foi divulgado pelo Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/G3RsEVJV50"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-09-08T11:08:19.000Z",
            "id": "641206424035393536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobras venenosas s\u00e3o filmadas durante dan\u00e7a do acasalamento: V\u00eddeo foi divulgado pelo Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/qOxj1DxAge"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2015-09-08T11:08:15.000Z",
            "id": "641206406582964224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobras venenosas s\u00e3o filmadas durante dan\u00e7a do acasalamento: V\u00eddeo foi divulgado pelo Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/hKnozUGwc2"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-09-08T11:08:12.000Z",
            "id": "641206396164243460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobras venenosas s\u00e3o filmadas durante dan\u00e7a do acasalamento: V\u00eddeo foi divulgado pelo Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/oKKxzGoW4C"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2015-09-08T11:08:01.000Z",
            "id": "641206351654359040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobras venenosas s\u00e3o filmadas durante dan\u00e7a do acasalamento: V\u00eddeo foi divulgado pelo Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/d56P88QdEV"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2015-09-08T11:08:01.000Z",
            "id": "641206348491788288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobras venenosas s\u00e3o filmadas durante dan\u00e7a do acasalamento: V\u00eddeo foi divulgado pelo Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/roNdpUgIn6"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2015-09-08T11:08:00.000Z",
            "id": "641206344557572096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobras venenosas s\u00e3o filmadas durante dan\u00e7a do acasalamento: V\u00eddeo foi divulgado pelo Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/wbQHpNhhCT"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2015-09-08T11:07:57.000Z",
            "id": "641206333312634880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobras venenosas s\u00e3o filmadas durante dan\u00e7a do acasalamento: V\u00eddeo foi divulgado pelo Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/gAma0RAvtr"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2015-09-08T11:07:56.000Z",
            "id": "641206329969803265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobras venenosas s\u00e3o filmadas durante dan\u00e7a do acasalamento: V\u00eddeo foi divulgado pelo Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/Bdz2Tr9uIK"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2015-09-08T11:07:49.000Z",
            "id": "641206300274114560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobras venenosas s\u00e3o filmadas durante dan\u00e7a do acasalamento: V\u00eddeo foi divulgado pelo Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/vnVJYg2l11"
        },
        {
            "author_id": "2752463843",
            "created_at": "2015-09-08T11:02:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 62,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 95,
                        "username": "cafejornal"
                    }
                ]
            },
            "id": "641204882645614592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado com trilha, Visita ao Parque Nacional de Ubajara, Ce. @ICMBio Com a chata kelly Mendes @cafejornal http://t.co/KOAKQYMS1H"
        },
        {
            "author_id": "244130853",
            "created_at": "2015-09-08T10:40:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.0300298,
                        39.8474007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "641199381526544384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a\u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/iXYFvdwIhn"
        },
        {
            "author_id": "506270747",
            "created_at": "2015-09-08T10:17:38.000Z",
            "id": "641193668947406848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 a Cachoeira do Tigre Preto, situada dentro do Parque Nacional da Serra Geral, nas proximidades\u2026 https://t.co/KcZi7icGKR"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-09-08T10:12:50.000Z",
            "id": "641192463764426752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nV\u00eddeo foi divulgado pelo Parque Nacional Kruger. Imagens mostram acasalamento entre duas mambas negras."
        },
        {
            "author_id": "2906338378",
            "created_at": "2015-09-08T10:00:03.000Z",
            "id": "641189246838050816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ponto mais alto da \u00c1frica: Kilimanjaro - Visto do Parque Nacional de Arusha, Tanz\u00e2nia - \u00c1frica\n\nSiga no Instagram: @peloscantosdomundo"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-09-08T09:57:43.000Z",
            "id": "641188659136335873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobras venenosas s\u00e3o filmadas durante dan\u00e7a do acasalamento: V\u00eddeo foi divulgado pelo Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/LUIQL5zw6W"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-09-08T08:08:15.000Z",
            "id": "641161108078874624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudamos Setembro com a alegria de vivermos...Natureza!\n\nHotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro \n Parque Nacional... http://t.co/urN9Qc65P9"
        },
        {
            "author_id": "2497180202",
            "created_at": "2015-09-08T05:46:12.000Z",
            "id": "641125363876278272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interessante projeto aplicado junto a  uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal de uso sustent\u00e1vel no munic\u00edpio... http://t.co/rEV3LZIGj5"
        },
        {
            "author_id": "78209074",
            "created_at": "2015-09-08T03:32:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "641091758223286272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arrocha Avi\u00f5es \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/IWdPzXO5SM"
        },
        {
            "author_id": "3454916669",
            "created_at": "2015-09-08T02:45:46.000Z",
            "id": "641079956538269696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salvemos al Parque Nacional Isiboro S\u00e9cure y Territorio Ind\u00e9gena TIPNIS https://t.co/xBoXxX6lWX"
        },
        {
            "author_id": "2848625633",
            "created_at": "2015-09-08T02:39:47.000Z",
            "id": "641078449596166144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salvemos al Parque Nacional Isiboro S\u00e9cure y Territorio Ind\u00e9gena TIPNIS https://t.co/R3UFFt5uRz"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2015-09-08T01:56:31.000Z",
            "id": "641067559467544578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Parque Nacional da Tijuca inicia reintrodu\u00e7\u00e3o de bugios http://t.co/0FItFZJiP4"
        },
        {
            "author_id": "31331055",
            "created_at": "2015-09-08T01:54:40.000Z",
            "id": "641067094482767872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado em Novo Air\u00e3o. @ Parque Nacional de Anavilhanas https://t.co/afCKneSXFI"
        },
        {
            "author_id": "78209074",
            "created_at": "2015-09-08T01:44:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "641064417824776192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es Sunset\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/GcboCkwn6Z"
        },
        {
            "author_id": "2928071332",
            "created_at": "2015-09-08T01:39:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 87,
                        "username": "hi"
                    }
                ]
            },
            "id": "641063340618461189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just Pinned to Instagram Love: Pico da Bandeira Parque Nacional do Capara\u00f3 - MG/ES por @hi\u2026 http://t.co/EyHpt0nkJR http://t.co/OLP762krNh"
        },
        {
            "author_id": "120916592",
            "created_at": "2015-09-08T01:38:06.000Z",
            "id": "641062927005454340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VANTAGENS DO PARQUE MUNICIPAL DE MONUMENTO NATURAL\n\n1- VANTAGENS PARA A CIDADE E MUNIC\u00cdPIO \n    Com a realiza\u00e7\u00e3o... http://t.co/H1AGIXMzQ2"
        },
        {
            "author_id": "78209074",
            "created_at": "2015-09-08T01:29:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "641060650203136000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xavecada Eletrizante\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/nro2TxIEI2"
        },
        {
            "author_id": "264648761",
            "created_at": "2015-09-08T01:13:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "641056683054243840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf01 @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/6qkDRGapbs"
        },
        {
            "author_id": "558940224",
            "created_at": "2015-09-08T00:58:59.000Z",
            "id": "641053083296997376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "by olaavio: Mais um parque nacional incr\u00edvel !! #blueridgeparkway #nationalparks #northcarolina http://t.co/Z0c6Ez6qxB"
        },
        {
            "author_id": "64427916",
            "created_at": "2015-09-08T00:41:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.9720233,
                        -22.39592322
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "65a8be4aec729ad2"
            },
            "id": "641048582112546816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescando com o par\u00e7a \ud83c\udfa3 @ Floresta Nacional De Passa Quatro  / Pinho https://t.co/xrX4gwUN96"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-09-08T00:39:10.000Z",
            "id": "641048093455085568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate a inc\u00eandios for\u00e7a interdi\u00e7\u00e3o total de parque nacional em MT: Ventos pioraram combate ao fogo no Parque... http://t.co/syGZgsXfPJ"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-09-08T00:39:04.000Z",
            "id": "641048068234743808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate a inc\u00eandios for\u00e7a interdi\u00e7\u00e3o total de parque nacional em MT: Ventos pioraram combate ao fogo no Parque... http://t.co/Tjp9j7bqQ0"
        },
        {
            "author_id": "580027281",
            "created_at": "2015-09-08T00:39:04.000Z",
            "id": "641048068058705920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate a inc\u00eandios for\u00e7a interdi\u00e7\u00e3o total de parque nacional em MT http://t.co/qQumhOpJJz"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-09-08T00:39:03.000Z",
            "id": "641048066410176512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate a inc\u00eandios for\u00e7a interdi\u00e7\u00e3o total de parque nacional em MT: Ventos pioraram combate ao fogo no Parque... http://t.co/GGRwaoL7IE"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-09-08T00:21:35.000Z",
            "id": "641043669022339073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Combate a inc\u00eandios for\u00e7a interdi\u00e7\u00e3o total de parque nacional em MT\" http://t.co/J1bvFjOEZE"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-09-08T00:01:43.000Z",
            "id": "641038669206392832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Combate a inc\u00eandios for\u00e7a interdi\u00e7\u00e3o total de parque nacional em MT\" http://t.co/J1bvFjOEZE"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-09-07T23:57:10.000Z",
            "id": "641037523842674690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate a inc\u00eandios for\u00e7a interdi\u00e7\u00e3o total de parque nacional em MT http://t.co/FTTKm1Y5tQ"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-09-07T23:56:59.000Z",
            "id": "641037477847932929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Combate a inc\u00eandios for\u00e7a interdi\u00e7\u00e3o total de parque nacional em MT\" http://t.co/J1bvFjOEZE"
        },
        {
            "author_id": "2886830236",
            "created_at": "2015-09-07T23:53:22.000Z",
            "id": "641036567486722048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate a inc\u00eandios for\u00e7a interdi\u00e7\u00e3o total de parque nacional em\u00a0MT http://t.co/8s4D0rbS4J http://t.co/TbszMMpaO4"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2015-09-07T23:50:05.000Z",
            "id": "641035742089748480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate a inc\u00eandios for\u00e7a interdi\u00e7\u00e3o total de parque nacional em MT - not\u00edcias em Mato Grosso http://t.co/BCC1EtyGeZ"
        },
        {
            "author_id": "205251886",
            "created_at": "2015-09-07T23:49:04.000Z",
            "id": "641035487109619713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate a inc\u00eandios for\u00e7a interdi\u00e7\u00e3o total de parque nacional em MT http://t.co/Vl8a3JTL84"
        },
        {
            "author_id": "101603708",
            "created_at": "2015-09-07T23:30:58.000Z",
            "id": "641030929612410881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1 semana de curso na sede do parque nacional,  ser\u00e1 q vai ser bom?  Tem wi fi?"
        },
        {
            "author_id": "2388992599",
            "created_at": "2015-09-07T23:15:04.000Z",
            "id": "641026930829996033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cantor Daniel aproveitou o final de semana e feriado para conhecer e passear na regi\u00e3o do Parque Nacional do... http://t.co/EgXjTv0FnX"
        },
        {
            "author_id": "2778487544",
            "created_at": "2015-09-07T23:13:26.000Z",
            "id": "641026520799166464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cantor Daniel aproveitou o final de semana e feriado para conhecer e passear na regi\u00e3o do Parque Nacional do... http://t.co/ekHHJe7Kfm"
        },
        {
            "author_id": "298178945",
            "created_at": "2015-09-07T22:56:31.000Z",
            "id": "641022263022628864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 54 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Praia Grande, C\u00e2nions, Parque Nacional Aparados da Serra\" http://t.co/MvEz00go0i"
        },
        {
            "author_id": "2954996337",
            "created_at": "2015-09-07T22:47:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 103,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "641019892637003776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, un atractivo que rompe los r\u00e9cords de visitas  - http://t.co/mqItDJ9hDT via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "272937478",
            "created_at": "2015-09-07T22:02:00.000Z",
            "id": "641008540543356930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via L\u00e1ctea, Rio Si\u00e3o, Parque Nacional, EUA http://t.co/RhS16uWMyl"
        },
        {
            "author_id": "64125628",
            "created_at": "2015-09-07T21:55:08.000Z",
            "id": "641006814444785664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SERRA DA CANASTRA - PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA - MINAS GERAIS - BRASIL http://t.co/RHSlyckGWc"
        },
        {
            "author_id": "234835703",
            "created_at": "2015-09-07T21:43:41.000Z",
            "id": "641003934669238272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salvemos al Parque Nacional Isiboro S\u00e9cure y Territorio Ind\u00e9gena TIPNIS https://t.co/PpIKzQJOZy"
        },
        {
            "author_id": "69960537",
            "created_at": "2015-09-07T21:43:01.000Z",
            "id": "641003764220981248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cantor Daniel aproveitou o final de semana e feriado para conhecer e passear na regi\u00e3o do Parque Nacional do... http://t.co/q27EpIjWBg"
        },
        {
            "author_id": "400367835",
            "created_at": "2015-09-07T21:41:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18474394,
                        -22.91907845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "641003376680005633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffc @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Subsede https://t.co/4lDeMNXXqg"
        },
        {
            "author_id": "531444248",
            "created_at": "2015-09-07T20:45:20.000Z",
            "id": "640989249748135936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, un atractivo que rompe los r\u00e9cords de visitas http://t.co/vsccZyVGvC"
        },
        {
            "author_id": "43641946",
            "created_at": "2015-09-07T20:21:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57132273,
                        -22.47871009
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "640983250387750912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Itatiaia in Itatiaia, RJ https://t.co/YBbxyOUgxc"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2015-09-07T19:52:10.000Z",
            "id": "640975867368202240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/Zy9sL79swy #brasil"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2015-09-07T19:24:21.000Z",
            "id": "640968869520109568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/Q8GuiQBJoD"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2015-09-07T19:24:18.000Z",
            "id": "640968855389519872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/stwKsocJn7"
        },
        {
            "author_id": "191487595",
            "created_at": "2015-09-07T19:24:10.000Z",
            "id": "640968820266369024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/IOGR8LmPTA"
        },
        {
            "author_id": "1877161100",
            "created_at": "2015-09-07T19:24:05.000Z",
            "id": "640968802264440832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/HdT1hiSaMa"
        },
        {
            "author_id": "3374432975",
            "created_at": "2015-09-07T19:23:03.000Z",
            "id": "640968541911388160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/WR0RsNnb7Y"
        },
        {
            "author_id": "297559527",
            "created_at": "2015-09-07T19:23:01.000Z",
            "id": "640968533103349760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/zIC93nIl3t"
        },
        {
            "author_id": "3320129693",
            "created_at": "2015-09-07T19:22:54.000Z",
            "id": "640968502669524992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Globo No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/tSlrP4jB3E"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2015-09-07T19:22:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "640968447011127296",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas ... http://t.co/jrzXvd2Y9D"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2015-09-07T19:22:33.000Z",
            "id": "640968417239896064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/DQtbKQt44N"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-09-07T19:22:30.000Z",
            "id": "640968402425659392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/He0mER8yEO"
        },
        {
            "author_id": "135527773",
            "created_at": "2015-09-07T19:22:21.000Z",
            "id": "640968366455410688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geleira \ud83d\ude0e\ud83d\udca6\u2744 @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/Zukt0rvJda"
        },
        {
            "author_id": "96215960",
            "created_at": "2015-09-07T19:22:00.000Z",
            "id": "640968278576201729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperecaoBetaLab No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/RGA0oJ5qmJ #OperecaoBetaLab"
        },
        {
            "author_id": "3025627822",
            "created_at": "2015-09-07T19:21:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 120,
                        "username": "GuilhermeRosely"
                    }
                ]
            },
            "id": "640968246171078656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas ... http://t.co/QhFMo9xIfI @guilhermerosely"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2015-09-07T19:21:44.000Z",
            "id": "640968208573313024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/CX0FkJGJFm"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2015-09-07T19:20:20.000Z",
            "id": "640967858793549824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/ahuIwiwkFc"
        },
        {
            "author_id": "605870928",
            "created_at": "2015-09-07T19:20:17.000Z",
            "id": "640967844360904704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#betacaralhudosan No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fa... http://t.co/pThdq4GLvm #betacaralhudosan"
        },
        {
            "author_id": "2885242017",
            "created_at": "2015-09-07T19:20:13.000Z",
            "id": "640967826358996993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sigodevolta No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por ... http://t.co/vXENxYxbDe"
        },
        {
            "author_id": "1480773278",
            "created_at": "2015-09-07T19:20:10.000Z",
            "id": "640967816594632704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nemapps No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por mora... http://t.co/4BfYcbHpSP"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2015-09-07T19:20:03.000Z",
            "id": "640967785368023040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/FPWiZ0Xots"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2015-09-07T19:19:58.000Z",
            "id": "640967766334308352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/ehHxX5AfxS"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2015-09-07T19:13:59.000Z",
            "id": "640966260461727744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/zAte6kpakn"
        },
        {
            "author_id": "3331294486",
            "created_at": "2015-09-07T19:13:51.000Z",
            "id": "640966224294187008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/3oNUyqTEyy"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2015-09-07T19:13:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "640966215456849920",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas ... http://t.co/jrzXvd2Y9D"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2015-09-07T19:13:44.000Z",
            "id": "640966196452458496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/DQtbKQt44N"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-09-07T19:13:41.000Z",
            "id": "640966184343437312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/He0mER8yEO"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2015-09-07T19:13:39.000Z",
            "id": "640966177078927361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/vJWeQQnIl2"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2015-09-07T19:13:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640966168400924672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/TenQF0f2pi tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2015-09-07T19:13:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640966150214455296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/eSGdkv83XH tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2015-09-07T19:13:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640966140819206144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/nzthcWNnHH tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2015-09-07T19:13:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640966121735106560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/hHNcY1VCf8 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2015-09-07T19:13:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640966112704761856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/LYpJGaGLGn tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2015-09-07T19:13:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640966103577948160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/0pD17wjy0f tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2015-09-07T19:13:20.000Z",
            "id": "640966096963551232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/nuX4UZmyah"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2015-09-07T19:13:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640966093524176896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/x2957FTJwg tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2015-09-07T19:13:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640966083218812928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/zvpdHlo86h tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "94189214",
            "created_at": "2015-09-07T19:13:13.000Z",
            "id": "640966066655485952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/wYPpNVjIca"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2015-09-07T19:13:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640966063895658497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/g9c4prel1h tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2015-09-07T19:13:09.000Z",
            "id": "640966049903439872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/eKFYIklk2d"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2015-09-07T19:13:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640966047688818688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/tCuAm049dc tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2015-09-07T19:13:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640966038155214849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/dG96iKEC8y tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-09-07T19:13:06.000Z",
            "id": "640966038146838528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/fgFow3MFS0"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2015-09-07T19:13:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640966013996003328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/2o8SLZ9sJC tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2015-09-07T19:12:58.000Z",
            "id": "640966005632561152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/WlfzikYtRF"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2015-09-07T19:12:56.000Z",
            "id": "640965993359998976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/bGjm1ZCFA6"
        },
        {
            "author_id": "96397867",
            "created_at": "2015-09-07T19:12:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640965993200664576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/fSE88GBXYS tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2015-09-07T19:12:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640965984157724672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/3e4yge4ret tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2015-09-07T19:12:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640965974598901760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/l5rERjqN0Q tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2015-09-07T19:12:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640965965530841092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/acdOr2qeF0 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2015-09-07T19:12:49.000Z",
            "id": "640965964431888384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/tsVo5zzPh0"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2015-09-07T19:12:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640965947210117120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/zs2Mqhzn9i tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2015-09-07T19:12:44.000Z",
            "id": "640965943779131392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/MWDMvbNNUj"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2015-09-07T19:12:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640965938704068608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/lAcZAXuwSE tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-09-07T19:12:41.000Z",
            "id": "640965933293416448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/2MLRm3nas5"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2015-09-07T19:12:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640965920832094208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/JJj51fikDE tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-09-07T19:12:38.000Z",
            "id": "640965919003422720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/gaxRmOfuHS"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2015-09-07T19:12:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640965911604662272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/YLOHxNb8hR tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2015-09-07T19:12:36.000Z",
            "id": "640965909637562369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/XYbpEIN9TP"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-09-07T19:12:33.000Z",
            "id": "640965898417762304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/GZ4aoVXfq7"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2015-09-07T19:12:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640965873193234432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/HYWrk4nQej tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2015-09-07T19:12:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640965864183853056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/nkXAJkuHfe tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2015-09-07T19:12:23.000Z",
            "id": "640965855262584832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/c8dGqHLyRE"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2015-09-07T19:12:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640965854285336576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/KlfUQy9l71 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209992993",
            "created_at": "2015-09-07T19:12:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640965845175300096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/UpMh0LFhzL tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96451944",
            "created_at": "2015-09-07T19:12:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640965826686746624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/S9Y94aYYzF tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2015-09-07T19:12:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640965818054934528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/HmfCQ7XlIf tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2015-09-07T19:12:12.000Z",
            "id": "640965809242697728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/ddsndi4LWl"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2015-09-07T19:12:10.000Z",
            "id": "640965800744980480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/DE6rPeR4V3"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2015-09-07T19:12:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640965800501710848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/WeLMOnbXcz tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2015-09-07T19:12:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640965791387533312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/lNTgHMRZqD tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2015-09-07T19:12:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640965782143303680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/aMuAhn5UBd tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2015-09-07T19:12:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640965771317805056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/XOo9IpFoFi tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2015-09-07T19:12:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640965761758990336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/zhX6wBSqk5 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2015-09-07T19:11:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640965752518918144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/oRaHKtHm9d tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2015-09-07T19:11:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640965734923833344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/NE8cijvn3A tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2015-09-07T19:11:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640965725679566848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/2UfnXaeOG2 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2015-09-07T19:11:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640965708654899201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/fw7hqnK70H tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2015-09-07T19:11:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640965699855216640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/AJIHjGEFW0 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2015-09-07T19:11:36.000Z",
            "id": "640965661477367808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/4bDMh4hcRZ"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2015-09-07T19:11:36.000Z",
            "id": "640965659652853760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias... http://t.co/5O5twYRtTK #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2015-09-07T19:11:15.000Z",
            "id": "640965573094936576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/O95loJ63cy"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-09-07T19:11:12.000Z",
            "id": "640965559098585088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/U95p8bnlmQ"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2015-09-07T19:11:06.000Z",
            "id": "640965532129165312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/UtHZcyLuT9"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2015-09-07T19:10:58.000Z",
            "id": "640965498444709888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/fsCuc6tE95"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-09-07T19:10:56.000Z",
            "id": "640965493281546240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/ixnloomaKS"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2015-09-07T19:10:52.000Z",
            "id": "640965476894412800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/lG8abivNop"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2015-09-07T19:10:47.000Z",
            "id": "640965452504522752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/qYrW5EAZHt"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2015-09-07T19:10:43.000Z",
            "id": "640965438520750080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/szc2HBPwi8"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2015-09-07T19:10:41.000Z",
            "id": "640965428164980736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/I5Nzv3EUUV"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-09-07T19:10:37.000Z",
            "id": "640965410876030976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/o4gkW5fNj7"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2015-09-07T19:10:29.000Z",
            "id": "640965377510412288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/VKUWzjUTKF"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2015-09-07T19:10:26.000Z",
            "id": "640965364197687296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/ZLixK98vxs"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2015-09-07T19:10:23.000Z",
            "id": "640965351463784448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/TxasLn7ITm #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2015-09-07T19:10:20.000Z",
            "id": "640965340793405441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/x7LnfgcnvO"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2015-09-07T19:10:17.000Z",
            "id": "640965326839025664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores... http://t.co/NlUkOC2C3T"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2015-09-07T19:10:14.000Z",
            "id": "640965315128496128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/pvQ96ADGBP"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-09-07T19:10:07.000Z",
            "id": "640965287190228992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/wWcn95agt2"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-09-07T19:10:05.000Z",
            "id": "640965279539838976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/tqF5z54sXm"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-09-07T19:10:04.000Z",
            "id": "640965272237543424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil. No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por morad... http://t.co/vSezd6ssRy"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2015-09-07T19:10:03.000Z",
            "id": "640965269855191041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas ... http://t.co/7Ojcqei3HQ"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2015-09-07T19:09:53.000Z",
            "id": "640965226746146816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hu3b3t No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por morad... http://t.co/wsLXqesA98"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2015-09-07T19:09:50.000Z",
            "id": "640965213806706688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/yhKfb5czIe"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2015-09-07T19:09:47.000Z",
            "id": "640965200972156928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por ... http://t.co/I7A4dI5OK0 #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2015-09-07T19:09:31.000Z",
            "id": "640965137034162176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/bOnQv8hxy0"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2015-09-07T19:09:24.000Z",
            "id": "640965106885521408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/HFBJvP0pd7"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2015-09-07T19:09:21.000Z",
            "id": "640965095086882816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/rDg1E1BwxH"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2015-09-07T19:09:19.000Z",
            "id": "640965086350213120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rt1 No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradore... http://t.co/EdgTn0qdSt"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-09-07T19:09:17.000Z",
            "id": "640965076086689792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/mXfY6g2VSq"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-09-07T19:09:09.000Z",
            "id": "640965041215279104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/Z9GfPsJLNX"
        },
        {
            "author_id": "2548838815",
            "created_at": "2015-09-07T19:08:54.000Z",
            "id": "640964981358329856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/MbEQvEklRL"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2015-09-07T19:08:43.000Z",
            "id": "640964932087906305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/g4lUwYAxxb"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2015-09-07T19:08:28.000Z",
            "id": "640964871165603840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/rsQtp2xXin"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2015-09-07T19:08:25.000Z",
            "id": "640964857236340736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/zuENJ8kqbV"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2015-09-07T19:08:19.000Z",
            "id": "640964831797907456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/IUPuyi9jUy"
        },
        {
            "author_id": "2951983415",
            "created_at": "2015-09-07T19:08:02.000Z",
            "id": "640964761291591681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/vrPClZKr5B"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2015-09-07T19:07:25.000Z",
            "id": "640964608270843904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/NTqHoJu0Vd"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2015-09-07T19:07:18.000Z",
            "id": "640964575819464704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/dKtUzmWzgA"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-09-07T19:07:14.000Z",
            "id": "640964561227632640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/dDAsP1tX3A \nDen\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3ximo\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3043967991",
            "created_at": "2015-09-07T19:07:12.000Z",
            "id": "640964552532885504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/f104sAXJsu"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2015-09-07T19:07:02.000Z",
            "id": "640964510581325824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/FEtKzTx4vv"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2015-09-07T19:07:00.000Z",
            "id": "640964500502392832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feitas por moradores pr\u00f3... http://t.co/Jw9y6VExYC"
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2015-09-07T19:06:56.000Z",
            "id": "640964486170472448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/ocPEMcKsTm"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2015-09-07T19:06:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "640964385863700480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos: Den\u00fancias foram feita... http://t.co/rHnC4otOHP via @g1"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2015-09-07T19:02:10.000Z",
            "id": "640963286477860864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/9k66Gieuwn"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2015-09-07T19:00:15.000Z",
            "id": "640962803763949568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/TEFN66Xi3V"
        },
        {
            "author_id": "1560701023",
            "created_at": "2015-09-07T19:00:07.000Z",
            "id": "640962769953648640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos #G1 http://t.co/v0yPnHvyJz"
        },
        {
            "author_id": "206376987",
            "created_at": "2015-09-07T18:59:08.000Z",
            "id": "640962522485538817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/AAqLgI4YJA"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-09-07T18:57:27.000Z",
            "id": "640962096809836544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, quadrilha teria desmatado \u00e1rea protegida para vender terrenos http://t.co/dDAsP1tX3A"
        },
        {
            "author_id": "2468026886",
            "created_at": "2015-09-07T18:50:34.000Z",
            "id": "640960366118244352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, un atractivo que rompe los r\u00e9cords de visitas http://t.co/OKSehu2VtT"
        },
        {
            "author_id": "31290887",
            "created_at": "2015-09-07T18:50:33.000Z",
            "id": "640960364226547712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, un atractivo que rompe los r\u00e9cords de visitas http://t.co/uhtH9MIcd8"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-09-07T17:51:14.000Z",
            "id": "640945434836406272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alvorada no PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA\nhttp://t.co/vGlkXfj9oO http://t.co/7G2O2guM6a"
        },
        {
            "author_id": "1877161100",
            "created_at": "2015-09-07T17:36:59.000Z",
            "id": "640941849809584128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a geleira suspensa Ventisquero, na Patag\u00f4nia chilena: Localizado na pequena vilarejo\u00a0de Puyhuapi, na r... http://t.co/p0PgvaCHal"
        },
        {
            "author_id": "34733843",
            "created_at": "2015-09-07T17:36:53.000Z",
            "id": "640941823624507392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a geleira suspensa Ventisquero, na Patag\u00f4nia chilena: Localizado na pequena vilarejo\u00a0de Puyhuapi, na r... http://t.co/F3xLpBzaWC"
        },
        {
            "author_id": "207558990",
            "created_at": "2015-09-07T17:36:46.000Z",
            "id": "640941795891777536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a geleira suspensa Ventisquero, na Patag\u00f4nia chilena http://t.co/H43Y5m17QD (CatracaLivre)"
        },
        {
            "author_id": "148756262",
            "created_at": "2015-09-07T17:36:46.000Z",
            "id": "640941792355966977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a geleira suspensa Ventisquero, na Patag\u00f4nia chilena http://t.co/almv6jPMev (CatracaLivre)"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-09-07T16:39:45.000Z",
            "id": "640927443377909761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "29971974",
            "created_at": "2015-09-07T16:31:27.000Z",
            "id": "640925357189791744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livre Design: http://t.co/azJSTIKDmv"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2015-09-07T16:17:32.000Z",
            "id": "640921853620527104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Glaciar Ventisquero, uma das belezas de Queulat, no Chile - Localizado na pequena vilarejo\u00a0de Puyhuapi, na regi\u00e3o ... http://t.co/25s8FJVEWI"
        },
        {
            "author_id": "78209074",
            "created_at": "2015-09-07T16:14:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "640921155222794240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaj\u00e1 a bordo. Com Renata e Fabiana. @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/yEH6FZUT9g"
        },
        {
            "author_id": "3507780741",
            "created_at": "2015-09-07T15:46:57.000Z",
            "id": "640914158700072960",
            "in_reply_to_user_id": "3294759688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@respiroc1r a gnt foi p reserva biologica fotografar esses dias"
        },
        {
            "author_id": "219703093",
            "created_at": "2015-09-07T15:24:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.95364787,
                        -5.58847033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "097eece9ddf95214"
            },
            "id": "640908488273723392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional de A\u00e7u - FLONA de A\u00e7u in Ass\u00fa, RN https://t.co/EdvLB6iZMh"
        },
        {
            "author_id": "64466884",
            "created_at": "2015-09-07T14:53:06.000Z",
            "id": "640900607537119233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 1 de Setembro, 3 membros do Parque Nacional de La Vanoise (Fran\u00e7a), foram mantidos ref\u00e9ns por criadores de... http://t.co/96oTDO9RH1"
        },
        {
            "author_id": "158443757",
            "created_at": "2015-09-07T14:51:41.000Z",
            "id": "640900251042361344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Bonita, local de decolagem das asas deltas, fica dentro do Parque Nacional Da Tijuca, na G\u00e1vea \u00e9 o parque da cidade #espntemvuelta"
        },
        {
            "author_id": "132964425",
            "created_at": "2015-09-07T14:43:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45270538,
                        -25.63255019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "640898306789507072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/MNugsmSjOI"
        },
        {
            "author_id": "68790461",
            "created_at": "2015-09-07T14:41:49.000Z",
            "id": "640897766361812993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: iridhe: brazilwonders: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Maranh\u00e3o (via Guia Viajar Melhor) http://t.co/QWkvsrziJ8"
        },
        {
            "author_id": "2497215492",
            "created_at": "2015-09-07T13:50:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -66.85683086,
                        10.52478884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01c93e351e3122fb"
            },
            "id": "640884841291063296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista panor\u00e2mica de Caracas\nParque Nacional Waraira Repano - El \u00c1vila, Caracas\u2026 https://t.co/O8lY0270G1"
        },
        {
            "author_id": "574019292",
            "created_at": "2015-09-07T13:42:03.000Z",
            "id": "640882724593643520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelas trilhas do Parque Nacional do Itatiaia... sentindo a energia da Mata Atl\u00e2ntica!\u2026 https://t.co/ykgdCON1jE"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2015-09-07T13:37:32.000Z",
            "id": "640881587719049216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A previs\u00e3o inicial era que o Parque Nacional do Igua\u00e7u receberia 20 mil visitantes neste feriad\u00e3o. Na usina de... http://t.co/nkKhK2hBrZ"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-09-07T13:21:28.000Z",
            "id": "640877545777438720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre na onda e viva natureza!\n Sinta-se nosso Convidado!\n Hotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro-Parque Nacional... http://t.co/iohXRz8l7n"
        },
        {
            "author_id": "1656179581",
            "created_at": "2015-09-07T12:40:09.000Z",
            "id": "640867149549039616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Dolce CampoReal os cavalos do centro equestre Miguel Atayde levam-no a conhecer a \u00e1rea protegida\u2026 https://t.co/sXa0MTK0Ep"
        },
        {
            "author_id": "120300950",
            "created_at": "2015-09-07T12:32:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 82,
                        "username": "juuuh_lb"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45270538,
                        -25.63255019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "640865167438409729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR w/ @juuuh_lb https://t.co/VrJpqy2Gal"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-09-07T12:18:20.000Z",
            "id": "640861658945069056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O circuito alternativo no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas!\n\nHotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro \n Parque... http://t.co/O29z0e4JdK"
        },
        {
            "author_id": "555198168",
            "created_at": "2015-09-07T12:15:04.000Z",
            "id": "640860835481452544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Terra do Fogo\nO Parque Nacional Terra do Fogo, ou Tierra del Fuego na l\u00edngua local, \u00e9 um dos... http://t.co/SDSpiUCdUc"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2015-09-07T12:01:55.000Z",
            "id": "640857526226034688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/BHn5qCFiZV - O Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 um parque nacional brasileiro, criado em 1985 \u2026 http://t.co/kQQFSkfQPk"
        },
        {
            "author_id": "198214937",
            "created_at": "2015-09-07T11:09:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.16014783,
                        42.02770564
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bca4031234b42b58"
            },
            "id": "640844351921328128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No filter. @ Castro Laboreiro, Parque Nacional Da Peneda Ger\u00eas https://t.co/yIsaCMGY1G"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2015-09-07T11:08:08.000Z",
            "id": "640843991056052224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional Tapaj\u00f3s mostra desenvolvimento via conserva\u00e7\u00e3o com participa\u00e7\u00e3o da sociedade http://t.co/tK0dUrUhxO http://t.co/zqdmv2Kicz"
        },
        {
            "author_id": "2687594629",
            "created_at": "2015-09-07T09:43:55.000Z",
            "id": "640822795816058880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Vale da Morte, EUA http://t.co/tHGTwlz4Fe"
        },
        {
            "author_id": "173349655",
            "created_at": "2015-09-07T03:41:20.000Z",
            "id": "640731550427054080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por. Mist\u00e9rios do Mundo \nParque Nacional do vale da Morte, EUA https://t.co/dvzago7Oh6"
        },
        {
            "author_id": "550400973",
            "created_at": "2015-09-07T00:36:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "640685130181398528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndia \ud83d\udc69\ud83c\udffd @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/rP5HceRXTk"
        },
        {
            "author_id": "169700004",
            "created_at": "2015-09-07T00:13:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40144422,
                        -22.58192388
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "640679130346979328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa fam\u00edlia \u00e9 tudo de bom @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/OLiRRL2Pd9"
        },
        {
            "author_id": "3161993716",
            "created_at": "2015-09-07T00:02:55.000Z",
            "id": "640676582986809344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#WhinderssonResponde #WhinderssonResponde Whind, vc j\u00e1 pensou em alguma campanha p o ajudar Parque nacional do Piau\u00ed?"
        },
        {
            "author_id": "129476409",
            "created_at": "2015-09-06T23:26:25.000Z",
            "id": "640667399830663168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo agradecida em Parque Nacional da Tijuca http://t.co/bcrGdH6SlN"
        },
        {
            "author_id": "225552206",
            "created_at": "2015-09-06T23:21:07.000Z",
            "id": "640666065991802880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui la no parque nacional de vila velha hoje"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-09-06T23:18:32.000Z",
            "id": "640665413760651264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon  Itaimbezinho  -  Parque  Nacional  Aparados  da Serra  hoje http://t.co/LFIBnIVwVr"
        },
        {
            "author_id": "34072559",
            "created_at": "2015-09-06T22:35:23.000Z",
            "id": "640654554418257920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma chapada na conta! @ Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia https://t.co/94LRPgb4bD"
        },
        {
            "author_id": "59510489",
            "created_at": "2015-09-06T22:02:20.000Z",
            "id": "640646239097331712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A desafiante Trilha do Rio do Boi, no C\u00e2nion Itaimbezinho (Parque Nacional dos Aparados da... http://t.co/l6ZENtFZyz"
        },
        {
            "author_id": "54636866",
            "created_at": "2015-09-06T22:01:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57936,
                        -25.969905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "640646063024701440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meus brother fdp que eu curto pacas. escolhi os melhores (; @ Garganta del Diablo - Parque Nacional\u2026 https://t.co/gg8skc8ztu"
        },
        {
            "author_id": "484997805",
            "created_at": "2015-09-06T22:00:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -86.29057119,
                        12.10553501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d2a0bb4acbd6b824"
            },
            "id": "640645768752332800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo relax \ud83d\ude06\ud83d\ude0a\u263a @ Parque Nacional De Ferias https://t.co/73PcHZAaKM"
        },
        {
            "author_id": "574019292",
            "created_at": "2015-09-06T21:52:30.000Z",
            "id": "640643763837255681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u da Noiva, no Parque Nacional do Itatiaia. Uma trilha cheia de sobe e desce entregou\u2026 https://t.co/A67ye7gprf"
        },
        {
            "author_id": "1023196440",
            "created_at": "2015-09-06T21:11:38.000Z",
            "id": "640633478695026689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Igua\u00e7u \ud83d\udc4c"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2015-09-06T20:35:35.000Z",
            "id": "640624405786284032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O voo das andorinhas na Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o, no Parque Nacional da #ChapadadasMesas #Maranh\u00e3o &gt; Foto da Semana 164 http://t.co/YS3CsKd80q"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2015-09-06T20:29:48.000Z",
            "id": "640622951902126081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, no Chile, chama aten\u00e7\u00e3o pela culin\u00e1ria ex\u00f3tica - https://t.co/AdNIE8irxm"
        },
        {
            "author_id": "574019292",
            "created_at": "2015-09-06T20:20:03.000Z",
            "id": "640620497609314304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Maromba, por uma n\u00e3o marombada. :)  - Parque Nacional do\u2026 https://t.co/i7MwGAYYrn"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2015-09-06T20:14:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "640619059382484992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, no Chile, chama aten\u00e7\u00e3o pela culin\u00e1ria ex\u00f3tica - http://t.co/5l2O123WRk http://t.co/CfMkPxL76J"
        },
        {
            "author_id": "514049259",
            "created_at": "2015-09-06T19:50:54.000Z",
            "id": "640613160341344256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cavernas Parque Nacional Perua\u00e7u em Minas Gerais, Brasil.\nCavern National Park Perua\u00e7u in Minas Gerais, Brazil http://t.co/yndjpeiQBn"
        },
        {
            "author_id": "88021455",
            "created_at": "2015-09-06T19:45:37.000Z",
            "id": "640611832957435904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cores do cerrado! \ud83c\udf3c @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/XvZWRkQs52"
        },
        {
            "author_id": "52024106",
            "created_at": "2015-09-06T19:26:14.000Z",
            "id": "640606954193293312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Overland pela \u00c1frica Austral, parte V - De Joanesburgo ao Parque Nacional de Kruger http://t.co/ojMjg9EX72"
        },
        {
            "author_id": "624968514",
            "created_at": "2015-09-06T19:12:42.000Z",
            "id": "640603549718740992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O guia tur\u00edstico do Parque Nacional Everglades, na Fl\u00f3rida, costuma fazer carinho nos Jacar\u00e9s do local, enquanto discursa para os turistas."
        },
        {
            "author_id": "574019292",
            "created_at": "2015-09-06T18:18:15.000Z",
            "id": "640589844557754368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respirando Mata Atl\u00e2ntica no Parque Nacional do Itatiaia - Mirante do \u00daltimo Adeus.  Deu at\u00e9 medo\u2026 https://t.co/XXQwgDXkZr"
        },
        {
            "author_id": "550400973",
            "created_at": "2015-09-06T17:19:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "640575060902866944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e9u de noiva. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/hma2AB3HJX"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2015-09-06T17:15:05.000Z",
            "id": "640573948703322112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Chapada dos Guimar\u00e3es ainda n\u00e3o foi controlado: O inc\u00eandio que atinge o Parque Nacional da Chapada... http://t.co/fWuNyaC9NU"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2015-09-06T17:00:04.000Z",
            "id": "640570171531198464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fogo come\u00e7ou na Morraria do Coxip\u00f3 do Ouro, entorno do Parque Nacional e atingiu a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na... http://t.co/qwnSo2GdkB"
        },
        {
            "author_id": "951800731",
            "created_at": "2015-09-06T16:48:51.000Z",
            "id": "640567347749588992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Chapada dos Guimar\u00e3es ainda n\u00e3o foi controlado: O inc\u00eandio que atinge o Parque Nacional da Chapada... http://t.co/SJX52x6qDm"
        },
        {
            "author_id": "346913403",
            "created_at": "2015-09-06T16:48:46.000Z",
            "id": "640567324580319233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Chapada dos Guimar\u00e3es ainda n\u00e3o foi controlado: O inc\u00eandio que atinge o Parque Nacional da Chapada... http://t.co/wPyZhXO6JW"
        },
        {
            "author_id": "223828773",
            "created_at": "2015-09-06T16:47:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58804817,
                        -25.53466876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "640566923772731392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lind@  Flamenco #Foz #brasil @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/FIjbUHK42R"
        },
        {
            "author_id": "188043394",
            "created_at": "2015-09-06T15:04:30.000Z",
            "id": "640541088445415425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora temos 137 esp\u00e9cies de aves catalogadas em nossa RPPN!!!\nVenham conhecer o picapauzinho-an\u00e3o, as araras... http://t.co/TYWKR3mPw9"
        },
        {
            "author_id": "64190300",
            "created_at": "2015-09-06T14:24:18.000Z",
            "id": "640530968722436096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s; modelo para outras Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o do Pa\u00eds http://t.co/tck6y6DL4s"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2015-09-06T14:24:18.000Z",
            "id": "640530968491741184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s; modelo para outras Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o do Pa\u00eds http://t.co/IdFFrT3li5"
        },
        {
            "author_id": "1658099977",
            "created_at": "2015-09-06T14:20:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "id": "640529925682933760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA https://t.co/3Dg9mOTSgH"
        },
        {
            "author_id": "2990434018",
            "created_at": "2015-09-06T14:13:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "640528355461304320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "j\u00e1 j\u00e1 vou p parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "59288204",
            "created_at": "2015-09-06T13:50:21.000Z",
            "id": "640522426128986112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem, na Porta do Mezio,  Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas, na minha terra natal, Arcos de Valdevez http://t.co/Ex104zE1pS"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2015-09-06T12:59:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 68,
                        "username": "zuleikas"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92674892,
                        -15.73820005
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "640509702183501829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fila para entrar no Parque da \u00c1gua Mineral Foto Zuleika de Souza/cb @zuleikas @ Parque Nacional Agua\u2026 https://t.co/RvPMXXj7dQ"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-09-06T12:58:41.000Z",
            "id": "640509424734334976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas e bombeiros retomam combate a inc\u00eandio em parque de MT: Inc\u00eandio no Parque Nacional de Chapada dos... http://t.co/bIOWHi0X6A"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-09-06T12:58:35.000Z",
            "id": "640509400638091264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas e bombeiros retomam combate a inc\u00eandio em parque de MT: Inc\u00eandio no Parque Nacional de Chapada dos... http://t.co/HHm2uZXSX9"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-09-06T12:58:35.000Z",
            "id": "640509398910013444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas e bombeiros retomam combate a inc\u00eandio em parque de MT: Inc\u00eandio no Parque Nacional de Chapada dos... http://t.co/LbzdJfFC5R"
        },
        {
            "author_id": "51840019",
            "created_at": "2015-09-06T12:46:07.000Z",
            "id": "640506260698361856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado aos p\u00e9s do Parque Nacional da Serra de Itabaiana (SE), o Parque dos Falc\u00f5es cuida de mais\u2026 https://t.co/EKMevQmccq"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-09-06T12:42:32.000Z",
            "id": "640505360650997760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nInc\u00eandio no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es iniciou no dia 1\u00ba. Instituto far\u00e1 novo sobrevoo neste domingo para avaliar dimens\u00e3\u2026"
        },
        {
            "author_id": "96043828",
            "created_at": "2015-09-06T12:39:02.000Z",
            "id": "640504480694333440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 a reserva Biol\u00f3gica de Una, uma reserva da Mata Atl\u00e2ntica, fica no sul da Bahia, com 450 esp\u00e9cies diferentes... http://t.co/pJTsEvkNQr"
        },
        {
            "author_id": "37801217",
            "created_at": "2015-09-06T12:17:29.000Z",
            "id": "640499058004496384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina: o munic\u00edpio de Andara\u00ed: A cidade de Andara\u00ed, na Bahia\u2026 http://t.co/qfkQHeveSE"
        },
        {
            "author_id": "34938390",
            "created_at": "2015-09-06T12:14:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11240551,
                        -4.15644075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "640498259014885377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/AmIbf1V950"
        },
        {
            "author_id": "539434108",
            "created_at": "2015-09-06T07:07:36.000Z",
            "id": "640421071523577856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MT: 80 pessoas se revezam para apagar inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/4tjCY9vd9k"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-09-06T05:59:46.000Z",
            "id": "640404002123960320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "2730205963",
            "created_at": "2015-09-06T04:43:44.000Z",
            "id": "640384865402273792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4-Principal cart\u00e3o-postal do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, em Mato Grosso, a Cachoeira V\u00e9u da Noiva... http://t.co/6gog7cdeZd"
        },
        {
            "author_id": "42659709",
            "created_at": "2015-09-06T03:41:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40144422,
                        -22.58192388
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "640369263514136576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pedacinho de beleza, esperan\u00e7a e do\u00e7ura. #Tabuleiro @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/rZrfvnDu7e"
        },
        {
            "author_id": "62836734",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:48.000Z",
            "id": "640330526218305536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#operacaobetalab Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional ... http://t.co/FIlQfBZfdr #timbeta"
        },
        {
            "author_id": "344845925",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:46.000Z",
            "id": "640330517376688128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/0ecutlnoJc"
        },
        {
            "author_id": "2882960439",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:45.000Z",
            "id": "640330512054153216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/ZUrqPJ78Pm"
        },
        {
            "author_id": "2883027340",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:44.000Z",
            "id": "640330507570442240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/36PY0MccGd"
        },
        {
            "author_id": "2882978055",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:43.000Z",
            "id": "640330503300603904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/NxnAOWMeq8"
        },
        {
            "author_id": "2883035225",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:41.000Z",
            "id": "640330495427932161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/y7UwsNhfWi"
        },
        {
            "author_id": "2936911234",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:41.000Z",
            "id": "640330493708271616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/TgMVSTMGCF"
        },
        {
            "author_id": "2932558360",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:40.000Z",
            "id": "640330491984396289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/5UQp4WKRZc"
        },
        {
            "author_id": "2932370213",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:39.000Z",
            "id": "640330488117268480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/XMYlwyZ35l"
        },
        {
            "author_id": "2929596443",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:38.000Z",
            "id": "640330482467471360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/syvBPBv1Ec"
        },
        {
            "author_id": "2923624162",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:38.000Z",
            "id": "640330480760434688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/4pLtDjXt0K"
        },
        {
            "author_id": "2885670803",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:36.000Z",
            "id": "640330474498342912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/jsLekLj5cF"
        },
        {
            "author_id": "2885687968",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:36.000Z",
            "id": "640330472682229760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/IVAaRVMh1l"
        },
        {
            "author_id": "553206783",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:35.000Z",
            "id": "640330470870269952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/4vZ2fVfWEA"
        },
        {
            "author_id": "519101154",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:35.000Z",
            "id": "640330469121261568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/iEXtc5yMXW"
        },
        {
            "author_id": "571173939",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:34.000Z",
            "id": "640330467162492929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/8fYAamL8az"
        },
        {
            "author_id": "553139964",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:34.000Z",
            "id": "640330465321156608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/i0x0T8B9LQ"
        },
        {
            "author_id": "554023987",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:33.000Z",
            "id": "640330463534411776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/4TIjR9j9n7"
        },
        {
            "author_id": "553259526",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:33.000Z",
            "id": "640330461768626179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/NHeV8nqBAi"
        },
        {
            "author_id": "556450610",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:33.000Z",
            "id": "640330459952484352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/Q6xW1fntHk"
        },
        {
            "author_id": "603188446",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:32.000Z",
            "id": "640330458073427968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/nsK7jViiZ2"
        },
        {
            "author_id": "595971982",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:32.000Z",
            "id": "640330456324378625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/4NjAqhuBB6"
        },
        {
            "author_id": "595573001",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:31.000Z",
            "id": "640330453996605440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/RZQuQa950v"
        },
        {
            "author_id": "602225449",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:31.000Z",
            "id": "640330452528599041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/tmewEljtmb"
        },
        {
            "author_id": "60638939",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:30.000Z",
            "id": "640330450230116352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/KOzXr6U3Kx"
        },
        {
            "author_id": "519131318",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:30.000Z",
            "id": "640330448401334272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/HbFI3CD0N3"
        },
        {
            "author_id": "71035750",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:29.000Z",
            "id": "640330446581006338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/uGctIqEqL7"
        },
        {
            "author_id": "249033016",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:29.000Z",
            "id": "640330444764921856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/P82DYjNgfy"
        },
        {
            "author_id": "2711967103",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:28.000Z",
            "id": "640330440805498881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/AptDjHbJpD"
        },
        {
            "author_id": "2548316064",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:28.000Z",
            "id": "640330438779629568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/wUlYykyOKM"
        },
        {
            "author_id": "595936951",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:27.000Z",
            "id": "640330435034136576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/DT1kLUxEvP"
        },
        {
            "author_id": "323799253",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:25.000Z",
            "id": "640330428847513601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/rfVCrVRvE4"
        },
        {
            "author_id": "501162827",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:25.000Z",
            "id": "640330427060764672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/l75nazZYwC"
        },
        {
            "author_id": "398248847",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:24.000Z",
            "id": "640330425332723712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/SRkpx0U0nu"
        },
        {
            "author_id": "61012298",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:24.000Z",
            "id": "640330423483039748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/OZnJjOvq8K"
        },
        {
            "author_id": "549652253",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:23.000Z",
            "id": "640330421658488832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/2C3tT56LDl"
        },
        {
            "author_id": "90700618",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:23.000Z",
            "id": "640330418055544832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/Dlq7ObwdAt"
        },
        {
            "author_id": "323862373",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:22.000Z",
            "id": "640330416021377025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/m9OI8DXv9i"
        },
        {
            "author_id": "605787353",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:22.000Z",
            "id": "640330413999697920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/EYumyZBM7Z"
        },
        {
            "author_id": "554804056",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:21.000Z",
            "id": "640330410338062336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/JLYOE0x7Dc"
        },
        {
            "author_id": "3333295042",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:20.000Z",
            "id": "640330406529646593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/U3grqYkFOq"
        },
        {
            "author_id": "1024862065",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:19.000Z",
            "id": "640330404335976448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/CuVVZnb3gN"
        },
        {
            "author_id": "1024914750",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:19.000Z",
            "id": "640330402289201152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/80o4cPLCpT"
        },
        {
            "author_id": "442226882",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:18.000Z",
            "id": "640330400422727680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/4gQ8vnBzqB"
        },
        {
            "author_id": "433352012",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:18.000Z",
            "id": "640330398677884928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/RnocjPjslT"
        },
        {
            "author_id": "605722398",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:17.000Z",
            "id": "640330396404592640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/wqBrZvwV26"
        },
        {
            "author_id": "3333188655",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:17.000Z",
            "id": "640330394701799425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/qiWbxIF7QQ"
        },
        {
            "author_id": "562079355",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:16.000Z",
            "id": "640330392495493120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/kBwR1VhhRf"
        },
        {
            "author_id": "3333244707",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:16.000Z",
            "id": "640330390616477696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/x9mBxgsJN2"
        },
        {
            "author_id": "519205659",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:16.000Z",
            "id": "640330388787757056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/WVf8ziNW62"
        },
        {
            "author_id": "553042189",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:15.000Z",
            "id": "640330386078216192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/Y1HziGbMdD"
        },
        {
            "author_id": "581317349",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:14.000Z",
            "id": "640330384043933696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/R8ID7Y9xTW"
        },
        {
            "author_id": "887573575",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:13.000Z",
            "id": "640330379304439809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/DbeUsSYhhM"
        },
        {
            "author_id": "553927814",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:13.000Z",
            "id": "640330377001725952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/uRGTr0YWVe"
        },
        {
            "author_id": "587061594",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:12.000Z",
            "id": "640330374728445954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/54LsW6noIw"
        },
        {
            "author_id": "279513564",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:11.000Z",
            "id": "640330370341167104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/ANepnQbj0r"
        },
        {
            "author_id": "256150570",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:10.000Z",
            "id": "640330366344019968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/gEIwM9ik9C"
        },
        {
            "author_id": "340924404",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:10.000Z",
            "id": "640330364397838340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/6SJHqJCqfx"
        },
        {
            "author_id": "60894191",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:09.000Z",
            "id": "640330362036449280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/CzbHz5yYRd"
        },
        {
            "author_id": "60892031",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:09.000Z",
            "id": "640330359935111168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/BUjx3GVYyt"
        },
        {
            "author_id": "90712586",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:08.000Z",
            "id": "640330357938589696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/5uLhP2hV0n"
        },
        {
            "author_id": "91017708",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:08.000Z",
            "id": "640330355451412481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/LIJuqfM3GO"
        },
        {
            "author_id": "547875249",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:07.000Z",
            "id": "640330353521987584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/OAG5aEAUzm"
        },
        {
            "author_id": "517882342",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:06.000Z",
            "id": "640330350359502848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/KrENe0JJkK"
        },
        {
            "author_id": "358233332",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:06.000Z",
            "id": "640330348128112640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/rar7R94o1C"
        },
        {
            "author_id": "60302023",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:06.000Z",
            "id": "640330346936963072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/AwkX2zZvpG"
        },
        {
            "author_id": "556465630",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:04.000Z",
            "id": "640330341253693440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/E9XVO9rCDz"
        },
        {
            "author_id": "447312095",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:04.000Z",
            "id": "640330339143913472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/z4CBxncA9U"
        },
        {
            "author_id": "540512365",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:03.000Z",
            "id": "640330336497340416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/14gGAjaD9H"
        },
        {
            "author_id": "90482983",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:03.000Z",
            "id": "640330334404411393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/BuzjsHL7uC"
        },
        {
            "author_id": "60630952",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:02.000Z",
            "id": "640330332420505604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/BQPd3LAOZb"
        },
        {
            "author_id": "456156157",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:01.000Z",
            "id": "640330327471190016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/eUYSdPz933"
        },
        {
            "author_id": "90610482",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:00.000Z",
            "id": "640330325042663424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/vQQiNuGwgj"
        },
        {
            "author_id": "91921575",
            "created_at": "2015-09-06T01:07:00.000Z",
            "id": "640330323176239104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/PvuV04OXYy"
        },
        {
            "author_id": "499388922",
            "created_at": "2015-09-06T01:06:59.000Z",
            "id": "640330319351033856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/ff1BB902az"
        },
        {
            "author_id": "519660350",
            "created_at": "2015-09-06T01:06:58.000Z",
            "id": "640330315643228160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/iRQUeWQVsF"
        },
        {
            "author_id": "96476327",
            "created_at": "2015-09-06T01:06:56.000Z",
            "id": "640330305094574080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/ayOJCYzUJ1"
        },
        {
            "author_id": "3355530065",
            "created_at": "2015-09-06T01:06:48.000Z",
            "id": "640330273188483072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/FPq4VgJzg1"
        },
        {
            "author_id": "2665980541",
            "created_at": "2015-09-06T01:06:45.000Z",
            "id": "640330261289283584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/7bbvHxCH8Q"
        },
        {
            "author_id": "3306271169",
            "created_at": "2015-09-06T01:06:27.000Z",
            "id": "640330185816932354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/y5CFgcSrtL"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2015-09-06T01:06:25.000Z",
            "id": "640330175662583808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/sKFxqICZNh"
        },
        {
            "author_id": "3245702993",
            "created_at": "2015-09-06T01:06:22.000Z",
            "id": "640330162131722240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/x1l1d6COjo"
        },
        {
            "author_id": "2514005886",
            "created_at": "2015-09-06T01:06:05.000Z",
            "id": "640330093852672000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/ZarnWGd1yO"
        },
        {
            "author_id": "2895160665",
            "created_at": "2015-09-06T01:06:04.000Z",
            "id": "640330086445506560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/pvVUdV201H"
        },
        {
            "author_id": "379843268",
            "created_at": "2015-09-06T01:06:01.000Z",
            "id": "640330076664426498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/jUv8TKM36m"
        },
        {
            "author_id": "3436208813",
            "created_at": "2015-09-06T01:06:01.000Z",
            "id": "640330073837453312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/2lTPiGOeAu"
        },
        {
            "author_id": "3363157965",
            "created_at": "2015-09-06T01:05:59.000Z",
            "id": "640330065696329728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/8zs8gfe98y"
        },
        {
            "author_id": "3044749282",
            "created_at": "2015-09-06T01:05:58.000Z",
            "id": "640330063100035072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/RFA7Y9dziH"
        },
        {
            "author_id": "3043769320",
            "created_at": "2015-09-06T01:05:55.000Z",
            "id": "640330050022211584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/RfnclPiri4"
        },
        {
            "author_id": "2943711393",
            "created_at": "2015-09-06T01:05:52.000Z",
            "id": "640330036487192576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/vMNwqZV7jy"
        },
        {
            "author_id": "3030412372",
            "created_at": "2015-09-06T01:05:50.000Z",
            "id": "640330031328169984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/CJSONMnMwa"
        },
        {
            "author_id": "2959556410",
            "created_at": "2015-09-06T01:05:32.000Z",
            "id": "640329955679715328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/XNn9rdj1vj"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2015-09-06T01:04:57.000Z",
            "id": "640329806609956864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/FMRTd9Outb"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2015-09-06T01:04:53.000Z",
            "id": "640329791007166464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/lZcfhpJtMV"
        },
        {
            "author_id": "2906991760",
            "created_at": "2015-09-06T01:04:52.000Z",
            "id": "640329785298698241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/cuMX5b0cpe"
        },
        {
            "author_id": "105766729",
            "created_at": "2015-09-06T01:04:49.000Z",
            "id": "640329772363440130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/yyV5MH8sm2"
        },
        {
            "author_id": "69043894",
            "created_at": "2015-09-06T01:04:45.000Z",
            "id": "640329756345438208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#operacaoBetaLab Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapad... http://t.co/VmO57t9AKx"
        },
        {
            "author_id": "191487595",
            "created_at": "2015-09-06T01:04:44.000Z",
            "id": "640329754701205504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/POgJ7i2OFf"
        },
        {
            "author_id": "1877161100",
            "created_at": "2015-09-06T01:04:40.000Z",
            "id": "640329736841904128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/MRk73d84mC"
        },
        {
            "author_id": "89366133",
            "created_at": "2015-09-06T01:04:28.000Z",
            "id": "640329684060782593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/DbTgUvKYjr"
        },
        {
            "author_id": "2918471495",
            "created_at": "2015-09-06T01:04:27.000Z",
            "id": "640329682072670209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/q7sRKaCqnT"
        },
        {
            "author_id": "2903839774",
            "created_at": "2015-09-06T01:04:18.000Z",
            "id": "640329644072243200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/AC6zRFJkUl"
        },
        {
            "author_id": "3091427583",
            "created_at": "2015-09-06T01:04:13.000Z",
            "id": "640329621733412865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/dB14tyB8hB"
        },
        {
            "author_id": "3060276143",
            "created_at": "2015-09-06T01:04:12.000Z",
            "id": "640329619640467457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es c... http://t.co/6GFmeEYJMM"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [hi].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "hi",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "hi"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "id": "c9f2f46c0d1b963d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Puntarenas, Costa Rica",
                "id": "01c78d6030d80ecf",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Passa Quatro, Brasil",
                "id": "65a8be4aec729ad2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "A\u00e7u, Brasil",
                "id": "097eece9ddf95214",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Miranda, Venezuela",
                "id": "01c93e351e3122fb",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Melga\u00e7o, Portugal",
                "id": "bca4031234b42b58",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Misiones, Argentina",
                "id": "33c4b9983fe31b5d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Nicaragua",
                "country_code": "NI",
                "full_name": "Nicaragua",
                "id": "d2a0bb4acbd6b824",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1702703257",
                "name": "Technort",
                "username": "Technort",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466044251",
                "name": "Purilimp",
                "username": "purilimpoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1959205934",
                "name": "RAUL UZEDA",
                "username": "raul_uzeda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111522081",
                "name": "Pablo de Avila Saldo",
                "username": "pablosaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666839226",
                "name": "ADD TODOSannarbor132",
                "username": "annarbor1321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35851839",
                "name": "Moacir Favero",
                "username": "MoacirFavero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2468026886",
                "name": "AELifestyle",
                "username": "CanalLifestyle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244352252",
                "name": "Hist\u00f3rias da Di",
                "username": "HistoriasdaDi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630192",
                "name": "Renato Schimt",
                "username": "RenatoSchimt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633332",
                "name": "Laura kelyn",
                "username": "laurakelyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632996",
                "name": "Marya Regia",
                "username": "MaryaRegia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53355943",
                "name": "7 Maravillas America",
                "username": "7maravillas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65220126",
                "name": "Pr. Iv\u00eanio Sullivan",
                "username": "iveniosullivan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119115954",
                "name": "Deputado J\u00falio C\u00e9sar",
                "username": "DepJulioCesarPI",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "166711050",
                "name": "PhysioCenter",
                "username": "physio_center",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80337023",
                "name": "Nilson",
                "username": "nilsonsangreman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430928614",
                "name": "ANEILSONBARBOSA",
                "username": "AneilsonBarbos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3301605319",
                "name": "luan gaspar p melo",
                "username": "luanlgpm_luanlg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961308409",
                "name": "luan Gaspar #TimBeta",
                "username": "luanlgpm_luan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121171868",
                "name": "WILSON",
                "username": "masteuzx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299697654",
                "name": "sobrax",
                "username": "sobrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799910934",
                "name": "timbetalab222",
                "username": "timbetalab2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590535478",
                "name": "ED...SOM",
                "username": "riansilva623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630074",
                "name": "jose valderato",
                "username": "josevalderato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374631073",
                "name": "cida maruzan",
                "username": "cida_maruzan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182819643",
                "name": "Thiago \u03a9 Feitosa \u265e",
                "username": "Feitosa_Thiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67774512",
                "name": "Carlos Campos",
                "username": "DilmaNews_siga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202326525",
                "name": "M\u00e1rio Cavalcanti",
                "username": "mariopm10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1723881013",
                "name": "Vanessa Alves",
                "username": "n3ssaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1658158614",
                "name": "Ivan Lopes",
                "username": "ivanls23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355189826",
                "name": "Biomedicina 2011.1",
                "username": "BioFASER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2982870623",
                "name": "Newman2020",
                "username": "CoelloPaolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79155180",
                "name": "Claudia Mellado",
                "username": "melladoclau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77824506",
                "name": "Ignacio Quintero P",
                "username": "IgnacioQ_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126010068",
                "name": "Prograd UFMG",
                "username": "progradufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55373325",
                "name": "Idesam",
                "username": "Idesam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78601127",
                "name": "Grade6",
                "username": "Grade_6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226371198",
                "name": "Gazeta dos Arcos",
                "username": "gazetadosarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185774864",
                "name": "Rede Sirius - Rede de Bibliotecas Uerj",
                "username": "rsirius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3107550845",
                "name": "meioambienterio",
                "username": "MeioAmbienteRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23424337",
                "name": "Jade Travel",
                "username": "jadetravel_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1635405444",
                "name": "\ud83e\udd8b LIS \ud83e\udd8b",
                "username": "_anyliss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2617621869",
                "name": "Rinc\u00f3n de Xurxo",
                "username": "RXurxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325331105",
                "name": "Vanessa Lizeth",
                "username": "VanessaLizethh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3294775659",
                "name": "segueorastro",
                "username": "segueorastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320231643",
                "name": "Hilton de A. Marinho",
                "username": "Hilton1938",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40084406",
                "name": "Ana Cristina",
                "username": "anacrisrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40329816",
                "name": "Maj Roberto Candido",
                "username": "Maj_Roberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70380181",
                "name": "Trilhas RJ EcoAventuras",
                "username": "trilhasrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516137482",
                "name": "BestDay.Com.Br",
                "username": "BestDay_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556955393",
                "name": "..................",
                "username": "BlogPlanalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57763444",
                "name": "ONU Brasil",
                "username": "ONUBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "168845279",
                "name": "Matheus Herbert",
                "username": "matheus_herbert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3424056760",
                "name": "sarimay73@hotmail.co",
                "username": "sarimay731",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469827423",
                "name": "Felipe Souza #SOUBETALAB",
                "username": "felipesouza4388",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78926660",
                "name": "alan e dani",
                "username": "alanedani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61747595",
                "name": "Fabiano Sannino",
                "username": "fsannino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1565472794",
                "name": "Santiago F. Valbuena",
                "username": "sf_valbuena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3439118189",
                "name": "weKitesurf",
                "username": "weKitesurf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1704550302",
                "name": "Inteligov (em \ud83c\udfe0)",
                "username": "inteligovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3313616632",
                "name": "Camila",
                "username": "omelhormesdoano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13307152",
                "name": "Hieronymus",
                "username": "ieronimus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213730462",
                "name": "USAID Mozambique",
                "username": "USAIDMozambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1434038436",
                "name": "curucaca hotel",
                "username": "curucacahotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42609146",
                "name": "Yrochi",
                "username": "yrochi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356526821",
                "name": "Dabrilmendes",
                "username": "dabrilmendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76670597",
                "name": "Erica DalBello",
                "username": "ericadalbello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267787729",
                "name": "Joao Junior",
                "username": "joaojuniorbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14762045",
                "name": "reporterbrasil",
                "username": "reporterbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1658099977",
                "name": "Guilherme Vin\u00edcius",
                "username": "guivicosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67365881",
                "name": "Kimberly Gomes",
                "username": "KiikaKinks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "20 20",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2562866362",
                "name": "Cinthia",
                "username": "torredalua1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72264905",
                "name": "Gabi",
                "username": "gabimjj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48938302",
                "name": "Gabriel Vasconcelos",
                "username": "jahbrielroots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629730",
                "name": "betoni lira",
                "username": "betoni_lira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597970632",
                "name": "tony",
                "username": "ttonnyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610382",
                "name": "claudinete janir",
                "username": "claudineteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2752463843",
                "name": "Adriano Ap",
                "username": "tillyjua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2460294426",
                "name": "#cafecomjornal",
                "username": "cafejornal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "244130853",
                "name": "Juan Gonz\u00e1lez",
                "username": "JuanGonzalezB_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "506270747",
                "name": "Aondir",
                "username": "Aondir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906338378",
                "name": "Farah Serra",
                "username": "Farah_Serra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2497180202",
                "name": "Mapas Acad\u00eamicos",
                "username": "MapasAcademico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78209074",
                "name": "Nedilson Machado",
                "username": "nedilsonmachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3454916669",
                "name": "Violeta A. Pradel C.",
                "username": "vio_pra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2848625633",
                "name": "Gabriela Fernandez",
                "username": "gabrielitafern",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31331055",
                "name": "Sarah Lyra",
                "username": "sarahlyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2928071332",
                "name": "Stream2Sea \ud83e\udd88",
                "username": "Stream2Sea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120916592",
                "name": "jos\u00e9 carlos arantes",
                "username": "artesarantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264648761",
                "name": "Pedro Miranda Bailey",
                "username": "pedromirandaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558940224",
                "name": "NationalParks Photos",
                "username": "NatlParksPhotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64427916",
                "name": "Regina Martha",
                "username": "regina_martha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580027281",
                "name": "OS MILHO PIRA",
                "username": "OSMILHOPIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2886830236",
                "name": "jornal on",
                "username": "ojornal_on",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205251886",
                "name": "G1 Mato Grosso",
                "username": "g1matogrosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101603708",
                "name": "TATTOOIST",
                "username": "kowway",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2388992599",
                "name": "Guia Manhua\u00e7u",
                "username": "GuiaManhuacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2778487544",
                "name": "Portal Manhumirim",
                "username": "pmanhumirim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298178945",
                "name": "Alix Ribeiro",
                "username": "ribeiroalix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2954996337",
                "name": "El Vaso Medio Lleno",
                "username": "medio_vaso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "272937478",
                "name": "Maur\u00edcio de Souza Lino",
                "username": "Fraterlino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64125628",
                "name": "WILSON COSTA E SILVA",
                "username": "wilcostaesilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234835703",
                "name": "Monica Paz Rios",
                "username": "monicapazrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69960537",
                "name": "Carlos Henrique Cruz",
                "username": "carloshcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400367835",
                "name": "Mariana Brand\u00e3o",
                "username": "cbsmariana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531444248",
                "name": "Manuel Fernando Zapata Colque",
                "username": "ZCMF1985",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43641946",
                "name": "fiukf\u00f3bik anti-camilladelucas",
                "username": "maheduarda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191487595",
                "name": "AngeloBritto",
                "username": "angelobbritto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877161100",
                "name": "n\u00e3o d\u00ea ouvidos aos n\u00e9scios",
                "username": "SamJazzBlues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374432975",
                "name": "Lucas TIM BETA",
                "username": "lchixarobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297559527",
                "name": "Filipe R\u00e9gis",
                "username": "FilipeRgis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3320129693",
                "name": "Publishing All",
                "username": "PublishingAll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135527773",
                "name": "\ud835\udd10\ud835\udd32\ud835\udd2f\ud835\udd2c \ud835\udd21\ud835\udd22 \ud835\udd0f\ud835\udd1e\ud835\udd30 \ud835\udd0f\ud835\udd1e\ud835\udd2a\ud835\udd22\ud835\udd2b\ud835\udd31\ud835\udd1e\ud835\udd20\ud835\udd26\ud835\udd2c\ud835\udd2b\ud835\udd22\ud835\udd30",
                "username": "F4NCH4DEB0CH4D4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96215960",
                "name": "Eduardo H. Souza",
                "username": "eduardohsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3025627822",
                "name": "Guilherme Rosely",
                "username": "GuilhermeRosely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605870928",
                "name": "Valdir Junior",
                "username": "jr140797",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885242017",
                "name": "timbetalab",
                "username": "thiago_beta51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1480773278",
                "name": "G.R.A.#BETA#SDV",
                "username": "Gildercio_Beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872454397",
                "name": "Tiago Garcia",
                "username": "loucoedivertido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331294486",
                "name": "Maria Bernadete",
                "username": "mbetesm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449276240",
                "name": "William Bonner",
                "username": "LocadoraTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814219611",
                "name": "Luiz Soares",
                "username": "soaresluiiiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94189214",
                "name": "Daniela Freitas",
                "username": "danyfreitas10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488760669",
                "name": "Turismo em Vans MG",
                "username": "TurismoVansMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96397867",
                "name": "Etevaldo Gandra",
                "username": "EtevaldoGandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424233890",
                "name": "Camila",
                "username": "Tim_beta_lita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806315112",
                "name": "Irene Olimpia",
                "username": "IreneOlimpia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804403500",
                "name": "Helio Farias",
                "username": "HelioFarias2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213308939",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "91223322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762600466",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "carlosedusouza4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209992993",
                "name": "Gugu Liberato",
                "username": "32134360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96451944",
                "name": "BH Vans Aluguel",
                "username": "VansBHAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536054255",
                "name": "Tim Beta Lab",
                "username": "AlbenizCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743954186",
                "name": "Conex\u00e3o Reggae Roots",
                "username": "ConexaoReggaeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072579838",
                "name": "Heder Franck",
                "username": "hederfranck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2548838815",
                "name": "Denise Bastos",
                "username": "DeniseBCBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951983415",
                "name": "Emy beta",
                "username": "Akitaa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043967991",
                "name": "tay",
                "username": "itslovemarilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263221292",
                "name": "Tha\u00eds Apolinaria",
                "username": "ThaisApoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560701023",
                "name": "Lorena Kubota",
                "username": "LorenaKubota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206376987",
                "name": "G1 AP",
                "username": "g1ap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31290887",
                "name": "AmericaEconomia",
                "username": "americaeconomia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34733843",
                "name": "Guilherme Espeschit \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "gespeschit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207558990",
                "name": "Papagaio Comunista",
                "username": "papagaiodebotas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148756262",
                "name": "Loggan",
                "username": "loggantv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29971974",
                "name": "Mauro Teles - UX design - Graphic design",
                "username": "mteles13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "catracalivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3507780741",
                "name": "lo",
                "username": "worldavila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219703093",
                "name": "T\u00e2nia Neves #BETA",
                "username": "TaniaNeves_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64466884",
                "name": "Grupo Lobo",
                "username": "GrupoLobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158443757",
                "name": "Hermann Campos",
                "username": "Hermanncampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132964425",
                "name": "Dr Guaitaneli",
                "username": "Oguaitaneli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68790461",
                "name": "Quinc\u00f3",
                "username": "ediquinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2497215492",
                "name": "The Punisher  \\( \u2022_\u2022)_\u2020",
                "username": "NeotoursC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574019292",
                "name": "Cariocando por A\u00ed",
                "username": "cariocandoporai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1656179581",
                "name": "Dolce Camporeal",
                "username": "DolceCamporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120300950",
                "name": "farley maxwel",
                "username": "farleymaxwel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2817358249",
                "name": "Juliana Lombardi ",
                "username": "juuuh_lb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555198168",
                "name": "Nomade Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "Nomade_exp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198214937",
                "name": "Persistent Stereotype",
                "username": "patricksavile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2687594629",
                "name": "curiosityFlux",
                "username": "curiosityFlux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173349655",
                "name": "K\u029f\u1d00\u1d1c\u1d05\u026a\u1d00 M\u1d07\u029f\u1d0f H\u1d00\u026a\u0280 \ud83c\udf35",
                "username": "klaudiamelohair",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550400973",
                "name": "ISA",
                "username": "isaingegneri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169700004",
                "name": "F\u00c1TIMA G\u00d3ES",
                "username": "fatima_goes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3161993716",
                "name": "F\u00e1 Castro",
                "username": "fatirede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129476409",
                "name": "suhaylla",
                "username": "hussargitana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225552206",
                "name": "bilola",
                "username": "ViniciusGomes94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34072559",
                "name": "ISAGERADA & REGOZIJADA",
                "username": "isabelladias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59510489",
                "name": "M V Anflor",
                "username": "marcusanflor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54636866",
                "name": "Alan Ara\u00fajo",
                "username": "Ahlaan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484997805",
                "name": "Cinthya GutNav",
                "username": "GutNavCinthya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1023196440",
                "name": "Barbi",
                "username": "FernandezBarbi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24913563",
                "name": "Turismo em Foco",
                "username": "fabioscardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "514049259",
                "name": "DIANA \u062f\u064a\u0627\u0646\u0627 #CLUBHOUSE #keto #F4F",
                "username": "BELLALMAMIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88021455",
                "name": "Look Legal",
                "username": "looklegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52024106",
                "name": "Michel",
                "username": "MichelEnLaRed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "624968514",
                "name": "Voc\u00ea Sabia?",
                "username": "vocesabendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48475842",
                "name": "Amazonas",
                "username": "Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951800731",
                "name": "Adalberto",
                "username": "adalbertoadm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346913403",
                "name": "Diego #TIM BETA",
                "username": "NegaoLegiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223828773",
                "name": "Nicole Garay",
                "username": "garayni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188043394",
                "name": "Buraco das Araras",
                "username": "BuracodasAraras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64190300",
                "name": "ARIQUEMES ONLINE",
                "username": "ariquemesonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2990434018",
                "name": "lele",
                "username": "ffclet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59288204",
                "name": "Armando Caldas",
                "username": "armandocaldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19910298",
                "name": "zuleika de souza",
                "username": "zuleikas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51840019",
                "name": "Ademar Queiroz",
                "username": "AdemarQueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96043828",
                "name": "Amelia Brooks",
                "username": "macakids",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37801217",
                "name": "Jornal Grande Bahia",
                "username": "jornalgrandebah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34938390",
                "name": "Felipe Pimentel",
                "username": "FelipePimenttel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539434108",
                "name": "MARILENA SILVA CLARO",
                "username": "MARILENASILVACL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730205963",
                "name": "cristina",
                "username": "ClBotoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42659709",
                "name": "Antonio Carlos Oliveira",
                "username": "AntonioCangulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62836734",
                "name": "Juliano Medeiros",
                "username": "boitatah2020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344845925",
                "name": "Alberio",
                "username": "Auriinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882960439",
                "name": "Sandra",
                "username": "Sanndralima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883027340",
                "name": "arthur",
                "username": "Artthur_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882978055",
                "name": "Damiao",
                "username": "damiao_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883035225",
                "name": "katia",
                "username": "kattia_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936911234",
                "name": "beta",
                "username": "betabeta00010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932558360",
                "name": "beta",
                "username": "betabeta00009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932370213",
                "name": "Beta",
                "username": "betabeta00006",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2929596443",
                "name": "lea",
                "username": "betabeta00003",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2923624162",
                "name": "beta",
                "username": "betabeta00002",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885670803",
                "name": "beta",
                "username": "betaaaa10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885687968",
                "name": "beta",
                "username": "marcellobetta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553206783",
                "name": "Z\u00e9 Nilton",
                "username": "ZNilton2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519101154",
                "name": "Nilton",
                "username": "Niltton_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "571173939",
                "name": "Joyce",
                "username": "Joycce_silv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553139964",
                "name": "Antonio",
                "username": "_An_to_nio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554023987",
                "name": "jos\u00e9 HN",
                "username": "_JoseHN_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553259526",
                "name": "Thiago",
                "username": "Thiagohf03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556450610",
                "name": "Flavio",
                "username": "Flaviosza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603188446",
                "name": "Bebeto",
                "username": "_1Bebeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595971982",
                "name": "Severino",
                "username": "Severino_14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595573001",
                "name": "M\u00e1rcio",
                "username": "_Marrcio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602225449",
                "name": "valdo",
                "username": "valdd00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60638939",
                "name": "Neuza",
                "username": "Neuzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519131318",
                "name": "Ronaldo",
                "username": "Ro_naldo0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71035750",
                "name": "Regina Gomes",
                "username": "re_ggomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249033016",
                "name": "Hamilton",
                "username": "hamilttoon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2711967103",
                "name": "sergiolalala",
                "username": "sergiolalalahot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2548316064",
                "name": "S\u00e9rgio Luiz Teixeira",
                "username": "sltcavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595936951",
                "name": "Missivaldo",
                "username": "_Missivaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323799253",
                "name": "Catia",
                "username": "Cattiaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501162827",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "Rodriggo_MS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398248847",
                "name": "Mah",
                "username": "Maaah_S2_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61012298",
                "name": "Cl\u00e1udio",
                "username": "Oliv_Claaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549652253",
                "name": "Rafaela \u0a87\u200d\u0a89",
                "username": "Rafaelaa_85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90700618",
                "name": "Antonio",
                "username": "AntonioSZ_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323862373",
                "name": "Cleide",
                "username": "Cleideyes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605787353",
                "name": "Luis",
                "username": "Luisfsilva76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554804056",
                "name": "Fontinele",
                "username": "Fontinele2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3333295042",
                "name": "marcio duarte",
                "username": "marcioduarte201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024862065",
                "name": "Rafinha",
                "username": "Raffffinhaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024914750",
                "name": "Aparecida",
                "username": "R_apparecida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442226882",
                "name": "cacau",
                "username": "cacau_9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433352012",
                "name": "Cl\u00e1udia",
                "username": "oppsclaudia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605722398",
                "name": "Rosyane",
                "username": "Rosy_ane3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3333188655",
                "name": "elis regina",
                "username": "Elissregina2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "562079355",
                "name": "Manoel",
                "username": "Manoelzm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3333244707",
                "name": "francisco",
                "username": "franciscogn2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519205659",
                "name": "Alex",
                "username": "Alexm2s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553042189",
                "name": "Zildo soares",
                "username": "ZildoSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581317349",
                "name": "Luiz",
                "username": "_LuizzPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887573575",
                "name": "neide",
                "username": "neiddecelestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553927814",
                "name": "andreilson",
                "username": "Anndreilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587061594",
                "name": "Glayson",
                "username": "Glaayson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279513564",
                "name": "Gabriela",
                "username": "Gabiixzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256150570",
                "name": "Carla",
                "username": "Carllakiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340924404",
                "name": "Ailton",
                "username": "Ailtonnc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60894191",
                "name": "@Ka4psy",
                "username": "Ka4Psy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60892031",
                "name": "Gleison",
                "username": "Cleysonboy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90712586",
                "name": "Girl",
                "username": "G_i_r_l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91017708",
                "name": "Maria Lucimar",
                "username": "mlucimar15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547875249",
                "name": "Paulo",
                "username": "PaulloGS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517882342",
                "name": "Wilson",
                "username": "Wilson1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358233332",
                "name": "fafa",
                "username": "fafah30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60302023",
                "name": "Jos\u00e9",
                "username": "jose12051",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556465630",
                "name": "Souza",
                "username": "SouzzaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447312095",
                "name": "Manoel",
                "username": "Manoellss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540512365",
                "name": "LUIZ",
                "username": "Luuiz92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90482983",
                "name": "Sandro",
                "username": "Sanddro10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60630952",
                "name": "samuel feitosa",
                "username": "samuelfesan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456156157",
                "name": "Pedro",
                "username": "DjPeedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90610482",
                "name": "Gkcson",
                "username": "Gkcson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91921575",
                "name": "Dany..",
                "username": "Dancfly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499388922",
                "name": "Deeeni",
                "username": "Deeeni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519660350",
                "name": "Rodolfo",
                "username": "RodolfoB2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96476327",
                "name": "Paulo Ricardo",
                "username": "paulo_jur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355530065",
                "name": "kah panasonic",
                "username": "anbbeta7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2665980541",
                "name": "CONSULCOOP",
                "username": "consulcoopsba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3306271169",
                "name": "omkaroline",
                "username": "omkaroline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3219602795",
                "name": "Vanessa #timbeta",
                "username": "n3ss4_cr1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3245702993",
                "name": "Daniel Machado",
                "username": "danielbeta30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2514005886",
                "name": "the tester",
                "username": "asljoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2895160665",
                "name": "Maurilio Oliveira",
                "username": "mauriliobeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379843268",
                "name": "#TIMBETA - Mara",
                "username": "Marastz76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436208813",
                "name": "Mary Resende",
                "username": "marybeta39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3363157965",
                "name": "Gabriela",
                "username": "gabriella084",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044749282",
                "name": "Eliane Mansano",
                "username": "elianebeta016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043769320",
                "name": "Wanderson Alves",
                "username": "wanderbeta14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943711393",
                "name": "Anderson",
                "username": "andersonr225",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030412372",
                "name": "Carlos Queiroz",
                "username": "carlosqbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2959556410",
                "name": "An\u00fancios Classificados Gr\u00e1tis",
                "username": "JbrasilC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906991760",
                "name": "Ronaldo #timbeta",
                "username": "ronaldo44765075",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105766729",
                "name": "dalcio",
                "username": "dalciom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69043894",
                "name": "J\u00f4natas Vales  BETA",
                "username": "jonatasvales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89366133",
                "name": "Valflides Neto: DEUS, \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66 e \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "vfmneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2918471495",
                "name": "sonia maria felix",
                "username": "finalfantasy502",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2903839774",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "carlinhatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3091427583",
                "name": "Alysson Lima",
                "username": "Alyssonbeta27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3060276143",
                "name": "Carlos Nascimento",
                "username": "Carlosbeta019",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "641704152813412352",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2cp6zcxjrtoo0mz9mzdtabzy869vh",
        "oldest_id": "640329619640467457",
        "result_count": 463
    }
}