{
    "data": [
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2015-12-15T02:20:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "ecodorg"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "676587681933996032",
            "in_reply_to_user_id": "27636830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ecodorg Crowdfunding ir\u00e1 viabilizar 10 visitas ao Parque Nacional das Emas #Compartilhe e apoie esse #projeto, https://t.co/79PmfgyJWF"
        },
        {
            "author_id": "103297293",
            "created_at": "2015-12-15T01:47:49.000Z",
            "id": "676579383180570625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai pra Ubajara? Al\u00e9m do menor parque nacional, voc\u00ea poder\u00e1 conferir alguns dos atrativos culturais e religiosos... https://t.co/cCnyTkZSa6"
        },
        {
            "author_id": "145586895",
            "created_at": "2015-12-15T01:01:57.000Z",
            "id": "676567840107859968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As a\u00e7\u00f5es de combate ao inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina se intensificaram hoje (14), segundo o... https://t.co/yarPbUEQFG"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-12-14T23:08:49.000Z",
            "id": "676539367301615616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PARQUE NACIONAL MARINHO ILHA DE ARIDE\" https://t.co/QQYlzeq0z3"
        },
        {
            "author_id": "53757099",
            "created_at": "2015-12-14T22:36:17.000Z",
            "id": "676531181597364226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artes\u00e3s da Comunidade Jamaraqu\u00e1 - Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s - Santar\u00e9m PA -\n foto Leonardo Milano https://t.co/jH9ZfIOzYv"
        },
        {
            "author_id": "53757099",
            "created_at": "2015-12-14T22:32:10.000Z",
            "id": "676530145352617984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artes\u00e3s da Comunidade Jamaraqu\u00e1 - Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s - Santar\u00e9m PA\n foto: Leonardo Milano https://t.co/35o3obmvwr"
        },
        {
            "author_id": "632965321",
            "created_at": "2015-12-14T21:42:40.000Z",
            "id": "676517689209307140",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme produzido para COP 21 mostra reflorestamento da RPPN Fazenda Bulc\u00e3o, sede do Instituto Terra. https://t.co/8Y17IBhbNv"
        },
        {
            "author_id": "17566302",
            "created_at": "2015-12-14T21:14:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 72,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "676510667671781377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conseguimos! As bibliotecas continuar\u00e3o abertas https://t.co/FWMlhNzR01 @change_br QUE NOTICIA BOA A BIBLIOTECA PARQUE NACIONAL CONTINUA"
        },
        {
            "author_id": "39319245",
            "created_at": "2015-12-14T20:36:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 9,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "676500928317546496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vereador @gnatalini entregou pedido de parque nacional na Mantiqueira \u00e0 Min. Izabella Teixeira, durante a COP.  https://t.co/EqsAlgbPE2"
        },
        {
            "author_id": "1092503732",
            "created_at": "2015-12-14T20:33:57.000Z",
            "id": "676500394760081410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cPremio a la mejor iniciativa de conservaci\u00f3n\u201d a Antonio Manuel Ribeiro Martins Ca\u00e7ador, \n\nhttps://t.co/6FoFY7M2Of"
        },
        {
            "author_id": "2596269422",
            "created_at": "2015-12-14T20:15:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "676495693138288640",
            "in_reply_to_user_id": "35879806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@gnatalini\n Natalini entrega mo\u00e7\u00e3o da 14\u00aa P+L e pedido de parque nacional na Mantiqueira para Min. Izabella Teixeira https://t.co/5GaTvkxNb3"
        },
        {
            "author_id": "462285762",
            "created_at": "2015-12-14T19:33:35.000Z",
            "id": "676485202068135940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Marcel Huijser and Joel Jesus Silva, Parque Nacional das Emas, Goi\u00e1s, Brazil https://t.co/qfi43rl6uQ"
        },
        {
            "author_id": "273569937",
            "created_at": "2015-12-14T18:56:41.000Z",
            "id": "676475916936019968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yosemite - EUA\n\nUm vale rochoso monumental protegido pelo terceiro mais antigo parque nacional americano, lar de... https://t.co/4PsoBtIv1Z"
        },
        {
            "author_id": "82440817",
            "created_at": "2015-12-14T18:29:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 31,
                        "username": "jardiningamoto"
                    }
                ]
            },
            "id": "676469091578814464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @jardiningamoto https://t.co/zmpqeGhTZy parte 02 gangue faz arrast\u00e3o no \u00e1gua mineral parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "82440817",
            "created_at": "2015-12-14T18:23:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 111,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "676467458606239744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00f3pia de gangue faz arrast\u00e3o no \u00e1gua mineral parque nacional de bras\u00edlia parte 01: https://t.co/9GlYySh9FD via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2690172127",
            "created_at": "2015-12-14T18:17:49.000Z",
            "id": "676466137622794240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "SEMIN\u00c1RIO \u201cCRIA\u00c7\u00c3O DA RESERVA EXTRATIVISTA DO LITORAL SUL DE SERGIPE E PRESERVA\u00c7\u00c3O DA MANGABEIRA\u201d https://t.co/fNeXcsUr3y"
        },
        {
            "author_id": "88543314",
            "created_at": "2015-12-14T18:05:09.000Z",
            "id": "676462949121327105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O C\u00e2nion Fortaleza fica situado no Parque Nacional da Serra Geral entre os munic\u00edpios de Cambar\u00e1\u2026 https://t.co/VPSbtaBFr9"
        },
        {
            "author_id": "82440817",
            "created_at": "2015-12-14T17:58:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 102,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "676461394187968512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gangue faz arrast\u00e3o no \u00e1gua mineral parque nacional de bras\u00edlia parte 03: https://t.co/bLsakaeKhF via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "82440817",
            "created_at": "2015-12-14T17:58:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 102,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "676461385853902852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parte 02 gangue faz arrast\u00e3o no \u00e1gua mineral parque nacional de bras\u00edlia: https://t.co/zmpqeGhTZy via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "86612430",
            "created_at": "2015-12-14T17:01:23.000Z",
            "id": "676446898635579393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o \u00e0 natureza. Patrim\u00f4nio mundial da UNESCO desde 2001. #VPmundo https://t.co/u3GeYNvqMU"
        },
        {
            "author_id": "351775808",
            "created_at": "2015-12-14T16:44:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.55140762,
                        -27.99955459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "18352c087c3a65e2"
            },
            "id": "676442589449596929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada, no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em Urubici/SC. Uma forma\u00e7\u00e3o muito interessante e\u2026 https://t.co/wkCoKR3zjn"
        },
        {
            "author_id": "82440817",
            "created_at": "2015-12-14T16:41:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 102,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "676441768750153729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gangue faz arrast\u00e3o no \u00e1gua mineral parque nacional de bras\u00edlia parte 01: https://t.co/bMAoxsFcE0 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1570557547",
            "created_at": "2015-12-14T16:40:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -57.4976777,
                        -25.2730814
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "016ea1445db12efb"
            },
            "id": "676441594837524480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Brazil https://t.co/MPSwixkm95"
        },
        {
            "author_id": "1570557547",
            "created_at": "2015-12-14T16:38:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -57.4976777,
                        -25.2730814
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "016ea1445db12efb"
            },
            "id": "676441257699385344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Brazil https://t.co/BmyVM3EQpZ"
        },
        {
            "author_id": "1570557547",
            "created_at": "2015-12-14T16:34:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -57.4976777,
                        -25.2730814
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "016ea1445db12efb"
            },
            "id": "676440212940173312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Brazil https://t.co/oELiWeRjP4"
        },
        {
            "author_id": "1570557547",
            "created_at": "2015-12-14T16:33:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -57.4976777,
                        -25.2730814
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "016ea1445db12efb"
            },
            "id": "676439898371551232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Brazil https://t.co/znpsL5lePI"
        },
        {
            "author_id": "1570557547",
            "created_at": "2015-12-14T16:23:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -57.4976777,
                        -25.2730814
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "016ea1445db12efb"
            },
            "id": "676437490119610368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude02 @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Brazil https://t.co/DkPJyNbntK"
        },
        {
            "author_id": "1570557547",
            "created_at": "2015-12-14T16:14:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -57.4976777,
                        -25.2730814
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "016ea1445db12efb"
            },
            "id": "676435007477571584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratas #impresionante #amazing @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Brazil https://t.co/t5IldWVkYC"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2015-12-14T15:03:06.000Z",
            "id": "676417133790806017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural La Portada\n.\nUse #DiariodeMochileiro nas suas fotos.\n.\nLocalizada no norte da cidade de... https://t.co/vv92dAyr5D"
        },
        {
            "author_id": "4167968177",
            "created_at": "2015-12-14T15:03:04.000Z",
            "id": "676417125637079040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural La Portada\n.\nUse #DiariodeMochileiro nas suas fotos.\n.\nLocalizada no norte da\u2026 https://t.co/XMI6AYDScq"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2015-12-14T14:39:14.000Z",
            "id": "676411126884749312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural La Portada\n.\nLocalizada no norte da cidade de Antofagasta, o Monumento Nacional La Portada est\u00e1... https://t.co/A7cb2F6BJc"
        },
        {
            "author_id": "4167968177",
            "created_at": "2015-12-14T14:39:11.000Z",
            "id": "676411116029919232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural La Portada\n.\nLocalizada no norte da cidade de Antofagasta, o Monumento Nacional\u2026 https://t.co/dHevMhzens"
        },
        {
            "author_id": "1599836419",
            "created_at": "2015-12-14T14:18:40.000Z",
            "id": "676405953059815424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cataratas do Igua\u00e7u https://t.co/VLwsBpvWXf"
        },
        {
            "author_id": "193903802",
            "created_at": "2015-12-14T12:55:06.000Z",
            "id": "676384920831262721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pedra Bonita, com quase 600 metros de altitude, \u00e9 um ponto tur\u00edstico carioca localizado no Parque Nacional da... https://t.co/jhslMfVN9U"
        },
        {
            "author_id": "2474572016",
            "created_at": "2015-12-14T12:20:56.000Z",
            "id": "676376321522589697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "KKKKKK\n\nfechem essa cidade\ntransformem num parque nacional\n\ngauchos ou cariocas, quem votara pior em 2016? https://t.co/SlEK9Z2hGD"
        },
        {
            "author_id": "3824476918",
            "created_at": "2015-12-14T11:40:27.000Z",
            "id": "676366136737443840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O maior parque nacional nas Montanhas Rochosas, Jasper National Park, est\u00e1 localizado na\u2026 https://t.co/5QfH9Sl3xM"
        },
        {
            "author_id": "229195143",
            "created_at": "2015-12-14T11:39:31.000Z",
            "id": "676365900216475648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O maior parque nacional nas Montanhas Rochosas, Jasper National Park, est\u00e1 localizado na\u2026 https://t.co/OTF09v9jAn"
        },
        {
            "author_id": "337825600",
            "created_at": "2015-12-14T11:16:30.000Z",
            "id": "676360105810665472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachorros-vinagres s\u00e3o registrados novamente no Parque Nacional das Emas https://t.co/Q3GhuD5gpO"
        },
        {
            "author_id": "2829927650",
            "created_at": "2015-12-14T11:13:33.000Z",
            "id": "676359365516009473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda/Ger\u00eas \u2013 Gavieira - PR1 Pertinho do C\u00e9u - Portugal http://... https://t.co/0h9L2NahPX https://t.co/vkuQ3q2l9E"
        },
        {
            "author_id": "2829927650",
            "created_at": "2015-12-14T11:12:56.000Z",
            "id": "676359210599325696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda/Ger\u00eas \u2013 Gavieira - PR1 Pertinho do C\u00e9u - Portugal http://... https://t.co/YajNZgymO2 https://t.co/HPBjlKriHr"
        },
        {
            "author_id": "2829927650",
            "created_at": "2015-12-14T11:12:44.000Z",
            "id": "676359160561291264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda/Ger\u00eas \u2013 Gavieira - PR1 Pertinho do C\u00e9u - Portugal http://... https://t.co/IRRVBYinNo https://t.co/7xMfDwvJkh"
        },
        {
            "author_id": "2829927650",
            "created_at": "2015-12-14T11:12:25.000Z",
            "id": "676359078424219648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda/Ger\u00eas \u2013 Gavieira - PR1 Pertinho do C\u00e9u - Portugal http://... https://t.co/N0yaDELBpG https://t.co/71eMSKtplB"
        },
        {
            "author_id": "2829927650",
            "created_at": "2015-12-14T11:11:29.000Z",
            "id": "676358847259385856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda/Ger\u00eas \u2013 Gavieira - PR1 Pertinho do C\u00e9u - Portugal http://... https://t.co/ubhjgL7pOY https://t.co/Cn00QbmEW0"
        },
        {
            "author_id": "2829927650",
            "created_at": "2015-12-14T11:11:06.000Z",
            "id": "676358746818412544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda/Ger\u00eas \u2013 Gavieira - PR1 Pertinho do C\u00e9u - Portugal http://... https://t.co/OLDnylLkIq https://t.co/0TKOHtSUsr"
        },
        {
            "author_id": "2829927650",
            "created_at": "2015-12-14T11:10:54.000Z",
            "id": "676358697405280256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda/Ger\u00eas \u2013 Gavieira - PR1 Pertinho do C\u00e9u - Portugal http://... https://t.co/Y55Q4VLp74 https://t.co/nK88mopVBy"
        },
        {
            "author_id": "2829927650",
            "created_at": "2015-12-14T11:10:42.000Z",
            "id": "676358648201879552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda/Ger\u00eas \u2013 Gavieira - PR1 Pertinho do C\u00e9u - Portugal http://... https://t.co/IBdPQefbtW https://t.co/xzw2DlQoKf"
        },
        {
            "author_id": "2829927650",
            "created_at": "2015-12-14T11:10:25.000Z",
            "id": "676358577985036289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda/Ger\u00eas \u2013 Gavieira - PR1 Pertinho do C\u00e9u - Portugal http://... https://t.co/GVvis2J5nm https://t.co/azy8rALhsk"
        },
        {
            "author_id": "2829927650",
            "created_at": "2015-12-14T11:10:13.000Z",
            "id": "676358526017630209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda/Ger\u00eas \u2013 Gavieira - PR1 Pertinho do C\u00e9u - Portugal http://... https://t.co/gNxLuBDbBc https://t.co/8cbhYoGLc2"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-12-14T11:07:02.000Z",
            "id": "676357723617931264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/J5B0rcSgRf"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2015-12-14T11:02:41.000Z",
            "id": "676356628950708229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua \u00e9 melhor em \u00e1rea protegida do que em comunidade rural no litoral do PR https://t.co/gFWzeaJ34M"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2015-12-14T10:55:34.000Z",
            "id": "676354839346049026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje come\u00e7o a visitar a Canastra com sua sociobiodiversidade, parque nacional, nascente e bacia do S\u00e3o Francisco, tens\u00f5es e conflitos."
        },
        {
            "author_id": "16860206",
            "created_at": "2015-12-14T10:45:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "676352278207586304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada da Diamantina revela inefici\u00eancia na gest\u00e3o ... de cat\u00e1strofes\nhttps://t.co/cHjThOJswv"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-12-14T09:44:53.000Z",
            "id": "676337053462749184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG: \"PARQUE NACIONAL MARINHO SAINTE ANNE\" \u00c1reas Protegidas de Seychelles na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O... https://t.co/TaZYa3tdTz"
        },
        {
            "author_id": "333089672",
            "created_at": "2015-12-14T04:45:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "676261683803889664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/2vlJmZI0Zw Parque Nacional Serra de Itabaiana Parte 3"
        },
        {
            "author_id": "558940224",
            "created_at": "2015-12-14T04:43:13.000Z",
            "id": "676261135616749568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "by inae_guion: Dedo de Deus (God's Finger peak), Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n#mataatlantica #rainforest #mo\u2026 https://t.co/2D05Z4mTcf"
        },
        {
            "author_id": "333089672",
            "created_at": "2015-12-14T04:38:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "676259841099350016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/6teyxnW6H1 Parque Nacional Serra de Itabaiana Parte 2"
        },
        {
            "author_id": "605750106",
            "created_at": "2015-12-14T04:09:38.000Z",
            "id": "676252682454220801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isa Conde acusa a Abinader de \"pelear con garras por mutilar parque nacional\" https://t.co/90nxztRdAP"
        },
        {
            "author_id": "3128786688",
            "created_at": "2015-12-14T03:59:49.000Z",
            "id": "676250214307651585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isa Conde acusa a Abinader de \"pelear con garras por mutilar parque nacional\" https://t.co/GpuBxi9tDq"
        },
        {
            "author_id": "333089672",
            "created_at": "2015-12-14T03:31:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "676243010020114432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/birfPxoj4P Parque Nacional Serra de Itabaiana - Parte I"
        },
        {
            "author_id": "2745923139",
            "created_at": "2015-12-14T02:34:25.000Z",
            "id": "676228719237836800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "joaofreitasfilho \nCachoeira no Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba. #natureza #nature\u2026 https://t.co/zvxXizK7tm"
        },
        {
            "author_id": "191511715",
            "created_at": "2015-12-14T01:39:41.000Z",
            "id": "676214946183548928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lights. @ Parque Nacional https://t.co/tHll9hlQzw"
        },
        {
            "author_id": "331081316",
            "created_at": "2015-12-14T01:09:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.18077819,
                        11.22176621
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "676207325607260160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sun\u2600\u26c5 #beach \ud83c\udf0a#swimsuit \ud83d\udc59#pink \ud83d\udc9b @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/aTB8RlRyyH"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2015-12-14T00:38:05.000Z",
            "id": "676199444287766530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachorros-vinagres s\u00e3o registrados novamente no Parque Nacional das Emas https://t.co/aSNHcg33Mu"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2015-12-13T23:48:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.04904,
                        -18.04792
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "89c240f117cb166b"
            },
            "id": "676186858477527042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachorros-Vinagres s\u00e3o registrados novamente no Parque Nacional das Emas.\n\n#ParqueNacionaldasEmas\u2026 https://t.co/KeXhTq6DeP"
        },
        {
            "author_id": "68545274",
            "created_at": "2015-12-13T23:47:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.56445184,
                        -15.39188566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2705a379aef0d1e9"
            },
            "id": "676186831826784260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Posso gastar um minuto do seu dia para falar da #Entomologia? @ RPPN Serra Bonita - Bahia https://t.co/jpkNx6nIeR"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2015-12-13T23:24:00.000Z",
            "id": "676180803240480768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachorros-vinagres s\u00e3o registrados novamente no Parque Nacional das Emas https://t.co/PuFDy0KJ2R via #CachorroVinagre #ParqueNacionaldasEmas"
        },
        {
            "author_id": "723486710",
            "created_at": "2015-12-13T23:00:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2518883,
                        -2.5009
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "676174926118653952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A F\u00e9 na vit\u00f3ria tem que ser inabal\u00e1vel\" \ud83d\udc46\ud83d\ude4c @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo\u2026 https://t.co/MGsLMVxGQj"
        },
        {
            "author_id": "462285762",
            "created_at": "2015-12-13T22:35:48.000Z",
            "id": "676168670943424512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brazilian birds: Burrowing owl (Athene cunicularia), Parque Nacional das Emas, Goi\u00e1s https://t.co/5iB3skfEAO #birds"
        },
        {
            "author_id": "4258094597",
            "created_at": "2015-12-13T22:34:41.000Z",
            "id": "676168389040209920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Sete Cidades in Brasileira e Piracuruca., Piau\u00ed w/ @trissyarayza https://t.co/g5bMWWhAsp"
        },
        {
            "author_id": "342940253",
            "created_at": "2015-12-13T22:12:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -66.84624349,
                        10.61209865
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "014950ed1900452e"
            },
            "id": "676162899534938112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sistema telef\u00e9rico #warairarepano #caracas #vacaciones @ Parque Nacional Waraira Repano https://t.co/UR3794feGP"
        },
        {
            "author_id": "250197593",
            "created_at": "2015-12-13T21:27:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -86.29055951,
                        12.10552004
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d2a0bb4acbd6b824"
            },
            "id": "676151360962826243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fruity #Sunday \ud83c\udf4f @ Parque Nacional De Ferias https://t.co/My3rvfsbqc"
        },
        {
            "author_id": "731604986",
            "created_at": "2015-12-13T20:39:11.000Z",
            "id": "676139321783619585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um parque nacional  que eu nao conhecia https://t.co/KMoFmaUryj"
        },
        {
            "author_id": "4167225856",
            "created_at": "2015-12-13T20:03:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45270538,
                        -25.63255019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "676130352788803587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/OO3iN6qE8D"
        },
        {
            "author_id": "3027656169",
            "created_at": "2015-12-13T19:46:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "eli_santi"
                    }
                ]
            },
            "id": "676125955660906497",
            "in_reply_to_user_id": "69641652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eli_santi utria parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "3348137201",
            "created_at": "2015-12-13T19:19:54.000Z",
            "id": "676119370867810304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de  Luiziana https://t.co/HJAY6OApOD"
        },
        {
            "author_id": "363231566",
            "created_at": "2015-12-13T18:52:42.000Z",
            "id": "676112524761264128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa, que jogo legal!!!\nTerminei PARQUE NACIONAL SEQU\u00d3IA 02 em 01'18\"51! #HorizonChase https://t.co/TbZkuJa6cU https://t.co/7HUvG6pXGX"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2015-12-13T18:51:03.000Z",
            "id": "676112113052598272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de ave registrada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s, em Santa Catarina https://t.co/wraQ7Gar3j"
        },
        {
            "author_id": "1012331592",
            "created_at": "2015-12-13T18:12:12.000Z",
            "id": "676102334926032896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amizade &amp; Intimidade -&gt; Participe conosco!\nfacebook -&gt; https://t.co/QInA55eg5X https://t.co/xia2rbusW6"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2015-12-13T18:08:12.000Z",
            "id": "676101329035657217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Hist\u00f3ria &amp; Outras Hist\u00f3rias: Onde est\u00e3o as grandes #\u00e1rvores? https://t.co/53eY8A7G93"
        },
        {
            "author_id": "113466243",
            "created_at": "2015-12-13T17:00:25.000Z",
            "id": "676084270553677824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 em 8 fotos surpreendentes https://t.co/9f8eBTIAkj"
        },
        {
            "author_id": "180763854",
            "created_at": "2015-12-13T16:03:25.000Z",
            "id": "676069923458707457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tongariro National Park \u00e9 o parque nacional mais antigo da Nova Zel\u00e2ndia, localizado a 330 Km ao sul de Auckland.... https://t.co/Gt6QUw7r10"
        },
        {
            "author_id": "539609377",
            "created_at": "2015-12-13T15:45:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20108715,
                        -23.03657905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "676065521339662337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#mergulholivre #cagarras #riodejaneiro #turtle @ Monumento Natural das Ilhas Cagarras - ICMBio https://t.co/sedfs1Sxom"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-12-13T15:39:16.000Z",
            "id": "676063845840982016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "43167222",
            "created_at": "2015-12-13T13:25:55.000Z",
            "id": "676030288217178113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3ximo passeio ser\u00e1 \u00e0 Capilha, outro recanto m\u00e1gico, dessa vez, no lado de Rio Grande, pr\u00f3ximo a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim. Aguardem fotos!"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2015-12-13T13:09:53.000Z",
            "id": "676026254403866624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*** GUAPIMIRIM ***\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n\nDomingo 17 de Janeiro\n\udbba\udf9chttps://t.co/Rq5NQrF9R3 https://t.co/gecFOy50dK"
        },
        {
            "author_id": "1577695256",
            "created_at": "2015-12-13T12:45:04.000Z",
            "id": "676020007868874752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem deseja se aventurar por lugares exc\u00eantricos, o Parque Nacional de Anavilhas, localizado no Amaz\u00f4nas, \u00e9... https://t.co/qtYodfXed2"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2015-12-13T12:31:19.000Z",
            "id": "676016549002682369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "UAU! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d Essa paisagem nem parece estar no Brasil. Mas fica sim. Veja onde: https://t.co/xIZ7GYOSho https://t.co/UF0Y1ChCAO"
        },
        {
            "author_id": "229195143",
            "created_at": "2015-12-13T12:30:03.000Z",
            "id": "676016230025834499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O maior parque nacional nas Montanhas Rochosas, Jasper National Park, est\u00e1 localizado na prov\u00edncia de Alberta.... https://t.co/5iu067t6oS"
        },
        {
            "author_id": "67358822",
            "created_at": "2015-12-13T11:16:06.000Z",
            "id": "675997620276477952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em defesa da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Cabu\u00e7\u00fa - Tanque Grande e levantando a pauta da crise\u2026 https://t.co/M9UH6AMLPp"
        },
        {
            "author_id": "390906648",
            "created_at": "2015-12-13T11:14:46.000Z",
            "id": "675997282567753728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma reflex\u00e3o para a popula\u00e7\u00e3o do Estado da Bahia e do Brasil: A Chapada Diamantina (Belo Parque Nacional com... https://t.co/KSefluvfIA"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-12-13T11:14:01.000Z",
            "id": "675997096806391808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/gBc84gYVcj"
        },
        {
            "author_id": "2524962223",
            "created_at": "2015-12-13T11:05:16.000Z",
            "id": "675994893924171776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra o que \u00e9 uma reserva biol\u00f3gica e como ela contribui com a conserva\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/NlaBSXxHil"
        },
        {
            "author_id": "50533651",
            "created_at": "2015-12-13T09:35:55.000Z",
            "id": "675972405668552709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serie: PARQUES NACIONAIS DO BRASIL \n\nPARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3\n\nLocalizado na Serra do Capara\u00f3, na divisa dos... https://t.co/G4vpTexJTX"
        },
        {
            "author_id": "3086960116",
            "created_at": "2015-12-13T09:00:03.000Z",
            "id": "675963380902060032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascer do Sol no monumento natural V\u00e1rzea do Lageado, Milho Verde, distrito do Serro-MG \nFotografia: Everton... https://t.co/Q4pcIomLhf"
        },
        {
            "author_id": "113566513",
            "created_at": "2015-12-13T03:14:33.000Z",
            "id": "675876433319714816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada das Mesas\nReservas em hot\u00e9is e pousadas da regi\u00e3o da Chapada das Mesas est\u00e3o praticamente... https://t.co/B7YqYKJlvU"
        },
        {
            "author_id": "44216427",
            "created_at": "2015-12-13T02:32:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 31,
                        "username": "rodandopelocear"
                    }
                ]
            },
            "id": "675865946037362688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @rodandopelocear https://t.co/5ouosWlgbj Monumento Natural das Fal\u00e9sias do Morro Branco, Beberibe,"
        },
        {
            "author_id": "2808521040",
            "created_at": "2015-12-13T02:13:44.000Z",
            "id": "675861129390858240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galeria - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros inaugura trilha suspensa para cadeirante. | A1 News: https://t.co/P8IhpYj8sv"
        },
        {
            "author_id": "153984250",
            "created_at": "2015-12-13T01:52:31.000Z",
            "id": "675855787084939265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Uruguay #PraiaDeLaMoza #FindShow ... no Parque Nacional de Santa Teresa... com amigos!"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2015-12-13T01:02:42.000Z",
            "id": "675843254101876738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua \u00e9 melhor em \u00e1rea protegida do que em comunidade rural no litoral do PR https://t.co/gFWzeaJ34M"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2015-12-13T00:20:22.000Z",
            "id": "675832599839920130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#GoodNews - Good News vai ao Parque Nacional das Ilhas dos Currais: https://t.co/dSz8gc3YqC"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2015-12-12T23:09:21.000Z",
            "id": "675814728162271232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje aconteceu a primeira pedalada do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias, lar dos roxinhos! https://t.co/bUMN1907EK"
        },
        {
            "author_id": "1571352763",
            "created_at": "2015-12-12T21:04:10.000Z",
            "id": "675783222387679232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ferias #FeriaNavide\u00f1a #Nicaragua https://t.co/oKP5jwxkRi"
        },
        {
            "author_id": "163859919",
            "created_at": "2015-12-12T20:46:03.000Z",
            "id": "675778664009715712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Alberto de Agostini - #nationalpark #tierradelfuego #travel #trekking #redargtb #landscape https://t.co/N1Hh5PMAts"
        },
        {
            "author_id": "72816218",
            "created_at": "2015-12-12T20:34:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.13212407,
                        -19.07846285
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fe76f252fa07d783"
            },
            "id": "675775776579444736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"N\u00e3o basta conquistar a sabedoria, \u00e9 preciso us\u00e1-la.\" Cicero @ Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama https://t.co/c120QKeQ4D"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2015-12-12T20:20:26.000Z",
            "id": "675772215359574016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GoodNews - Good News vai ao Parque Nacional das Ilhas dos Currais: https://t.co/36E0KXHt2U"
        },
        {
            "author_id": "334369646",
            "created_at": "2015-12-12T19:37:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.45094952,
                        18.99501243
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01e31f8958195b51"
            },
            "id": "675761522019278848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto De Jima-Bonao \ud83d\udca7 @ Monumento Natural Salto De Jima https://t.co/e2eaG8SSOa"
        },
        {
            "author_id": "1069680272",
            "created_at": "2015-12-12T18:46:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "01d6e8863bde02c0"
            },
            "id": "675748604305391617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hermoso monumento natural  https://t.co/fXIv9mA398"
        },
        {
            "author_id": "3086960116",
            "created_at": "2015-12-12T18:30:02.000Z",
            "id": "675744434177241089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3(Casa de pedra)\n\nCurta: Prosa de Minas ;) (Y) https://t.co/LP62QIJvc5"
        },
        {
            "author_id": "273187057",
            "created_at": "2015-12-12T17:58:12.000Z",
            "id": "675736424730243073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caldeir\u00e3o... \u00e9 aquele cara que constr\u00f3i mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? T\u00f4 fora...."
        },
        {
            "author_id": "37423294",
            "created_at": "2015-12-12T17:01:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "675722168660049920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De banho tomado. \ud83d\ude06 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/GUN8Zdac2J"
        },
        {
            "author_id": "33726817",
            "created_at": "2015-12-12T16:26:52.000Z",
            "id": "675713438899834881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Huilo Huilo abriga belas paisagens da Patag\u00f4nia Chilena: A Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, na selva da Patag\u00f4ni... https://t.co/COPIO2cir2"
        },
        {
            "author_id": "870866276",
            "created_at": "2015-12-12T16:17:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.40908,
                        -7.22964
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "675711029288939520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banhar os p\u00e9s! @ Floresta Nacional do Araripe https://t.co/HRT8jjpQbN"
        },
        {
            "author_id": "133778503",
            "created_at": "2015-12-12T15:20:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.1306486,
                        4.72181906
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "675696626787344384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No mas canelaso para Paula! @ Parque Nacional https://t.co/Vc2KTrIk9e"
        },
        {
            "author_id": "298446687",
            "created_at": "2015-12-12T12:33:51.000Z",
            "id": "675654796838313984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: 10.12.2015 - #Tsunami. Parque Nacional #Chilo\u00e9 - Chile https://t.co/6X8xA0idT5"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2015-12-12T12:20:16.000Z",
            "id": "675651378388316161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#GoodNews - Good News vai ao Parque Nacional das Ilhas dos Currais: https://t.co/GwMXyw7DoD"
        },
        {
            "author_id": "4090092135",
            "created_at": "2015-12-12T09:19:14.000Z",
            "id": "675605819556147201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de\u00a0Monfrag\u00fce https://t.co/Y27pGmtl3D https://t.co/e0m1U8pu47"
        },
        {
            "author_id": "165102833",
            "created_at": "2015-12-12T09:17:39.000Z",
            "id": "675605423102279680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia gente Gira :) &lt;3\n\nParque Nacional de lona, Angola"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2015-12-12T08:20:06.000Z",
            "id": "675590940057292801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GoodNews - Good News vai ao Parque Nacional das Ilhas dos Currais: https://t.co/ouChCvKxFB"
        },
        {
            "author_id": "503374313",
            "created_at": "2015-12-12T08:11:33.000Z",
            "id": "675588785715945472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Appartement #vacances Espagne, #Extr\u00e9madure \u00e0 Torrejon el Rubio, Monfrague, Caceres https://t.co/mTqujXymTD"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-12-12T06:20:25.000Z",
            "id": "675560818415661056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2015-12-12T05:17:25.000Z",
            "id": "675544965095755776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua \u00e9 melhor em \u00e1rea protegida do que em comunidade rural no litoral do PR https://t.co/gFWzeaJ34M"
        },
        {
            "author_id": "2380997455",
            "created_at": "2015-12-12T01:51:39.000Z",
            "id": "675493181115531264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B|  B|  B| \udbba\udf9e\udbba\udf9e\udbba\udf9e B|  B|  B| \n\nLocalizado a 320 km da capital S\u00e3o Lu\u00eds, o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses... https://t.co/pgvP3lvgAz"
        },
        {
            "author_id": "2380997455",
            "created_at": "2015-12-12T01:49:50.000Z",
            "id": "675492727698624512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B|  B|  B| \udbba\udf9e\udbba\udf9e\udbba\udf9e B|  B|  B| \n\nLocalizado a 320 km da capital S\u00e3o Lu\u00eds, o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses... https://t.co/UOUXdbFgWi"
        },
        {
            "author_id": "3312282670",
            "created_at": "2015-12-12T01:22:13.000Z",
            "id": "675485773836218369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ir para o parque nacional da tijuca sozinha \ud83d\udc94"
        },
        {
            "author_id": "208173978",
            "created_at": "2015-12-12T00:55:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.7864304,
                        -25.3416805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "036d8d77a0afdcff"
            },
            "id": "675479083577303040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma linda cara de que ta tudo bem por\u00e9m n\u00e3o tava tudo bem \ud83d\ude02\ud83d\ude35 #rapelesa #ecoturismo @ RPPN Ninho\u2026 https://t.co/kOEzFWO2hH"
        },
        {
            "author_id": "214577203",
            "created_at": "2015-12-12T00:29:41.000Z",
            "id": "675472556569309185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em pouco menos de uma hora come\u00e7a o Good News, gravado no Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais. A... https://t.co/GFeSeWw08a"
        },
        {
            "author_id": "53382235",
            "created_at": "2015-12-11T23:49:04.000Z",
            "id": "675462332315734016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas importantes praias de desova das tartarugas aruanas (Chelonia mydas) est\u00e3o protegidas pelo Parque Nacional... https://t.co/ITkob1XFxC"
        },
        {
            "author_id": "53382235",
            "created_at": "2015-12-11T23:49:03.000Z",
            "id": "675462330436755457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas importantes praias de desova das tartarugas aruanas (Chelonia mydas) est\u00e3o protegidas pelo Parque Nacional... https://t.co/DIrmOasIqr"
        },
        {
            "author_id": "45633267",
            "created_at": "2015-12-11T23:30:04.000Z",
            "id": "675457550721024002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOSPEDAGEM PET FRIENDLY\n\nA POUSADA VILA DOS P\u00c1SSAROS fica localizada dentro da APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental),... https://t.co/bZGFTihoTX"
        },
        {
            "author_id": "92175249",
            "created_at": "2015-12-11T23:20:48.000Z",
            "id": "675455218440642560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/0kJPx5ySRS Autoriza a transforma\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico - ARIE Floresta da Cicuta, criada ... PL 3930/2015"
        },
        {
            "author_id": "260747815",
            "created_at": "2015-12-11T22:53:49.000Z",
            "id": "675448428743233536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Educa\u00e7\u00e3oAmbiental #HojeFoiSimplesAssim \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de\u2026 https://t.co/PQYCO1SjQV"
        },
        {
            "author_id": "4209420346",
            "created_at": "2015-12-11T22:52:33.000Z",
            "id": "675448112295510016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONEX\u00c3O BOMBEIRO : Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona... https://t.co/3jFxznoYRf"
        },
        {
            "author_id": "165882178",
            "created_at": "2015-12-11T22:43:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.91716327,
                        -19.91380423
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "675445845811138560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Santa L\u00facia. #santateresa #augustoruschi #natureza #espiritosanto\u2026 https://t.co/nMt57JchDV"
        },
        {
            "author_id": "55546418",
            "created_at": "2015-12-11T22:31:52.000Z",
            "id": "675442907218857984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2 VAGAS - RESTANTES19 DEZEMBRO 2015 \u2013 TRILHA NA FLORESTA NACIONAL DE IPANEMA \u2013 IPER\u00d3/SP\nUm lugar com uma grande... https://t.co/GL466FiGQL"
        },
        {
            "author_id": "47998763",
            "created_at": "2015-12-11T22:28:44.000Z",
            "id": "675442117754281984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF do Cear\u00e1 discutir\u00e1 implanta\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Prainha do Canto Verde https://t.co/FTN1d2mExR"
        },
        {
            "author_id": "3128786688",
            "created_at": "2015-12-11T22:26:17.000Z",
            "id": "675441498641551360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isa Conde dice Luis Abinader pelea con garras para mutilar parque nacional https://t.co/PbtBMv6XNh https://t.co/ozGRnfpI2S"
        },
        {
            "author_id": "214577203",
            "created_at": "2015-12-11T22:12:36.000Z",
            "id": "675438056581767169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 noite de ligar na RedeTV para conhecer um pouco do trabalho desenvolvido pela Associa\u00e7\u00e3o MarBrasil! A... https://t.co/QavGl9LXP4"
        },
        {
            "author_id": "1560701023",
            "created_at": "2015-12-11T22:01:02.000Z",
            "id": "675435148008161281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1 #G1 https://t.co/w3iXI6mzkU"
        },
        {
            "author_id": "3365241280",
            "created_at": "2015-12-11T20:57:16.000Z",
            "id": "675419099208523776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1 https://t.co/7EK3QiTu5h"
        },
        {
            "author_id": "30447721",
            "created_at": "2015-12-11T20:36:10.000Z",
            "id": "675413787449671680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "International Mountain Day. December 11th.\n\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os -  Petr\u00f3po\u2026 https://t.co/oEsG3mHvMR https://t.co/hSVU2ssJxk"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2015-12-11T20:33:17.000Z",
            "id": "675413065316171776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/AspVe72p98"
        },
        {
            "author_id": "69043894",
            "created_at": "2015-12-11T20:33:14.000Z",
            "id": "675413050837479424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#operacaoBetaLab Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11... https://t.co/NPDGkEjOFn"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-12-11T20:21:08.000Z",
            "id": "675410003885297664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1 https://t.co/C1NIhnCdev"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-12-11T20:14:16.000Z",
            "id": "675408275861585920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1\" https://t.co/mJGsmEw3tz"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-12-11T20:07:59.000Z",
            "id": "675406694361473024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1 https://t.co/LqRijVCkgB"
        },
        {
            "author_id": "4195984833",
            "created_at": "2015-12-11T20:07:41.000Z",
            "id": "675406620629667840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1 https://t.co/0cIDswxFG6 #Rep\u00f3rter24Horas"
        },
        {
            "author_id": "2207252576",
            "created_at": "2015-12-11T20:07:26.000Z",
            "id": "675406559623536640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/7aj5MDubjs"
        },
        {
            "author_id": "4354156713",
            "created_at": "2015-12-11T20:07:15.000Z",
            "id": "675406511724609537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/sR9DNPWvH7"
        },
        {
            "author_id": "4195984833",
            "created_at": "2015-12-11T20:07:12.000Z",
            "id": "675406500211232768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1 https://t.co/v5nVltl2Cx #Rep\u00f3rter24Horas"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2015-12-11T20:07:09.000Z",
            "id": "675406488400105472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/kpOQqjId06"
        },
        {
            "author_id": "60890688",
            "created_at": "2015-12-11T20:07:05.000Z",
            "id": "675406468477140992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/2ZDzvBlrkf"
        },
        {
            "author_id": "61003165",
            "created_at": "2015-12-11T20:07:04.000Z",
            "id": "675406464299601921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/6mMu2tY7hT"
        },
        {
            "author_id": "61012298",
            "created_at": "2015-12-11T20:07:03.000Z",
            "id": "675406460218576896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/UzeQ1Q9gXM"
        },
        {
            "author_id": "368925906",
            "created_at": "2015-12-11T20:07:02.000Z",
            "id": "675406458628902912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/vGi8Mm2QVj"
        },
        {
            "author_id": "518459844",
            "created_at": "2015-12-11T20:07:01.000Z",
            "id": "675406451251142656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/HBUMCqGrkP"
        },
        {
            "author_id": "547797527",
            "created_at": "2015-12-11T20:07:00.000Z",
            "id": "675406448168329216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/qKeMd4YKet"
        },
        {
            "author_id": "517928675",
            "created_at": "2015-12-11T20:06:59.000Z",
            "id": "675406442556329984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/wk45PQsySI"
        },
        {
            "author_id": "60906523",
            "created_at": "2015-12-11T20:06:58.000Z",
            "id": "675406439158976512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/TEXAZWsfYx"
        },
        {
            "author_id": "90457218",
            "created_at": "2015-12-11T20:06:56.000Z",
            "id": "675406433265946624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/iVdHm8zlyd"
        },
        {
            "author_id": "90447087",
            "created_at": "2015-12-11T20:06:54.000Z",
            "id": "675406425070305280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/2svnpax00e"
        },
        {
            "author_id": "251394551",
            "created_at": "2015-12-11T20:06:54.000Z",
            "id": "675406422075555840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/veNIgdzvuk"
        },
        {
            "author_id": "57083399",
            "created_at": "2015-12-11T20:06:53.000Z",
            "id": "675406420196503552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/lC384qL2bB"
        },
        {
            "author_id": "3949080743",
            "created_at": "2015-12-11T20:06:53.000Z",
            "id": "675406418304864256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/Z2QrdTterN"
        },
        {
            "author_id": "198690608",
            "created_at": "2015-12-11T20:06:52.000Z",
            "id": "675406414047608833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/STXvTPuFis"
        },
        {
            "author_id": "3414118486",
            "created_at": "2015-12-11T20:06:51.000Z",
            "id": "675406411073912834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/cGcmzjgCZq"
        },
        {
            "author_id": "3708189917",
            "created_at": "2015-12-11T20:06:48.000Z",
            "id": "675406397895405569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/K7ab5uXKyn"
        },
        {
            "author_id": "348136509",
            "created_at": "2015-12-11T20:06:40.000Z",
            "id": "675406366287118336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/jIkFjcueSw"
        },
        {
            "author_id": "447312095",
            "created_at": "2015-12-11T20:06:36.000Z",
            "id": "675406346695532544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/sJwy0ItHms"
        },
        {
            "author_id": "2710319995",
            "created_at": "2015-12-11T20:06:35.000Z",
            "id": "675406343814053888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil #Not\u00edcias Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1  https://t.co/DFgvLFxQoL  #Bra"
        },
        {
            "author_id": "161698054",
            "created_at": "2015-12-11T20:06:34.000Z",
            "id": "675406341515554816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/yM7zD093eE"
        },
        {
            "author_id": "3331294486",
            "created_at": "2015-12-11T20:06:31.000Z",
            "id": "675406328928452610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/EevCitT5KK"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2015-12-11T20:06:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "675406318388121600",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11... https://t.co/4cJ9yu7Eq6"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2015-12-11T20:06:23.000Z",
            "id": "675406294161842176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/WyM6dTs1Ke"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-12-11T20:06:19.000Z",
            "id": "675406278546489344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/sH7LPT1DvE"
        },
        {
            "author_id": "916722295",
            "created_at": "2015-12-11T20:06:19.000Z",
            "id": "675406276809981952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/0cQwtX7KOD"
        },
        {
            "author_id": "3057800727",
            "created_at": "2015-12-11T20:06:12.000Z",
            "id": "675406247403741184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/WgI53XIpz3"
        },
        {
            "author_id": "2811771399",
            "created_at": "2015-12-11T20:06:12.000Z",
            "id": "675406245470199808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/iYnU2BGpaF"
        },
        {
            "author_id": "3493905461",
            "created_at": "2015-12-11T20:06:10.000Z",
            "id": "675406239900155904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/l4rTRJPAN5"
        },
        {
            "author_id": "3440399362",
            "created_at": "2015-12-11T20:06:10.000Z",
            "id": "675406238188875776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/5J5Tz0lY38"
        },
        {
            "author_id": "2895160665",
            "created_at": "2015-12-11T20:06:09.000Z",
            "id": "675406236251119616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/k56Qc9IluR"
        },
        {
            "author_id": "3436208813",
            "created_at": "2015-12-11T20:06:08.000Z",
            "id": "675406232136515584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/hpkqEmAUlI"
        },
        {
            "author_id": "3436220992",
            "created_at": "2015-12-11T20:06:08.000Z",
            "id": "675406230085459972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/JIRORq7T7U"
        },
        {
            "author_id": "3044706915",
            "created_at": "2015-12-11T20:06:06.000Z",
            "id": "675406222640607232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/bXecc6BFLb"
        },
        {
            "author_id": "3064567629",
            "created_at": "2015-12-11T20:06:06.000Z",
            "id": "675406220518227969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/557f3isrJr"
        },
        {
            "author_id": "3044749282",
            "created_at": "2015-12-11T20:06:05.000Z",
            "id": "675406218655961091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/UCSxegAOjC"
        },
        {
            "author_id": "3043769320",
            "created_at": "2015-12-11T20:06:03.000Z",
            "id": "675406210254831621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/IHDNIt1G2z"
        },
        {
            "author_id": "3030412372",
            "created_at": "2015-12-11T20:06:02.000Z",
            "id": "675406207159418880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/pvnXvXyRip"
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2015-12-11T20:05:56.000Z",
            "id": "675406180080992256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/169VDLKjkN"
        },
        {
            "author_id": "94189214",
            "created_at": "2015-12-11T20:05:47.000Z",
            "id": "675406140746809344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/XnWFKJuvGz"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2015-12-11T20:05:44.000Z",
            "id": "675406128835002368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/38ykuNyQAU"
        },
        {
            "author_id": "2903839774",
            "created_at": "2015-12-11T20:05:34.000Z",
            "id": "675406089559511042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/rpflLzUhPa"
        },
        {
            "author_id": "2154356315",
            "created_at": "2015-12-11T20:05:33.000Z",
            "id": "675406085931438080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/AOdAAh1lhS"
        },
        {
            "author_id": "2303396365",
            "created_at": "2015-12-11T20:05:33.000Z",
            "id": "675406082886385664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o Perca! Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em u... https://t.co/muCorGQNrL"
        },
        {
            "author_id": "73263737",
            "created_at": "2015-12-11T20:05:30.000Z",
            "id": "675406069972111360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/gPmgVZNnaS"
        },
        {
            "author_id": "2179670133",
            "created_at": "2015-12-11T20:05:28.000Z",
            "id": "675406064750215168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/yUWs5KUfqK"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2015-12-11T20:05:27.000Z",
            "id": "675406057187905536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/1kDcVyDB7o"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2015-12-11T20:05:24.000Z",
            "id": "675406044923756544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/WBn4dYhrfQ"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2015-12-11T20:05:17.000Z",
            "id": "675406015270010881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/XEo0EppLfK"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2015-12-11T20:05:10.000Z",
            "id": "675405989156282368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/oiaArPady2"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-12-11T20:05:05.000Z",
            "id": "675405966255386624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/jn5IKHelrJ"
        },
        {
            "author_id": "2816128122",
            "created_at": "2015-12-11T20:05:04.000Z",
            "id": "675405964225286144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/Gk5B7l1vIM"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-12-11T20:05:00.000Z",
            "id": "675405943421595648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/PrIZzkEU6i"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2015-12-11T20:04:56.000Z",
            "id": "675405929014124544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/cxC8CZH5tl"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-12-11T20:04:52.000Z",
            "id": "675405912497000448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/C9s43iCUKS"
        },
        {
            "author_id": "2328967068",
            "created_at": "2015-12-11T20:04:48.000Z",
            "id": "675405893249339392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/o2cPTGyqlM"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2015-12-11T20:04:44.000Z",
            "id": "675405879106080770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/S1uAXXUH1q"
        },
        {
            "author_id": "2750313208",
            "created_at": "2015-12-11T20:04:44.000Z",
            "id": "675405877977853953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/rdktEwkUOU"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2015-12-11T20:04:33.000Z",
            "id": "675405833631481856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/HTU45cQb8A"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2015-12-11T20:04:31.000Z",
            "id": "675405824915693568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/AnKuNMCKlC"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2015-12-11T20:03:49.000Z",
            "id": "675405646406135808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria ... https://t.co/sLLDuns97g #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2590535478",
            "created_at": "2015-12-11T20:03:38.000Z",
            "id": "675405603628445698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/GvSfaXFodL"
        },
        {
            "author_id": "471878543",
            "created_at": "2015-12-11T20:03:32.000Z",
            "id": "675405577577611264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/2csj9rVY6q"
        },
        {
            "author_id": "2493397718",
            "created_at": "2015-12-11T20:03:32.000Z",
            "id": "675405574645788672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/KTvuNyhxj5"
        },
        {
            "author_id": "72538208",
            "created_at": "2015-12-11T20:03:24.000Z",
            "id": "675405540869062656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/zqekIkBGtN"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-12-11T20:03:17.000Z",
            "id": "675405514583371776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/Bj3Jt0JyIL"
        },
        {
            "author_id": "374630237",
            "created_at": "2015-12-11T20:03:14.000Z",
            "id": "675405499408318465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/ym8TR6ROVN"
        },
        {
            "author_id": "374632176",
            "created_at": "2015-12-11T20:03:13.000Z",
            "id": "675405496455733248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/sRdNnHQxPg"
        },
        {
            "author_id": "374631073",
            "created_at": "2015-12-11T20:03:11.000Z",
            "id": "675405488004067328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/JgFA3bYU4O"
        },
        {
            "author_id": "374627767",
            "created_at": "2015-12-11T20:03:06.000Z",
            "id": "675405468768976897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/lawaIFagLF"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2015-12-11T20:03:05.000Z",
            "id": "675405464851509248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/JNjxwJXvez"
        },
        {
            "author_id": "374570590",
            "created_at": "2015-12-11T20:03:00.000Z",
            "id": "675405440956534784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/1rJjQ7SUoB"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-12-11T20:02:52.000Z",
            "id": "675405410438766592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/j0QhspnajN"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2015-12-11T20:02:43.000Z",
            "id": "675405372954308609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/KgOWvjoz2I"
        },
        {
            "author_id": "41838922",
            "created_at": "2015-12-11T20:02:43.000Z",
            "id": "675405369900851200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/1iaLy4CIKv"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2015-12-11T20:02:42.000Z",
            "id": "675405364670521344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/ovZ347yFlI"
        },
        {
            "author_id": "394973548",
            "created_at": "2015-12-11T20:02:41.000Z",
            "id": "675405361822588928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/FuPjfauTQl"
        },
        {
            "author_id": "374627865",
            "created_at": "2015-12-11T20:02:40.000Z",
            "id": "675405358270046208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/tZAWNnxcir"
        },
        {
            "author_id": "374633321",
            "created_at": "2015-12-11T20:02:38.000Z",
            "id": "675405351680737280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/kVTc4C5KRx"
        },
        {
            "author_id": "499704878",
            "created_at": "2015-12-11T20:02:33.000Z",
            "id": "675405327873925121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/JQ4GCQ65Ko"
        },
        {
            "author_id": "202326525",
            "created_at": "2015-12-11T20:02:22.000Z",
            "id": "675405282709659648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/ZhFZCTB9hC"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2015-12-11T20:02:22.000Z",
            "id": "675405281401040896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/CFkq7L119d"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2015-12-11T20:02:21.000Z",
            "id": "675405280373420032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/wnGAswbOCB"
        },
        {
            "author_id": "374633576",
            "created_at": "2015-12-11T20:02:19.000Z",
            "id": "675405268784574464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/MXwDEN3sJs"
        },
        {
            "author_id": "374632176",
            "created_at": "2015-12-11T20:02:15.000Z",
            "id": "675405254691700736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/sRdNnHyWqG"
        },
        {
            "author_id": "410920158",
            "created_at": "2015-12-11T20:02:12.000Z",
            "id": "675405239298560001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/0anVT3OOqg"
        },
        {
            "author_id": "1705299278",
            "created_at": "2015-12-11T20:02:11.000Z",
            "id": "675405236651999232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/FwidAitsM1"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2015-12-11T20:02:11.000Z",
            "id": "675405235234312192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/sktZodJIfL"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2015-12-11T20:02:09.000Z",
            "id": "675405228800237568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/K4QwsXjK3H"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2015-12-11T20:02:01.000Z",
            "id": "675405195891765249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/66pj99ZY5Q"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2015-12-11T20:01:58.000Z",
            "id": "675405180175704064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/sMTZ2OXpmv"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2015-12-11T20:01:57.000Z",
            "id": "675405178795745280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/WUTPzlr57g"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2015-12-11T20:01:57.000Z",
            "id": "675405176195321857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno particular, dizem bombeiros. \nEquipes ... https://t.co/zHlf3nOGQC #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2015-12-11T20:01:55.000Z",
            "id": "675405168427458560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/14ZGbiFAcv"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2015-12-11T20:01:55.000Z",
            "id": "675405168096108544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno particular, dizem bombeiros. \nEquipes ... https://t.co/XGplNc9jQc #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "1436901878",
            "created_at": "2015-12-11T20:01:54.000Z",
            "id": "675405166938480640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/cK1N5k4Ydx"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2015-12-11T20:01:52.000Z",
            "id": "675405158025572352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno particular, dizem bombeiros. \nEquipes ... https://t.co/GmqhH9YrAn #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-12-11T20:01:48.000Z",
            "id": "675405139499352064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1 https://t.co/FQEwGnfWcT"
        },
        {
            "author_id": "1255262473",
            "created_at": "2015-12-11T20:01:47.000Z",
            "id": "675405135808344064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/wq3JUdfSiW"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2015-12-11T20:01:46.000Z",
            "id": "675405130569617408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno particular, dizem bombeiros. \nEquipes ... https://t.co/N0NOLXW2Mo #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2015-12-11T20:01:43.000Z",
            "id": "675405119832260608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno particular, dizem bombeiros. \nEquipes ... https://t.co/nn6iQOYJmY #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-12-11T20:01:42.000Z",
            "id": "675405114568347648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil. Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um t... https://t.co/gnYOd3x7vi"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2015-12-11T20:01:39.000Z",
            "id": "675405101314408448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno particular, dizem bombeiros. \nEquipes ... https://t.co/LHKMJ19vto #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2015-12-11T20:01:27.000Z",
            "id": "675405052123602948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno particular, dizem bombeiros. \nEquipes ... https://t.co/tYgwzLVIAQ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "373995643",
            "created_at": "2015-12-11T20:01:26.000Z",
            "id": "675405046863949824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/kqDjl4ustP"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2015-12-11T20:01:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 95,
                        "username": "Geands"
                    }
                ]
            },
            "id": "675405044775194625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1 https://t.co/Yx6NQ0EicB Via @Geands"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2015-12-11T20:01:21.000Z",
            "id": "675405025527488512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno particular, dizem bombeiros. \nEquipes ... https://t.co/eb3JiXEQmo #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2015-12-11T20:01:19.000Z",
            "id": "675405020574048256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/wSJuGQaFCZ"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2015-12-11T20:01:18.000Z",
            "id": "675405013846384641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno particular, dizem bombeiros. \nEquipes ... https://t.co/WO5RTWk24k #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2015-12-11T20:01:11.000Z",
            "id": "675404986709250048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno particular, dizem bombeiros. \nEquipes ... https://t.co/u6nxO135gR #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2015-12-11T20:01:09.000Z",
            "id": "675404976143794176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno particular, dizem bombeiros. \nEquipes ... https://t.co/BjTyXrJpEW #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2015-12-11T20:01:00.000Z",
            "id": "675404939758211073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno particular, dizem bombeiros. \nEquipes ... https://t.co/5e4VL05wJv #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2015-12-11T20:00:55.000Z",
            "id": "675404918451138560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno particular, dizem bombeiros. \nEquipes ... https://t.co/WC3CHjGewY #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2015-12-11T20:00:52.000Z",
            "id": "675404904173711360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno particular, dizem bombeiros. \nEquipes ... https://t.co/aXz1sjSII5 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2015-12-11T20:00:49.000Z",
            "id": "675404893536911360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno particular, dizem bombeiros. \nEquipes ... https://t.co/bkfDCQGZcu #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2015-12-11T20:00:49.000Z",
            "id": "675404891796332545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno particular, dizem bombeiros. \nEquipes ... https://t.co/3ZlNfRKEFc #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2015-12-11T20:00:46.000Z",
            "id": "675404882031972352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno particular, dizem bombeiros. \nEquipes ... https://t.co/2dXITf8bDL #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2015-12-11T20:00:46.000Z",
            "id": "675404879578292224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno particular, dizem bombeiros. \nEquipes ... https://t.co/2zk8BBgjbr #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2015-12-11T20:00:45.000Z",
            "id": "675404874851344384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno particular, dizem bombeiros. \nEquipes ... https://t.co/SwFTMH85hH #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2015-12-11T20:00:44.000Z",
            "id": "675404872162783232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno particular, dizem bombeiros. \nEquipes ... https://t.co/oqmKEVHKmM #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2015-12-11T20:00:42.000Z",
            "id": "675404862712971264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno particular, dizem bombeiros. \nEquipes ... https://t.co/ACS3b2euCT #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2015-12-11T20:00:41.000Z",
            "id": "675404858971697153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno particular, dizem bombeiros. \nEquipes ... https://t.co/uWYlirUTdY #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2015-12-11T20:00:40.000Z",
            "id": "675404855293317120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno particular, dizem bombeiros. \nEquipes ... https://t.co/ud3KlSagmz #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2015-12-11T20:00:35.000Z",
            "id": "675404832765706240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno particular, dizem bombeiros. \nEquipes ... https://t.co/uY08ccGUKH #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2015-12-11T20:00:33.000Z",
            "id": "675404825027211264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno particular, dizem bombeiros. \nEquipes ... https://t.co/Fg19Vko4xi #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2015-12-11T20:00:31.000Z",
            "id": "675404816227565568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno particular, dizem bombeiros. \nEquipes ... https://t.co/pfDuXm4UUW #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2015-12-11T20:00:27.000Z",
            "id": "675404801505542144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno particular, dizem bombeiros. \nEquipes ... https://t.co/cyPp0r6Slp #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2015-12-11T20:00:21.000Z",
            "id": "675404775798669312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno particular, dizem bombeiros. \nEquipes ... https://t.co/0PLEedoR4i #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2015-12-11T20:00:18.000Z",
            "id": "675404763236708352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno particular, dizem bombeiros. \nEquipes ... https://t.co/31bJFOQa03 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2015-12-11T20:00:13.000Z",
            "id": "675404742806265856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno particular, dizem bombeiros. \nEquipes ... https://t.co/IMn83nNCHi #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2015-12-11T20:00:11.000Z",
            "id": "675404732672835584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno particular, dizem bombeiros. \nEquipes ... https://t.co/i1rtbYqiJJ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2015-12-11T20:00:04.000Z",
            "id": "675404703430119424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno particular, dizem bombeiros. \nEquipes ... https://t.co/gXlW1vQVEY #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-12-11T19:59:11.000Z",
            "id": "675404483447291904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1 https://t.co/XFLi20oL1S"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-12-11T19:59:06.000Z",
            "id": "675404461217566720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1\" https://t.co/mJGsmEw3tz"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2015-12-11T19:59:01.000Z",
            "id": "675404440363405312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1: Fogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno p... https://t.co/C6oz3dm2uy"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-12-11T19:58:59.000Z",
            "id": "675404430485774336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1 https://t.co/RgdoCqjzGj"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-12-11T19:52:36.000Z",
            "id": "675402825812328449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1 https://t.co/LqRijVCkgB \nFogo teria iniciado \u00e0s 11h em um terreno parti\u2026"
        },
        {
            "author_id": "240768586",
            "created_at": "2015-12-11T19:52:00.000Z",
            "id": "675402672707641345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1 #G1 https://t.co/Y0mI7MtKvL"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2015-12-11T19:51:09.000Z",
            "id": "675402458399666177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1 https://t.co/XnPL9v942e"
        },
        {
            "author_id": "206376987",
            "created_at": "2015-12-11T19:48:09.000Z",
            "id": "675401703651414016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Norte de Macap\u00e1 https://t.co/3Z4ZaBei7b"
        },
        {
            "author_id": "4451296066",
            "created_at": "2015-12-11T19:22:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "BrasilaPe"
                    }
                ]
            },
            "id": "675395125321838592",
            "in_reply_to_user_id": "1178482440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrasilaPe  Salve o Pico da Bandeira no Parque Nacional do Capara\u00f3, palco de uma das principais guerrilhas brasileiras."
        },
        {
            "author_id": "4451296066",
            "created_at": "2015-12-11T19:08:40.000Z",
            "id": "675391767647297536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 se prepara para abertura de nova portaria!\nA segunda em Minas Gerais-munic\u00edpio de Espera feliz. Estou l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-12-11T19:07:34.000Z",
            "id": "675391490215030785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "123625375",
            "created_at": "2015-12-11T18:24:06.000Z",
            "id": "675380552082460672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista de Canavieiras - Epis\u00f3dio 33 https://t.co/QeFD4pZvrf"
        },
        {
            "author_id": "4016135776",
            "created_at": "2015-12-11T18:00:10.000Z",
            "id": "675374530064461824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felinos na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, Par\u00e1. Flagra de Joymax Andrade do Nascimento. A imagem foi uma das... https://t.co/0GQbdiHvSI"
        },
        {
            "author_id": "123625375",
            "created_at": "2015-12-11T17:55:39.000Z",
            "id": "675373393860943873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de atear fogo no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 detido pela pol\u00edcia https://t.co/uy3jhp5NoP"
        },
        {
            "author_id": "1599106537",
            "created_at": "2015-12-11T17:40:19.000Z",
            "id": "675369534279299072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF2 mant\u00e9m condena\u00e7\u00e3o por dano ambiental ao Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/BKDWd9kRiQ"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2015-12-11T17:32:43.000Z",
            "id": "675367622775541760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A caminho da regi\u00e3o da Canastra com o Parque Nacional e os canastreiros, nascente e bacia do S\u00e3o Francisco. Cuidemos das fontes da vida."
        },
        {
            "author_id": "868070564",
            "created_at": "2015-12-11T17:28:09.000Z",
            "id": "675366474878291968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto Estrada Boiadeira - Sonho que se realiza e a Reserva Biol\u00f3gica das Perobas s\u00e3o parceiros de longa data... https://t.co/FUE6lF0rhP"
        },
        {
            "author_id": "56699638",
            "created_at": "2015-12-11T17:10:17.000Z",
            "id": "675361977150144512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arara no Parque Nacional das Emas - Goiais - Fotos liberadas para utiliza\u00e7\u00e3o publica desde que adicionado os... https://t.co/Va1udSBxV0"
        },
        {
            "author_id": "868070564",
            "created_at": "2015-12-11T17:01:44.000Z",
            "id": "675359823878356992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto Estrada Boiadeira - Sonho que se realiza e a Reserva Biol\u00f3gica das Perobas s\u00e3o parceiros de longa data... https://t.co/hzyL1ahHk1"
        },
        {
            "author_id": "133452747",
            "created_at": "2015-12-11T17:00:13.000Z",
            "id": "675359444025262080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Guaraque\u00e7aba situa-se o Parque Nacional do Superagui, complexo estuarino-lagunar: https://t.co/XiVy3DPVTB https://t.co/HxkIWjKIrQ"
        },
        {
            "author_id": "69614558",
            "created_at": "2015-12-11T15:44:29.000Z",
            "id": "675340385263222784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 30 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Instituto Santo \u00c2ngelo lan\u00e7a livro fotogr\u00e1fico da RPPN Vereda da\" https://t.co/WsQtSAvJfv"
        },
        {
            "author_id": "1165961713",
            "created_at": "2015-12-11T15:19:21.000Z",
            "id": "675334059460075520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio est\u00e1 novamente fora de controle no Parque Nacional da Chapada Diamantina - https://t.co/hxMVdpSamJ"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-12-11T14:39:53.000Z",
            "id": "675324125330538496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG: \"PARQUE NACIONAL SILHOUETTE ISLAND\" \u00c1reas Protegidas de Seychelles na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA... https://t.co/5JRNiKI28w"
        },
        {
            "author_id": "107515725",
            "created_at": "2015-12-11T14:13:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92674892,
                        -15.73820005
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "675317391300108289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra come\u00e7ar bem a sexta-feira. #friendship @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/2HtCXYSPsT"
        },
        {
            "author_id": "264616965",
            "created_at": "2015-12-11T14:08:21.000Z",
            "id": "675316192467267584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campamento base Monumento Natural Teta de Niquitao Guirigay #Venezuela #Trujillo #SkukeVivo\u2026 https://t.co/NGsdLNFyS5"
        },
        {
            "author_id": "35879806",
            "created_at": "2015-12-11T13:46:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6b18a67299fc6ffc"
            },
            "id": "675310607583879168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Entrego tamb\u00e9m agora, na COP,\u00e0 Ministra de Meio Ambiente do Brasil nossa proposta de Parque Nacional na Cantareira. https://t.co/9pNbXqOqGS"
        },
        {
            "author_id": "3297734269",
            "created_at": "2015-12-11T13:35:25.000Z",
            "id": "675307901922226176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Aparados da Serra completa 56 anos. https://t.co/olM6WSNmDk"
        },
        {
            "author_id": "2962663474",
            "created_at": "2015-12-11T13:18:20.000Z",
            "id": "675303605633753088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores do Parque Nacional da Serra do Divisor denunciam abusos do IcmBio\nhttps://t.co/QCTwaXNvpC https://t.co/kcl2kt1WfV"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2015-12-11T13:03:56.000Z",
            "id": "675299980375015424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No 'Good News' de hoje voc\u00ea conhece o Parque Nacional das Ilhas dos Currais. N\u00e3o perca, \u00e0s 23h25!\nhttps://t.co/tWoLqbFf1D"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2015-12-11T13:01:01.000Z",
            "id": "675299244715077637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Good News de hoje voc\u00ea conhece o Parque Nacional das Ilhas dos Currais. Uma importante \u00e1rea de ber\u00e7\u00e1rio... https://t.co/BpH8mKodNe"
        },
        {
            "author_id": "2237486237",
            "created_at": "2015-12-11T12:45:19.000Z",
            "id": "675295297631817728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu trabalhando de manh\u00e3: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios boa tarde KKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "33190304",
            "created_at": "2015-12-11T12:19:47.000Z",
            "id": "675288870980833280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de ave registrada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s | WikiParques https://t.co/VQiAZeshSw"
        },
        {
            "author_id": "15644065",
            "created_at": "2015-12-11T12:12:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 54,
                        "username": "Xander20005"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 67,
                        "username": "DjAngellus"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 79,
                        "username": "PsicologoDgital"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 96,
                        "username": "aCiptur"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "675286932138651648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF w/ @xander20005 @djangellus @psicologodgital @aciptur https://t.co/rcsIpAnDMt"
        },
        {
            "author_id": "2882633757",
            "created_at": "2015-12-11T10:37:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.91028617,
                        -7.99354355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "675263033480974336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Mata do Passarinho https://t.co/3YQ0EnpNGv"
        },
        {
            "author_id": "88918835",
            "created_at": "2015-12-11T10:11:46.000Z",
            "id": "675256651922980864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia! O Parque Nacional das Emas abrange uma \u00e1rea de 132 mil hectares nos munic\u00edpios d Mineiros e Chapad\u00e3o do C\u00e9u https://t.co/OqeqkHav08"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2015-12-11T08:26:32.000Z",
            "id": "675230170958209025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/h69DhCNEQj"
        },
        {
            "author_id": "2207252576",
            "created_at": "2015-12-11T07:47:08.000Z",
            "id": "675220255782891524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/HRNkJwV6xR"
        },
        {
            "author_id": "4354156713",
            "created_at": "2015-12-11T07:46:58.000Z",
            "id": "675220212606701568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/xbLmTuQCIL"
        },
        {
            "author_id": "4204105071",
            "created_at": "2015-12-11T07:46:48.000Z",
            "id": "675220170697232384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/TBflGu2nO0"
        },
        {
            "author_id": "4172620354",
            "created_at": "2015-12-11T07:46:43.000Z",
            "id": "675220148903665664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/b3Wrn93NrI"
        },
        {
            "author_id": "4148627049",
            "created_at": "2015-12-11T07:46:41.000Z",
            "id": "675220140351471616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/tqCChQyuFR"
        },
        {
            "author_id": "4113490277",
            "created_at": "2015-12-11T07:46:36.000Z",
            "id": "675220121200238592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/jGTWTKQ9RA"
        },
        {
            "author_id": "4094658795",
            "created_at": "2015-12-11T07:46:34.000Z",
            "id": "675220112786522112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/bN32Z6gaeI"
        },
        {
            "author_id": "4075079603",
            "created_at": "2015-12-11T07:46:33.000Z",
            "id": "675220108525084672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/QqE2vB2mQk"
        },
        {
            "author_id": "4325013509",
            "created_at": "2015-12-11T07:46:32.000Z",
            "id": "675220105446445056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/FnmQmwKnMW"
        },
        {
            "author_id": "4264575868",
            "created_at": "2015-12-11T07:46:31.000Z",
            "id": "675220099926769666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/iDq2NN26Uy"
        },
        {
            "author_id": "4223141037",
            "created_at": "2015-12-11T07:46:29.000Z",
            "id": "675220093513670657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/73y7WgSH3d"
        },
        {
            "author_id": "3904916233",
            "created_at": "2015-12-11T07:46:29.000Z",
            "id": "675220092276383744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/jipiqJuoFB"
        },
        {
            "author_id": "4211154875",
            "created_at": "2015-12-11T07:46:29.000Z",
            "id": "675220090187550720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/uwUFyTdgTp"
        },
        {
            "author_id": "3988472739",
            "created_at": "2015-12-11T07:46:28.000Z",
            "id": "675220089336143872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/KzKUgqHMYM"
        },
        {
            "author_id": "4204105071",
            "created_at": "2015-12-11T07:46:27.000Z",
            "id": "675220085385097216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/1JLnPBViVm"
        },
        {
            "author_id": "4172620354",
            "created_at": "2015-12-11T07:46:21.000Z",
            "id": "675220059074244608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/P0ZleoerPM"
        },
        {
            "author_id": "4148627049",
            "created_at": "2015-12-11T07:46:19.000Z",
            "id": "675220050249412608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/umz4Qk2zvr"
        },
        {
            "author_id": "4113490277",
            "created_at": "2015-12-11T07:46:15.000Z",
            "id": "675220031492485120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/LAz6KCM8IN"
        },
        {
            "author_id": "4094658795",
            "created_at": "2015-12-11T07:46:12.000Z",
            "id": "675220022323773440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/m5X6T1pwco"
        },
        {
            "author_id": "4075079603",
            "created_at": "2015-12-11T07:46:10.000Z",
            "id": "675220011234041858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/6qSpnO7kvo"
        },
        {
            "author_id": "3904916233",
            "created_at": "2015-12-11T07:46:01.000Z",
            "id": "675219973279760384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/y3Ri6af4pV"
        },
        {
            "author_id": "3988472739",
            "created_at": "2015-12-11T07:45:57.000Z",
            "id": "675219957689524225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/gacaoGQhTD"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2015-12-11T07:45:38.000Z",
            "id": "675219877729292288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/dNNnb6Sa3A"
        },
        {
            "author_id": "1877161100",
            "created_at": "2015-12-11T07:45:25.000Z",
            "id": "675219825124368384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/KtxTfVTs7L"
        },
        {
            "author_id": "3374432975",
            "created_at": "2015-12-11T07:44:34.000Z",
            "id": "675219610225025024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/4rxdzhiV6w"
        },
        {
            "author_id": "297559527",
            "created_at": "2015-12-11T07:44:33.000Z",
            "id": "675219603493142528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/jNXCzfM28f"
        },
        {
            "author_id": "327610446",
            "created_at": "2015-12-11T07:44:17.000Z",
            "id": "675219537164390400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/g0KMMD4CWN"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2015-12-11T07:44:15.000Z",
            "id": "675219528004018176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/qMi6diDhci"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2015-12-11T07:43:38.000Z",
            "id": "675219374974885888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/r4CFMKIci3"
        },
        {
            "author_id": "2956518639",
            "created_at": "2015-12-11T07:43:17.000Z",
            "id": "675219287074856961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/PQEU3dyRFt"
        },
        {
            "author_id": "2933806619",
            "created_at": "2015-12-11T07:43:14.000Z",
            "id": "675219272533176320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/q8dQEhXrjg"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2015-12-11T07:42:43.000Z",
            "id": "675219143742894080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/LTQrmCoceJ"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2015-12-11T07:42:28.000Z",
            "id": "675219080534761472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/YGean4Vxpf"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2015-12-11T07:37:22.000Z",
            "id": "675217797031600128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/ZfuDBDw5Ar"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2015-12-11T07:37:10.000Z",
            "id": "675217745651331072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/5PaU912o3O"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2015-12-11T07:35:45.000Z",
            "id": "675217389227786240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/d7IQstDHa2"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2015-12-11T07:35:32.000Z",
            "id": "675217334819254272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/BIKg0t73EI"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2015-12-11T07:35:17.000Z",
            "id": "675217273896964096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/aCfTZjIe5D"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2015-12-11T07:35:14.000Z",
            "id": "675217260584304643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/v8fsx20TB0"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2015-12-11T07:35:12.000Z",
            "id": "675217253185560576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/1NGAK1Ibwb"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2015-12-11T07:34:54.000Z",
            "id": "675217176677228544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/0Gh6O7vT9n"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2015-12-11T07:34:49.000Z",
            "id": "675217157190508544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/9CzpNXBPwx"
        },
        {
            "author_id": "2658899240",
            "created_at": "2015-12-11T07:34:16.000Z",
            "id": "675217016190599168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/2s1FQF1ADW"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2015-12-11T07:34:15.000Z",
            "id": "675217012050796545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kr... https://t.co/D52yz8lAPS"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2015-12-11T07:34:14.000Z",
            "id": "675217007562870785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/YuyxrhlTWe"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2015-12-11T07:34:13.000Z",
            "id": "675217003074990080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/XLQHYcxiO4"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2015-12-11T07:34:12.000Z",
            "id": "675217001728622592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/GlRXvWc2KM"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2015-12-11T07:34:12.000Z",
            "id": "675216998826135552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional K... https://t.co/zlqLgTEYkv"
        },
        {
            "author_id": "211965332",
            "created_at": "2015-12-11T07:34:10.000Z",
            "id": "675216992882794496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/IrpmUoIzs1"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2015-12-11T07:33:58.000Z",
            "id": "675216942437941248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/GY5XME75jX"
        },
        {
            "author_id": "2496428383",
            "created_at": "2015-12-11T07:33:37.000Z",
            "id": "675216853304778752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/pEU3poaJpf"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2015-12-11T07:33:23.000Z",
            "id": "675216796098670592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/mAn5jYPgG8"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2015-12-11T07:33:20.000Z",
            "id": "675216783821963265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/STjxoZFyPu"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2015-12-11T07:33:17.000Z",
            "id": "675216768726654977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/zvr3or1opK"
        },
        {
            "author_id": "374630191",
            "created_at": "2015-12-11T07:33:12.000Z",
            "id": "675216748912726016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/DdQgRwrCPe"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2015-12-11T07:33:10.000Z",
            "id": "675216742008946689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/FTw8CTdBpX"
        },
        {
            "author_id": "374632472",
            "created_at": "2015-12-11T07:32:57.000Z",
            "id": "675216685561958401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/bNJSVD2QDJ"
        },
        {
            "author_id": "2951983415",
            "created_at": "2015-12-11T07:32:50.000Z",
            "id": "675216654721249280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/zceluBxwGa"
        },
        {
            "author_id": "2906856627",
            "created_at": "2015-12-11T07:32:25.000Z",
            "id": "675216553441390592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/nk1TEfC1qE"
        },
        {
            "author_id": "2322802855",
            "created_at": "2015-12-11T07:32:05.000Z",
            "id": "675216465751052288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/aL6KWMJ1Ff"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2015-12-11T07:32:01.000Z",
            "id": "675216452992016384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/MknQx0w4md"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2015-12-11T07:31:59.000Z",
            "id": "675216440857858048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/kvwBUzWDbw"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2015-12-11T07:31:55.000Z",
            "id": "675216425968119808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/zQsOQHUrLp"
        },
        {
            "author_id": "555123635",
            "created_at": "2015-12-11T07:31:17.000Z",
            "id": "675216266379059200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/QNQzFa9CIq"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2015-12-11T07:30:57.000Z",
            "id": "675216184678182912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/IHwjDfuyky"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2015-12-11T07:30:52.000Z",
            "id": "675216161332723712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/9Ctpffysux"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2015-12-11T07:30:37.000Z",
            "id": "675216097147265024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/05Wwz867Hv"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2015-12-11T07:29:56.000Z",
            "id": "675215926040612864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/pIC1wfU8Ng"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2015-12-11T07:29:45.000Z",
            "id": "675215882637942784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/DPlU5DJUzB"
        },
        {
            "author_id": "327593533",
            "created_at": "2015-12-11T07:29:41.000Z",
            "id": "675215863709106176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/FjCZkOx5aw"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-12-11T07:13:37.000Z",
            "id": "675211822056783872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/F85o2Jmaz3"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2015-12-11T07:11:32.000Z",
            "id": "675211296372105217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/q0Cj7lz5IG"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2015-12-11T07:11:29.000Z",
            "id": "675211285391400961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/NGM60lDz6i"
        },
        {
            "author_id": "327600060",
            "created_at": "2015-12-11T07:11:28.000Z",
            "id": "675211279888461824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/mzWrGWaw6t"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-12-11T07:11:28.000Z",
            "id": "675211278097506308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/lU95NUBv2u"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-12-11T07:11:24.000Z",
            "id": "675211262427574272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/jyRkma2gEo"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-12-11T07:11:23.000Z",
            "id": "675211260569456640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/iQr6q19Syi"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-12-11T07:11:20.000Z",
            "id": "675211246195580929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/tOJCFaXkvh"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2015-12-11T07:11:20.000Z",
            "id": "675211244056506368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/XGHugy4S3v"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2015-12-11T07:11:19.000Z",
            "id": "675211240617213952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/64iwGGC37Y"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2015-12-11T07:11:18.000Z",
            "id": "675211238750748672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/zlAJz3gGZf"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-12-11T07:11:15.000Z",
            "id": "675211225454768128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/Jvzt6rRfhF"
        },
        {
            "author_id": "374629799",
            "created_at": "2015-12-11T07:11:14.000Z",
            "id": "675211220950130688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/5nr143lAT9"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2015-12-11T07:11:14.000Z",
            "id": "675211219196895233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/Qrkef10QOq"
        },
        {
            "author_id": "374570548",
            "created_at": "2015-12-11T07:11:11.000Z",
            "id": "675211206819467264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/UYfYOkN6Ks"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-12-11T07:11:07.000Z",
            "id": "675211192399450112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/EZroSZEjVL"
        },
        {
            "author_id": "374633194",
            "created_at": "2015-12-11T07:11:06.000Z",
            "id": "675211187966124032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/DrYHD8bgam"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2015-12-11T07:11:05.000Z",
            "id": "675211182324752385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/FrrYDQpqyQ"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2015-12-11T07:11:03.000Z",
            "id": "675211172988239873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/yE4RRXNphf"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2015-12-11T07:11:00.000Z",
            "id": "675211163584626688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/6oK0U0Fthj"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2015-12-11T07:10:59.000Z",
            "id": "675211158832480256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/LGRUb0elno"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2015-12-11T07:10:57.000Z",
            "id": "675211151286890498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/GFf5B4EU6z"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2015-12-11T07:10:55.000Z",
            "id": "675211141581283328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/W7z98osep7"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2015-12-11T07:10:54.000Z",
            "id": "675211136212561920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/xwFVJ6TNSC"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2015-12-11T07:10:53.000Z",
            "id": "675211132479651841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/qhuhVlT1Mt"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2015-12-11T07:10:48.000Z",
            "id": "675211113236140032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/VuTvyj0cK9"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2015-12-11T07:10:39.000Z",
            "id": "675211074879299584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/IOUqP0i2CI"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2015-12-11T07:10:39.000Z",
            "id": "675211072186503168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/u6qFH3hrFr"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-12-11T07:06:48.000Z",
            "id": "675210104753496064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCena foi filmada no Parque Nacional Kruger. Hienas atacaram uma leoa por vez e levaram a melhor na batalha."
        },
        {
            "author_id": "2916423088",
            "created_at": "2015-12-11T06:41:29.000Z",
            "id": "675203731974193152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anuncian reapertura de Parque Nacional ... https://t.co/vDcEOBWkN6 #RadioSandino #Cuba | https://t.co/hCeLDvDITI"
        },
        {
            "author_id": "3280057525",
            "created_at": "2015-12-11T06:35:15.000Z",
            "id": "675202164659265538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anuncian reapertura de Parque Nacional ... https://t.co/UAXEm2fu7T #RadioSandino #Cuba | https://t.co/kd934nhy3N"
        },
        {
            "author_id": "42729411",
            "created_at": "2015-12-11T06:27:29.000Z",
            "id": "675200211233472512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugares para se conhecer antes de morrer!\nParque Nacional Dos Lagos Plitvice (2) https://t.co/ArUrmZOSuz"
        },
        {
            "author_id": "42729411",
            "created_at": "2015-12-11T06:03:29.000Z",
            "id": "675194170676482048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Canaima, localizado ao longo das fronteiras da Guiana e do Brasil, tem uma paisagem deslumbrante. https://t.co/KjMubtazzc"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2015-12-11T02:53:10.000Z",
            "id": "675146274908303360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muitas de nossas fotos do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses remetem nestas referencias de marcianas. https://t.co/1KIoTA22p2"
        },
        {
            "author_id": "236154607",
            "created_at": "2015-12-11T01:22:22.000Z",
            "id": "675123425938161664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hermoso @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/WYGcqumBLc"
        },
        {
            "author_id": "169355812",
            "created_at": "2015-12-11T00:55:33.000Z",
            "id": "675116677747580929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peace of mind \ud83c\udf43 @ Floresta Nacional da Tijuca https://t.co/zAgk9fyo2k"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-12-10T23:43:33.000Z",
            "id": "675098556206850048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "2345423574",
            "created_at": "2015-12-10T23:19:38.000Z",
            "id": "675092539943292928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 por acaso que a credibilidade do governo cai pelas tabelas. N\u00e3o \u00e9 de hoje que fa\u00e7o cr\u00edticas ao ICMbio e sua... https://t.co/iHKUv4ekbK"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2015-12-10T22:30:37.000Z",
            "id": "675080204780503040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Ipu h\u00e1 quatro dias:\nhttps://t.co/kLTEvzTcyM"
        },
        {
            "author_id": "354538856",
            "created_at": "2015-12-10T22:23:31.000Z",
            "id": "675078417453314048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das fotos marcantes de 2015 foi este ara\u00e7ari-castanho na reserva biol\u00f3gica S\u00e3o Camilo. https://t.co/lSENJBGAYj"
        },
        {
            "author_id": "328241203",
            "created_at": "2015-12-10T22:14:54.000Z",
            "id": "675076246934548481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MARAJ\u00d3 NOT\u00cdCIAS: INC\u00caNDIO DESTR\u00d3I RESERVA EXTRATIVISTA TERRA GRANDE - PRACUUBA https://t.co/HOWg7jSAMh"
        },
        {
            "author_id": "700632059",
            "created_at": "2015-12-10T22:12:11.000Z",
            "id": "675075563749527555",
            "in_reply_to_user_id": "200217249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Seam_Py  constata desmonte en Parque Nacional \u00d1acunday9 https://t.co/JH9bKiDZgB"
        },
        {
            "author_id": "853580654",
            "created_at": "2015-12-10T22:04:46.000Z",
            "id": "675073696189542401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista no Par\u00e1 desmonta serrarias ilegais https://t.co/2ssO63FOoA"
        },
        {
            "author_id": "91131776",
            "created_at": "2015-12-10T20:55:17.000Z",
            "id": "675056213021859840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Fotos. SEAM constata desmonte en Parque Nacional \u00d1acunday. https://t.co/JKn0S827bo"
        },
        {
            "author_id": "462285762",
            "created_at": "2015-12-10T20:14:51.000Z",
            "id": "675046036210061313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brazilian wildlife: Pampa deer buck browsing, Parque Nacional das Emas, Goi\u00e1s, Brazil https://t.co/cz86axm9KQ"
        },
        {
            "author_id": "111432205",
            "created_at": "2015-12-10T18:30:46.000Z",
            "id": "675019844450967553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/n63vdTSPNe"
        },
        {
            "author_id": "3576724694",
            "created_at": "2015-12-10T17:42:05.000Z",
            "id": "675007590804414464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo chin\u00eas planeja novo modelo de parque nacional https://t.co/OGCmDvzIye"
        },
        {
            "author_id": "178397310",
            "created_at": "2015-12-10T17:23:21.000Z",
            "id": "675002876352180224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MARAJ\u00d3 NOT\u00cdCIAS: INC\u00caNDIO DESTR\u00d3I RESERVA EXTRATIVISTA TERRA GRANDE... https://t.co/pcj20qFgxH"
        },
        {
            "author_id": "59674452",
            "created_at": "2015-12-10T17:12:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "J_LIVRES"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 10,
                        "username": "cynaramenezes"
                    }
                ]
            },
            "id": "675000128307142656",
            "in_reply_to_user_id": "3090382647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@j_livres @cynaramenezes v\u00e3o dar aval para ele pescar em \u00e1rea protegida tb?"
        },
        {
            "author_id": "142398768",
            "created_at": "2015-12-10T16:50:03.000Z",
            "id": "674994495365259264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Jalap\u00e3o???\n\nO parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira, de prote\u00e7\u00e3o... https://t.co/2qyMVR8zwQ"
        },
        {
            "author_id": "406361633",
            "created_at": "2015-12-10T16:43:54.000Z",
            "id": "674992951051841537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A esp\u00e9cie Laterallus leucopyrrhus, conhecida como san\u00e3 vermelha, ocorre nas regi\u00f5es sudeste e sul do Brasil e \u00e9... https://t.co/eeCRYE5WEy"
        },
        {
            "author_id": "63197920",
            "created_at": "2015-12-10T15:03:15.000Z",
            "id": "674967621607952384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mat\u00e9ria que eu mesma realizei nos 40 anos da Reserva.\nImagens das Lagoa de Jurtuna\u00edba da Reserva Biol\u00f3gica de... https://t.co/JnE0HMVSMV"
        },
        {
            "author_id": "84675181",
            "created_at": "2015-12-10T14:21:22.000Z",
            "id": "674957077463367680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 isso que Paula Dib faz com os artes\u00e3os da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia, pelo projeto Criqu\u00e9\u2026 https://t.co/IcZexAM9TL"
        },
        {
            "author_id": "66520219",
            "created_at": "2015-12-10T14:21:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91621052,
                        -6.06372884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "674957065257791489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor campo! #tbt #sds @ Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/8pTgUKsE8D"
        },
        {
            "author_id": "2975706928",
            "created_at": "2015-12-10T14:00:29.000Z",
            "id": "674951824168849408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar lindo \ud83d\ude32 \ud83d\ude0d \ud83d\ude0d!  \nEsse \u00e9 o Emerald Lake est\u00e1 localizado no Parque Nacional de Yoho,\u2026 https://t.co/llby8M80u6"
        },
        {
            "author_id": "38173477",
            "created_at": "2015-12-10T12:51:39.000Z",
            "id": "674934501437530112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EX\u00c9RCITO - Ministro quer distribuir repelentes para gr\u00e1vidas\nA distribui\u00e7\u00e3o de repelentes para as gr\u00e1vidas se proteg\u2026https://t.co/kcXTtfvhL8"
        },
        {
            "author_id": "38173477",
            "created_at": "2015-12-10T12:51:12.000Z",
            "id": "674934389470576640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Ipu h\u00e1 quatro dias. Um inc\u00eandio de m\u00e9dias propor\u00e7\u00f5es atinge h\u00e1 quatro\u2026https://t.co/kcXTtfvhL8"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2015-12-10T12:30:22.000Z",
            "id": "674929144187064320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Ipu h\u00e1 quatro dias:\nhttps://t.co/kLTEvAaNqk https://t.co/cxs5mOGG4R"
        },
        {
            "author_id": "81369657",
            "created_at": "2015-12-10T12:26:52.000Z",
            "id": "674928264582930432",
            "in_reply_to_user_id": "81369657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente, a amaz\u00f4nia \u00e9 uma \u00e1rea protegida, n\u00e3o pode deixar a lama t\u00f3xica chegar at\u00e9 aqui"
        },
        {
            "author_id": "356267420",
            "created_at": "2015-12-10T12:21:19.000Z",
            "id": "674926866571108352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Correio Capixaba - Guias do Parque Nacional do Capara\u00f3 recebem capacita\u00e7\u00e3o.: https://t.co/tYneQ2eDY7"
        },
        {
            "author_id": "2612387228",
            "created_at": "2015-12-10T11:54:19.000Z",
            "id": "674920073602068482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 uma Reserva Extrativista\n\nAs Reservas Extrativistas (RESEX) s\u00e3o espa\u00e7os territoriais protegido cujo... https://t.co/vGJQUpqq0W"
        },
        {
            "author_id": "308430044",
            "created_at": "2015-12-10T11:53:31.000Z",
            "id": "674919872564994048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2708 Fant\u00e1stica viagem pela \u00c1sia Central. Come\u00e7ando pela Mong\u00f3lia com Ulan Bator, o Parque Nacional de Terelj e... https://t.co/YKReHd1b02"
        },
        {
            "author_id": "64196452",
            "created_at": "2015-12-10T10:22:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59801406,
                        -23.42564588
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "674896893042929664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um pouquinho de Iper\u00f3 #brownfields @ Floresta Nacional Ipanema -\u2026 https://t.co/rCrEjsDyV0"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-12-10T09:26:45.000Z",
            "id": "674882934885625856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG: \"PARQUE NACIONAL MARINHO CUREIUSE\" \u00c1reas Protegidas de Seychelles na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA... https://t.co/zsb7eu3pta"
        },
        {
            "author_id": "92175249",
            "created_at": "2015-12-10T07:21:06.000Z",
            "id": "674851317320450048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/KAOWnjwq7z Cria a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - APA - do Rio Igua\u00e7u.... PL 3890/2015"
        },
        {
            "author_id": "3063896469",
            "created_at": "2015-12-10T04:58:58.000Z",
            "id": "674815546408443904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado: Telm\u00e1rio Mota anuncia que Roraima est\u00e1 'livre de criar mais um parque nacional' https://t.co/3qR0UamSuN"
        },
        {
            "author_id": "3248467007",
            "created_at": "2015-12-10T03:56:28.000Z",
            "id": "674799818468798464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Telm\u00e1rio Mota anuncia que Roraima est\u00e1 'livre de criar mais um parque nacional' https://t.co/CnKUjmLToK"
        },
        {
            "author_id": "46135645",
            "created_at": "2015-12-10T02:28:36.000Z",
            "id": "674777707536850946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de ave registrada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s https://t.co/p8WkVCFJ8X"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2015-12-10T02:15:38.000Z",
            "id": "674774443063795713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Telm\u00e1rio Mota anuncia que Roraima est\u00e1 'livre de criar mais um parque nacional' https://t.co/RrKkIQa26J"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2015-12-10T01:59:22.000Z",
            "id": "674770351113433088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Telm\u00e1rio Mota anuncia que Roraima est\u00e1 'livre de criar mais um parque nacional' https://t.co/FbFOfpfkcb"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2015-12-10T01:58:45.000Z",
            "id": "674770193139245057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Telm\u00e1rio Mota anuncia que Roraima est\u00e1 'livre de criar mais um parque nacional' https://t.co/hrunPdCkON"
        },
        {
            "author_id": "2556298604",
            "created_at": "2015-12-10T01:00:01.000Z",
            "id": "674755414689505280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FOR\u00c7A DA NATUREZA \udbb8\udc09 (via Tudo Por Email)\nMontanhas, \u00e1rvores e rios do Parque Nacional Zion, Estados Unidos. A... https://t.co/XOVr9Gvd4k"
        },
        {
            "author_id": "4419658341",
            "created_at": "2015-12-10T00:59:47.000Z",
            "id": "674755354283089921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2 dez Pr\u00edncipe Harry na \u00c1frica do Sul no Parque Nacional Kruger https://t.co/dZuIllMoue"
        },
        {
            "author_id": "2340567540",
            "created_at": "2015-12-10T00:57:24.000Z",
            "id": "674754755835666432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, state of Rio de Janeiro, Brazil - Photo by Carlos Perez Couto [3550x2376]\" https://t.co/TtgiYzewQM"
        },
        {
            "author_id": "3365241280",
            "created_at": "2015-12-10T00:48:59.000Z",
            "id": "674752635384283136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas queimadas s\u00e3o registradas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no AP https://t.co/WFKs4yr1qt"
        },
        {
            "author_id": "143934607",
            "created_at": "2015-12-10T00:44:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "underthpea"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 12,
                        "username": "iBama"
                    }
                ]
            },
            "id": "674751405186527233",
            "in_reply_to_user_id": "143934607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@underthpea @ibama pega os ladrao de palmito ilegal no parque nacional do igua\u00e7u e manda os palmito la pra casa, grato"
        },
        {
            "author_id": "151980432",
            "created_at": "2015-12-10T00:39:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        18.425,
                        -33.96666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8b9ec16fdc0d7e55"
            },
            "id": "674750162422640641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Table Mountain \u00e9 um grande monumento natural localizado na Cidade do Cabo! Pra quem curte\u2026 https://t.co/uMK9HeuwOb"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2015-12-10T00:00:34.000Z",
            "id": "674740452457709568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guias do Parque Nacional do Capara\u00f3 recebem capacita\u00e7\u00e3o -  https://t.co/9tSM5BCHAH \nCurso foi destinado a moradores da regi\u00e3o do entorno ..."
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2015-12-09T23:33:25.000Z",
            "id": "674733617948573699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#senado \n\n                    Telm\u00e1rio Mota anuncia que Roraima est\u00e1 livr\u2026 https://t.co/bfw4hQXCTy"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2015-12-09T23:29:41.000Z",
            "id": "674732679875575808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Telm\u00e1rio Mota anuncia que Roraima est\u00e1 livre de criar mais um parque nacional: O senador Telm\u00e1rio Mota (PDT-RR... https://t.co/iyPyHVg0ca"
        },
        {
            "author_id": "53193772",
            "created_at": "2015-12-09T23:25:20.000Z",
            "id": "674731585384480768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores do Parque Nacional da Serra do Divisor denunciam abusos do\u00a0IcmBio https://t.co/7wgdrdGBO6 https://t.co/se3hri8pXx"
        },
        {
            "author_id": "300591655",
            "created_at": "2015-12-09T22:43:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58804817,
                        -25.53466876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "674721055039168512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dentro do viveiro das araras! @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/Jh7OXAGUBk"
        },
        {
            "author_id": "56135102",
            "created_at": "2015-12-09T22:42:31.000Z",
            "id": "674720809148096513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito das Grutas na Floresta Nacional da Tijuca.\u2026 https://t.co/Pw54UGcnTs"
        },
        {
            "author_id": "300591655",
            "created_at": "2015-12-09T22:37:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58804817,
                        -25.53466876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "674719639218298880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fazendo amizades.. @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/vEo1a3kphu"
        },
        {
            "author_id": "1578303560",
            "created_at": "2015-12-09T22:34:08.000Z",
            "id": "674718701669625856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Post) Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, state of Rio de Janeiro, Brazil - Photo by Carlos Perez Couto\u2026 https://t.co/eRlxgWuzFh"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-12-09T22:26:09.000Z",
            "id": "674716691046277120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Novas queimadas s\u00e3o registradas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no AP\" https://t.co/uiRz425t1t"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-12-09T22:24:41.000Z",
            "id": "674716322228400128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas queimadas s\u00e3o registradas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no AP https://t.co/RYFMkv49jr"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2015-12-09T22:19:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 8,
                        "username": "PORTALMINAS"
                    }
                ]
            },
            "id": "674715031376793600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @portalminas\n\u30fb\u30fb\u30fb\nTrekking Vale do Travess\u00e3o \nParque Nacional Serra do Cip\u00f3 \nSantana do Riacho MG... https://t.co/J7lxfZ6nmM"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [aCiptur].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aCiptur",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aCiptur"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Urubici, Brasil",
                "id": "18352c087c3a65e2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Paraguay",
                "country_code": "PY",
                "full_name": "Central, Paraguay",
                "id": "016ea1445db12efb",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mineiros, Brasil",
                "id": "89c240f117cb166b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Camacan, Brasil",
                "id": "2705a379aef0d1e9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Caraballeda, Venezuela",
                "id": "014950ed1900452e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Nicaragua",
                "country_code": "NI",
                "full_name": "Nicaragua",
                "id": "d2a0bb4acbd6b824",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sooretama, Brasil",
                "id": "fe76f252fa07d783",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Dominican Republic",
                "country_code": "DO",
                "full_name": "Bonao, Dominican Republic",
                "id": "01e31f8958195b51",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Trujillo, Venezuela",
                "id": "01d6e8863bde02c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Imbituva, Brasil",
                "id": "036d8d77a0afdcff",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Fran\u00e7a",
                "country_code": "FR",
                "full_name": "Dugny, France",
                "id": "6b18a67299fc6ffc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "South Africa",
                "country_code": "ZA",
                "full_name": "Cape Town, South Africa",
                "id": "8b9ec16fdc0d7e55",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "472369955",
                "name": "Joel Jesus Silva",
                "username": "Joellsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27636830",
                "name": "Portal EcoD",
                "username": "ecodorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103297293",
                "name": "Rodando pelo Cear\u00e1",
                "username": "rodandopelocear",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145586895",
                "name": "Rep\u00f3rter Nordeste",
                "username": "report_nordeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53757099",
                "name": "Claudio e Lene",
                "username": "Claudiocolonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "632965321",
                "name": "ComTradi\u00e7\u00e3o",
                "username": "restcomtradicao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17566302",
                "name": "Luciano Andrade",
                "username": "lucianoAC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39319245",
                "name": "Luciana",
                "username": "lufeldman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1092503732",
                "name": "Pablo Rovi \u200f \u0646",
                "username": "pablorovid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2596269422",
                "name": "S\u00f4nia Scarnero",
                "username": "SScarnero1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462285762",
                "name": "Marcel Huijser",
                "username": "marcelhuijser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273569937",
                "name": "Turisforma",
                "username": "turisforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82440817",
                "name": "raimundo n.s almeida",
                "username": "jardiningamoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2690172127",
                "name": "Jo\u00e3o Lula Daniel #LulaLivre",
                "username": "depjoaodanielpt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88543314",
                "name": "Brasil na Foto",
                "username": "brasilnafoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86612430",
                "name": "Vitor Quintan",
                "username": "vitorquintan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351775808",
                "name": "Fam\u00edlia Viagem",
                "username": "FamiliaViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1570557547",
                "name": "Aelis",
                "username": "aelisruiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149885799",
                "name": "Di\u00e1rio de Mochileiro",
                "username": "diademochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4167968177",
                "name": "Destinos & Momentos",
                "username": "destinosemoment",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599836419",
                "name": "Mochilas Errantes",
                "username": "MochilasErrante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193903802",
                "name": "Ag\u00eancia Mais",
                "username": "MaisTradeMkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2474572016",
                "name": "Estranho Sem Nome",
                "username": "EstranhoSemNome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3824476918",
                "name": "CT Operadora",
                "username": "ctoperadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229195143",
                "name": "Canada Turismo",
                "username": "canadaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337825600",
                "name": "Tonim Almeida Corvos",
                "username": "TONIMVILANOVA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2829927650",
                "name": "Os PapaTrilhos",
                "username": "OsPapatrilhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16860206",
                "name": "etetuba",
                "username": "etetuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333089672",
                "name": "Quinho Castro",
                "username": "quinhocastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558940224",
                "name": "NationalParks Photos",
                "username": "NatlParksPhotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605750106",
                "name": "Junior Ortiz",
                "username": "Sr_Ortiz04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3128786688",
                "name": "Noticias Sabor809",
                "username": "sabor809",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2745923139",
                "name": "piauishopping",
                "username": "PiauiShopping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191511715",
                "name": "\u26bd\ufe0f\ud83c\udfb6\ud83c\udf3b\ud83d\udcab\ud83c\udf43",
                "username": "10parawhore_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331081316",
                "name": "Lau Vanessa bravo \u265b",
                "username": "laubravorosado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064193440",
                "name": "MAIS Cerrado",
                "username": "MaisCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68545274",
                "name": "Judas Montero",
                "username": "eun4ndo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723486710",
                "name": "clehomens almeida",
                "username": "clehomens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4258094597",
                "name": "Kacio Alves Da Silva",
                "username": "alves_kacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342940253",
                "name": "Kelvis Jose Vizcaya",
                "username": "Vizcaya_k",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250197593",
                "name": "Kevin Berr\u00edos",
                "username": "KevinBerriosF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731604986",
                "name": "Alex Ramaldes",
                "username": "Alex_Ramaldes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4167225856",
                "name": "Lele (Tim Beta)",
                "username": "Le7pires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3027656169",
                "name": "Luis",
                "username": "luis_brewer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69641652",
                "name": "Elisa Santiago",
                "username": "eli_santi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3348137201",
                "name": "tvcampomouraopr",
                "username": "campomouraopr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363231566",
                "name": "Carlos Regis",
                "username": "carlosregis93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012331592",
                "name": "Amizade e Intimidade",
                "username": "amizadeeintimid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113466243",
                "name": "Denis Jeff",
                "username": "denisjeff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180763854",
                "name": "CCIBrasil",
                "username": "CCI_Intercambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539609377",
                "name": "Eduardo Miranda",
                "username": "DuMiranda3p",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43167222",
                "name": "Z\u00e9 Roig, O Urbanauta",
                "username": "zeroig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1577695256",
                "name": "Viaj\u00e1 Brasil",
                "username": "vaiviajabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67358822",
                "name": "JANAINA REIS",
                "username": "ADONADAIDEIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390906648",
                "name": "CAIB",
                "username": "caibrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2524962223",
                "name": "Ello Sustent\u00e1vel",
                "username": "ElloSust",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50533651",
                "name": "Ekhoar",
                "username": "EkhoAr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3086960116",
                "name": "Prosa de Minas",
                "username": "prosademinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113566513",
                "name": "Antonio Cunha -",
                "username": "cunhapress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44216427",
                "name": "Jonas",
                "username": "caosaquatico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2808521040",
                "name": "S\u00f3 o senhor \u00e9 Deus.",
                "username": "A1Noticias1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153984250",
                "name": "Robinho S\u00e1",
                "username": "robinhosacosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17850880",
                "name": "RedeTV!",
                "username": "RedeTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1571352763",
                "name": "Juan Carlos Ortega M",
                "username": "JC_OrtMu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163859919",
                "name": "Wenceslao Bottaro",
                "username": "WenceslaoB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72816218",
                "name": "Jos\u00e9 J\u00fanior",
                "username": "joseassisjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334369646",
                "name": "Leydi",
                "username": "Leydicruz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1069680272",
                "name": "Ferm\u00edn Del Rosario",
                "username": "Ferb867Fermin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273187057",
                "name": "Marconi Miranda",
                "username": "Marconi2018",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37423294",
                "name": "Erick Feliz",
                "username": "erickfeliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33726817",
                "name": "Declev",
                "username": "Declev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870866276",
                "name": "Rodolfo Ramiller",
                "username": "RodolfoRamille1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133778503",
                "name": "Jos\u00e9 Calder\u00f3n",
                "username": "joseocalderon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298446687",
                "name": "Montecruz Foto",
                "username": "Montecruzfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4090092135",
                "name": "UnDinoEnLaMaleta",
                "username": "Dino_Viajero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165102833",
                "name": "Fotografia de Angola",
                "username": "fotosdeangola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503374313",
                "name": "FS_VACANCES",
                "username": "FS_VACANCES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2380997455",
                "name": "Lug. Lindos Brasil",
                "username": "BrasilLug",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3312282670",
                "name": "Juro@Marte",
                "username": "Giarolagabs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208173978",
                "name": "keine idee",
                "username": "VictoriaBackoff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214577203",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o MarBrasil",
                "username": "marbrasilorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53382235",
                "name": "Acqua Sub - Viagens e Mergulhos",
                "username": "AcquaSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45633267",
                "name": "Turismo 4 Patas",
                "username": "Turismo4Patas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92175249",
                "name": "Projetos de Lei",
                "username": "PROJdeLEI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260747815",
                "name": "Isabel sant anna",
                "username": "isabelcsantanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4209420346",
                "name": "CONEX\u00c3O BOMBEIRO 193",
                "username": "BombeiroConexao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165882178",
                "name": "Thiago Guimaraes",
                "username": "thiagguimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55546418",
                "name": "BIOVENTURA ECOTURISMO E POUSADA",
                "username": "bioventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47998763",
                "name": "Eliomar de Lima",
                "username": "blogdoeliomar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1560701023",
                "name": "Lorena Kubota",
                "username": "LorenaKubota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3365241280",
                "name": "Rede Amaz\u00f4nica",
                "username": "Rede_Amazonica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30447721",
                "name": "Fred, filho de Garcez",
                "username": "FredGarcez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69043894",
                "name": "J\u00f4natas Vales  BETA",
                "username": "jonatasvales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4195984833",
                "name": "\ud83c\udf99\ufe0fRep\u00f3rter 24 Horas",
                "username": "Reporter24Horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207252576",
                "name": "TimBetaJP",
                "username": "TimBetaJP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354156713",
                "name": "Samantha B. G",
                "username": "Saamantha01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60890688",
                "name": "Dih. lisboa",
                "username": "Dmlisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61003165",
                "name": "Gaby *-*",
                "username": "gabyyzzinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61012298",
                "name": "Cl\u00e1udio",
                "username": "Oliv_Claaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368925906",
                "name": "Roberto",
                "username": "oRoberto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518459844",
                "name": "Beto",
                "username": "CS_BBeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547797527",
                "name": "Henrique",
                "username": "_HenriqSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517928675",
                "name": "alexandre",
                "username": "alexand_7e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60906523",
                "name": "Sandra",
                "username": "Sanndss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90457218",
                "name": "Gleidson",
                "username": "Gleeyddson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90447087",
                "name": "Alessandro",
                "username": "aalessandro78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251394551",
                "name": "Gaby",
                "username": "_GabyBieber2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57083399",
                "name": "Alex",
                "username": "leckcord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3949080743",
                "name": "rafaela",
                "username": "rafaelabeta2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198690608",
                "name": "Caio #BETALAB",
                "username": "kaicocavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3414118486",
                "name": "Junior",
                "username": "ItagilJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3708189917",
                "name": "Cristiano#TIM BETA",
                "username": "joneshpeters51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348136509",
                "name": "*sorrir faz bem a saude",
                "username": "sidney_sara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447312095",
                "name": "Manoel",
                "username": "Manoellss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2710319995",
                "name": "1000 Noticias",
                "username": "1000Noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161698054",
                "name": "Douglas de Sousa Lis",
                "username": "sousa_douglas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331294486",
                "name": "Maria Bernadete",
                "username": "mbetesm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121171868",
                "name": "WILSON",
                "username": "masteuzx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916722295",
                "name": "Sandra Regina Coelho",
                "username": "SandraCoTimBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3057800727",
                "name": "Anderson Zanellate",
                "username": "andersonz020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2811771399",
                "name": "IvanBeta",
                "username": "IvanBeta5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3493905461",
                "name": "Jose Ribamar Viana",
                "username": "nilsonbeta45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3440399362",
                "name": "Danilo Santos",
                "username": "danilobeta001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2895160665",
                "name": "Maurilio Oliveira",
                "username": "mauriliobeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436208813",
                "name": "Mary Resende",
                "username": "marybeta39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436220992",
                "name": "Jose Candido",
                "username": "josecandido36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044706915",
                "name": "Carlos Santos",
                "username": "carlossbeta18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064567629",
                "name": "Josineia Santos",
                "username": "josineiabeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044749282",
                "name": "Eliane Mansano",
                "username": "elianebeta016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043769320",
                "name": "Wanderson Alves",
                "username": "wanderbeta14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030412372",
                "name": "Carlos Queiroz",
                "username": "carlosqbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814219611",
                "name": "Luiz Soares",
                "username": "soaresluiiiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94189214",
                "name": "Daniela Freitas",
                "username": "danyfreitas10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2903839774",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "carlinhatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2154356315",
                "name": "Anderson Lira",
                "username": "AndersonLiirah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303396365",
                "name": "Beta Dif\u00edcil",
                "username": "BetaDificil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73263737",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "juniorldmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2179670133",
                "name": "Renata Osaki",
                "username": "re_osaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424233890",
                "name": "Camila",
                "username": "Tim_beta_lita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806315112",
                "name": "Irene Olimpia",
                "username": "IreneOlimpia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816128122",
                "name": "wendell carvalho",
                "username": "wendelllouscarv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804403500",
                "name": "Helio Farias",
                "username": "HelioFarias2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328967068",
                "name": "Diogo #Timbeta #Lab",
                "username": "Diogo200813",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762600466",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "carlosedusouza4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750313208",
                "name": "belmiro",
                "username": "AndBelmiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536054255",
                "name": "Tim Beta Lab",
                "username": "AlbenizCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590535478",
                "name": "ED...SOM",
                "username": "riansilva623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471878543",
                "name": "jos\u00e9 joel",
                "username": "JOSEJOELNASCIME",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493397718",
                "name": "Naaliel #Beta_sdv",
                "username": "naalyel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72538208",
                "name": "T\u00e1 Loka ?",
                "username": "talokaofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630237",
                "name": "adriano lotescco",
                "username": "adrianolotescco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632176",
                "name": "alzira cesar",
                "username": "alziracesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374631073",
                "name": "cida maruzan",
                "username": "cida_maruzan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374627767",
                "name": "Taina Sensi",
                "username": "Tainasensi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570590",
                "name": "jamile ayala",
                "username": "jamileayala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41838922",
                "name": "Ma\u00edra Mariane",
                "username": "mairamariane2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394973548",
                "name": "Daniel Bastos",
                "username": "BBastos_Dan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374627865",
                "name": "Eneide Maia",
                "username": "EneideMaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633321",
                "name": "angelina sans",
                "username": "angelinasans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499704878",
                "name": "AbilityBrindes",
                "username": "AbilityBrindes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202326525",
                "name": "M\u00e1rio Cavalcanti",
                "username": "mariopm10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852048682",
                "name": "Lucio Tinasi",
                "username": "Luc10V1l3l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633576",
                "name": "Angelica Senra",
                "username": "angelica_senra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410920158",
                "name": "Fran\u00e7a Carla",
                "username": "fcarlamedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705299278",
                "name": "Rafael Rocha",
                "username": "rafaelrocha1301",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072579838",
                "name": "Heder Franck",
                "username": "hederfranck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70455469",
                "name": "mrcartuchos",
                "username": "mrcartuchos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436901878",
                "name": "Filipe da Costa",
                "username": "FilipedaCosta9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255262473",
                "name": "Neg\u00f3cios on World",
                "username": "NegociosonWorld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459138",
                "name": "josemirejuliocesar",
                "username": "josemirejulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373995643",
                "name": "Style Transport",
                "username": "stilotransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172974291",
                "name": "Garra BH",
                "username": "garrabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96404639",
                "name": "SEGURO DE MOTOS BH \u00ae",
                "username": "SegurodeMotosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172975616",
                "name": "fiat",
                "username": "fiatseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177586975",
                "name": "inova",
                "username": "inovaveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459951",
                "name": "raios solares",
                "username": "raiossolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70823045",
                "name": "pampulhahall",
                "username": "pampulhahall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172402120",
                "name": "Turismo e Viagens",
                "username": "BHVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199052",
                "name": "bike brazil",
                "username": "bike_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148473475",
                "name": "J\u00fanior Wandeir",
                "username": "JrWandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240768586",
                "name": "Denise Muniz",
                "username": "ddenisemuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206376987",
                "name": "G1 AP",
                "username": "g1ap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4451296066",
                "name": "Werter Valentim",
                "username": "werter_valentim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178482440",
                "name": "Brasil a P\u00e9",
                "username": "BrasilaPe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123625375",
                "name": "Paulo Paiva",
                "username": "EcoEstudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4016135776",
                "name": "Mundo de Viagens",
                "username": "mundode_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599106537",
                "name": "Justi\u00e7a Federal",
                "username": "justicafederal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868070564",
                "name": "Estrada Boiadeira",
                "username": "BoiadeiraBR487",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56699638",
                "name": "Eduardo Viana",
                "username": "vianamelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133452747",
                "name": "Cultura Paran\u00e1",
                "username": "CulturaPR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69614558",
                "name": "SIAMIG",
                "username": "SIAMIG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1165961713",
                "name": "Sudoeste Bahia",
                "username": "sudoestebahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107515725",
                "name": "xtatuadorx",
                "username": "KenjiSxe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264616965",
                "name": "Silvio Ramirez",
                "username": "silvioramirezm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3297734269",
                "name": "Guia Aparados da Serra",
                "username": "GuiaAparados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2962663474",
                "name": "Jornal A Tribuna",
                "username": "atribuna_ac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2237486237",
                "name": "Lo \u2728",
                "username": "loo_carvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33190304",
                "name": "ECOTV",
                "username": "ECOTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15644065",
                "name": "\u00a9 Daniel Angello \u2122",
                "username": "DanielAngello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1611695892",
                "name": "Christian Alexander",
                "username": "Xander20005",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84521595",
                "name": "DJ Angellus",
                "username": "DjAngellus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555779147",
                "name": "Psic\u00f3logo Digital",
                "username": "PsicologoDgital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882633757",
                "name": "Alisson Melo",
                "username": "AlissonRiique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88918835",
                "name": "Marcos Abr\u00e3o",
                "username": "marcosabraor",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "374629730",
                "name": "betoni lira",
                "username": "betoni_lira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4204105071",
                "name": "nice",
                "username": "bereschoffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4172620354",
                "name": "brian",
                "username": "briandosarrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4148627049",
                "name": "larissa",
                "username": "laribiancucchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4113490277",
                "name": "selma",
                "username": "selmapae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4094658795",
                "name": "mands",
                "username": "mandscrazy_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4075079603",
                "name": "Mi",
                "username": "mimimirela_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4325013509",
                "name": "Jimmy",
                "username": "JimmyAlvess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4264575868",
                "name": "carla",
                "username": "carlametralha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4223141037",
                "name": "john",
                "username": "loucuradecha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3904916233",
                "name": "cartola vk",
                "username": "board73721457",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4211154875",
                "name": "jenni",
                "username": "JenniNatucci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3988472739",
                "name": "Aninha",
                "username": "annashinning",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430928614",
                "name": "ANEILSONBARBOSA",
                "username": "AneilsonBarbos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877161100",
                "name": "n\u00e3o d\u00ea ouvidos aos n\u00e9scios",
                "username": "SamJazzBlues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374432975",
                "name": "Lucas TIM BETA",
                "username": "lchixarobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297559527",
                "name": "Filipe R\u00e9gis",
                "username": "FilipeRgis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610446",
                "name": "carlos taboris",
                "username": "carlostaboris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956518639",
                "name": "Natanael de Holanda",
                "username": "natan_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933806619",
                "name": "Filipe",
                "username": "filipebetalab1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872454397",
                "name": "Tiago Garcia",
                "username": "loucoedivertido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2658899240",
                "name": "PauloTB015",
                "username": "PauloTB015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211965332",
                "name": "Helio Rabelo TIM LAB",
                "username": "heliobrabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2496428383",
                "name": "sheila maria barreto",
                "username": "sheilamariabarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630191",
                "name": "wagner zanalia",
                "username": "wagnerzanalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632472",
                "name": "H\u00e9lio Br\u00e1s",
                "username": "Helio_Bras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951983415",
                "name": "Emy beta",
                "username": "Akitaa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906856627",
                "name": "Eliane Beta",
                "username": "elianebeta16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322802855",
                "name": "tcharllys avles",
                "username": "tcharllysalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296750784",
                "name": "anb beta 1",
                "username": "anbbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555123635",
                "name": "J\u00fanio Tim Beta",
                "username": "JunioSFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50916658",
                "name": "Nycholas Andrei",
                "username": "nickandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327593533",
                "name": "Pietra Samir",
                "username": "Pietra_samir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3219602795",
                "name": "Vanessa #timbeta",
                "username": "n3ss4_cr1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327600060",
                "name": "adryana de paulas",
                "username": "adryanapaulas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton Souza",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629799",
                "name": "claudio lanteno",
                "username": "claudiolanteno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570548",
                "name": "celeste moraes",
                "username": "celestemorae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633194",
                "name": "Linda Motta",
                "username": "aurelindamotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632624",
                "name": "alcione sanudo",
                "username": "alcionesanudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632533",
                "name": "antonia tratore",
                "username": "antoniatratore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597970632",
                "name": "tony",
                "username": "ttonnyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610382",
                "name": "claudinete janir",
                "username": "claudineteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733255141",
                "name": "Pedro Alameda",
                "username": "alameda_pepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2916423088",
                "name": "Reimel R. Sandino",
                "username": "reimelrsandino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3280057525",
                "name": "Radio Sandino",
                "username": "RadioSandinoEng",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42729411",
                "name": "\ud83c\udf0e\ud83d\udca6\ud83d\udc99Ana Maria 28\ud83c\udf0e\ud83d\udca6\ud83d\udc99",
                "username": "ShiraRossana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236154607",
                "name": "LEAN LEYENDA",
                "username": "leanleyenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169355812",
                "name": "Jade Maia",
                "username": "maiajjade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2345423574",
                "name": "Waldemir Soares Jr.",
                "username": "WSoaresAdv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO Online",
                "username": "opovoonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "354538856",
                "name": "Juliano Rodrigo Boff",
                "username": "julianoboff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328241203",
                "name": "Fabruno Lima",
                "username": "FabrunoLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700632059",
                "name": "Hugo Enrique Ca\u00f1iza",
                "username": "hecaniza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853580654",
                "name": "Sergio Guterres",
                "username": "IDFlorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91131776",
                "name": "antonia arroyo",
                "username": "antoniaarroyo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111432205",
                "name": "Rafa Andrade TimBeta",
                "username": "Rafatrainer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3576724694",
                "name": "ChinaXinhuaPortugues",
                "username": "XHportugues",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "178397310",
                "name": "Fl\u00e1vio Costa",
                "username": "Marajo_Noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59674452",
                "name": "Barbozinha",
                "username": "Rui2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3090382647",
                "name": "Jornalistas Livres",
                "username": "J_LIVRES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74763991",
                "name": "cynara menezes",
                "username": "cynaramenezes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142398768",
                "name": "Guia da Nany People",
                "username": "GuiaLGBTS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406361633",
                "name": "Biosfera Consultoria",
                "username": "Biosferamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63197920",
                "name": "Marilza Alves Eches",
                "username": "Marlz_Alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84675181",
                "name": "Thiago Malva",
                "username": "thiago_malva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66520219",
                "name": "No MEU Limite",
                "username": "cyntiaporfirio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975706928",
                "name": "Fantrip",
                "username": "FantripOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38173477",
                "name": "Ana Wanessa Bastos",
                "username": "anawanessabb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81369657",
                "name": "quase um bicho triste",
                "username": "belchiorista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356267420",
                "name": "CORREIO CAPIXABA",
                "username": "CCNEWS_BRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2612387228",
                "name": "Gilmara Magalh\u00e3es",
                "username": "Gyl_magalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308430044",
                "name": "Lux Tours",
                "username": "lux_tours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64196452",
                "name": "Andresa C\u00f3stola",
                "username": "desac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3063896469",
                "name": "Notas do Congresso",
                "username": "NotasCongresso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3248467007",
                "name": "Isabela Reis",
                "username": "JocianeLR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46135645",
                "name": "On\u00e7a Fiscal do ICMBio",
                "username": "GataFrida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2556298604",
                "name": "tudo por email",
                "username": "tudoporemail",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4419658341",
                "name": "Monarquia",
                "username": "PortalMonarquia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340567540",
                "name": "AmazingPlanet",
                "username": "Amazing_Planet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143934607",
                "name": "didi",
                "username": "diegoluiggi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911047604",
                "name": "\u00e7arol",
                "username": "underthpea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17912783",
                "name": "iBama",
                "username": "iBama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151980432",
                "name": "Harley Araujo",
                "username": "araujoharley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1704550302",
                "name": "Inteligov (em \ud83c\udfe0)",
                "username": "inteligovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56936477",
                "name": "POL\u00cdTICA NA WEB",
                "username": "PoliticaNaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53193772",
                "name": "Juru\u00e1 Online",
                "username": "juruaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300591655",
                "name": "Davi \u265b",
                "username": "DaviHaskel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56135102",
                "name": "Fabio Pontes",
                "username": "fabiopontesbel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1578303560",
                "name": "SFWP Earth",
                "username": "SFWPEarth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2759451965",
                "name": "Serra do Cip\u00f3",
                "username": "serradocipoinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97802284",
                "name": "NIVER CABRERA",
                "username": "PORTALMINAS",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "676587681933996032",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2cy7zvzi9hvtu14z5bl4t4rmcuph9",
        "oldest_id": "674715031376793600",
        "result_count": 475
    }
}