{
    "data": [
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2015-09-06T00:47:11.000Z",
            "id": "640325335662223360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Inc\u00eandio atinge parque em Mato Grosso h\u00e1 dias: Terreno irregular do Parque Nacional d... http://t.co/dpWJRaSxUy #brasil"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-09-06T00:42:23.000Z",
            "id": "640324128042565632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Terreno irregular do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es complica o acesso dos brigadistas. Suspeita \u00e9 que inc\u00eandio teve origem cri\u2026"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2015-09-06T00:29:41.000Z",
            "id": "640320931949375488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Com a ajuda de aeronaves, 85 brigadistas tentam apagar inc\u00eandio no  Parque Nacional #ChapadaDosGuimar\u00e3es  http://t.co/qOBH2iZG5t"
        },
        {
            "author_id": "79541747",
            "created_at": "2015-09-06T00:12:15.000Z",
            "id": "640316546254942212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parte do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es no MT http://t.co/HZWdWbryU3 Via Globonews"
        },
        {
            "author_id": "131698283",
            "created_at": "2015-09-05T23:19:58.000Z",
            "id": "640303388068962305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entorno do Parque Nacional do Capara\u00f3 http://t.co/VpBFRo0xcL"
        },
        {
            "author_id": "14762045",
            "created_at": "2015-09-05T23:08:27.000Z",
            "id": "640300487997173760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i parte do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es em Mato Grosso. Veja mais informa\u00e7\u00f5es no RB"
        },
        {
            "author_id": "3389869919",
            "created_at": "2015-09-05T22:33:50.000Z",
            "id": "640291779410046976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vila de Soajo - Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas http://t.co/x5q3HfXTRG"
        },
        {
            "author_id": "46649644",
            "created_at": "2015-09-05T21:53:16.000Z",
            "id": "640281570679615488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia da Amaz\u00f4nia! A foto \u00e9 de Adriano Gambarini, no Parque Nacional do Juruena (AM/MT)\n\nDe amanh\u00e3, 6, at\u00e9 5... http://t.co/g0dTRqYHw3"
        },
        {
            "author_id": "3332728918",
            "created_at": "2015-09-05T21:41:03.000Z",
            "id": "640278492245049344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIAJAR TUDO DE BOM: PARQUE NACIONAL DOS LEN\u00c7\u00d3IS MARANHENSES http://t.co/G6UFnC8cm9\n\n#EuroBasket2015\n#GOPAIN\nHulk\nPiqu\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "3332728918",
            "created_at": "2015-09-05T21:40:03.000Z",
            "id": "640278241069170688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIAJAR TUDO DE BOM: PARQUE NACIONAL DOS LEN\u00c7\u00d3IS MARANHENSES http://t.co/nI42DtseDK\n\n#\u0645\u0627\u0630\u0627_\u062a\u0639\u0631\u0641_\u0639\u0646_\u0628\u0646\u0627\u062a_\u0627\u0644\u0643\u0648\u064a\u062a\nDunga\n#FRAECO"
        },
        {
            "author_id": "3332728918",
            "created_at": "2015-09-05T21:39:18.000Z",
            "id": "640278055982891008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIAJAR TUDO DE BOM: PARQUE NACIONAL DOS LEN\u00c7\u00d3IS MARANHENSES http://t.co/G6UFnC8cm9\n\n#DeciloConEmojis\nLouisville\n#\u0645\u0627\u0630\u0627_\u062a\u0639\u0631\u0641_\u0639\u0646_\u0628\u0646\u0627\u062a_\u0627\u0644\u0643\u0648\u064a\u062a"
        },
        {
            "author_id": "98128945",
            "created_at": "2015-09-05T21:29:53.000Z",
            "id": "640275682921156608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na trilha ecol\u00f3gica do Parque Nacional de Igua\u00e7u, rumo as cataratas de\u2026 https://t.co/rxzxujasfP"
        },
        {
            "author_id": "25620042",
            "created_at": "2015-09-05T21:01:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58816905,
                        -25.53495006
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "640268603732983808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agua pra cacete! #iguacu #cataratas #water #pr #iguazu @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/ViIiucvz3y"
        },
        {
            "author_id": "2817579614",
            "created_at": "2015-09-05T20:22:21.000Z",
            "id": "640258687567708160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada d... http://t.co/jrIQxmouKw"
        },
        {
            "author_id": "57728992",
            "created_at": "2015-09-05T20:04:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 78,
                        "username": "MarceloJelly"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85426644,
                        -2.6672772
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "640254194167992320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7ois! \u2600\ufe0f (@ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses in Barreirinhas, MA w/ @marcelojelly) https://t.co/wgKAGFmolp http://t.co/UBNnfa1S5q"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2015-09-05T19:27:53.000Z",
            "id": "640244983707136001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Len\u00e7\u00f3is Maranhenses National Park (Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses) is located in Maranh http://t.co/LfbQee0hvf"
        },
        {
            "author_id": "61893980",
            "created_at": "2015-09-05T18:33:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27358908,
                        -22.96095155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "640231233042182144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/xBGcs54MRp"
        },
        {
            "author_id": "70229695",
            "created_at": "2015-09-05T18:25:12.000Z",
            "id": "640229206866063360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT http://t.co/ESg6IlwHcz"
        },
        {
            "author_id": "2978312051",
            "created_at": "2015-09-05T17:59:51.000Z",
            "id": "640222827585667072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A essa hora, preferia ir pro Centro de Recep\u00e7\u00e3o de visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u. DE BUS\u00c3O."
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-09-05T17:52:50.000Z",
            "id": "640221061511028736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-09-05T17:13:48.000Z",
            "id": "640211236613943296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT\" http://t.co/c1t1EBDtn5"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2015-09-05T17:06:54.000Z",
            "id": "640209503565180928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/MrZZIDuwAT"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2015-09-05T17:06:51.000Z",
            "id": "640209489078042624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/ewBHWCCpNb"
        },
        {
            "author_id": "191487595",
            "created_at": "2015-09-05T17:06:43.000Z",
            "id": "640209455062212608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/Qbjpz1k4Cw"
        },
        {
            "author_id": "1877161100",
            "created_at": "2015-09-05T17:06:39.000Z",
            "id": "640209437777510401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/h4D06GaKDq"
        },
        {
            "author_id": "62836734",
            "created_at": "2015-09-05T17:06:33.000Z",
            "id": "640209413769269248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#operacaobetalab Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eand... http://t.co/2LgmKiGnDG #timbeta"
        },
        {
            "author_id": "344845925",
            "created_at": "2015-09-05T17:06:32.000Z",
            "id": "640209409793089536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/vNpineLulN"
        },
        {
            "author_id": "2882960439",
            "created_at": "2015-09-05T17:06:31.000Z",
            "id": "640209406278434816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/nh4G63isGp"
        },
        {
            "author_id": "2883027340",
            "created_at": "2015-09-05T17:06:30.000Z",
            "id": "640209401463226368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/ZTzWs3OtRj"
        },
        {
            "author_id": "2882978055",
            "created_at": "2015-09-05T17:06:29.000Z",
            "id": "640209397919035392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/N8mNkG051Z"
        },
        {
            "author_id": "2883035225",
            "created_at": "2015-09-05T17:06:27.000Z",
            "id": "640209390033698816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/eEwQWrZ9fy"
        },
        {
            "author_id": "2936911234",
            "created_at": "2015-09-05T17:06:27.000Z",
            "id": "640209387965931520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/JLEkghGnXS"
        },
        {
            "author_id": "2932558360",
            "created_at": "2015-09-05T17:06:26.000Z",
            "id": "640209385973612544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/7HSyLSVeFQ"
        },
        {
            "author_id": "2932370213",
            "created_at": "2015-09-05T17:06:25.000Z",
            "id": "640209382186180608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/a7Ugm6V5pz"
        },
        {
            "author_id": "2929596443",
            "created_at": "2015-09-05T17:06:24.000Z",
            "id": "640209376494514177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/HtCnTIdIdu"
        },
        {
            "author_id": "2923624162",
            "created_at": "2015-09-05T17:06:24.000Z",
            "id": "640209374577688577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/6a3nMOLeOn"
        },
        {
            "author_id": "2885670803",
            "created_at": "2015-09-05T17:06:22.000Z",
            "id": "640209368760193024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/GGt9FfMpMj"
        },
        {
            "author_id": "2885687968",
            "created_at": "2015-09-05T17:06:22.000Z",
            "id": "640209366893723648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/D9v8GS23lk"
        },
        {
            "author_id": "553206783",
            "created_at": "2015-09-05T17:06:21.000Z",
            "id": "640209364888875008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/Pz2ZQYJ6cJ"
        },
        {
            "author_id": "519101154",
            "created_at": "2015-09-05T17:06:21.000Z",
            "id": "640209362967855105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/NCDGrAhoBq"
        },
        {
            "author_id": "571173939",
            "created_at": "2015-09-05T17:06:20.000Z",
            "id": "640209361546014720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/hvKnOxzL8M"
        },
        {
            "author_id": "553139964",
            "created_at": "2015-09-05T17:06:20.000Z",
            "id": "640209359088173056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/YComuQaC4G"
        },
        {
            "author_id": "554023987",
            "created_at": "2015-09-05T17:06:19.000Z",
            "id": "640209357074886656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/mE2ErsTtM8"
        },
        {
            "author_id": "553259526",
            "created_at": "2015-09-05T17:06:19.000Z",
            "id": "640209354906447872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/hVffWdyXFP"
        },
        {
            "author_id": "556450610",
            "created_at": "2015-09-05T17:06:18.000Z",
            "id": "640209352830251008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/VE3nxael78"
        },
        {
            "author_id": "603188446",
            "created_at": "2015-09-05T17:06:18.000Z",
            "id": "640209350871552000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/5cVhJg4A1M"
        },
        {
            "author_id": "595971982",
            "created_at": "2015-09-05T17:06:17.000Z",
            "id": "640209348828880896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/rvZPqIoOfg"
        },
        {
            "author_id": "595573001",
            "created_at": "2015-09-05T17:06:17.000Z",
            "id": "640209346874339328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/bHJKLuRDFq"
        },
        {
            "author_id": "602225449",
            "created_at": "2015-09-05T17:06:17.000Z",
            "id": "640209344978546689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/UbH0ZVJwS1"
        },
        {
            "author_id": "60638939",
            "created_at": "2015-09-05T17:06:16.000Z",
            "id": "640209343091077120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/1srkB0C0qa"
        },
        {
            "author_id": "519131318",
            "created_at": "2015-09-05T17:06:16.000Z",
            "id": "640209341161697280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/m3o0oj4Okz"
        },
        {
            "author_id": "71035750",
            "created_at": "2015-09-05T17:06:15.000Z",
            "id": "640209339039387649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/5fAVW728Jx"
        },
        {
            "author_id": "249033016",
            "created_at": "2015-09-05T17:06:15.000Z",
            "id": "640209336841580545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/xEiHaievx4"
        },
        {
            "author_id": "2711967103",
            "created_at": "2015-09-05T17:06:14.000Z",
            "id": "640209332672434177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/GKTvvJpG5X"
        },
        {
            "author_id": "2548316064",
            "created_at": "2015-09-05T17:06:13.000Z",
            "id": "640209330705338368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/4fNJ3T0BXE"
        },
        {
            "author_id": "595936951",
            "created_at": "2015-09-05T17:06:12.000Z",
            "id": "640209326741651457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/DvKSMCKbYP"
        },
        {
            "author_id": "323799253",
            "created_at": "2015-09-05T17:06:11.000Z",
            "id": "640209320366338048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/la5ufizKqS"
        },
        {
            "author_id": "501162827",
            "created_at": "2015-09-05T17:06:10.000Z",
            "id": "640209318264963074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/p4SBeEaOQX"
        },
        {
            "author_id": "398248847",
            "created_at": "2015-09-05T17:06:10.000Z",
            "id": "640209315823906817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/axeLqS71eJ"
        },
        {
            "author_id": "61012298",
            "created_at": "2015-09-05T17:06:09.000Z",
            "id": "640209313764544518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/m11IuwWTUv"
        },
        {
            "author_id": "549652253",
            "created_at": "2015-09-05T17:06:09.000Z",
            "id": "640209311512182785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/4LrGGB0Hh6"
        },
        {
            "author_id": "90700618",
            "created_at": "2015-09-05T17:06:07.000Z",
            "id": "640209306634158080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/QM0BNpefjA"
        },
        {
            "author_id": "323862373",
            "created_at": "2015-09-05T17:06:07.000Z",
            "id": "640209303882764288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/FPKmqmu3xW"
        },
        {
            "author_id": "605787353",
            "created_at": "2015-09-05T17:06:06.000Z",
            "id": "640209301995302912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/Ym5Lvu5wEG"
        },
        {
            "author_id": "554804056",
            "created_at": "2015-09-05T17:06:05.000Z",
            "id": "640209296442036225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/DpH88ZxaBH"
        },
        {
            "author_id": "3333295042",
            "created_at": "2015-09-05T17:06:04.000Z",
            "id": "640209291782152192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/7FMXxU34z0"
        },
        {
            "author_id": "1024862065",
            "created_at": "2015-09-05T17:06:03.000Z",
            "id": "640209289282367490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/rncOZxBFTn"
        },
        {
            "author_id": "1024914750",
            "created_at": "2015-09-05T17:06:02.000Z",
            "id": "640209285692043264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/MpVUBoFZyB"
        },
        {
            "author_id": "442226882",
            "created_at": "2015-09-05T17:06:02.000Z",
            "id": "640209282781175808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/Q42d7Z3dAk"
        },
        {
            "author_id": "433352012",
            "created_at": "2015-09-05T17:06:01.000Z",
            "id": "640209280214302720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/LZATSubS3v"
        },
        {
            "author_id": "605722398",
            "created_at": "2015-09-05T17:06:00.000Z",
            "id": "640209275550199808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/AJQhWuirg0"
        },
        {
            "author_id": "3333188655",
            "created_at": "2015-09-05T17:05:59.000Z",
            "id": "640209271955718144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/04PiGz3vh2"
        },
        {
            "author_id": "562079355",
            "created_at": "2015-09-05T17:05:58.000Z",
            "id": "640209268000468992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/dmefQajp36"
        },
        {
            "author_id": "3333244707",
            "created_at": "2015-09-05T17:05:57.000Z",
            "id": "640209263600664576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/xS8wd08lLW"
        },
        {
            "author_id": "519205659",
            "created_at": "2015-09-05T17:05:57.000Z",
            "id": "640209261092474880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/ABwSldgiwH"
        },
        {
            "author_id": "553042189",
            "created_at": "2015-09-05T17:05:56.000Z",
            "id": "640209259209187332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/FqKoBCJw6i"
        },
        {
            "author_id": "581317349",
            "created_at": "2015-09-05T17:05:55.000Z",
            "id": "640209256487129088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/BCo2WwlkQw"
        },
        {
            "author_id": "887573575",
            "created_at": "2015-09-05T17:05:54.000Z",
            "id": "640209250141114368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/INcPwUOUpS"
        },
        {
            "author_id": "553927814",
            "created_at": "2015-09-05T17:05:53.000Z",
            "id": "640209246668263425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/IowLnkaY3C"
        },
        {
            "author_id": "587061594",
            "created_at": "2015-09-05T17:05:52.000Z",
            "id": "640209244151672834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/cVArPc4jeq"
        },
        {
            "author_id": "279513564",
            "created_at": "2015-09-05T17:05:51.000Z",
            "id": "640209236102807554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/FCbiwlgiiL"
        },
        {
            "author_id": "256150570",
            "created_at": "2015-09-05T17:05:49.000Z",
            "id": "640209230725668864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/HvqgRV7HnZ"
        },
        {
            "author_id": "340924404",
            "created_at": "2015-09-05T17:05:49.000Z",
            "id": "640209227982573568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/dqTffEkPKx"
        },
        {
            "author_id": "60894191",
            "created_at": "2015-09-05T17:05:48.000Z",
            "id": "640209225948377088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/yGmUyTBSbU"
        },
        {
            "author_id": "60892031",
            "created_at": "2015-09-05T17:05:48.000Z",
            "id": "640209223452758016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/TrFiZdaDwV"
        },
        {
            "author_id": "90712586",
            "created_at": "2015-09-05T17:05:47.000Z",
            "id": "640209220718100480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/cgUpeOtg6y"
        },
        {
            "author_id": "91017708",
            "created_at": "2015-09-05T17:05:46.000Z",
            "id": "640209219048751105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/FygcWp2X1t"
        },
        {
            "author_id": "547875249",
            "created_at": "2015-09-05T17:05:46.000Z",
            "id": "640209216146305024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/oo8K3XqTID"
        },
        {
            "author_id": "517882342",
            "created_at": "2015-09-05T17:05:45.000Z",
            "id": "640209213390651392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/EpbQIKxXln"
        },
        {
            "author_id": "358233332",
            "created_at": "2015-09-05T17:05:45.000Z",
            "id": "640209210806919168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/1Vl2F6W6sx"
        },
        {
            "author_id": "60302023",
            "created_at": "2015-09-05T17:05:44.000Z",
            "id": "640209208349057024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/R2mXyI8wpi"
        },
        {
            "author_id": "556465630",
            "created_at": "2015-09-05T17:05:43.000Z",
            "id": "640209202766413824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/MTwrBWEnwX"
        },
        {
            "author_id": "447312095",
            "created_at": "2015-09-05T17:05:41.000Z",
            "id": "640209197947228162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/q9HhZk0rfN"
        },
        {
            "author_id": "540512365",
            "created_at": "2015-09-05T17:05:40.000Z",
            "id": "640209192918192128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/a6IEuZLY7c"
        },
        {
            "author_id": "90482983",
            "created_at": "2015-09-05T17:05:40.000Z",
            "id": "640209190636490752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/9OAMfqOmiy"
        },
        {
            "author_id": "60630952",
            "created_at": "2015-09-05T17:05:39.000Z",
            "id": "640209186815504384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/mE9wICfhJz"
        },
        {
            "author_id": "456156157",
            "created_at": "2015-09-05T17:05:38.000Z",
            "id": "640209182067552257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/pLW3Cuoij2"
        },
        {
            "author_id": "90610482",
            "created_at": "2015-09-05T17:05:37.000Z",
            "id": "640209180071096320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/hHvlbtdU2K"
        },
        {
            "author_id": "91921575",
            "created_at": "2015-09-05T17:05:36.000Z",
            "id": "640209175327342592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/aTiXMCp9aL"
        },
        {
            "author_id": "499388922",
            "created_at": "2015-09-05T17:05:36.000Z",
            "id": "640209173515399168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/6gdNW9XThb"
        },
        {
            "author_id": "519660350",
            "created_at": "2015-09-05T17:05:35.000Z",
            "id": "640209169769893888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/gwGm65mIIV"
        },
        {
            "author_id": "96476327",
            "created_at": "2015-09-05T17:05:32.000Z",
            "id": "640209159271550976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/0rNKfMUyaA"
        },
        {
            "author_id": "3374432975",
            "created_at": "2015-09-05T17:05:31.000Z",
            "id": "640209152392859648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/BUrQPrGXFO"
        },
        {
            "author_id": "297559527",
            "created_at": "2015-09-05T17:05:27.000Z",
            "id": "640209137503113216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/pKSTvsCpB2"
        },
        {
            "author_id": "279314726",
            "created_at": "2015-09-05T17:05:27.000Z",
            "id": "640209136823635968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT http://t.co/Bd2zlYxD27"
        },
        {
            "author_id": "2665980541",
            "created_at": "2015-09-05T17:05:21.000Z",
            "id": "640209112307904512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/tTqV9h2Ajb"
        },
        {
            "author_id": "190990309",
            "created_at": "2015-09-05T17:05:17.000Z",
            "id": "640209094025068544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT http://t.co/LT32cC5B74"
        },
        {
            "author_id": "3320129693",
            "created_at": "2015-09-05T17:05:16.000Z",
            "id": "640209091504136192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Globo Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT http://t.co/Id8766a041"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2015-09-05T17:05:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640209086223548416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT http://t.co/ETyJHk9xy9 #BBB16 Globo BBB16"
        },
        {
            "author_id": "488746319",
            "created_at": "2015-09-05T17:05:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640209027863961600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT http://t.co/SCwN4S8koM #BBB16 Globo BBB16"
        },
        {
            "author_id": "3306271169",
            "created_at": "2015-09-05T17:05:00.000Z",
            "id": "640209022310748160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/VqC7kKys9Y"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2015-09-05T17:04:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640209021757059072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @PortalTvOnline Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT http://t.co/YrztrRIg9s tv online #tvonlline"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2015-09-05T17:04:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "640209020230352896",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio crimin... http://t.co/H7UAbkRuFt"
        },
        {
            "author_id": "488750529",
            "created_at": "2015-09-05T17:04:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640209018703601664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT http://t.co/yz2FlWmbvr #BBB16 Globo BBB16"
        },
        {
            "author_id": "357025292",
            "created_at": "2015-09-05T17:04:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640209010147225600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT http://t.co/NrwBpzSQ3b #BBB16 Globo BBB16"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2015-09-05T17:04:57.000Z",
            "id": "640209009497079808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/E2kGeymdFf"
        },
        {
            "author_id": "327610446",
            "created_at": "2015-09-05T17:04:54.000Z",
            "id": "640208999518896128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/UcHWycAteV"
        },
        {
            "author_id": "3245702993",
            "created_at": "2015-09-05T17:04:53.000Z",
            "id": "640208995878244356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/B5XkEhoXk6"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2015-09-05T17:04:53.000Z",
            "id": "640208993810427904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/7NfNUl4tHj"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-09-05T17:04:51.000Z",
            "id": "640208985384054784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/Eezf9yz0mw"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2015-09-05T17:04:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640208983110713344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT http://t.co/DkmemG8qid #BBB16 Globo BBB16"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2015-09-05T17:04:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640208938558816256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @PortalTvOnline Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT http://t.co/CQjDb0xnFH tv online #tvonlline"
        },
        {
            "author_id": "2514005886",
            "created_at": "2015-09-05T17:04:37.000Z",
            "id": "640208928261804032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/pozbdcTLGG"
        },
        {
            "author_id": "2895160665",
            "created_at": "2015-09-05T17:04:36.000Z",
            "id": "640208921332834305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/Ozj93pLKVD"
        },
        {
            "author_id": "379843268",
            "created_at": "2015-09-05T17:04:33.000Z",
            "id": "640208911639810048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/w3MPs76mvD"
        },
        {
            "author_id": "3436208813",
            "created_at": "2015-09-05T17:04:33.000Z",
            "id": "640208909446197248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/oxFA7XtaC8"
        },
        {
            "author_id": "3363157965",
            "created_at": "2015-09-05T17:04:31.000Z",
            "id": "640208902445903872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/RMsTan60HI"
        },
        {
            "author_id": "3044749282",
            "created_at": "2015-09-05T17:04:30.000Z",
            "id": "640208898901737472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/MuHUmlD9yg"
        },
        {
            "author_id": "96215960",
            "created_at": "2015-09-05T17:04:30.000Z",
            "id": "640208896737460224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperecaoBetaLab Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT http://t.co/BUqSX4UW06 #OperecaoBetaLab"
        },
        {
            "author_id": "3043769320",
            "created_at": "2015-09-05T17:04:27.000Z",
            "id": "640208884871794688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/m9hauriq5i"
        },
        {
            "author_id": "2943711393",
            "created_at": "2015-09-05T17:04:22.000Z",
            "id": "640208865867378688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/zXbMgyHNAn"
        },
        {
            "author_id": "3030412372",
            "created_at": "2015-09-05T17:04:21.000Z",
            "id": "640208858946793472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/uw4WFHEljw"
        },
        {
            "author_id": "3025627822",
            "created_at": "2015-09-05T17:04:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 120,
                        "username": "GuilhermeRosely"
                    }
                ]
            },
            "id": "640208855012511744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio crimin... http://t.co/ml7LcBmQKk @guilhermerosely"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2015-09-05T17:04:07.000Z",
            "id": "640208801245757441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/KtMBMhZSmp"
        },
        {
            "author_id": "2959556410",
            "created_at": "2015-09-05T17:04:03.000Z",
            "id": "640208784623734784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/A9dlvXELVv"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2015-09-05T17:04:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640208783067602944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT http://t.co/1ix0cBqxqO #BBB16 Globo BBB16"
        },
        {
            "author_id": "357017923",
            "created_at": "2015-09-05T17:03:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640208759298461696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT http://t.co/OAFJtS4OVT #BBB16 Globo BBB16"
        },
        {
            "author_id": "488746319",
            "created_at": "2015-09-05T17:03:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640208722136985605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT http://t.co/DEoBmYAW6n #BBB16 Globo BBB16"
        },
        {
            "author_id": "488746319",
            "created_at": "2015-09-05T17:03:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640208695498936320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT http://t.co/xTCCIg6cPt #BBB16 Globo BBB16"
        },
        {
            "author_id": "357025292",
            "created_at": "2015-09-05T17:03:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640208688209227777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT http://t.co/snqAm5rMwH #BBB16 Globo BBB16"
        },
        {
            "author_id": "488750529",
            "created_at": "2015-09-05T17:03:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640208687114522624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT http://t.co/TlSgSBOVEY #BBB16 Globo BBB16"
        },
        {
            "author_id": "357025292",
            "created_at": "2015-09-05T17:03:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640208680294547456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT http://t.co/3fcqB2dx7K #BBB16 Globo BBB16"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2015-09-05T17:03:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640208649655205888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT http://t.co/R3r0zNRENn #BBB16 Globo BBB16"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2015-09-05T17:03:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640208618718040064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @PortalTvOnline Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT http://t.co/s8eHSQhJaC tv online #tvonlline"
        },
        {
            "author_id": "2906991760",
            "created_at": "2015-09-05T17:03:23.000Z",
            "id": "640208615119294464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/kaIUdixGQd"
        },
        {
            "author_id": "2956518639",
            "created_at": "2015-09-05T17:03:22.000Z",
            "id": "640208613168910336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/JMpclrYHak"
        },
        {
            "author_id": "105766729",
            "created_at": "2015-09-05T17:03:21.000Z",
            "id": "640208607032643584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/qRmDwHyETa"
        },
        {
            "author_id": "69043894",
            "created_at": "2015-09-05T17:03:18.000Z",
            "id": "640208597884907520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#operacaoBetaLab Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio crimin... http://t.co/2ExaDFiuCN"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2015-09-05T17:03:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640208597842980864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @PortalTvOnline Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT http://t.co/SdI5EXVBgE tv online #tvonlline"
        },
        {
            "author_id": "822411067",
            "created_at": "2015-09-05T17:02:59.000Z",
            "id": "640208515269722112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/AQrCL3GjA8"
        },
        {
            "author_id": "89366133",
            "created_at": "2015-09-05T17:02:52.000Z",
            "id": "640208485263609861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/BBVVU4AzNY"
        },
        {
            "author_id": "2918471495",
            "created_at": "2015-09-05T17:02:50.000Z",
            "id": "640208479429328896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/Gg3mSwiKpi"
        },
        {
            "author_id": "2914109315",
            "created_at": "2015-09-05T17:02:48.000Z",
            "id": "640208469082025984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/A9x9NRN1kG"
        },
        {
            "author_id": "629434296",
            "created_at": "2015-09-05T17:02:41.000Z",
            "id": "640208441147944960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/m2SLky8c1b"
        },
        {
            "author_id": "2903839774",
            "created_at": "2015-09-05T17:02:30.000Z",
            "id": "640208396700942337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/ZS4ipiHsVJ"
        },
        {
            "author_id": "3091427583",
            "created_at": "2015-09-05T17:02:21.000Z",
            "id": "640208355416387584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/L4zHZCWx6C"
        },
        {
            "author_id": "3060276143",
            "created_at": "2015-09-05T17:02:18.000Z",
            "id": "640208345563967488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/mi30EZbmRs"
        },
        {
            "author_id": "184866614",
            "created_at": "2015-09-05T17:02:17.000Z",
            "id": "640208342124662784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/obi94ZB2sw"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2015-09-05T17:02:12.000Z",
            "id": "640208319613825024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/qNoCnDAF6r"
        },
        {
            "author_id": "264203403",
            "created_at": "2015-09-05T17:02:10.000Z",
            "id": "640208309706866689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eand... http://t.co/IZw42FQqHC #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "2898468207",
            "created_at": "2015-09-05T17:02:09.000Z",
            "id": "640208307811053569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/xNTVL3POn2"
        },
        {
            "author_id": "605870928",
            "created_at": "2015-09-05T17:02:08.000Z",
            "id": "640208304040349697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#betacaralhudosan Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9... http://t.co/rIswnOgO2D #betacaralhudosan"
        },
        {
            "author_id": "2885242017",
            "created_at": "2015-09-05T17:02:04.000Z",
            "id": "640208287275724800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#sigodevolta Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.... http://t.co/TOAHiBw7ii"
        },
        {
            "author_id": "1480773278",
            "created_at": "2015-09-05T17:02:02.000Z",
            "id": "640208278547361792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#nemapps Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnq... http://t.co/QjUb6dUwG8"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2015-09-05T17:01:57.000Z",
            "id": "640208255357030401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT http://t.co/0tsqlnVCSw"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2015-09-05T17:01:53.000Z",
            "id": "640208240760913920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/z9EMkDHShY"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-09-05T16:58:33.000Z",
            "id": "640207401468207104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT\" http://t.co/c1t1EBDtn5"
        },
        {
            "author_id": "835815438",
            "created_at": "2015-09-05T16:56:06.000Z",
            "id": "640206786335633408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/7aesOb6yQ0"
        },
        {
            "author_id": "73263737",
            "created_at": "2015-09-05T16:54:01.000Z",
            "id": "640206261376581632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #timlabs Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio crimi... http://t.co/5d3cHnhnwv"
        },
        {
            "author_id": "73263737",
            "created_at": "2015-09-05T16:54:01.000Z",
            "id": "640206259115786241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #timlabs Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio crimi... http://t.co/xhZeohCAF1"
        },
        {
            "author_id": "46429083",
            "created_at": "2015-09-05T16:53:53.000Z",
            "id": "640206228484808705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/wWDTgK1bK3"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2015-09-05T16:53:53.000Z",
            "id": "640206226521874433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/wmfvDyDZ9j"
        },
        {
            "author_id": "2179670133",
            "created_at": "2015-09-05T16:53:50.000Z",
            "id": "640206215096602624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/bwdgXxyhyv"
        },
        {
            "author_id": "198322207",
            "created_at": "2015-09-05T16:53:49.000Z",
            "id": "640206209656602625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/m7uwIDktDq"
        },
        {
            "author_id": "914211307",
            "created_at": "2015-09-05T16:53:48.000Z",
            "id": "640206207446183936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/ISAUqPK05E"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2015-09-05T16:53:31.000Z",
            "id": "640206132397539329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/4R8keGkY9g"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2015-09-05T16:53:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640206122398281728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT http://t.co/2iu8dniQCQ tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2015-09-05T16:53:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640206103553314816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT http://t.co/vXj8Ghp3vd tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2015-09-05T16:53:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640206095567355905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT http://t.co/a3XSsykgGf tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2015-09-05T16:53:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640206078081298433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT http://t.co/DJsgdHk68i tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2015-09-05T16:53:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640206069583581184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT http://t.co/xr4xZGUyua tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2015-09-05T16:53:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640206060251275264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT http://t.co/s2vfPM1Nsc tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2015-09-05T16:53:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640206050277220352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT http://t.co/1zQGRJp8WS tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2015-09-05T16:53:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640206041599246336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT http://t.co/7NVaQALK2Z tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2015-09-05T16:53:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640206024113156096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT http://t.co/Jb2cecZiSG tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2015-09-05T16:53:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640206016164958208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT http://t.co/ppOi1HyQTB tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2015-09-05T16:53:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640206005477863424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT http://t.co/agLvmO0MMO tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2015-09-05T16:52:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640205981826215936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT http://t.co/6HAwAwr9xn tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96397867",
            "created_at": "2015-09-05T16:52:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640205945637765120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT http://t.co/zyFO16W0XD tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2015-09-05T16:52:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640205933323223040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT http://t.co/pDANKZ8sGe tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2015-09-05T16:52:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640205919389749248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT http://t.co/hLK582tFk8 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2015-09-05T16:52:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640205909998768128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT http://t.co/z76QcV7zbs tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2015-09-05T16:52:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640205892860796928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT http://t.co/dTh1tllpYS tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2015-09-05T16:52:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640205884665163776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT http://t.co/PjvWkyuphs tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2015-09-05T16:52:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640205867808260096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT http://t.co/yRk9OZzbT4 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2015-09-05T16:52:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640205859478310912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT http://t.co/wkVsA9o2IT tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2015-09-05T16:52:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640205825391267840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT http://t.co/IVevoDmGbx tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2015-09-05T16:52:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640205816339927040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT http://t.co/KFikKJoVPM tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2015-09-05T16:52:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640205805850001408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT http://t.co/WWsM7qtU5d tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209992993",
            "created_at": "2015-09-05T16:52:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640205796207259648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT http://t.co/Ig0WTTndb5 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96451944",
            "created_at": "2015-09-05T16:52:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640205776926040064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT http://t.co/4m6kBFPKNt tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2015-09-05T16:52:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640205767920906241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT http://t.co/gPzvviiVJS tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2015-09-05T16:51:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640205746697703424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT http://t.co/7yKY6Ir1dl tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2015-09-05T16:51:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640205736853704704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT http://t.co/K6GSrzSFMv tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2015-09-05T16:51:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640205724325285888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT http://t.co/inrmJ9TWQh tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2015-09-05T16:51:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640205713516593152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT http://t.co/iOj6yYFkuI tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2015-09-05T16:51:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640205699776057344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT http://t.co/dJk2Amifd4 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2015-09-05T16:51:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640205688673734660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT http://t.co/dX4iUgAN8n tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2015-09-05T16:51:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640205663205912576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT http://t.co/6XfMxXIqGJ tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2015-09-05T16:51:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640205651369594880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT http://t.co/wpQ5vy0Zlk tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2015-09-05T16:51:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640205633262743553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT http://t.co/MSSD2XAnnP tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2015-09-05T16:51:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "640205624777641984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT http://t.co/bRfeIf8IuU tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2015-09-05T16:51:25.000Z",
            "id": "640205604326260736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/wLroTy0PSG"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2015-09-05T16:51:06.000Z",
            "id": "640205527838883841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/qGUDiZNOM6"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2015-09-05T16:50:45.000Z",
            "id": "640205439133618177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT http://t.co/ZdK1jb7zB9"
        },
        {
            "author_id": "60628582",
            "created_at": "2015-09-05T16:50:42.000Z",
            "id": "640205424948457472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/qF17JMsEwS"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2015-09-05T16:50:39.000Z",
            "id": "640205413678354432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/1xYgO1XEl7"
        },
        {
            "author_id": "2782511214",
            "created_at": "2015-09-05T16:50:33.000Z",
            "id": "640205387719815168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/ZPAFMQegaP"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2015-09-05T16:50:32.000Z",
            "id": "640205383064129538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/05oY7AMonm"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2015-09-05T16:50:29.000Z",
            "id": "640205368996425728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/fYo1M7fceP"
        },
        {
            "author_id": "2298757154",
            "created_at": "2015-09-05T16:50:20.000Z",
            "id": "640205332535361537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/bvD72i27dl"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2015-09-05T16:50:10.000Z",
            "id": "640205292358123520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT http://t.co/9VCNkpOKid #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2351800271",
            "created_at": "2015-09-05T16:50:04.000Z",
            "id": "640205265866874881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/Gf5bO7lsez"
        },
        {
            "author_id": "2750912598",
            "created_at": "2015-09-05T16:50:03.000Z",
            "id": "640205263836876801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/mvFSjB4Vja"
        },
        {
            "author_id": "58259508",
            "created_at": "2015-09-05T16:50:02.000Z",
            "id": "640205258103193600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/40PJqSBQj6"
        },
        {
            "author_id": "2269268624",
            "created_at": "2015-09-05T16:50:02.000Z",
            "id": "640205256282902528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/4NSfmPd99p"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2015-09-05T16:50:01.000Z",
            "id": "640205254340931585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/YDECvLz8L4"
        },
        {
            "author_id": "2743364108",
            "created_at": "2015-09-05T16:49:57.000Z",
            "id": "640205236162850816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/ZTStrdSQCu"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2015-09-05T16:49:55.000Z",
            "id": "640205226159443968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/3Cz9iqDk9H"
        },
        {
            "author_id": "2730722887",
            "created_at": "2015-09-05T16:49:53.000Z",
            "id": "640205219125526528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/kaCoOwhG2X"
        },
        {
            "author_id": "2737593433",
            "created_at": "2015-09-05T16:49:52.000Z",
            "id": "640205217150009345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/fO4GtPZK9C"
        },
        {
            "author_id": "221024541",
            "created_at": "2015-09-05T16:49:52.000Z",
            "id": "640205215103225856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/Jtwa8Docx1"
        },
        {
            "author_id": "2681636855",
            "created_at": "2015-09-05T16:49:51.000Z",
            "id": "640205213282926592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/SbjbhP0ySL"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-09-05T16:49:51.000Z",
            "id": "640205211433197568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/ajbXufD8BN"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2015-09-05T16:49:49.000Z",
            "id": "640205202650337280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio crimin... http://t.co/zov16opJze"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2015-09-05T16:49:03.000Z",
            "id": "640205009297108992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#hu3b3t Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnqu... http://t.co/u13RWPVfHx"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2015-09-05T16:48:57.000Z",
            "id": "640204986278785024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.... http://t.co/BJxTkULb4g #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2668132136",
            "created_at": "2015-09-05T16:48:54.000Z",
            "id": "640204973947551745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/hxNXJ3iwGj"
        },
        {
            "author_id": "2598057540",
            "created_at": "2015-09-05T16:48:53.000Z",
            "id": "640204969304436736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/XbcICQLoWF"
        },
        {
            "author_id": "2328967068",
            "created_at": "2015-09-05T16:48:51.000Z",
            "id": "640204961310117888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/tyeL5Xv1k3"
        },
        {
            "author_id": "66722502",
            "created_at": "2015-09-05T16:48:50.000Z",
            "id": "640204956188868608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/P8p4ylSvnK"
        },
        {
            "author_id": "2658899240",
            "created_at": "2015-09-05T16:48:48.000Z",
            "id": "640204947443740672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/vok1bHGorv"
        },
        {
            "author_id": "2590535478",
            "created_at": "2015-09-05T16:48:42.000Z",
            "id": "640204921640345600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/yJn21bEG2E"
        },
        {
            "author_id": "168508950",
            "created_at": "2015-09-05T16:48:41.000Z",
            "id": "640204917278281728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/33BToK0FzL"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2015-09-05T16:48:41.000Z",
            "id": "640204915848032256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto... http://t.co/Ba3HCPJVRl"
        },
        {
            "author_id": "2609570232",
            "created_at": "2015-09-05T16:48:39.000Z",
            "id": "640204910160560129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/jTOSUHqblR"
        },
        {
            "author_id": "2580465402",
            "created_at": "2015-09-05T16:48:35.000Z",
            "id": "640204890875125760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/UavlNC7Auh"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2015-09-05T16:48:34.000Z",
            "id": "640204888958373888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/hY3e1i0wsx"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2015-09-05T16:48:30.000Z",
            "id": "640204872558645249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(G1) Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquant... http://t.co/zEp6NIrHbn"
        },
        {
            "author_id": "2623937387",
            "created_at": "2015-09-05T16:48:28.000Z",
            "id": "640204862345515008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#opera\u00e7\u00e3obetalab Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 ... http://t.co/STx4w5iUPj #OPERACAORETWITAR"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2015-09-05T16:48:27.000Z",
            "id": "640204860466458624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/tYAZMeWb0l"
        },
        {
            "author_id": "2493397718",
            "created_at": "2015-09-05T16:48:25.000Z",
            "id": "640204851796819968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/n0Z8xvdOSe"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2015-09-05T16:48:25.000Z",
            "id": "640204849653506048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/WpLYo8KP71"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2015-09-05T16:48:21.000Z",
            "id": "640204832532336640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquant... http://t.co/6Te2tq30DD"
        },
        {
            "author_id": "2581692673",
            "created_at": "2015-09-05T16:48:12.000Z",
            "id": "640204796134232064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/EniFMsQ8Ez"
        },
        {
            "author_id": "2544963258",
            "created_at": "2015-09-05T16:48:02.000Z",
            "id": "640204752240820224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/7eW0hsWdKx"
        },
        {
            "author_id": "2555731568",
            "created_at": "2015-09-05T16:47:52.000Z",
            "id": "640204710763347968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/LgxaXPnM1n"
        },
        {
            "author_id": "2544867270",
            "created_at": "2015-09-05T16:47:48.000Z",
            "id": "640204694640459776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/0Bftr2kdp6"
        },
        {
            "author_id": "2553136296",
            "created_at": "2015-09-05T16:47:47.000Z",
            "id": "640204691989622784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/YBsjduKCto"
        },
        {
            "author_id": "2548838815",
            "created_at": "2015-09-05T16:47:46.000Z",
            "id": "640204688630001664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/EXFA1NmpOm"
        },
        {
            "author_id": "211965332",
            "created_at": "2015-09-05T16:47:44.000Z",
            "id": "640204678353940480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/UqYs4qcy7O"
        },
        {
            "author_id": "2529809010",
            "created_at": "2015-09-05T16:47:41.000Z",
            "id": "640204667855593472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/VeEJQzW5Q4"
        },
        {
            "author_id": "2525894232",
            "created_at": "2015-09-05T16:47:41.000Z",
            "id": "640204665053843456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/DnqoliO3nc"
        },
        {
            "author_id": "2235591820",
            "created_at": "2015-09-05T16:47:40.000Z",
            "id": "640204661954252800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/PMvDUARRbW"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2015-09-05T16:47:28.000Z",
            "id": "640204613216419841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/aFjCzgPpSy"
        },
        {
            "author_id": "2326078974",
            "created_at": "2015-09-05T16:47:16.000Z",
            "id": "640204562725408768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/45RnA1JDW2"
        },
        {
            "author_id": "2496428383",
            "created_at": "2015-09-05T16:47:14.000Z",
            "id": "640204554152181762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/bOBokUfxMo"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2015-09-05T16:47:13.000Z",
            "id": "640204548955598848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT http://t.co/DHeN4qaoaI"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2015-09-05T16:47:06.000Z",
            "id": "640204519100387328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/0xvINd3thT"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2015-09-05T16:47:02.000Z",
            "id": "640204502394507264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/L4jMcMlrnJ"
        },
        {
            "author_id": "372609871",
            "created_at": "2015-09-05T16:47:00.000Z",
            "id": "640204494165291010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/nAX1fczXDR"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2015-09-05T16:47:00.000Z",
            "id": "640204492307230720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/J3s6VTCLOM"
        },
        {
            "author_id": "2500430823",
            "created_at": "2015-09-05T16:46:58.000Z",
            "id": "640204483926953985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/hVO2si9FG3"
        },
        {
            "author_id": "2150908993",
            "created_at": "2015-09-05T16:46:57.000Z",
            "id": "640204482173775872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/AjHvVsikLp"
        },
        {
            "author_id": "2196556573",
            "created_at": "2015-09-05T16:46:57.000Z",
            "id": "640204480055631872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/eI0gYaLurf"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2015-09-05T16:46:56.000Z",
            "id": "640204477811691520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/N8c3LQHPES"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2015-09-05T16:46:50.000Z",
            "id": "640204451903438848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/cfFdzZZoir"
        },
        {
            "author_id": "986556253",
            "created_at": "2015-09-05T16:46:43.000Z",
            "id": "640204422660820993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/ISsYuxKCxg"
        },
        {
            "author_id": "1319282292",
            "created_at": "2015-09-05T16:46:42.000Z",
            "id": "640204416650358784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/uACuDtJtSU"
        },
        {
            "author_id": "2951983415",
            "created_at": "2015-09-05T16:46:32.000Z",
            "id": "640204377425244160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/yn6IIMtqqx"
        },
        {
            "author_id": "2358490339",
            "created_at": "2015-09-05T16:46:11.000Z",
            "id": "640204288283676673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/m7EM8WNsYJ"
        },
        {
            "author_id": "354462356",
            "created_at": "2015-09-05T16:46:05.000Z",
            "id": "640204263675682816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/sc3QsNh7rU"
        },
        {
            "author_id": "26653577",
            "created_at": "2015-09-05T16:46:03.000Z",
            "id": "640204255505199106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/NNJkYWZv0W"
        },
        {
            "author_id": "2906856627",
            "created_at": "2015-09-05T16:46:02.000Z",
            "id": "640204250409136128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/kner8noM6M"
        },
        {
            "author_id": "2333927869",
            "created_at": "2015-09-05T16:45:54.000Z",
            "id": "640204216766607360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/gd5ncSViwi"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2015-09-05T16:45:51.000Z",
            "id": "640204206381465600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/cNyn2zRhhN"
        },
        {
            "author_id": "2241225858",
            "created_at": "2015-09-05T16:45:49.000Z",
            "id": "640204197560881152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/Jm9FWJRQfJ"
        },
        {
            "author_id": "2322802855",
            "created_at": "2015-09-05T16:45:42.000Z",
            "id": "640204166724325376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/gzlEse3GKu"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2015-09-05T16:45:38.000Z",
            "id": "640204150492409856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/mV2yEFy4Yj"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2015-09-05T16:45:37.000Z",
            "id": "640204144188387332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT http://t.co/XRfsm6evMs"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2015-09-05T16:45:36.000Z",
            "id": "640204139830472706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/TyqrwKyvZt"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2015-09-05T16:45:33.000Z",
            "id": "640204130288431104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/ne0mCWq1Cy"
        },
        {
            "author_id": "1355417316",
            "created_at": "2015-09-05T16:45:28.000Z",
            "id": "640204109253992448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/TLfHuRDL0R"
        },
        {
            "author_id": "1687253809",
            "created_at": "2015-09-05T16:45:28.000Z",
            "id": "640204106661937152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT http://t.co/AAR0Vcnoo5"
        },
        {
            "author_id": "323405199",
            "created_at": "2015-09-05T16:45:25.000Z",
            "id": "640204094875955202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/y1aejbIKUl"
        },
        {
            "author_id": "51524447",
            "created_at": "2015-09-05T16:45:24.000Z",
            "id": "640204092627775488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/KLP4heA9EN"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2015-09-05T16:45:24.000Z",
            "id": "640204090304139265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT http://t.co/dDH268LEs0"
        },
        {
            "author_id": "555123635",
            "created_at": "2015-09-05T16:45:13.000Z",
            "id": "640204045412491264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/8xpDKlhAJT"
        },
        {
            "author_id": "2175037904",
            "created_at": "2015-09-05T16:45:12.000Z",
            "id": "640204041104982016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/dpq7FdFIxT"
        },
        {
            "author_id": "477797941",
            "created_at": "2015-09-05T16:45:11.000Z",
            "id": "640204038101864448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/wrbUJALeyr"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2015-09-05T16:45:06.000Z",
            "id": "640204014513078272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/AEkQMbAwCc"
        },
        {
            "author_id": "2167061041",
            "created_at": "2015-09-05T16:45:02.000Z",
            "id": "640204000860573696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/Jx7TmKlmwO"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2015-09-05T16:45:02.000Z",
            "id": "640203998142664705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/NlxSl4b8vj"
        },
        {
            "author_id": "1952149790",
            "created_at": "2015-09-05T16:45:00.000Z",
            "id": "640203988810338304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/K1vcr20KR0"
        },
        {
            "author_id": "479004706",
            "created_at": "2015-09-05T16:44:55.000Z",
            "id": "640203971060043776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/OUfpF3q7cj"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2015-09-05T16:44:46.000Z",
            "id": "640203931138699269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/k8JH0tf5VM"
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2015-09-05T16:44:39.000Z",
            "id": "640203904215416832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT http://t.co/Lkc2T5kPg4"
        },
        {
            "author_id": "1469930630",
            "created_at": "2015-09-05T16:44:36.000Z",
            "id": "640203891515125760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/D9iv9HHYv0"
        },
        {
            "author_id": "1737298886",
            "created_at": "2015-09-05T16:44:36.000Z",
            "id": "640203889006915584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/mCL5P3wCoY"
        },
        {
            "author_id": "345498470",
            "created_at": "2015-09-05T16:44:35.000Z",
            "id": "640203886553227264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/pssS5Nw9jE"
        },
        {
            "author_id": "1666338967",
            "created_at": "2015-09-05T16:44:34.000Z",
            "id": "640203882652504064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/I7nVnYvfXm"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2015-09-05T16:44:34.000Z",
            "id": "640203880769286144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/On0kckUbt1"
        },
        {
            "author_id": "1695154478",
            "created_at": "2015-09-05T16:44:33.000Z",
            "id": "640203876746956800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/ADt0xvezrN"
        },
        {
            "author_id": "1686584336",
            "created_at": "2015-09-05T16:44:32.000Z",
            "id": "640203874909818882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/2CVYHVTxAH"
        },
        {
            "author_id": "1370241210",
            "created_at": "2015-09-05T16:44:31.000Z",
            "id": "640203868802908160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/VKheZtEEQS"
        },
        {
            "author_id": "237028480",
            "created_at": "2015-09-05T16:44:30.000Z",
            "id": "640203864935825408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/Rf205XD5z4"
        },
        {
            "author_id": "104594993",
            "created_at": "2015-09-05T16:44:29.000Z",
            "id": "640203860972142592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/Tf1U0uXsST"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2015-09-05T16:44:27.000Z",
            "id": "640203850582880256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/26wHoVoA9f"
        },
        {
            "author_id": "1638942103",
            "created_at": "2015-09-05T16:44:24.000Z",
            "id": "640203841296699392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/pdMwd9GcQQ"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2015-09-05T16:44:20.000Z",
            "id": "640203821193400320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/1SfvJt2Y8a"
        },
        {
            "author_id": "871949941",
            "created_at": "2015-09-05T16:44:19.000Z",
            "id": "640203818550996997",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/9F1r8BHVRE"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2015-09-05T16:44:18.000Z",
            "id": "640203814637670400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/QWxSpMnEMv"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2015-09-05T16:44:15.000Z",
            "id": "640203803216605186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/aTrf3hlCDj"
        },
        {
            "author_id": "1434466621",
            "created_at": "2015-09-05T16:44:15.000Z",
            "id": "640203801152983040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/301HXRQsmd"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2015-09-05T16:44:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "640203798753898496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio crim... http://t.co/b7HoxqOimX via @g1"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2015-09-05T16:44:05.000Z",
            "id": "640203761462341637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/kQWbWxyg1l"
        },
        {
            "author_id": "327593533",
            "created_at": "2015-09-05T16:44:01.000Z",
            "id": "640203743162556416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/4o6BDBZfQG"
        },
        {
            "author_id": "246673509",
            "created_at": "2015-09-05T16:44:00.000Z",
            "id": "640203737244561408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/KHDse968AD"
        },
        {
            "author_id": "424245466",
            "created_at": "2015-09-05T16:43:59.000Z",
            "id": "640203733779873793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/2sYP2yKU2l"
        },
        {
            "author_id": "178934101",
            "created_at": "2015-09-05T16:43:57.000Z",
            "id": "640203725085147138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/T7ldJdiohP"
        },
        {
            "author_id": "521406340",
            "created_at": "2015-09-05T16:43:51.000Z",
            "id": "640203700640681984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandio criminoso.\nEnquanto a s... http://t.co/xqPjeMqDSj"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2015-09-05T16:43:49.000Z",
            "id": "640203694806446080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT: Suspeita \u00e9 de inc\u00eandi... http://t.co/v2sOSvzpWS #brasil"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2015-09-05T16:43:31.000Z",
            "id": "640203617769680896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT http://t.co/AjU3TTGT6i"
        },
        {
            "author_id": "2886830236",
            "created_at": "2015-09-05T16:42:59.000Z",
            "id": "640203484302733312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es,\u00a0MT http://t.co/FtpypozqM6"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-09-05T16:42:35.000Z",
            "id": "640203382943285249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT http://t.co/4ydKhPnuRb"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-09-05T16:42:31.000Z",
            "id": "640203367348875264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT\" http://t.co/c1t1EBDtn5"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-09-05T16:42:10.000Z",
            "id": "640203279255867392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT\" http://t.co/c1t1EBDtn5"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2015-09-05T16:35:04.000Z",
            "id": "640201491324751872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Hoje - Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, MT http://t.co/Afd6QXCsxD"
        },
        {
            "author_id": "313037667",
            "created_at": "2015-09-05T14:55:03.000Z",
            "id": "640176319389569030",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar surreal de t\u00e3o bonito: Parque Nacional de Plitvice, na Cro\u00e1cia. Comparado ao jardim do \u00c9den, Plitvice... http://t.co/GgrIMRSD2e"
        },
        {
            "author_id": "1902553688",
            "created_at": "2015-09-05T14:33:46.000Z",
            "id": "640170965687762944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor no Rio de Janeiro. Localizado no Parque Nacional da Tijuca \u00e9 um \u00edcone da Cidade\u2026 https://t.co/f2fMhPdD3y"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-09-05T12:42:11.000Z",
            "id": "640142882255405056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oitenta homens trabalham 20 horas por dia para apagar fogo em MT: Inc\u00eandio criminoso atinge Parque Nacional de... http://t.co/2twKLTFTrn"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-09-05T12:42:01.000Z",
            "id": "640142841436475393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oitenta homens trabalham 20 horas por dia para apagar fogo em MT: Inc\u00eandio criminoso atinge Parque Nacional de... http://t.co/WsXqHLdkIA"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-09-05T12:42:00.000Z",
            "id": "640142836755644416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oitenta homens trabalham 20 horas por dia para apagar fogo em MT: Inc\u00eandio criminoso atinge Parque Nacional de... http://t.co/XPdwWTLPXU"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2015-09-05T12:26:20.000Z",
            "id": "640138894067920896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oitenta homens trabalham 20 horas por dia para apagar fogo em MT: Inc\u00eandio criminoso atinge Parque Nacional de... http://t.co/VSLKs2F0bf"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-09-05T12:12:04.000Z",
            "id": "640135304758886400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nInc\u00eandio criminoso atinge Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es. Equipe reveza trabalho entre as quatro da manh\u00e3 at\u00e9 as dez da noite."
        },
        {
            "author_id": "86142824",
            "created_at": "2015-09-05T11:57:07.000Z",
            "id": "640131541574660096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab  Babu\u00edno come um filhote de impala no parque nacional de Goranezhou, no Zimb\u00e1bue http://t.co/8mOBbHWKuT #RT"
        },
        {
            "author_id": "2792170752",
            "created_at": "2015-09-05T11:57:07.000Z",
            "id": "640131541176217600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab  Babu\u00edno come um filhote de impala no parque nacional de Goranezhou, no Zimb\u00e1bue http://t.co/Bqe1WAtulN #RT"
        },
        {
            "author_id": "348434789",
            "created_at": "2015-09-05T11:57:06.000Z",
            "id": "640131537183178752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Babu\u00edno come um filhote de impala no parque nacional de Goranezhou, no Zimb\u00e1bue http://t.co/xxRrMZFYNz"
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2015-09-05T11:46:38.000Z",
            "id": "640128904338890752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Babu\u00edno come um filhote de impala no parque nacional de Goranezhou, no Zimb\u00e1bue:  Veja o \u00c1lbum de fotos http://t.co/SWlurpMZdj"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2015-09-05T11:46:24.000Z",
            "id": "640128844192583680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Babu\u00edno come um filhote de impala no parque nacional de Goranezhou, no Zimb\u00e1bue:  Veja o \u00c1lbum de fotos http://t.co/H1DPffaqoZ"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2015-09-05T11:45:49.000Z",
            "id": "640128699690422272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Babu\u00edno come um filhote de impala no parque nacional de Goranezhou, no Zimb\u00e1bue http://t.co/fBfXq1x0mr"
        },
        {
            "author_id": "2496428383",
            "created_at": "2015-09-05T11:45:27.000Z",
            "id": "640128608418205696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Babu\u00edno come um filhote de impala no parque nacional de Goranezhou, no Zimb\u00e1bue:  Veja o \u00c1lbum de fotos http://t.co/ThQSf0zw5I"
        },
        {
            "author_id": "2187118987",
            "created_at": "2015-09-05T11:45:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 132,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "640128576440807424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #Uol Babu\u00edno come um filhote de impala no parque nacional de Goranezhou, no Zimb\u00e1bue:  Veja o \u00c1lbu... http://t.co/TTAJWqwbJi Via @Uol"
        },
        {
            "author_id": "26926308",
            "created_at": "2015-09-05T11:45:08.000Z",
            "id": "640128527476482048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Babu\u00edno come um filhote de impala no parque nacional de Goranezhou, no Zimb\u00e1bue http://t.co/AUTCMU92ll"
        },
        {
            "author_id": "26926308",
            "created_at": "2015-09-05T11:45:08.000Z",
            "id": "640128527346434049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Babu\u00edno come um filhote de impala no parque nacional de Goranezhou, no Zimb\u00e1bue http://t.co/kzio196eD4"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2015-09-05T11:44:12.000Z",
            "id": "640128292369002496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Babu\u00edno come um filhote de impala no parque nacional de Goranezhou, no Zimb\u00e1bue http://t.co/Dt1NUGEGuW"
        },
        {
            "author_id": "116016308",
            "created_at": "2015-09-05T11:43:33.000Z",
            "id": "640128128967315456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Babu\u00edno come um filhote de impala no parque nacional de Goranezhou, no Zimb\u00e1bue:  Veja o \u00c1lbum de fotos http://t.co/RrDypNKrxU"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2015-09-05T11:42:55.000Z",
            "id": "640127968686182400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Babu\u00edno come um filhote de impala no parque nacional de Goranezhou, no Zimb\u00e1bue:  Veja o \u00c1lbum de fotos http://t.co/lvVWVkmin4"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2015-09-05T11:42:51.000Z",
            "id": "640127953834119168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Babu\u00edno come um filhote de impala no parque nacional de Goranezhou, no Zimb\u00e1bue:  Veja o \u00c1lbum de fotos http://t.co/OrHsuxlBb6"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2015-09-05T11:42:48.000Z",
            "id": "640127939900633088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Babu\u00edno come um filhote de impala no parque nacional de Goranezhou, no Zimb\u00e1bue http://t.co/1hUSQt8LM4"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-09-05T11:24:01.000Z",
            "id": "640123214610350080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Parque Nacional Aparados da Serra) http://t.co/s0ZnSgg8CI"
        },
        {
            "author_id": "20236291",
            "created_at": "2015-09-05T11:15:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27358908,
                        -22.96095155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "640121056108408836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/cBkyDDLofV"
        },
        {
            "author_id": "137045985",
            "created_at": "2015-09-05T10:59:46.000Z",
            "id": "640117108542734336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu amigo Rafael @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/UDaAPMUatE"
        },
        {
            "author_id": "3260939619",
            "created_at": "2015-09-05T10:54:32.000Z",
            "id": "640115792198139904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/sshDTfaIYX"
        },
        {
            "author_id": "2908372649",
            "created_at": "2015-09-05T09:33:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92855844,
                        -7.92341824
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "640095285679665152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/SUpC12R9Lb"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-09-05T08:01:06.000Z",
            "id": "640072147377987584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais que um Hotel...uma experi\u00eancia!\n\n Hotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro\n Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas... http://t.co/QFXdJIGftK"
        },
        {
            "author_id": "3069236656",
            "created_at": "2015-09-05T05:31:07.000Z",
            "id": "640034400818864128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VirtualMall Servicio De Atencion Medica Domiciliaria-Traslados-Area Protegida A Empresa, OMOS http://t.co/h0gm5laFE3\n via elizabethdiaz1\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3063896469",
            "created_at": "2015-09-05T04:35:59.000Z",
            "id": "640020528053493760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara: Agricultura aprova projeto que regula cria\u00e7\u00e3o de Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/vQBjUq5EFm"
        },
        {
            "author_id": "1081398264",
            "created_at": "2015-09-05T01:40:47.000Z",
            "id": "639976437827678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Araguacema: Opera\u00e7\u00e3o combate corte ilegal de \u00e1rvores em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. http://t.co/th244zPR0W"
        },
        {
            "author_id": "45946111",
            "created_at": "2015-09-05T01:12:15.000Z",
            "id": "639969256839507968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201cAp\u00f3s viverem em cativeiro, quatro macacos s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca. http://t.co/oqW8BWTqAU http://t.co/A1bQfGAarU\u201d"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2015-09-05T01:11:06.000Z",
            "id": "639968965519773696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Ap\u00f3s viverem em cativeiro, quatro macacos s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca. http://t.co/s5ugbNX4nR http://t.co/oJWasMzE2i"
        },
        {
            "author_id": "329323013",
            "created_at": "2015-09-05T00:29:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3334438,
                        -22.97114845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "639958416132284416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O infinito... \ud83d\ude0d\ud83d\udc97\ud83c\udf43 @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/UcF8vrv7mr"
        },
        {
            "author_id": "984580554",
            "created_at": "2015-09-04T23:44:14.000Z",
            "id": "639947108104073216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas avan\u00e7am e atingem o Parque Nacional de Chapada em MT http://t.co/5h0tbZ5ROX"
        },
        {
            "author_id": "984580554",
            "created_at": "2015-09-04T23:40:53.000Z",
            "id": "639946264793092097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/fQtXji92DP"
        },
        {
            "author_id": "365721480",
            "created_at": "2015-09-04T23:32:38.000Z",
            "id": "639944188784734208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do final para o come\u00e7o, as primeiras cenas (\u00faltimas na sequ\u00eancia do filme) foram registradas na Floresta Nacional... http://t.co/HurBUReJ8e"
        },
        {
            "author_id": "157157791",
            "created_at": "2015-09-04T23:17:54.000Z",
            "id": "639940481456164864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pqp queimada no parque nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es j\u00e1 est\u00e1 com 5km de \u00e1rea atingida"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2015-09-04T23:01:49.000Z",
            "id": "639936433826996228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#camara Agricultura aprova projeto que regula cria\u00e7\u00e3o de Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/jnvPr4WD3C"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2015-09-04T22:30:18.000Z",
            "id": "639928502075002880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A Pedra do Sino tem quase 2300 metros de altura e fica no Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis (RJ). http://t.co/sWvneXLK9p"
        },
        {
            "author_id": "434620389",
            "created_at": "2015-09-04T22:10:10.000Z",
            "id": "639923434034737152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: iridhe: brazilwonders: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Maranh\u00e3o (via Guia Viajar Melhor) http://t.co/7AyfJH3UeS"
        },
        {
            "author_id": "67946257",
            "created_at": "2015-09-04T21:32:03.000Z",
            "id": "639913842265296896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Cidade \u00e9 a \u00fanica Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do pa\u00eds que tem Revista Cient\u00edfica: Em sua terceira edi\u00e7\u00e3o ... http://t.co/i9yGfh7Rp4"
        },
        {
            "author_id": "59831904",
            "created_at": "2015-09-04T21:26:44.000Z",
            "id": "639912504362147840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/tGs9kZ2t0V"
        },
        {
            "author_id": "52024106",
            "created_at": "2015-09-04T20:40:22.000Z",
            "id": "639900834675982336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Overland pela \u00c1frica Austral, parte III - Do Delta de Okavango ao Parque Nacional de Chobe http://t.co/tkMKkeK1GL"
        },
        {
            "author_id": "1273075832",
            "created_at": "2015-09-04T20:26:02.000Z",
            "id": "639897226106535936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para hospedagem bem pr\u00f3xima do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, visite nossa p\u00e1gina... http://t.co/gEVwP0ksiZ"
        },
        {
            "author_id": "3051510941",
            "created_at": "2015-09-04T18:00:27.000Z",
            "id": "639860589725020160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natal|RN \u2013 Parque Natural da Cidade do Natal \u00e9 a \u00fanica Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do pa\u00eds que\u2026 https://t.co/ceXXcECZV8 http://t.co/iPuBMVEjUR"
        },
        {
            "author_id": "580500164",
            "created_at": "2015-09-04T18:00:18.000Z",
            "id": "639860551896576001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natal|RN \u2013 Parque Natural da Cidade do Natal \u00e9 a \u00fanica Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do pa\u00eds que\u2026 https://t.co/tsslWZwTJK http://t.co/Qh2zwXI9Yu"
        },
        {
            "author_id": "92442310",
            "created_at": "2015-09-04T17:00:45.000Z",
            "id": "639845568181833728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "80% dos maranhenses n\u00e3o conhecem o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is. \n\n(098) 98821-6449\n\nPrograme sua viagem e conhe\u00e7a... http://t.co/WVydpTwt0p"
        },
        {
            "author_id": "232061492",
            "created_at": "2015-09-04T16:51:50.000Z",
            "id": "639843323851735040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pregopontocom Tudo: Inc\u00eandio amea\u00e7a o Parque Nacional de Chapada dos dos Guimar\u00e3es...  http://t.co/3Uh0ZGaKej"
        },
        {
            "author_id": "2394668786",
            "created_at": "2015-09-04T15:27:02.000Z",
            "id": "639821980007571460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia.\n\nCuriosidades Terra http://t.co/gLKaoHGkaQ"
        },
        {
            "author_id": "198181485",
            "created_at": "2015-09-04T15:11:56.000Z",
            "id": "639818181574590464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patroc\u00ednio sem sentido, absurdo. Mas a verdade \u00e9 q Agnelo reduziu \u00e1rea protegida p/ 1 metro p/ n\u00e3o fazer desocupa\u00e7\u00e3o https://t.co/rK5AWjzNuQ"
        },
        {
            "author_id": "70772360",
            "created_at": "2015-09-04T15:10:26.000Z",
            "id": "639817806599426048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio suspende visitas a pontos tur\u00edsticos em Parque Nacional de MT... http://t.co/o7oVOPSuBK"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-09-04T15:10:11.000Z",
            "id": "639817742741295104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "70772360",
            "created_at": "2015-09-04T15:08:29.000Z",
            "id": "639817314670673920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio suspende visitas a pontos tur\u00edsticos em Parque Nacional de MT #primeiraHora #NoticiasMatoGrosso http://t.co/uJkykd0n11"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2015-09-04T15:07:05.000Z",
            "id": "639816960595771392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do Good News visita o 'Parque Nacional da Tijuca', no Rio de Janeiro. Assista hoje, \u00e0s 22h30!\nhttps://t.co/e7q2PpKCGe"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2015-09-04T14:59:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 27,
                        "username": "repostapp"
                    }
                ]
            },
            "id": "639815014249971712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @panchajamade with @repostapp\n\u30fb\u30fb\u30fb\nCachoeira da Farofa. Parque Nacional Serra do Cip\u00f3. #SerraDoCip\u00f3... http://t.co/pbUgYZtGtS"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2015-09-04T14:59:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 8,
                        "username": "pancha_jamade"
                    }
                ]
            },
            "id": "639814997942665216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @pancha_jamade with repostapp\n\u30fb\u30fb\u30fb\nCachoeira da Farofa. Parque Nacional Serra do Cip\u00f3.\u2026 https://t.co/X6SXBXgscJ"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-09-04T13:58:31.000Z",
            "id": "639799707087302656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio suspende visitas a pontos tur\u00edsticos em Parque Nacional de MT\" http://t.co/03yn6pH68b"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-09-04T13:57:05.000Z",
            "id": "639799344724615169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio suspende visitas a pontos tur\u00edsticos em Parque Nacional de MT\" http://t.co/03yn6pH68b"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-09-04T13:56:57.000Z",
            "id": "639799309907595264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio suspende visitas a pontos tur\u00edsticos em Parque Nacional de MT: Queimadas alcan\u00e7aram Cachoeira V\u00e9u de ... http://t.co/5omqleaj91"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-09-04T13:56:46.000Z",
            "id": "639799264651034625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio suspende visitas a pontos tur\u00edsticos em Parque Nacional de MT: Queimadas alcan\u00e7aram Cachoeira V\u00e9u de ... http://t.co/dbtUiYbBjW"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-09-04T13:56:45.000Z",
            "id": "639799260691611648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio suspende visitas a pontos tur\u00edsticos em Parque Nacional de MT: Queimadas alcan\u00e7aram Cachoeira V\u00e9u de ... http://t.co/xx0BvgncCi"
        },
        {
            "author_id": "580027281",
            "created_at": "2015-09-04T13:56:44.000Z",
            "id": "639799257663311872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio suspende visitas a pontos tur\u00edsticos em Parque Nacional de MT http://t.co/Hiku7ejweC"
        },
        {
            "author_id": "1310569862",
            "created_at": "2015-09-04T13:47:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82995199,
                        -15.40547502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "639796860203442177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es in Chapada dos Guimar\u00e3es, MT https://t.co/KcKu8LjwJH"
        },
        {
            "author_id": "205251886",
            "created_at": "2015-09-04T13:44:04.000Z",
            "id": "639796071028408320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio suspende visitas a pontos tur\u00edsticos em Parque Nacional de MT http://t.co/vXDpasNztm"
        },
        {
            "author_id": "121311562",
            "created_at": "2015-09-04T13:22:13.000Z",
            "id": "639790570597183490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JARDIM BOT\u00c2NICO \n\nSema e Dema retiram in\u00edcio de invas\u00e3o em \u00e1rea protegida\n\nhttp://t.co/pbPcVi7E6T"
        },
        {
            "author_id": "2810477573",
            "created_at": "2015-09-04T13:21:38.000Z",
            "id": "639790423377072128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema e Dema retiram in\u00edcio de invas\u00e3o em \u00e1rea protegida &lt;http://t.co/qm5mSFvG71&gt; #MatoGrosso http://t.co/ReUkfJmPYX"
        },
        {
            "author_id": "114528331",
            "created_at": "2015-09-04T13:05:56.000Z",
            "id": "639786474624417792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta permite minera\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o vejam em http://t.co/YGVW9OI6sE"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-09-04T13:01:29.000Z",
            "id": "639785351393873920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYAkPW"
        },
        {
            "author_id": "2542584732",
            "created_at": "2015-09-04T12:55:20.000Z",
            "id": "639783805365174272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participe da consulta p\u00fablica para amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: http://t.co/w48POwVrTE http://t.co/kiHZsd9Oal"
        },
        {
            "author_id": "246220217",
            "created_at": "2015-09-04T12:44:48.000Z",
            "id": "639781156414582786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada Diamantina \u2013 dia 5 \u2013 Po\u00e7o Encantado e Po\u00e7o Azul: Nosso quinto dia no Parque Nacional\u2026 http://t.co/5ONa1dYMwA"
        },
        {
            "author_id": "493182437",
            "created_at": "2015-09-04T12:33:05.000Z",
            "id": "639778204396425216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#BuenViernes amigos Twitteros! \n\nFoto:Parque Nacional #ElPalmar #EntreRios http://t.co/ENSNHkYvvM"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2015-09-04T12:00:02.000Z",
            "id": "639769887724961792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Chobe, no Botsuana, famoso pela sua popula\u00e7\u00e3o destes gigantes. http://t.co/MFeHQuM2J1"
        },
        {
            "author_id": "246220217",
            "created_at": "2015-09-04T11:36:39.000Z",
            "id": "639764004064362497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso quinto dia no Parque Nacional da Chapada Diamantina continuou tendo como foco as suas grutas. Desta vez... http://t.co/wPKrhTgcfW"
        },
        {
            "author_id": "1660455776",
            "created_at": "2015-09-04T11:17:36.000Z",
            "id": "639759210796810240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas avan\u00e7am e atingem o Parque Nacional de Chapada em MT: Focos de inc\u00eandio atingiram, na tarde desta qu... http://t.co/GkCST3ZxPH"
        },
        {
            "author_id": "282857083",
            "created_at": "2015-09-04T10:51:51.000Z",
            "id": "639752729028497408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es por tempo indeterminado - http://t.co/IFei6ptehL http://t.co/sZ1CEboEEJ"
        },
        {
            "author_id": "92146008",
            "created_at": "2015-09-04T10:48:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 107,
                        "username": "NatalPrefeitura"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 124,
                        "username": "carloseduardo12"
                    }
                ]
            },
            "id": "639751917124632576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#ORGULHONOSSO Pq da Cidade \u00e9 \u00fanica Unid Conserva\u00e7\u00e3o d pa\u00eds q tem Revista Cient\u00edfica http://t.co/1kn4nxXpml @NatalPrefeitura @Carloseduardo12"
        },
        {
            "author_id": "251088831",
            "created_at": "2015-09-04T10:10:26.000Z",
            "id": "639742306581651456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros.\nUm lugar lindo localizado em Goi\u00e1s a 436 km da capital\u2026 https://t.co/uXJSEGzzYL"
        },
        {
            "author_id": "3317778650",
            "created_at": "2015-09-04T09:48:37.000Z",
            "id": "639736816573284352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/yBBRdJ6F6P O Parque Nacional das Geleiras, nos EUA, visto pelo olhos e conhecimento de uma ecologist\u2026 http://t.co/R8Bc7jPGpa"
        },
        {
            "author_id": "34492280",
            "created_at": "2015-09-04T09:42:08.000Z",
            "id": "639735185756450816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Geleiras, nos EUA, visto pelo olhos e conhecimento de uma ecologista do Mato Grosso. Muito bom! http://t.co/jwErec369A"
        },
        {
            "author_id": "120916592",
            "created_at": "2015-09-04T00:28:38.000Z",
            "id": "639595893994315776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Memorial descritivo do Parque Municipal de Monumento Natural Vale da Pirambeira http://t.co/0caf3AspVN"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2015-09-04T00:09:22.000Z",
            "id": "639591045509029888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar http://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "27338874",
            "created_at": "2015-09-04T00:03:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "username": "jornalodia"
                    }
                ]
            },
            "id": "639589671543144448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Amanhecer no Rio com fotos tiradas no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/q4Fn0Fv7VV via @jornalodia #photos"
        },
        {
            "author_id": "343627253",
            "created_at": "2015-09-04T00:00:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9834709,
                        -22.4542007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "639588810523869184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude3b @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/fkFz3wOKSM"
        },
        {
            "author_id": "25995301",
            "created_at": "2015-09-03T23:17:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11196674,
                        -4.15644075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "639577946706022404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/ijWvEU0lIf"
        },
        {
            "author_id": "25995301",
            "created_at": "2015-09-03T23:14:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11196674,
                        -4.15644075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "639577291992002560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/Jk2gObTTyj"
        },
        {
            "author_id": "1414095668",
            "created_at": "2015-09-03T22:36:20.000Z",
            "id": "639567630412591104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r-do-sol visto do Parque Nacional em Noosa! O enquadramento fica por conta da natureza... http://t.co/aqc6Ec1stm"
        },
        {
            "author_id": "1414095668",
            "created_at": "2015-09-03T22:36:15.000Z",
            "id": "639567610158387201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r-do-sol visto do Parque Nacional em Noosa! O enquadramento fica por conta da natureza... https://t.co/8uhXLLGK06"
        },
        {
            "author_id": "69059115",
            "created_at": "2015-09-03T22:08:02.000Z",
            "id": "639560510313070592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea for para Ushuaia, DEVE fazer o passeio Trem do Fim do Mundo, pelo Parque Nacional Tierra del Fuego &lt;3 http://t.co/TU7AGSlrvt"
        },
        {
            "author_id": "121311562",
            "created_at": "2015-09-03T21:34:47.000Z",
            "id": "639552142118887424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CHAPADA\n\nInc\u00eandio atinge Parque Nacional; visitas s\u00e3o suspensas\n\nhttp://t.co/QRjEzyEGuR"
        },
        {
            "author_id": "234020386",
            "created_at": "2015-09-03T21:23:56.000Z",
            "id": "639549412642041856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas avan\u00e7am e atingem o Parque Nacional de Chapada em MT\n\nLeia aqui\nhttp://t.co/GxB5f1ff4J"
        },
        {
            "author_id": "242823224",
            "created_at": "2015-09-03T21:04:43.000Z",
            "id": "639544573987983360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "San\u00e3-castanha, na Floresta Nacional de Bras\u00edlia. http://t.co/VRaSrvtVp8"
        },
        {
            "author_id": "242823224",
            "created_at": "2015-09-03T21:03:48.000Z",
            "id": "639544345738129408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pica-pau-de-banda-branca, na Floresta Nacional de Bras\u00edlia."
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-09-03T21:00:36.000Z",
            "id": "639543537558683649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas avan\u00e7am e atingem o Parque Nacional de Chapada em MT: inc\u00eandio atinge pontos de rios conhecidos como... http://t.co/2lmgUkVs05"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-09-03T21:00:20.000Z",
            "id": "639543472639209472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas avan\u00e7am e atingem o Parque Nacional de Chapada em MT: inc\u00eandio atinge pontos de rios conhecidos como... http://t.co/On6hXaogxm"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-09-03T21:00:16.000Z",
            "id": "639543453508984833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas avan\u00e7am e atingem o Parque Nacional de Chapada em MT: inc\u00eandio atinge pontos de rios conhecidos como... http://t.co/JthchSi3ee"
        },
        {
            "author_id": "2450149187",
            "created_at": "2015-09-03T20:57:18.000Z",
            "id": "639542707636039680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/p4GCDjmY6b"
        },
        {
            "author_id": "142285741",
            "created_at": "2015-09-03T20:51:07.000Z",
            "id": "639541152975319040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CIDADES / Queimadas avan\u00e7am e atingem o Parque Nacional de Chapada em MT... http://t.co/7iIMfLeGx0"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-09-03T20:40:15.000Z",
            "id": "639538419849424896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Queimadas avan\u00e7am e atingem o Parque Nacional de Chapada em MT\" http://t.co/D5EWPLfdS2"
        },
        {
            "author_id": "188683808",
            "created_at": "2015-09-03T20:31:22.000Z",
            "id": "639536183823966208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A import\u00e2ncia da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Terra do Meio para a Amaz\u00f4nia http://t.co/Glpn50KP0S"
        },
        {
            "author_id": "33513173",
            "created_at": "2015-09-03T20:29:19.000Z",
            "id": "639535665470918657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Queimadas avan\u00e7am e atingem o Parque Nacional de Chapada em MT http://t.co/emWUFqftOU"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-09-03T20:27:31.000Z",
            "id": "639535213287239680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Queimadas avan\u00e7am e atingem o Parque Nacional de Chapada em MT\" http://t.co/D5EWPLfdS2"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-09-03T20:27:21.000Z",
            "id": "639535171524558849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas avan\u00e7am e atingem o Parque Nacional de Chapada em MT http://t.co/VBOLvxsxd9"
        },
        {
            "author_id": "205251886",
            "created_at": "2015-09-03T20:14:06.000Z",
            "id": "639531835735822337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas avan\u00e7am e atingem o Parque Nacional de Chapada em MT http://t.co/RC67Uwjenh"
        },
        {
            "author_id": "88920524",
            "created_at": "2015-09-03T20:07:10.000Z",
            "id": "639530091723120640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde!\nJasper - Parque Nacional do Canad\u00e1!! http://t.co/GM4uxe85dW"
        },
        {
            "author_id": "1668386766",
            "created_at": "2015-09-03T20:00:16.000Z",
            "id": "639528353905532928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sedes de 2 de nossas Unidades, as cidades de Mineiros e Costa Rica abrigam o parque. Conhe\u00e7a: http://t.co/X838J11J9i http://t.co/Lz65mMHNuW"
        },
        {
            "author_id": "2815557871",
            "created_at": "2015-09-03T19:54:42.000Z",
            "id": "639526954409021440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion do Itaimbezinho - Parque Nacional dos Aparados da Serra - RS http://t.co/dzvzD1oVnO"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2015-09-03T19:54:40.000Z",
            "id": "639526946494357504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, documental completo dessa jornada ao \"mundo perdido\" est\u00e1 em:... http://t.co/BE3xuzcCip"
        },
        {
            "author_id": "62301950",
            "created_at": "2015-09-03T19:48:56.000Z",
            "id": "639525503444066304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Off Roaders boa tarde!\n\nPrepare-se para o Bocaina Adventure de 09 a 12 de Outubro dentro do Parque Nacional da... http://t.co/Ais3d58djP"
        },
        {
            "author_id": "54127191",
            "created_at": "2015-09-03T19:40:37.000Z",
            "id": "639523409286688768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE DA CIDADE \u00c9 A \u00daNICA UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O DO PA\u00cdS QUE TEM REVISTA\u00a0CIENT\u00cdFICA http://t.co/OfKiVKEan4"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2015-09-03T19:30:02.000Z",
            "id": "639520746742546432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-feira (2) em ... http://t.co/0HYIftpo7n"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2015-09-03T19:29:59.000Z",
            "id": "639520734176382976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-feira (2) em ... http://t.co/WuYv7kneDK"
        },
        {
            "author_id": "191487595",
            "created_at": "2015-09-03T19:29:51.000Z",
            "id": "639520699376250880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-feira (2) em ... http://t.co/xoOOMWcSnj"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2015-09-03T19:29:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "639520667562414080",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na qua... http://t.co/wIsiFCkTAn"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2015-09-03T19:24:16.000Z",
            "id": "639519294770966530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa http://t.co/JJf97A08nT #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "2196797885",
            "created_at": "2015-09-03T19:17:45.000Z",
            "id": "639517657314623488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Discutimos na Comiss\u00e3o do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel sobre a cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/A7VI90XAUD"
        },
        {
            "author_id": "2826280962",
            "created_at": "2015-09-03T19:15:33.000Z",
            "id": "639517101754044416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre  no Parque Nacional TEM QUE TER RADAR,IMPOR LIMITES DE VELOCIDADE NA AREA DO PARQUE E FISCALIZAR."
        },
        {
            "author_id": "58086153",
            "created_at": "2015-09-03T19:14:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 34,
                        "username": "g1parana"
                    }
                ]
            },
            "id": "639516761927327744",
            "in_reply_to_user_id": "248693492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional o que????? rsrsrs @g1parana"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2015-09-03T19:07:44.000Z",
            "id": "639515136810610688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-feira (2) em ... http://t.co/XLdKzoYlqa"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2015-09-03T19:07:16.000Z",
            "id": "639515017285496833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-feira (2) em ... http://t.co/yNMcOhL3jY"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2015-09-03T19:07:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "639515005277204480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa http://t.co/HzNGwXqzFt tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2015-09-03T19:07:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "639514978639200256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa http://t.co/cFq6MUTaOi tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2015-09-03T19:07:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "639514956270977024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa http://t.co/byMA95RYzC tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2015-09-03T19:06:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "639514929318367232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa http://t.co/2d2v2x3Vxw tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2015-09-03T19:06:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "639514917716951040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa http://t.co/pHCAZTESdH tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2015-09-03T19:06:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "639514906576859136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa http://t.co/3hp0vwvHVo tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2015-09-03T19:06:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "639514891171205120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa http://t.co/g9cCpoIhzE tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2015-09-03T19:06:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "639514876780478464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa http://t.co/Ymvb0O7MXI tv online #tvonline"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulista, Brasil",
                "id": "ee4dd7226fe2d47e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "79541747",
                "name": "Ilmara Pires",
                "username": "ilmaradacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131698283",
                "name": "Carla Nogueira",
                "username": "andando_por_ai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14762045",
                "name": "reporterbrasil",
                "username": "reporterbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3389869919",
                "name": "Dias Sonia",
                "username": "Dias918273645",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46649644",
                "name": "Regina do Couto",
                "username": "GgCouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3332728918",
                "name": "jorge luis farias ",
                "username": "jorgectz2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98128945",
                "name": "Luan Almeida",
                "username": "HenriqueLuan10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25620042",
                "name": "Diego Dacal",
                "username": "diegodacal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2817579614",
                "name": "#BetaLab",
                "username": "betalab312",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57728992",
                "name": "Vi Burguez",
                "username": "VivianBurguez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160322812",
                "name": "Marcelo Jelly",
                "username": "MarceloJelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784332684",
                "name": "Jo\u00e3o  Martins Filho",
                "username": "JMartinsFilho2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61893980",
                "name": "J\u03b1\u03b1\u03b1.ck\u0454li\u0438\u0454",
                "username": "Jackybrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70229695",
                "name": "Rodrigo Tora",
                "username": "Rodrigotora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2978312051",
                "name": "Captain Silver",
                "username": "TSilvatres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430928614",
                "name": "ANEILSONBARBOSA",
                "username": "AneilsonBarbos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191487595",
                "name": "AngeloBritto",
                "username": "angelobbritto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877161100",
                "name": "n\u00e3o d\u00ea ouvidos aos n\u00e9scios",
                "username": "SamJazzBlues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62836734",
                "name": "Juliano Medeiros",
                "username": "boitatah2020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344845925",
                "name": "Alberio",
                "username": "Auriinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882960439",
                "name": "Sandra",
                "username": "Sanndralima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883027340",
                "name": "arthur",
                "username": "Artthur_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882978055",
                "name": "Damiao",
                "username": "damiao_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883035225",
                "name": "katia",
                "username": "kattia_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936911234",
                "name": "beta",
                "username": "betabeta00010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932558360",
                "name": "beta",
                "username": "betabeta00009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932370213",
                "name": "Beta",
                "username": "betabeta00006",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2929596443",
                "name": "lea",
                "username": "betabeta00003",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2923624162",
                "name": "beta",
                "username": "betabeta00002",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885670803",
                "name": "beta",
                "username": "betaaaa10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885687968",
                "name": "beta",
                "username": "marcellobetta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553206783",
                "name": "Z\u00e9 Nilton",
                "username": "ZNilton2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519101154",
                "name": "Nilton",
                "username": "Niltton_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "571173939",
                "name": "Joyce",
                "username": "Joycce_silv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553139964",
                "name": "Antonio",
                "username": "_An_to_nio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554023987",
                "name": "jos\u00e9 HN",
                "username": "_JoseHN_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553259526",
                "name": "Thiago",
                "username": "Thiagohf03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556450610",
                "name": "Flavio",
                "username": "Flaviosza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603188446",
                "name": "Bebeto",
                "username": "_1Bebeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595971982",
                "name": "Severino",
                "username": "Severino_14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595573001",
                "name": "M\u00e1rcio",
                "username": "_Marrcio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602225449",
                "name": "valdo",
                "username": "valdd00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60638939",
                "name": "Neuza",
                "username": "Neuzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519131318",
                "name": "Ronaldo",
                "username": "Ro_naldo0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71035750",
                "name": "Regina Gomes",
                "username": "re_ggomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249033016",
                "name": "Hamilton",
                "username": "hamilttoon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2711967103",
                "name": "sergiolalala",
                "username": "sergiolalalahot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2548316064",
                "name": "S\u00e9rgio Luiz Teixeira",
                "username": "sltcavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595936951",
                "name": "Missivaldo",
                "username": "_Missivaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323799253",
                "name": "Catia",
                "username": "Cattiaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501162827",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "Rodriggo_MS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398248847",
                "name": "Mah",
                "username": "Maaah_S2_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61012298",
                "name": "Cl\u00e1udio",
                "username": "Oliv_Claaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549652253",
                "name": "Rafaela \u0a87\u200d\u0a89",
                "username": "Rafaelaa_85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90700618",
                "name": "Antonio",
                "username": "AntonioSZ_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323862373",
                "name": "Cleide",
                "username": "Cleideyes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605787353",
                "name": "Luis",
                "username": "Luisfsilva76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554804056",
                "name": "Fontinele",
                "username": "Fontinele2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3333295042",
                "name": "marcio duarte",
                "username": "marcioduarte201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024862065",
                "name": "Rafinha",
                "username": "Raffffinhaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024914750",
                "name": "Aparecida",
                "username": "R_apparecida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442226882",
                "name": "cacau",
                "username": "cacau_9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433352012",
                "name": "Cl\u00e1udia",
                "username": "oppsclaudia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605722398",
                "name": "Rosyane",
                "username": "Rosy_ane3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3333188655",
                "name": "elis regina",
                "username": "Elissregina2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "562079355",
                "name": "Manoel",
                "username": "Manoelzm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3333244707",
                "name": "francisco",
                "username": "franciscogn2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519205659",
                "name": "Alex",
                "username": "Alexm2s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553042189",
                "name": "Zildo soares",
                "username": "ZildoSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581317349",
                "name": "Luiz",
                "username": "_LuizzPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887573575",
                "name": "neide",
                "username": "neiddecelestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553927814",
                "name": "andreilson",
                "username": "Anndreilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587061594",
                "name": "Glayson",
                "username": "Glaayson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279513564",
                "name": "Gabriela",
                "username": "Gabiixzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256150570",
                "name": "Carla",
                "username": "Carllakiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340924404",
                "name": "Ailton",
                "username": "Ailtonnc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60894191",
                "name": "@Ka4psy",
                "username": "Ka4Psy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60892031",
                "name": "Gleison",
                "username": "Cleysonboy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90712586",
                "name": "Girl",
                "username": "G_i_r_l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91017708",
                "name": "Maria Lucimar",
                "username": "mlucimar15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547875249",
                "name": "Paulo",
                "username": "PaulloGS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517882342",
                "name": "Wilson",
                "username": "Wilson1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358233332",
                "name": "fafa",
                "username": "fafah30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60302023",
                "name": "Jos\u00e9",
                "username": "jose12051",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556465630",
                "name": "Souza",
                "username": "SouzzaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447312095",
                "name": "Manoel",
                "username": "Manoellss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540512365",
                "name": "LUIZ",
                "username": "Luuiz92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90482983",
                "name": "Sandro",
                "username": "Sanddro10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60630952",
                "name": "samuel feitosa",
                "username": "samuelfesan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456156157",
                "name": "Pedro",
                "username": "DjPeedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90610482",
                "name": "Gkcson",
                "username": "Gkcson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91921575",
                "name": "Dany..",
                "username": "Dancfly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499388922",
                "name": "Deeeni",
                "username": "Deeeni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519660350",
                "name": "Rodolfo",
                "username": "RodolfoB2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96476327",
                "name": "Paulo Ricardo",
                "username": "paulo_jur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374432975",
                "name": "Lucas TIM BETA",
                "username": "lchixarobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297559527",
                "name": "Filipe R\u00e9gis",
                "username": "FilipeRgis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279314726",
                "name": "Tec66",
                "username": "tec66com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2665980541",
                "name": "CONSULCOOP",
                "username": "consulcoopsba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190990309",
                "name": "TIM BETA FOURSFAKE",
                "username": "foursfake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3320129693",
                "name": "Publishing All",
                "username": "PublishingAll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210000540",
                "name": "VANS BH TRANSFER BH",
                "username": "wwwTELEVANcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048317687",
                "name": "Portal TV Online",
                "username": "portaltvonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488746319",
                "name": "Margarida Santos",
                "username": "Wellington_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3306271169",
                "name": "omkaroline",
                "username": "omkaroline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488750529",
                "name": "ASSISTIR TV ONLINE",
                "username": "Wellington_Tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357025292",
                "name": "Kamila Pitanga",
                "username": "Televan_Ofertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3219602795",
                "name": "Vanessa #timbeta",
                "username": "n3ss4_cr1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610446",
                "name": "carlos taboris",
                "username": "carlostaboris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3245702993",
                "name": "Daniel Machado",
                "username": "danielbeta30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121171868",
                "name": "WILSON",
                "username": "masteuzx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2514005886",
                "name": "the tester",
                "username": "asljoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2895160665",
                "name": "Maurilio Oliveira",
                "username": "mauriliobeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379843268",
                "name": "#TIMBETA - Mara",
                "username": "Marastz76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436208813",
                "name": "Mary Resende",
                "username": "marybeta39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3363157965",
                "name": "Gabriela",
                "username": "gabriella084",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044749282",
                "name": "Eliane Mansano",
                "username": "elianebeta016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96215960",
                "name": "Eduardo H. Souza",
                "username": "eduardohsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043769320",
                "name": "Wanderson Alves",
                "username": "wanderbeta14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943711393",
                "name": "Anderson",
                "username": "andersonr225",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030412372",
                "name": "Carlos Queiroz",
                "username": "carlosqbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3025627822",
                "name": "Guilherme Rosely",
                "username": "GuilhermeRosely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2959556410",
                "name": "An\u00fancios Classificados Gr\u00e1tis",
                "username": "JbrasilC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188854962",
                "name": "Julio Alvarenga",
                "username": "VejaTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357017923",
                "name": "Carmem Lucia",
                "username": "VerTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906991760",
                "name": "Ronaldo #timbeta",
                "username": "ronaldo44765075",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956518639",
                "name": "Natanael de Holanda",
                "username": "natan_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105766729",
                "name": "dalcio",
                "username": "dalciom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69043894",
                "name": "J\u00f4natas Vales  BETA",
                "username": "jonatasvales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822411067",
                "name": "ALEXANDRE",
                "username": "xande2651",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89366133",
                "name": "Valflides Neto: DEUS, \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66 e \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "vfmneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2918471495",
                "name": "sonia maria felix",
                "username": "finalfantasy502",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2914109315",
                "name": "TIM BETA #SDV",
                "username": "gportess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "629434296",
                "name": "Dirlene Martins",
                "username": "dirlenemd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2903839774",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "carlinhatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3091427583",
                "name": "Alysson Lima",
                "username": "Alyssonbeta27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3060276143",
                "name": "Carlos Nascimento",
                "username": "Carlosbeta019",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184866614",
                "name": "EuTuitoMerda",
                "username": "eutuitomerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264203403",
                "name": "Adney Lambert",
                "username": "adneylambert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2898468207",
                "name": "cintiatimbeta sdv",
                "username": "Cintiathabeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605870928",
                "name": "Valdir Junior",
                "username": "jr140797",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885242017",
                "name": "timbetalab",
                "username": "thiago_beta51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1480773278",
                "name": "G.R.A.#BETA#SDV",
                "username": "Gildercio_Beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872454397",
                "name": "Tiago Garcia",
                "username": "loucoedivertido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835815438",
                "name": "Jameson Fonseca",
                "username": "jameson_fonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73263737",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "juniorldmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46429083",
                "name": "Renato Soares",
                "username": "RenatoSoares89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2179670133",
                "name": "Renata Osaki",
                "username": "re_osaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198322207",
                "name": "Augusto Macedo",
                "username": "AugustoVii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914211307",
                "name": "Samuel Anderson",
                "username": "_samuelander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449276240",
                "name": "William Bonner",
                "username": "LocadoraTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488760669",
                "name": "Turismo em Vans MG",
                "username": "TurismoVansMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96397867",
                "name": "Etevaldo Gandra",
                "username": "EtevaldoGandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213308939",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "91223322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209992993",
                "name": "Gugu Liberato",
                "username": "32134360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96451944",
                "name": "BH Vans Aluguel",
                "username": "VansBHAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743954186",
                "name": "Conex\u00e3o Reggae Roots",
                "username": "ConexaoReggaeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60628582",
                "name": "Gleidson",
                "username": "Gleiddson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2782511214",
                "name": "Tim Beta S\u00e9rgio",
                "username": "TimBetaSergio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2298757154",
                "name": "Igor (tim beta)",
                "username": "Igor98_A",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2351800271",
                "name": "Ryan Beta",
                "username": "ryanbrianbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750912598",
                "name": "Anderson",
                "username": "b3lmiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58259508",
                "name": "Rone Lima (Tim Beta)",
                "username": "ronekbeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2269268624",
                "name": "Eri Morais",
                "username": "EriMorais1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2743364108",
                "name": "noeli silva",
                "username": "noelisilva123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730722887",
                "name": "Fernando Gomes",
                "username": "FernandoGom1881",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2737593433",
                "name": "Grace Kelly",
                "username": "GraceKas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221024541",
                "name": "Beta_Juju",
                "username": "beta_juju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2681636855",
                "name": "Ricardo #Tim Beta#",
                "username": "ricardomamute",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2668132136",
                "name": "Luan",
                "username": "LuanOpenBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2598057540",
                "name": "Pedro Alcantara",
                "username": "pedrosalcantara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328967068",
                "name": "Diogo #Timbeta #Lab",
                "username": "Diogo200813",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66722502",
                "name": "Fellipe B. #TimBeta",
                "username": "batistaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2658899240",
                "name": "PauloTB015",
                "username": "PauloTB015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590535478",
                "name": "ED...SOM",
                "username": "riansilva623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168508950",
                "name": "Ramon Macedo",
                "username": "ramonnmacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2609570232",
                "name": "TimBeta",
                "username": "timmmbetaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2580465402",
                "name": "Rodrigo Santos",
                "username": "rodrigo83633310",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2623937387",
                "name": "Otto Pavlov",
                "username": "OttoPavlov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493397718",
                "name": "Naaliel #Beta_sdv",
                "username": "naalyel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2581692673",
                "name": "Juca Rumo Beta Lab",
                "username": "JucaFirmino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544963258",
                "name": "Leticia Moreira",
                "username": "Leticiaidalina1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555731568",
                "name": "Jos\u00e9 Leonardo",
                "username": "Leonardo_Beta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544867270",
                "name": "hellem cassia moreir",
                "username": "hellem_cassia96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2553136296",
                "name": "cleiton gabriel",
                "username": "gabrielbeta31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2548838815",
                "name": "Denise Bastos",
                "username": "DeniseBCBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211965332",
                "name": "Helio Rabelo TIM LAB",
                "username": "heliobrabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529809010",
                "name": "Gleidson Tim Beta",
                "username": "gjsdal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525894232",
                "name": "Gleidson Almeida",
                "username": "gjsdal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2235591820",
                "name": "KarlaDayane",
                "username": "Karlapadilha27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2326078974",
                "name": "Bruno[TIM BETA]",
                "username": "russo_jw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2496428383",
                "name": "sheila maria barreto",
                "username": "sheilamariabarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372609871",
                "name": "Brasil Not\u00edcias",
                "username": "IBrasilNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2500430823",
                "name": "weslley da costa",
                "username": "wacadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2150908993",
                "name": "Telma Nascimento",
                "username": "telmaadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2196556573",
                "name": "Telmo",
                "username": "telmoadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986556253",
                "name": "TimBetaLab",
                "username": "thejusck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319282292",
                "name": "nilsete",
                "username": "nil_pontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951983415",
                "name": "Emy beta",
                "username": "Akitaa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2358490339",
                "name": "[TimBeta]Nea Jesus",
                "username": "NeaJesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354462356",
                "name": "Diego Zoz",
                "username": "zoz_Diego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26653577",
                "name": "CNA S\u00c3O FRANCISCO",
                "username": "CNASAOFRANCISCO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906856627",
                "name": "Eliane Beta",
                "username": "elianebeta16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2333927869",
                "name": "Debora #TIM BETA",
                "username": "deborasilva321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2241225858",
                "name": "Maur\u00edcio de Souza",
                "username": "IbiMauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322802855",
                "name": "tcharllys avles",
                "username": "tcharllysalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296750784",
                "name": "anb beta 1",
                "username": "anbbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355417316",
                "name": "Caroline Silva",
                "username": "KrolHoots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1687253809",
                "name": "Carlos Nonato Araujo",
                "username": "CarlosNAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323405199",
                "name": "EduardoAndre",
                "username": "EduardoAndre21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51524447",
                "name": "Anderson K. Pereira",
                "username": "kleciuspereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555123635",
                "name": "J\u00fanio Tim Beta",
                "username": "JunioSFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2175037904",
                "name": "cicera anatelma",
                "username": "CiceraAnatelma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477797941",
                "name": "Igor Almeida Martins",
                "username": "IgorAlmeida_02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167061041",
                "name": "Helder giuseppe",
                "username": "timbeta0201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1952149790",
                "name": "Artegrafsa",
                "username": "artegrafsa_edu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479004706",
                "name": "Mois\u00e9s Lima (Beta)",
                "username": "MoissLimadeS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50916658",
                "name": "Nycholas Andrei",
                "username": "nickandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263221292",
                "name": "Tha\u00eds Apolinaria",
                "username": "ThaisApoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1469930630",
                "name": "William Brusamarello",
                "username": "WBrusamarello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1737298886",
                "name": "ant\u00f4nio donizete",
                "username": "antniodonizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345498470",
                "name": "Marcelo Vieira",
                "username": "MarceloVieira32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1666338967",
                "name": "zeeeeee",
                "username": "AlmeidaGleibson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1695154478",
                "name": "Rafael [TIMBETA]",
                "username": "Srcalliu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1686584336",
                "name": "clarinho Not\u00edcias",
                "username": "cpsp2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370241210",
                "name": "\u00daltimas Not\u00edcias",
                "username": "maurice87518450",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237028480",
                "name": "Lidiane",
                "username": "lidylucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104594993",
                "name": "La\u00edsa #BetaLab",
                "username": "laaisautzig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1638942103",
                "name": "weldes Fernandes",
                "username": "FernandesWeldes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871949941",
                "name": "Buffet Sabor Que Encanta",
                "username": "SaborQueEncanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1434466621",
                "name": "Penna Penna",
                "username": "PennaPenna1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327593533",
                "name": "Pietra Samir",
                "username": "Pietra_samir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246673509",
                "name": "OConselheiro",
                "username": "OhConselheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424245466",
                "name": "Divulga_Mkt",
                "username": "Divulga_Mkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178934101",
                "name": "Sergio Souza",
                "username": "antenados___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521406340",
                "name": "Boninews",
                "username": "boninews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2886830236",
                "name": "jornal on",
                "username": "ojornal_on",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313037667",
                "name": "Clube Turismo POA",
                "username": "clubeturismopoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1902553688",
                "name": "Rota 55 Tv",
                "username": "Rota55TV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88242747",
                "name": "O Pantanal OnLine - Jornalista Renato Pantanal",
                "username": "OPANTANALONLINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86142824",
                "name": "Guilherme # Beta",
                "username": "guilhermecorde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792170752",
                "name": "David Cordeiro",
                "username": "davidcunha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348434789",
                "name": "Edilson Ara\u00fajo Costa \u32db",
                "username": "EdilsonAraujo01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814219611",
                "name": "Luiz Soares",
                "username": "soaresluiiiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2187118987",
                "name": "Gabriel Nunes",
                "username": "Nunes1995Nunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26926308",
                "name": "Marcilio Lima",
                "username": "marciliolima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116016308",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "paznobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16421757",
                "name": "NS",
                "username": "uau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20236291",
                "name": "Roberto R G Uebel",
                "username": "RobertoUebel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137045985",
                "name": "Victoria Sottomaior",
                "username": "VSottomaior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3260939619",
                "name": "Claudio Gomes",
                "username": "claudiogsn2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2908372649",
                "name": "Eva",
                "username": "evinha_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3069236656",
                "name": "TramitesMcbo",
                "username": "TramitesMcbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3063896469",
                "name": "Notas do Congresso",
                "username": "NotasCongresso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081398264",
                "name": "Rede Tocantins",
                "username": "rede_to",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45946111",
                "name": "Verbo Feminino \ud83d\ude37",
                "username": "verbofeminino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "329323013",
                "name": "Mia Colucci do Vigor",
                "username": "Treicy_Castro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984580554",
                "name": "Maria Aldenir ",
                "username": "MariaAldenir3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365721480",
                "name": "Free Music Downloads",
                "username": "freemusicsnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157157791",
                "name": "Alice Gabriela Lula da Silva",
                "username": "aliicespfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1704550302",
                "name": "Inteligov",
                "username": "inteligovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "434620389",
                "name": "Fran \u00fc",
                "username": "_frannu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67946257",
                "name": "Blog Anselmo Santana",
                "username": "anselmosantana1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59831904",
                "name": "Nestor F. Fidelis",
                "username": "Nestor_Fidelis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52024106",
                "name": "Michel",
                "username": "MichelEnLaRed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273075832",
                "name": "Bicho do Mato Suites",
                "username": "BichodoMatoSuit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3051510941",
                "name": "Fiscal Ambiental",
                "username": "FiscalAmbiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580500164",
                "name": "Ev\u00e2nio Mafra",
                "username": "Mafrabawer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92442310",
                "name": "Pedro Afonso",
                "username": "pontoapontotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232061492",
                "name": "Pregopontocom",
                "username": "pregopontocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2394668786",
                "name": "Curiosidades Terra",
                "username": "BlogCT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198181485",
                "name": "H\u00e9lio Doyle",
                "username": "heliomdoyle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70772360",
                "name": "Primeira Hora",
                "username": "primeirahoramt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17850880",
                "name": "RedeTV!",
                "username": "RedeTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2759451965",
                "name": "Serra do Cip\u00f3",
                "username": "serradocipoinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808396487637995520",
                "name": "Repost",
                "username": "repostapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61528462",
                "name": "Pancha Jamade",
                "username": "pancha_jamade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580027281",
                "name": "OS MILHO PIRA",
                "username": "OSMILHOPIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1310569862",
                "name": "Adriana T de Souza",
                "username": "adri_cultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205251886",
                "name": "G1 Mato Grosso",
                "username": "g1matogrosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121311562",
                "name": "MidiaNews",
                "username": "Midia_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2810477573",
                "name": "Fast Not\u00edcias",
                "username": "fastnoticias1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114528331",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Relictos",
                "username": "Relictos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542584732",
                "name": "Rafael Loyola",
                "username": "loyola_cblab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246220217",
                "name": "Edson Maiero",
                "username": "phototravel360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "493182437",
                "name": "TurismoSanJos\u00e9",
                "username": "TurismoSJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39040604",
                "name": "Viajar entre Viagens",
                "username": "viajarentreviag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1660455776",
                "name": "Colniza MT Noticias",
                "username": "Noticias_mt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282857083",
                "name": "CenarioMT",
                "username": "cenariomt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92146008",
                "name": "Kallyna Kelly",
                "username": "kallynakelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060464715",
                "name": "Prefeitura do Natal",
                "username": "NatalPrefeitura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "145479461",
                "name": "Carlos Eduardo",
                "username": "carloseduardo12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251088831",
                "name": "Jaqueline S. Ata\u00eddes",
                "username": "Jataides",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3317778650",
                "name": "Olivia",
                "username": "oliiolive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34492280",
                "name": "Yamil e Sousa Dutra",
                "username": "YamilDutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120916592",
                "name": "jos\u00e9 carlos arantes",
                "username": "artesarantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53355943",
                "name": "7 Maravillas America",
                "username": "7maravillas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27338874",
                "name": "Kelly GB",
                "username": "GKellyGBernardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "343627253",
                "name": "Julianna Dominguez",
                "username": "JuhDominguez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25995301",
                "name": "\ud835\udc12\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc2f\ud835\udc22\ud835\udc28 \ud835\udc0b\ud835\udc1e\ud835\udc20\ud835\udc22\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc28 \ud83e\uddd4\ud83c\udffb",
                "username": "legionarioxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414095668",
                "name": "Casal Pelo Mundo",
                "username": "CasalPeloMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69059115",
                "name": "Vivaterra Viagens",
                "username": "vivaterrabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234020386",
                "name": "Nort\u00e3o Not\u00edcias",
                "username": "NortNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242823224",
                "name": "PhotoAves",
                "username": "PhotoAves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2450149187",
                "name": "paulo sergio",
                "username": "CSerjao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142285741",
                "name": "Site Agitos Mutum Oficial",
                "username": "agitosmutum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188683808",
                "name": "Pensamento Verde",
                "username": "pensamentoverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33513173",
                "name": "TV Centro Am\u00e9rica",
                "username": "tvca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88920524",
                "name": "Cecilia Sodero",
                "username": "cecisodero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1668386766",
                "name": "Atvos",
                "username": "SomosAtvos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2815557871",
                "name": "Joao Agostini",
                "username": "JoaoAgostini1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "20 20",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62301950",
                "name": "Ricardo A. Pavani",
                "username": "PavaniAdventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54127191",
                "name": "RODRIGO LOUREIRO",
                "username": "loureirorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2196797885",
                "name": "Atila Lira",
                "username": "deputadoatila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2826280962",
                "name": "Iara Eluza  - INSSCE",
                "username": "inssce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58086153",
                "name": "Jose Roberto Soares \u2733\ufe0f",
                "username": "pescandocomoze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "640325335662223360",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2cmazzmz9rpm3xovzde72c5o9gnlp",
        "oldest_id": "639514876780478464",
        "result_count": 466
    }
}