{
    "data": [
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2015-09-03T19:06:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "639514851425980416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa http://t.co/gZj6x7Rvv4 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2015-09-03T19:06:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "639514837492482048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa http://t.co/9Nyv6SAzvs tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2015-09-03T19:06:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "639514823307362304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa http://t.co/WVHCQm0ZKy tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2015-09-03T19:06:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "639514795058724864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa http://t.co/V35eutcwTv tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96397867",
            "created_at": "2015-09-03T19:06:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "639514776276631552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa http://t.co/ldzug1cGDj tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2015-09-03T19:06:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "639514766092861441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa http://t.co/xyt0zh0nqf tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2015-09-03T19:06:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "639514755837751296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa http://t.co/0Y6hWLFmnE tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2015-09-03T19:06:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "639514741765902337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa http://t.co/FpZgGnJf9W tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2015-09-03T19:06:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "639514720437796865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa http://t.co/Z6FohX9KCw tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2015-09-03T19:06:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "639514710522462208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa http://t.co/sQdgtCpmBh tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2015-09-03T19:05:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "639514693615226880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa http://t.co/0LKoUv7ecD tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2015-09-03T19:05:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "639514684870123524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa http://t.co/DJwnLhnpN4 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2015-09-03T19:05:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "639514643489124352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa http://t.co/6y8mGLAFaK tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2015-09-03T19:05:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "639514633506680832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa http://t.co/OphvVC9bTw tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2015-09-03T19:05:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "639514621276127232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa http://t.co/crH6PJPx7Y tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209992993",
            "created_at": "2015-09-03T19:05:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "639514609758502912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa http://t.co/PxyUiHJ41Q tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96451944",
            "created_at": "2015-09-03T19:05:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "639514589252579328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa http://t.co/ExF5bNIY1d tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2015-09-03T19:05:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "639514577235918848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa http://t.co/hbFV60Nepn tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2015-09-03T19:05:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "639514550362968064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa http://t.co/mVVf8DXKGG tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2015-09-03T19:05:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "639514538228867072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa http://t.co/K0j4OTpBKl tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2015-09-03T19:05:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "639514527004954624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa http://t.co/1hnoReUcy1 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2015-09-03T19:05:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "639514516607209472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa http://t.co/7xraT0QlYA tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2015-09-03T19:05:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "639514505567858689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa http://t.co/nWLt4pOVFp tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2015-09-03T19:05:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "639514494960447488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa http://t.co/h2o6A4KdSv tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2015-09-03T19:05:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "639514471895986177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa http://t.co/xOyy6Dh8uU tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2015-09-03T19:05:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "639514460701376512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa http://t.co/AkvX5foojt tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2015-09-03T19:04:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "639514432813404160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa http://t.co/h5nSE18rVu tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2015-09-03T19:04:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "639514418041122816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa http://t.co/EHIFT9gzqY tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2015-09-03T19:04:44.000Z",
            "id": "639514380392988672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-feira (2) em ... http://t.co/h8Mw8PVckZ"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2015-09-03T19:04:24.000Z",
            "id": "639514294283988992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-feira (2) em ... http://t.co/KaI2EXjWfI"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2015-09-03T19:04:07.000Z",
            "id": "639514224616583168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa http://t.co/8qqDtx3Eyw"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2015-09-03T19:04:01.000Z",
            "id": "639514200184754176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-feira (2) em ... http://t.co/kqhWki94qM"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2015-09-03T19:03:54.000Z",
            "id": "639514168844877824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-feira (2) em ... http://t.co/sHDzKvn1yG"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2015-09-03T19:03:50.000Z",
            "id": "639514154617802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-feira (2) em ... http://t.co/LrAteSO5U2"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2015-09-03T19:03:31.000Z",
            "id": "639514075878191104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa http://t.co/1kFVayCOgd #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-09-03T19:02:48.000Z",
            "id": "639513894411591680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-feira (2) em ... http://t.co/FffuIcQ0mL"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2015-09-03T19:02:46.000Z",
            "id": "639513883334438912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na qua... http://t.co/j981IITexe"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2015-09-03T19:02:42.000Z",
            "id": "639513870105612288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-feira (2) em ... http://t.co/0HYIftpo7n"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2015-09-03T19:02:41.000Z",
            "id": "639513864447520768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-feira (2) em ... http://t.co/Eij9wTkaWB"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-09-03T19:02:31.000Z",
            "id": "639513824140263429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-feira (2) em ... http://t.co/wRnSptGuK2"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-09-03T19:02:20.000Z",
            "id": "639513776010604544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-feira (2) em ... http://t.co/TUEEltaVzt"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-09-03T19:02:06.000Z",
            "id": "639513715608449025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-feira (2) em ... http://t.co/EWXU2HVCHp"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2015-09-03T19:02:04.000Z",
            "id": "639513710210379776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#hu3b3t Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-feira... http://t.co/0AXTKhA93o"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2015-09-03T19:01:57.000Z",
            "id": "639513679130595329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-... http://t.co/0K43unUKrn #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2658899240",
            "created_at": "2015-09-03T19:01:46.000Z",
            "id": "639513633244909569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-feira (2) em ... http://t.co/76qBVDDjWN"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-09-03T19:01:35.000Z",
            "id": "639513588940558336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa\" http://t.co/FQqnmNIaNp"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2015-09-03T19:01:26.000Z",
            "id": "639513550663237632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-feira (2) em ... http://t.co/eeotpf4pVa"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2015-09-03T19:01:06.000Z",
            "id": "639513466546425860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-feira (2) em ... http://t.co/rFL3ruyLMq"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2015-09-03T19:00:59.000Z",
            "id": "639513436116811776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-feira (2) em ... http://t.co/n1Oxz3QB8g"
        },
        {
            "author_id": "324473831",
            "created_at": "2015-09-03T19:00:54.000Z",
            "id": "639513416453918720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa http://t.co/eDaIjp6HUs"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2015-09-03T19:00:48.000Z",
            "id": "639513392114302976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rt1 Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-feira (2... http://t.co/2t5TibIxiw"
        },
        {
            "author_id": "2548838815",
            "created_at": "2015-09-03T19:00:17.000Z",
            "id": "639513258764845056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-feira (2) em ... http://t.co/RcdfVZSAqY"
        },
        {
            "author_id": "211965332",
            "created_at": "2015-09-03T19:00:14.000Z",
            "id": "639513249239531520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-feira (2) em ... http://t.co/v4Ct73Pn7T"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2015-09-03T18:59:59.000Z",
            "id": "639513185582641152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-feira (2) em ... http://t.co/lK5zdwgSCy"
        },
        {
            "author_id": "2496428383",
            "created_at": "2015-09-03T18:59:46.000Z",
            "id": "639513130763055108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-feira (2) em ... http://t.co/B2ui1Ecwet"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2015-09-03T18:59:30.000Z",
            "id": "639513061817094144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-feira (2) em ... http://t.co/p9j38omTCw"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2015-09-03T18:59:21.000Z",
            "id": "639513023523123200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-feira (2) em ... http://t.co/Eij9wTkaWB"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2015-09-03T18:59:16.000Z",
            "id": "639513004602626048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-feira (2) em ... http://t.co/XDTdeXiezG"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2015-09-03T18:59:11.000Z",
            "id": "639512983010349056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-feira (2) em ... http://t.co/iEOe3CFasm"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2015-09-03T18:59:01.000Z",
            "id": "639512939691544576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-feira (2) em ... http://t.co/uwnxQkEjds"
        },
        {
            "author_id": "2951983415",
            "created_at": "2015-09-03T18:58:37.000Z",
            "id": "639512839321812992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-feira (2) em ... http://t.co/uFbBhwz56n"
        },
        {
            "author_id": "2906856627",
            "created_at": "2015-09-03T18:58:16.000Z",
            "id": "639512753678323712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-feira (2) em ... http://t.co/MyfL5CyUCY"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2015-09-03T18:58:05.000Z",
            "id": "639512707050287104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-feira (2) em ... http://t.co/Dwc3z7NY0f"
        },
        {
            "author_id": "2322802855",
            "created_at": "2015-09-03T18:57:54.000Z",
            "id": "639512659289739264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-feira (2) em ... http://t.co/pwZfzA81tS"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2015-09-03T18:57:50.000Z",
            "id": "639512645486297088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-feira (2) em ... http://t.co/LUb62ysiAD"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-09-03T18:57:49.000Z",
            "id": "639512637848580096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa http://t.co/AuHOPQnZWD"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2015-09-03T18:57:44.000Z",
            "id": "639512618022137857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-feira (2) em ... http://t.co/P40MqfKrGi"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-09-03T18:57:32.000Z",
            "id": "639512566297968640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa\" http://t.co/FQqnmNIaNp"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2015-09-03T18:57:24.000Z",
            "id": "639512536312774656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa http://t.co/f2hXxe6uJt"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2015-09-03T18:57:03.000Z",
            "id": "639512444939845632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-feira (2) em ... http://t.co/4v2mV1CcQQ"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2015-09-03T18:57:00.000Z",
            "id": "639512432012951552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-feira (2) em ... http://t.co/phHIWVW1uH"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2015-09-03T18:56:43.000Z",
            "id": "639512363532554240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-feira (2) em ... http://t.co/UZhIRiDYlA"
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2015-09-03T18:56:39.000Z",
            "id": "639512346512113664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa http://t.co/umXkR3HMDX"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2015-09-03T18:56:24.000Z",
            "id": "639512281282310144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-feira (2) em ... http://t.co/ddF6sELYLI"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2015-09-03T18:56:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "639512198054678528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na q... http://t.co/onVqtiFfTe via @g1"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2015-09-03T18:55:48.000Z",
            "id": "639512132334186497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-feira (2) em ... http://t.co/EU4eIZ2goc"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2015-09-03T18:55:13.000Z",
            "id": "639511983616724993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa http://t.co/Od2J6Mcse0"
        },
        {
            "author_id": "3331294486",
            "created_at": "2015-09-03T18:55:00.000Z",
            "id": "639511931313721344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-feira (2) em ... http://t.co/POvsYZL3Fw"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2015-09-03T18:54:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "639511915568300032",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na qua... http://t.co/wIsiFCkTAn"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2015-09-03T18:54:54.000Z",
            "id": "639511906676551681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-feira (2) em ... http://t.co/a6oshdp0kZ"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-09-03T18:54:48.000Z",
            "id": "639511878411026432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-feira (2) em ... http://t.co/b2ZbO8yaIG"
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2015-09-03T18:54:23.000Z",
            "id": "639511775948333056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-feira (2) em ... http://t.co/bzsqlHUtpl"
        },
        {
            "author_id": "94189214",
            "created_at": "2015-09-03T18:54:16.000Z",
            "id": "639511747620007936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-feira (2) em ... http://t.co/mIcsFhn5EX"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2015-09-03T18:54:14.000Z",
            "id": "639511737608175616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-feira (2) em ... http://t.co/sGr2NzEek0"
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-09-03T18:54:11.000Z",
            "id": "639511723934744576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-feira (2) em ... http://t.co/IwSQ5UFgn1"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-09-03T18:54:10.000Z",
            "id": "639511719136526336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa http://t.co/6vY5t7LMUN"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2015-09-03T18:54:04.000Z",
            "id": "639511695841345537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-feira (2) em ... http://t.co/CzCHIpn6Cr"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2015-09-03T18:54:02.000Z",
            "id": "639511686022455296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-feira (2) em ... http://t.co/xFroHbvef3"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2015-09-03T18:53:55.000Z",
            "id": "639511658046447616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-feira (2) em ... http://t.co/cRe2DPTZMe"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2015-09-03T18:53:48.000Z",
            "id": "639511630179532800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-feira (2) em ... http://t.co/cLas6eICQ6"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-09-03T18:53:44.000Z",
            "id": "639511610558574593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-feira (2) em ... http://t.co/WL1iRGXf5U"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-09-03T18:53:41.000Z",
            "id": "639511601234612224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-feira (2) em ... http://t.co/PZeZeknhnV"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2015-09-03T18:53:39.000Z",
            "id": "639511591826812928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-feira (2) em ... http://t.co/8KPuKJ6KH3"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-09-03T18:53:37.000Z",
            "id": "639511583379427328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-feira (2) em ... http://t.co/O7oD8tYul3"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2015-09-03T18:53:27.000Z",
            "id": "639511541746827264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-feira (2) em ... http://t.co/0dtn34aK2G"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2015-09-03T18:53:21.000Z",
            "id": "639511517113618432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Acidente aconteceu na quarta-feira (2) em reserva estadual argentina.\nMotorista fugiu, mas ve... http://t.co/kuldivNS18"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2015-09-03T18:53:19.000Z",
            "id": "639511508905406464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Acidente aconteceu na quarta-feira (2) em reserva estadual argentina.\nMotorista fugiu, mas ve... http://t.co/Xu4HNZ7qIu"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2015-09-03T18:53:17.000Z",
            "id": "639511499447250944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-feira (2) em ... http://t.co/UHtq1W5Rdx"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2015-09-03T18:53:15.000Z",
            "id": "639511490983170048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-feira (2) em ... http://t.co/VJJ7HZh5On"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2015-09-03T18:53:13.000Z",
            "id": "639511483945095168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Acidente aconteceu na quarta-feira (2) em reserva estadual argentina.\nMotorista fugiu, mas ve... http://t.co/HPpCUrHDjU"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2015-09-03T18:52:37.000Z",
            "id": "639511329078800384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente ac... http://t.co/SAPSYYIAcg #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-09-03T18:52:05.000Z",
            "id": "639511197943918592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-feira (2) em ... http://t.co/G4EOvuVuP6"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2015-09-03T18:52:00.000Z",
            "id": "639511175655350272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-feira (2) em ... http://t.co/YMh8zEFwo0"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-09-03T18:51:53.000Z",
            "id": "639511147025043456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-feira (2) em ... http://t.co/MW5YDnAhuG"
        },
        {
            "author_id": "3043967991",
            "created_at": "2015-09-03T18:51:52.000Z",
            "id": "639511141367087104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa http://t.co/9RR5WjruY2"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-09-03T18:51:48.000Z",
            "id": "639511127282597888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa http://t.co/AuHOPQnZWD \nAcidente aconteceu na quarta-feira (2) em rese\u2026"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2015-09-03T18:51:41.000Z",
            "id": "639511097460944896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-feira (2) em ... http://t.co/0MTrjOsfop"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2015-09-03T18:51:31.000Z",
            "id": "639511054746148864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-feira (2) em ... http://t.co/dplq5P0qxB"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2015-09-03T18:51:26.000Z",
            "id": "639511033355177984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-feira (2) em ... http://t.co/exQN8MQgTh"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2015-09-03T18:51:19.000Z",
            "id": "639511004389339136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-feira (2) em ... http://t.co/SNlVssospK"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2015-09-03T18:51:16.000Z",
            "id": "639510989566689280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-feira (2)... http://t.co/uiKVUkqI4V"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2015-09-03T18:51:12.000Z",
            "id": "639510975855529984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-feira (2) em ... http://t.co/JSAMN1RsUX"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-09-03T18:51:00.000Z",
            "id": "639510925280571392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa http://t.co/sfc0VYn0c0"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-09-03T18:50:56.000Z",
            "id": "639510907240841216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil. Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa: Acidente aconteceu na quarta-feira... http://t.co/IUEYYhKyUs"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2015-09-03T18:50:31.000Z",
            "id": "639510801888362496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa http://t.co/xgAWRjYJBR"
        },
        {
            "author_id": "2886830236",
            "created_at": "2015-09-03T18:43:50.000Z",
            "id": "639509119146180608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional\u00a0Iguaz\u00fa http://t.co/t5Dc4Hm8FA http://t.co/JzX57YA5EM"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2015-09-03T18:42:06.000Z",
            "id": "639508683672711168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa http://t.co/0ybxKFTdRE"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2015-09-03T18:42:05.000Z",
            "id": "639508679037952000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Puma morre atropelado em rodovia vizinha ao Parque Nacional Iguaz\u00fa http://t.co/lb7K6l6Ffy"
        },
        {
            "author_id": "37673586",
            "created_at": "2015-09-03T18:24:17.000Z",
            "id": "639504201425354752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, criado em 1961, protege uma \u00e1rea de 65.514 ha do Cerrado de altitude.... http://t.co/EBxV6RoY5Q"
        },
        {
            "author_id": "3306406742",
            "created_at": "2015-09-03T17:50:03.000Z",
            "id": "639495585943261184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simulacro, Parque Nacional #SimuilacroCR http://t.co/rWs3KYaVtI"
        },
        {
            "author_id": "98017154",
            "created_at": "2015-09-03T16:43:44.000Z",
            "id": "639478895671021568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "General Sherman, Parque Nacional da Sequ\u00f3ia, Calif\u00f3rnia\n\nEssas \u00e1rvores gigantes possuem cerca de 83 metros de... http://t.co/xdVDvMotOF"
        },
        {
            "author_id": "1654005620",
            "created_at": "2015-09-03T16:05:54.000Z",
            "id": "639469374559027200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente: Inmeq desiste de constru\u00e7\u00e3o irregular na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Rangedor http://t.co/creakdEaFp http://t.co/bC35syOJhp"
        },
        {
            "author_id": "532495330",
            "created_at": "2015-09-03T15:34:03.000Z",
            "id": "639461361991438336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Eduardo Avaroa http://t.co/wHC8tbkBM5"
        },
        {
            "author_id": "2518934357",
            "created_at": "2015-09-03T14:58:12.000Z",
            "id": "639452339967950848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, no Chile, chama aten\u00e7\u00e3o pela culin\u00e1ria\u00a0ex\u00f3tica http://t.co/QqsosZzLin http://t.co/J2vInJfKEF"
        },
        {
            "author_id": "2811167182",
            "created_at": "2015-09-03T14:03:07.000Z",
            "id": "639438474525839360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bodas de prata da  \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental  da Serra de\u00a0Baturit\u00e9 https://t.co/miJiiVoz0r http://t.co/gz5agzTA1g"
        },
        {
            "author_id": "563150457",
            "created_at": "2015-09-03T13:55:48.000Z",
            "id": "639436633981349889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Google Street View explora Parque Nacional Aparados da Serra - Pioneiro http://t.co/UA1eKJeLGZ   SHOW DE BOLA !"
        },
        {
            "author_id": "122739802",
            "created_at": "2015-09-03T11:14:00.000Z",
            "id": "639395915632103425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lugar destacado del #jueves en TouristEye: P.N. Len\u00e7\u00f3is Maranhenses en #Brasil http://t.co/OSaGnf6p9z http://t.co/1S4qvPtu8V"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-09-03T10:26:36.000Z",
            "id": "639383988881235968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensar no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas (PNPG) \u00e9 pensar num para\u00edso tur\u00edstico por excel\u00eancia capaz de satisfazer... http://t.co/79lWydI23a"
        },
        {
            "author_id": "22553524",
            "created_at": "2015-09-03T09:43:58.000Z",
            "id": "639373260380053505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem o tr\u00e2nsito estava muito ruim e resolvi voltar para casa por Santa Teresa e depois pelo Parque Nacional da... http://t.co/0i5SgcZmLA"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-09-03T08:56:03.000Z",
            "id": "639361201093406720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2015-09-03T08:45:49.000Z",
            "id": "639358624033304576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordamos com esta vista hoje, no camping da Parque Nacional Skaftatell. http://t.co/r03II2Yb3h"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2015-09-03T07:26:45.000Z",
            "id": "639338725101674497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento natural\n\n#galicianorte #spain #thebestbeachintheworld http://t.co/kCvNE3DOSh"
        },
        {
            "author_id": "3295184886",
            "created_at": "2015-09-03T03:00:02.000Z",
            "id": "639271607056273413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monte Pascoal http://t.co/txmBcqFKpP"
        },
        {
            "author_id": "330468279",
            "created_at": "2015-09-03T00:22:54.000Z",
            "id": "639232059924344833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es abertas para brigadista e chefe de brigada no Parque Nacional do Descobrimento -... http://t.co/VEwvuDLRUL"
        },
        {
            "author_id": "1386202771",
            "created_at": "2015-09-02T23:08:48.000Z",
            "id": "639213412136960000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ouve gd inc\u00eandio na \u00e1rea protegida ao lado da casa da minha av\u00f3 ,foram 106 bombeiros apagar o fogo"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2015-09-02T22:40:21.000Z",
            "id": "639206253311467522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esses s\u00e3o dois dos maiores cart\u00f5es postais da Cro\u00e1cia:\n- Parque Nacional dos Lagos Plitvice\n- Krka\u2026 https://t.co/ThIbarAJvB"
        },
        {
            "author_id": "42402306",
            "created_at": "2015-09-02T22:20:01.000Z",
            "id": "639201137854427136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anote esse nome: Parque Nacional de Banff, na prov\u00edncia de Alberta. O parque mais antigo do Canad\u00e1 tem 7 mil... http://t.co/WNLj8hWJjT"
        },
        {
            "author_id": "38920499",
            "created_at": "2015-09-02T21:57:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9834709,
                        -22.4542007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "639195494212849665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 d'Oxum. @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/7w1zvKLEiR"
        },
        {
            "author_id": "469827423",
            "created_at": "2015-09-02T21:30:28.000Z",
            "id": "639188669396582400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/SflDLsU4H8"
        },
        {
            "author_id": "220140217",
            "created_at": "2015-09-02T21:25:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27358908,
                        -22.96095155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "639187438699704320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/yPv4GqcdAV"
        },
        {
            "author_id": "330614994",
            "created_at": "2015-09-02T21:06:13.000Z",
            "id": "639182564587081732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra de Baturit\u00e9-ce est\u00e1 completando 25 anos. Com 32.690 hectares de superf\u00edcie.http://t.co/q1nXtHPVFs"
        },
        {
            "author_id": "94195631",
            "created_at": "2015-09-02T20:47:32.000Z",
            "id": "639177862742999040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CAPIVARA (PIAU\u00cd)\r\r\r\r\rLocalizado a cerca de 500 quil\u00f4metros de Teresina, o\u2026 https://t.co/uG0DFEAtZ0"
        },
        {
            "author_id": "94195631",
            "created_at": "2015-09-02T20:41:55.000Z",
            "id": "639176449086373888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO PANTANAL MATOGROSSENSE (MATO GROSSO)\r\r\r\r\rO parque engloba \"apenas\" 135 mil\u2026 https://t.co/8naNOr4OAE"
        },
        {
            "author_id": "1273075832",
            "created_at": "2015-09-02T20:40:54.000Z",
            "id": "639176191438659587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer as belezas de Teres\u00f3polis/RJ. Para hospedagem bem pr\u00f3xima ao Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os ,... http://t.co/0rMaJS5vWz"
        },
        {
            "author_id": "94195631",
            "created_at": "2015-09-02T20:08:20.000Z",
            "id": "639167999610650624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS (GOI\u00c1S)\r\r\r\r\rCriado em 1961, o Parque Nacional da Chapada dos\u2026 https://t.co/qBCw5G7Fip"
        },
        {
            "author_id": "1430522976",
            "created_at": "2015-09-02T19:45:02.000Z",
            "id": "639162135088488448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na entrada do Parque Nacional de Noronha que d\u00e1 acesso \u00e0 Ba\u00eda do Sancho, logo ap\u00f3s passar pela lojinha do Ibama,... http://t.co/ikn3qKsCBy"
        },
        {
            "author_id": "2548768021",
            "created_at": "2015-09-02T19:27:10.000Z",
            "id": "639157638392074241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destino de Final de Ano.. Explorar o Parque Nacional da Serra da Bocaina. http://t.co/licTRUHr2E"
        },
        {
            "author_id": "94195631",
            "created_at": "2015-09-02T19:27:05.000Z",
            "id": "639157618704052226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DOS LEN\u00c7\u00d3IS MARANHENSES (MARANH\u00c3O)\r\r\r\r\rDa imagem j\u00e1 se tem uma no\u00e7\u00e3o do motivo pelo\u2026 https://t.co/sMBJj9fNwi"
        },
        {
            "author_id": "419728682",
            "created_at": "2015-09-02T17:38:41.000Z",
            "id": "639130338422296576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o sabe o que fazer no feriad\u00e3o? Visite Serra da Canastra.Veja algumas dicas do que fazer l\u00e1 http://t.co/Ce5tRrUbRr http://t.co/0lvhIa3fvR"
        },
        {
            "author_id": "493182437",
            "created_at": "2015-09-02T16:53:42.000Z",
            "id": "639119017849016320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#BuenMi\u00e9rcoles queridos amigos de Twitter! \n\nFoto: Parque Nacional #ElPalmar #EntreRios http://t.co/7sbrTeV9XL"
        },
        {
            "author_id": "94195631",
            "created_at": "2015-09-02T16:43:11.000Z",
            "id": "639116368256757760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE APARADOS DA SERRA (RIO GRANDE DO SUL E SANTA CATARINA)\r\r\r\r\rEste parque \u00e9 muito\u2026 https://t.co/JdTzXikYah"
        },
        {
            "author_id": "2555647310",
            "created_at": "2015-09-02T16:16:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 72,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "639109744419053569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, Portugal\n  \nhttp://t.co/s9OKHf7ZNG via @YouTube\n\n#visitportugal #ger\u00eas #natureza #portugal #naturetourism"
        },
        {
            "author_id": "243457139",
            "created_at": "2015-09-02T15:10:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -75.77108031,
                        4.54065577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0024a3db373c9593"
            },
            "id": "639093047809187842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com meu gatinho passeando \ud83d\udca5 @ Parque Nacional del Caf\u00e9 - Montenegro Quind\u00edo https://t.co/QbT0fVZqLl"
        },
        {
            "author_id": "2280623599",
            "created_at": "2015-09-02T14:55:20.000Z",
            "id": "639089228404649984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 chegando! ! Entre em contato e garanta sua vaga! ! 41 96725338 watts. \n41 92224111. http://t.co/499ATtsXZ6"
        },
        {
            "author_id": "2528391257",
            "created_at": "2015-09-02T14:33:59.000Z",
            "id": "639083854091952129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/16R3DMhA3E"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2015-09-02T14:00:01.000Z",
            "id": "639075306825908225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A Reserva Extrativista Chico Mendes, no Acre, esconde muitos tesouros da biodiversidade. Uma das principais... http://t.co/BCd5gvL0vU"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2015-09-02T13:57:00.000Z",
            "id": "639074547992408065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso segundo dia de caminhada no Parque Nacional da serra dos \u00d3rg\u00e3os, no Rio de Janeiro\n\nDo Castelo do A\u00e7u at\u00e9 a... http://t.co/YR4heLKtnW"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-09-02T13:13:05.000Z",
            "id": "639063495741468672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Ideia est\u00e1 sendo testada no lado argentino do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nEm um ano, foram registrados 500 atropelamentos em um trecho de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "164281274",
            "created_at": "2015-09-02T13:05:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 42,
                        "username": "GuiaChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "639061538242994176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapa do Parque http://t.co/b7ERZhrhkB via @GuiaChapada"
        },
        {
            "author_id": "94195631",
            "created_at": "2015-09-02T12:43:33.000Z",
            "id": "639056062440710144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE JERICOACOARA (CEAR\u00c1)\r\r\r\r\rCriado em 2002 para proteger a deslumbrante costa norte\u2026 https://t.co/uRJNASPIeC"
        },
        {
            "author_id": "370967800",
            "created_at": "2015-09-02T11:44:02.000Z",
            "id": "639041086032244737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No v\u00eddeo desta semana outro pedacinho lindo de #Chilo\u00e9!!! Parque Nacional Chilo\u00e9 http://t.co/hGJhL0vo9z"
        },
        {
            "author_id": "94195631",
            "created_at": "2015-09-02T11:33:12.000Z",
            "id": "639038361370558464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA (RIO DE JANEIRO)\r\r\r\r\r\u00c9 o parque nacional mais antigo do Brasil, criado em\u2026 https://t.co/1RLw5LEddF"
        },
        {
            "author_id": "94195631",
            "created_at": "2015-09-02T11:30:00.000Z",
            "id": "639037555183366144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA (MINAS GERAIS)\r\r\r\r\rComposto basicamente por vegeta\u00e7\u00e3o t\u00edpica do\u2026 https://t.co/Wk3OQTUzb5"
        },
        {
            "author_id": "320555086",
            "created_at": "2015-09-02T10:49:09.000Z",
            "id": "639027272830181376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esgoto no Rio Guaxindiba amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n\nLeia mais sobre esse assunto em... http://t.co/1m1mQe9GdY"
        },
        {
            "author_id": "151148352",
            "created_at": "2015-09-02T04:05:18.000Z",
            "id": "638925644580192256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/tDkCBVfJYw #TurismoAccesible #Tourism4All"
        },
        {
            "author_id": "94195631",
            "created_at": "2015-09-02T03:37:08.000Z",
            "id": "638918553538830336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U (PARAN\u00c1)\r\r\r\r\rO Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um dos cart\u00f5es-postais mais\u2026 https://t.co/KVJRSN1ySc"
        },
        {
            "author_id": "94195631",
            "created_at": "2015-09-02T03:34:31.000Z",
            "id": "638917894596857856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL MARINHO DE FERNANDO DE NORONHA (PERNAMBUCO)\r\r\r\r\rEste parque integra cerca de 70% do\u2026 https://t.co/UDaZ2zXt8j"
        },
        {
            "author_id": "94195631",
            "created_at": "2015-09-02T03:07:10.000Z",
            "id": "638911013757276160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA TIJUCA (RIO DE JANEIRO)\r\r\r\r\rLocalizado em uma regi\u00e3o urbanizada da cidade do Rio\u2026 https://t.co/36KUAdKbQw"
        },
        {
            "author_id": "112990334",
            "created_at": "2015-09-02T02:08:16.000Z",
            "id": "638896188071219200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Parque Nacional de los Fiordos de Kenai, Alaska #naturaleza http://t.co/0P0RTNOPKv"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2015-09-02T01:02:24.000Z",
            "id": "638879615457619969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petroglifos,canions,forma\u00e7\u00f5es rochosas bizarras.N\u00e3o s\u00e3o parques nacionais americanos.Muito + barato e perto Talampaya http://t.co/cMnyJKFJDl"
        },
        {
            "author_id": "87359745",
            "created_at": "2015-09-02T00:32:32.000Z",
            "id": "638872096853086208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja o que ocorre quando uma estrada corta uma \u00e1rea protegida | ((o))eco http://t.co/lUXzu8W1Pm"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2015-09-02T00:02:08.000Z",
            "id": "638864448913043456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "At\u00e9 no restaurante os dinossauros est\u00e3o presentes. Conhe\u00e7a a terra dos dinossauros na Am\u00e9rica do Sul. Talampaya.  http://t.co/cMnyJKFJDl"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2015-09-01T23:02:15.000Z",
            "id": "638849378090917888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Como chegar,onde ficar,o que ver no Parque Nacional Talampaya.Tudo sobre este tesouro ainda escondido dos brasileiros http://t.co/cMnyJKFJDl"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2015-09-01T22:02:43.000Z",
            "id": "638834396598931457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esculpidas pelo vento que sopra a milh\u00f5es de anos. Conhe\u00e7a a esculturas naturais descomunais do Parque Talampaya. http://t.co/cMnyJKo8eL"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2015-09-01T21:02:55.000Z",
            "id": "638819346144296961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seus filhos adorar\u00e3o o parque dos dinossauros no norte da Argentina. E vc tb se encantar\u00e1 com as forma\u00e7\u00f5es rochosas http://t.co/cMnyJKo8eL"
        },
        {
            "author_id": "78601127",
            "created_at": "2015-09-01T20:37:42.000Z",
            "id": "638813000141410305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No pr\u00f3ximo final de semana temos um feriado!\nQue tal escalar as 3 principais montanhas do Parque Nacional do... http://t.co/sYHxp8QzMp"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2015-09-01T20:03:01.000Z",
            "id": "638804272956735488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lugar n\u00e3o est\u00e1 nem no Lonely Planet.Por isso mesmo \u00e9 t\u00e3o bonito e preservado.Veja o tesouro que garimpamos para vc. http://t.co/cMnyJKFJDl"
        },
        {
            "author_id": "104862542",
            "created_at": "2015-09-01T19:31:38.000Z",
            "id": "638796375023599617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As crian\u00e7as do Centro Educacional Intelectum participaram de uma excurs\u00e3o \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG. L\u00e1,... http://t.co/haqReEnJhX"
        },
        {
            "author_id": "3097017165",
            "created_at": "2015-09-01T19:30:47.000Z",
            "id": "638796160266805248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caxinguel\u00ea tamb\u00e9m conhecido por Serelepe.\n\nImagem registrada em Parque Nacional do Itatiaia-RJ. http://t.co/aJiK58KUgH"
        },
        {
            "author_id": "344194180",
            "created_at": "2015-09-01T19:04:19.000Z",
            "id": "638789497606512641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o tempos dif\u00edceis para os ambientalistas e os povos ind\u00edgenas. Tudo em nome de um modelo de \"desenvolvimento\"... http://t.co/qx1Okd8tDy"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2015-09-01T19:03:25.000Z",
            "id": "638789273169346560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o lugar que voc\u00ea ainda nem sabe que quer conhecer. Veja o post, ser\u00e1 amor a primeira vista. Parque Talampaya. http://t.co/cMnyJKFJDl"
        },
        {
            "author_id": "158821666",
            "created_at": "2015-09-01T18:30:06.000Z",
            "id": "638780887770005505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado a 57 quil\u00f4metros do centro da capital, o Parque Estadual de Itapu\u00e3 \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o que... http://t.co/8WMa1J4RjA"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2015-09-01T18:03:26.000Z",
            "id": "638774179454681088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O d\u00f3lar ta alto e pensou em cancelar sua viagem internacional? Mude o destino. Parque Talampaya bom, bonito e barato. http://t.co/cMnyJKFJDl"
        },
        {
            "author_id": "2467731206",
            "created_at": "2015-09-01T18:02:21.000Z",
            "id": "638773904685854720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "opa!! ai sim!!! vamos acabar com tudo!!! deve ter rolado um por fora!!! http://t.co/lEsNMWBUf5"
        },
        {
            "author_id": "90661506",
            "created_at": "2015-09-01T17:41:52.000Z",
            "id": "638768752104902657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, no Chile, chama aten\u00e7\u00e3o pela culin\u00e1ria\u00a0ex\u00f3tica http://t.co/PuJe76rJjj"
        },
        {
            "author_id": "2168489120",
            "created_at": "2015-09-01T17:38:59.000Z",
            "id": "638768024397459456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"Caprichosa Naturaleza\"...#LosBarruecos #MejorRinc\u00f3n15 (a 30 minutos) http://t.co/47LxcvXysx http://t.co/xO5hHDsdNs"
        },
        {
            "author_id": "63668614",
            "created_at": "2015-09-01T17:26:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24444444,
                        -22.96305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "638764803557838849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/Rs0KVkkOXI"
        },
        {
            "author_id": "61528462",
            "created_at": "2015-09-01T17:23:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.74854,
                        -19.51383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "638764132578279424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3. Caminata a Cachoeira da Andorinha y Cachoeira do Gavi\u00e3o \ud83d\ude0d #SerraDoCip\u00f3\u2026 https://t.co/pc33WPp5HZ"
        },
        {
            "author_id": "90661506",
            "created_at": "2015-09-01T17:22:02.000Z",
            "id": "638763759603986432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, no Chile, chama aten\u00e7\u00e3o pela culin\u00e1ria ex\u00f3tica\n\nN\u00e3o faltam motivos para a Reserva... http://t.co/B83UsJqwlS"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2015-09-01T17:08:54.000Z",
            "id": "638760453720657920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para quem gosta de sair do trivial em viagens. Belezas fant\u00e1sticas e um precinho bem camarada. Conhe\u00e7a Talampaya http://t.co/cMnyJKFJDl"
        },
        {
            "author_id": "276518868",
            "created_at": "2015-09-01T16:04:40.000Z",
            "id": "638744291192516609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: http://t.co/BEgKy9VZLr"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2015-09-01T16:03:28.000Z",
            "id": "638743985549385728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhece o Jurassic Park da Am\u00e9rica do sul? N\u00e3o? R\u00e9plicas fant\u00e1sticas de dinossauros e uma paisagem de tirar o f\u00f4lego. http://t.co/cMnyJKFJDl"
        },
        {
            "author_id": "1621171140",
            "created_at": "2015-09-01T16:00:29.000Z",
            "id": "638743234907238401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo post! Regi\u00e3o dos Lagos Andinos: Ilha de Chilo\u00e9 e Puyeuhe: Continuando o relato da viagem para os Lagos An... http://t.co/152YJPuRMs"
        },
        {
            "author_id": "82970419",
            "created_at": "2015-09-01T15:21:55.000Z",
            "id": "638733532626616320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Patag\u00f4nia Chilena e seu deslumbrante Parque Nacional Torres Del Paine! \nAcesse o nosso site\u2026 https://t.co/GfsaXDzRRe"
        },
        {
            "author_id": "1543403677",
            "created_at": "2015-09-01T15:07:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4242061,
                        -22.8194156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "abbb45debbf38127"
            },
            "id": "638729878284693504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu sou do bonde do smoking la do parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "2406310404",
            "created_at": "2015-09-01T14:55:52.000Z",
            "id": "638726976161755136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "traveling to Parque Nacional da Gorongosa"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2015-09-01T14:55:32.000Z",
            "id": "638726890916810752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esque\u00e7a Buenos Aires e Bariloche. A Argentina \u00e9 muito + que isso. Apresentamos a beleza do Parque Nacional Talampaya. http://t.co/cMnyJKFJDl"
        },
        {
            "author_id": "3018071147",
            "created_at": "2015-09-01T14:26:07.000Z",
            "id": "638719489052385280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - RJ http://t.co/qJIP2zuAse"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2015-09-01T14:03:50.000Z",
            "id": "638713878998851586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio da Humanidade, Talampaya tem petroglifos, c\u00e2nions de 150 metros de altura e muito mais. http://t.co/cMnyJKFJDl"
        },
        {
            "author_id": "3404388911",
            "created_at": "2015-09-01T13:51:11.000Z",
            "id": "638710696079949829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "An\u00e1lise das cenas de a\u00e7\u00e3o nos sitios com registros rupestres do parque nacional serra da capribara-brazil http://t.co/vUklNiFiGK"
        },
        {
            "author_id": "2413297286",
            "created_at": "2015-09-01T13:33:02.000Z",
            "id": "638706129493692416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "{Parque Nacional Caverna do Perua\u00e7u} #gruta #boquete #natureza #incr\u00edvel #cave https://t.co/L49ugzI5r3"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2015-09-01T13:03:16.000Z",
            "id": "638698637472702464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No vale a pena ver de novo de hoje relembramos: Lugares \u00danicos no Mundo \u2013 Parque Nacional Talampaya\u2013 Argentina http://t.co/cMnyJKFJDl"
        },
        {
            "author_id": "1467835334",
            "created_at": "2015-09-01T13:00:41.000Z",
            "id": "638697988513071105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de shiretoko\n\nLocalizado na pen\u00ednsula com o mesmo nome, o parque nacional de Shiretoko faz parte... http://t.co/zWU8ImBGrL"
        },
        {
            "author_id": "169606953",
            "created_at": "2015-09-01T12:35:55.000Z",
            "id": "638691757593632769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Querem roer o osso at\u00e9 dentro das unidades de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/Q10SoMLt85"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2015-09-01T12:17:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "638687197248548865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Autoridade veio ao Tocantins para tratar de quest\u00f5es sobre interc\u00e2mbio de conhecimento na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. http://t.co/d4MxlgHa6T"
        },
        {
            "author_id": "34486207",
            "created_at": "2015-09-01T11:44:35.000Z",
            "id": "638678835697963008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Proposta permite minera\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o | ((o))eco - http://t.co/mILLT674T9 / Que inferno. #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "23424337",
            "created_at": "2015-09-01T11:40:02.000Z",
            "id": "638677690397147136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Huanglong, China\n\nHuanglong significa \"drag\u00e3o amarelo\" em chin\u00eas. O Parque Nacional de Huanglong deve o seu nome... http://t.co/0K3vZ4PcGy"
        },
        {
            "author_id": "3295184886",
            "created_at": "2015-09-01T11:00:01.000Z",
            "id": "638667621488050176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o - Parque Nacional da Chapada das Mesas - Cachoeira S\u00e3o Rom\u00e3o http://t.co/sGOTEXgLTC"
        },
        {
            "author_id": "2385797094",
            "created_at": "2015-09-01T10:44:17.000Z",
            "id": "638663661947518976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na manh\u00e3 deste \u00faltimo s\u00e1bado, dia 29/08, ocorreu a solenidade em comemora\u00e7\u00e3o aos 54 anos do Parque Nacional de... http://t.co/sWHOZHyXZg"
        },
        {
            "author_id": "2385797094",
            "created_at": "2015-09-01T10:44:05.000Z",
            "id": "638663613692035076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Educand\u00e1rio Christus participa da solenidade em comemora\u00e7\u00e3o aos 54 anos do Parque Nacional\u2026 http://t.co/uQWv4jOK44 http://t.co/GqGok23Sew"
        },
        {
            "author_id": "1218446204",
            "created_at": "2015-09-01T09:42:32.000Z",
            "id": "638648122856636420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar del D\u00eda: Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Brasil http://t.co/vglN3wvguN #Brasil http://t.co/lzu2n4mnXg"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-09-01T09:23:57.000Z",
            "id": "638643445754654720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudamos Setembro com a alegria de vivermos...Natureza!\n\nHotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro \n Parque Nacional... http://t.co/e7tsy3MSkq"
        },
        {
            "author_id": "280087908",
            "created_at": "2015-09-01T07:01:58.000Z",
            "id": "638607713711333376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta de Minera\u00e7\u00e3o. ~ :\nhttp://t.co/B2nZ95sUFt"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2015-09-01T04:33:00.000Z",
            "id": "638570227127713793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raimundo Rodrigues, conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no Maranh\u00e3o, \u00e9 assassinado http://t.co/JtC8BpQx47 http://t.co/Ayq7Iss4GS"
        },
        {
            "author_id": "3295184886",
            "created_at": "2015-09-01T04:00:01.000Z",
            "id": "638561924100325376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro da Igreja &amp; Pedra Furada - Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim. http://t.co/iq3oNLOqAb"
        },
        {
            "author_id": "272145082",
            "created_at": "2015-09-01T03:07:29.000Z",
            "id": "638548703805087744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OLHA QUE FILHADAPUTICE!!!!!!!! http://t.co/gJiLh7tsCn"
        },
        {
            "author_id": "139783346",
            "created_at": "2015-09-01T02:45:17.000Z",
            "id": "638543117931540480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um assassinato nas lutas socioambientais. Raimundo, membro do Conselho Consultivo da Reserva Biol\u00f3gica do... http://t.co/Rcv3vnb0b6"
        },
        {
            "author_id": "2561650795",
            "created_at": "2015-09-01T02:35:11.000Z",
            "id": "638540575679995904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta permite minera\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o | ((o))eco http://t.co/KyuIOzNHWo"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2015-09-01T02:21:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 74,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "638537071985074176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - Parque Nacional das Emas: http://t.co/pg4ar9VOye via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2015-09-01T02:19:38.000Z",
            "id": "638536664235642880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende constru\u00e7\u00e3o de pres\u00eddio em reserva biol\u00f3gica -  http://t.co/pAG6tliVl8 \nUnidades prisionais ser\u00e3... http://t.co/g8c4mTKa5C"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2015-09-01T02:05:34.000Z",
            "id": "638533123249192965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra qu\u00ea ter brigadista,  deixa queimar!  Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 ignora o impacto do arco... http://t.co/8uAE6mR4m4"
        },
        {
            "author_id": "2391030553",
            "created_at": "2015-09-01T02:05:11.000Z",
            "id": "638533025006022656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Os 200 km percorridos entre o Parque Nacional Queulat \u00e0 Coyhaique s\u00e3o um verdadeiro col\u00edrio para os olhos... http://t.co/CquYjPHjYG"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-09-01T00:43:18.000Z",
            "id": "638512419019603969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "3094408564",
            "created_at": "2015-09-01T00:20:17.000Z",
            "id": "638506625695916033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Atra\u00e7\u00e3odaSemana Sabia que as @cataratas_sa ficam dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u junto de outras atividades? http://t.co/HB1eb2jpdb"
        },
        {
            "author_id": "16691681",
            "created_at": "2015-08-31T23:18:52.000Z",
            "id": "638491169362546688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi , no MA, \u00e9 assassinado #G1 http://t.co/tomapk28pW"
        },
        {
            "author_id": "3305193125",
            "created_at": "2015-08-31T22:11:49.000Z",
            "id": "638474298160742400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Dinira\n\nhttp://t.co/xYqJS4ESGa"
        },
        {
            "author_id": "774260563",
            "created_at": "2015-08-31T20:30:02.000Z",
            "id": "638448682686218240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Lago Louise est\u00e1 localizado na prov\u00edncia de Alberta no Canad\u00e1, inserido no Parque Nacional de Banff. A \u00e1gua do... http://t.co/JDqtQZ2gYf"
        },
        {
            "author_id": "166311418",
            "created_at": "2015-08-31T20:24:10.000Z",
            "id": "638447206316515332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional Serra da Capivara com alunos do 1\u00ba Ano do Col\u00e9gio S\u00e3o Lucas.\u2026 https://t.co/w8kihg62xl"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2015-08-31T20:16:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "638445355869282305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ICMBio realiza reuni\u00e3o para avaliar conflitos agr\u00e1rios e crimes ambientais na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi (MA) http://t.co/FfIXJ323wX"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2015-08-31T20:12:36.000Z",
            "id": "638444294597054464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os dez anos de cria\u00e7\u00e3o da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Tup\u00e9 foram comemorados neste s\u00e1bado,... http://t.co/mBDMerM9Li"
        },
        {
            "author_id": "63186975",
            "created_at": "2015-08-31T20:07:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.62287494,
                        -23.51447932
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "638443053016084484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s \u00e9 muito radical mano!!! \ud83d\udc4c\ud83c\udffb\ud83d\udc4c\ud83c\udffb\ud83d\udc4c\ud83c\udffb @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/n1tBxeH3OQ"
        },
        {
            "author_id": "54361881",
            "created_at": "2015-08-31T19:45:09.000Z",
            "id": "638437389384482816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Espalhado http://t.co/ozlNneR1J1"
        },
        {
            "author_id": "1431599952",
            "created_at": "2015-08-31T19:30:13.000Z",
            "id": "638433629761175552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[MONUMENTO NATURAL CERRO DE SANTA ANA]\n\n#YoAmoFalcon http://t.co/IZVd9Ukata"
        },
        {
            "author_id": "90159501",
            "created_at": "2015-08-31T19:13:48.000Z",
            "id": "638429500137697280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural de Bras\u00edlia\n#ipe #bsb  #bras\u00edliadf #ceu #sky https://t.co/pRepyaLAVy"
        },
        {
            "author_id": "1689128780",
            "created_at": "2015-08-31T18:44:50.000Z",
            "id": "638422206972715008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Educand\u00e1rio Christus participa da solenidade em comemora\u00e7\u00e3o aos 54 anos do Parque Nacional de... http://t.co/zOlXqB8L5V"
        },
        {
            "author_id": "206698529",
            "created_at": "2015-08-31T18:38:13.000Z",
            "id": "638420543797112832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ma\u00f1ana en Cataratas do Igua\u00e7u,  Parque Nacional do Ohuaz,  Foz do Igua\u00e7u, Brasil ':) futuras gu\u00edas de turismo http://t.co/sRihLO1gHI"
        },
        {
            "author_id": "170450558",
            "created_at": "2015-08-31T18:28:57.000Z",
            "id": "638418212569354242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#weyoung #Panacam #HONDURAS #ORGULLOCATRACHO #Friends \ud83d\udc95 @ Panacam (Parque Nacional Cerro Azul Meambar) https://t.co/pwUXImr4L7"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2015-08-31T18:23:55.000Z",
            "id": "638416943641423872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conselho Consultivo da \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (ARIE) Serra da Abelha tem oficina de capacita\u00e7\u00e3o e... http://t.co/77Va9rLA3b"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2015-08-31T17:44:13.000Z",
            "id": "638406954549809152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vitor Meireles recebeu o Conselho Consultivo da \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (ARIE) Serra da Abelha para... http://t.co/pG7W9V1Loa"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2015-08-31T17:14:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 119,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "638399381146894340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raimundo Rodrigues, conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no Maranh\u00e3o, \u00e9 assassinado https://t.co/srxoT2Vrvr via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "3432758627",
            "created_at": "2015-08-31T17:08:25.000Z",
            "id": "638397945419825152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as cachoeiras e cavernas do Parque Nacional da Chapada de Diamantina. Leve o seu JBL e divirta-se! http://t.co/8VUoKHmDEM"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2015-08-31T17:05:12.000Z",
            "id": "638397133306077184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Pont\u00f5es Capixabas.\n\nA regi\u00e3o dos pont\u00f5es capixabas possui belas paisagens e\u2026 https://t.co/HuBeFj8nMN"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2015-08-31T16:56:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.52717661,
                        -17.5583651
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "89c240f117cb166b"
            },
            "id": "638394974061625344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita de alunos do Col\u00e9gio Estadual Dom Eric James Deitchman ao Parque Nacional das Emas no dia 29\u2026 https://t.co/k7C9Wexpfs"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2015-08-31T16:54:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.52717661,
                        -17.5583651
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "89c240f117cb166b"
            },
            "id": "638394560708767745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita de alunos do Col\u00e9gio Estadual Dom Eric James Deitchman ao Parque Nacional das Emas no dia 29\u2026 https://t.co/oqCeIX1LwW"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2015-08-31T16:53:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.52717661,
                        -17.5583651
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "89c240f117cb166b"
            },
            "id": "638394236736507904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita de alunos do Col\u00e9gio Estadual Dom Eric James Deitchman ao Parque Nacional das Emas no dia 29\u2026 https://t.co/mSAiAnjhPh"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2015-08-31T16:52:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.52717661,
                        -17.5583651
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "89c240f117cb166b"
            },
            "id": "638393842824314880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita de alunos do Col\u00e9gio Estadual Dom Eric James Deitchman ao Parque Nacional das Emas no dia 29\u2026 https://t.co/Rzv9TXPARj"
        },
        {
            "author_id": "2151341486",
            "created_at": "2015-08-31T16:51:05.000Z",
            "id": "638393582123003904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende Decreto Municipal de Brumadinho que reduzia os limites do Monumento Natural da M\u00e3e d\u2019\u00e1gua https://t.co/9D4Q7ny1y3"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-08-31T16:42:51.000Z",
            "id": "638391509100949504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nGrupo de turistas flagrou cena no Parque Nacional Kruger. Leopardo terminou combate com v\u00e1rios espinhos cravados no corpo."
        },
        {
            "author_id": "34668463",
            "created_at": "2015-08-31T16:27:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -80.58094487,
                        25.76058728
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ec01c9dbc693497"
            },
            "id": "638387706020687873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque Nacional dos Everglades, os p\u00e2ntanos da Fl\u00f3rida, onde pode-se fazer passeio nos\u2026 https://t.co/GWJ72M7686"
        },
        {
            "author_id": "2805876462",
            "created_at": "2015-08-31T16:26:50.000Z",
            "id": "638387480455196672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transpirando sangue @ Parque Nacional Vila Lobos https://t.co/JjH8SvNiNU"
        },
        {
            "author_id": "170450558",
            "created_at": "2015-08-31T15:30:18.000Z",
            "id": "638373251501174784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Panacam #\ud83c\udf32 @ Panacam (Parque Nacional Cerro Azul Meambar) https://t.co/pbmAdogVKF"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2015-08-31T15:00:02.000Z",
            "id": "638365636087799808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Itaimbezinho, localizado no Parque Nacional Aparados da Serra, em Cambar\u00e1 do Sul, \u00e9 o maior e mais... http://t.co/fzmjs9wO8J"
        },
        {
            "author_id": "17261284",
            "created_at": "2015-08-31T14:53:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "elizianegama"
                    }
                ]
            },
            "id": "638364016235147264",
            "in_reply_to_user_id": "106134926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ElizianeGama quer investiga\u00e7\u00e3o severa sobre morte de conselheiro de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o http://t.co/n5H9Y10yDg"
        },
        {
            "author_id": "136670847",
            "created_at": "2015-08-31T14:41:29.000Z",
            "id": "638360969224278016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Izabella Teixeira, Dilma Roussef e Wellington Dias: Ajude a criar o Parque Nacional Serra Vermelha, no Piau\u00ed. http://t.co/WOUmdOppwa"
        },
        {
            "author_id": "183664445",
            "created_at": "2015-08-31T14:29:00.000Z",
            "id": "638357824624533505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conaf recupera control de Parque Nacional Rapa Nui http://t.co/7gT3Mdpe5t http://t.co/yZH356qlrX"
        },
        {
            "author_id": "192945639",
            "created_at": "2015-08-31T14:24:01.000Z",
            "id": "638356570661896192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar surreal de t\u00e3o bonito: Parque Nacional de Plitvice, Cro\u00e1cia\n\nComparado ao jardim do \u00c9den, Plitvice foi... http://t.co/khhLYSgkaP"
        },
        {
            "author_id": "61264279",
            "created_at": "2015-08-31T14:14:32.000Z",
            "id": "638354184698490880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visita\u00e7\u00e3o | Piracicaba em Festa http://t.co/Ff7dhxG4pJ"
        },
        {
            "author_id": "49194416",
            "created_at": "2015-08-31T13:54:05.000Z",
            "id": "638349040472707072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eita, acabo de ler emeio da Avaaz sobre cria\u00e7\u00e3o de uma \"reserva biol\u00f3gica\" (acho que era esse o nome)... http://t.co/cxbg5GUqJO"
        },
        {
            "author_id": "2875867613",
            "created_at": "2015-08-31T13:44:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92324906,
                        -21.72788786
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "638346645332197376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com voc\u00ea nas alturas \ud83d\ude0d#caminhadalonga #7km #1783metros de altura @ Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/unSQxSGe1R"
        },
        {
            "author_id": "213730462",
            "created_at": "2015-08-31T13:31:43.000Z",
            "id": "638343410991034369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproxima-se a data do lan\u00e7amento dos novos v\u00eddeos da PBS sobre o Parque Nacional da Gorongosa National Park e... http://t.co/Eqyn8MOb2X"
        },
        {
            "author_id": "170450558",
            "created_at": "2015-08-31T13:22:05.000Z",
            "id": "638340983990693888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Panacam #vista #HONDURAS #\ud83c\udf32 @ Panacam (Parque Nacional Cerro Azul Meambar) https://t.co/nHy5qgGMkQ"
        },
        {
            "author_id": "119906182",
            "created_at": "2015-08-31T13:06:57.000Z",
            "id": "638337177726746625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Jasper \u00e9 o maior e mais setentrional parque nacional canadense nas Montanhas Rochosas. Est\u00e1... http://t.co/wgUJEdwJR1"
        },
        {
            "author_id": "3295184886",
            "created_at": "2015-08-31T13:00:01.000Z",
            "id": "638335431126335488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o - Parque Nacional da Chapada das Mesas - Cachoeira S\u00e3o Rom\u00e3o. http://t.co/KJMPTcKRNr"
        },
        {
            "author_id": "766068728",
            "created_at": "2015-08-31T12:56:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "638334455195811840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e\ud83d\udc4c\ud83d\udca5\ud83c\udf1e @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/ctVPYUk3Ws"
        },
        {
            "author_id": "310497473",
            "created_at": "2015-08-31T12:51:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 103,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "638333257998835713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "| LATIF\u00daNDIO | Conselheiro da Reserva do Gurupi, no Maranh\u00e3o, \u00e9 assassinado http://t.co/ZxibOJoE3v via @ecodebate http://t.co/oON2nZZoCX"
        },
        {
            "author_id": "140984013",
            "created_at": "2015-08-31T10:29:32.000Z",
            "id": "638297562416594945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta permite minera\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o | ((o))eco http://t.co/LcGCDspvlk"
        },
        {
            "author_id": "1379801634",
            "created_at": "2015-08-31T07:45:25.000Z",
            "id": "638256260421406720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/tOeFNdWIDL"
        },
        {
            "author_id": "3295184886",
            "created_at": "2015-08-31T07:00:01.000Z",
            "id": "638244837096062976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro da Igreja &amp; Pedra Furada - Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim http://t.co/7k9lnFyd76"
        },
        {
            "author_id": "42513543",
            "created_at": "2015-08-31T04:55:49.000Z",
            "id": "638213578898702337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palavra nenhuma pode descrever isso.\u2764 @ Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 https://t.co/ib119qXnAJ"
        },
        {
            "author_id": "145622326",
            "created_at": "2015-08-31T03:19:31.000Z",
            "id": "638189345862627332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Couto, Parque Nacional De Itatiaia. \n#canon #70d #canon70d #instagram #resende #brazil\u2026 https://t.co/ETA9FUXv1p"
        },
        {
            "author_id": "329323013",
            "created_at": "2015-08-31T03:14:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3334438,
                        -22.97114845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "638188029333610496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A poesia que vem da natureza \ud83d\ude0a\ud83d\ude0d\ud83d\udc97\ud83d\udcab #DiaPerfeito #ObrigadaDeus #Inesquec\u00edvel @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/PYeQ3G0F9A"
        },
        {
            "author_id": "170450558",
            "created_at": "2015-08-31T01:01:46.000Z",
            "id": "638154678568529920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Panacam #bff #relax #domingo \ud83c\udf32\ud83d\udc95 #HONDURAS @ Panacam (Parque Nacional Cerro Azul Meambar) https://t.co/fb87tjviRR"
        },
        {
            "author_id": "3307405611",
            "created_at": "2015-08-31T00:45:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92855844,
                        -7.92341824
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "638150656147222528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/ukpsFmDjKU"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2015-08-31T00:24:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 8,
                        "username": "PORTALMINAS"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 26,
                        "username": "repostapp"
                    }
                ]
            },
            "id": "638145378173501441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @portalminas with @repostapp\n\u30fb\u30fb\u30fb\nAssim foi o Trekking no C\u00e2nion das Bandeirinhas Parque Nacional Serra do... http://t.co/AQL1QtCxuV"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2015-08-31T00:24:09.000Z",
            "id": "638145214117494786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @leymais with repostapp\n\u30fb\u30fb\u30fb\nAssim foi o Trekking no C\u00e2nion das Bandeirinhas Parque Nacional\u2026 https://t.co/4es7Po4Og9"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2015-08-31T00:08:37.000Z",
            "id": "638141302224326656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar http://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "49333530",
            "created_at": "2015-08-30T23:41:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0190911,
                        -22.97338451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "638134443929116676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Sarraceno conquista a posi\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica no alto da pedra. @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da\u2026 https://t.co/BSSeb8IRpp"
        },
        {
            "author_id": "100036751",
            "created_at": "2015-08-30T23:25:48.000Z",
            "id": "638130529393577985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Aparados da Serra/RS #Brasil @ Parque Nacional Aparados Da Serra https://t.co/bFmXFpdSl3"
        },
        {
            "author_id": "100036751",
            "created_at": "2015-08-30T23:23:01.000Z",
            "id": "638129828848345089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Aparados da Serra/RS @ Parque Nacional Aparados Da Serra https://t.co/spg6iBleLF"
        },
        {
            "author_id": "766068728",
            "created_at": "2015-08-30T23:02:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "638124592637325312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 dale \ud83d\udca5\ud83d\udc7d\ud83d\ude0e @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/ChBOk8rqJl"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-08-30T22:02:56.000Z",
            "id": "638109672436797440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "3092218677",
            "created_at": "2015-08-30T21:16:45.000Z",
            "id": "638098050054012928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de tarde em SP @ Parque Nacional Vila Lobos https://t.co/rNiXuw4hNZ"
        },
        {
            "author_id": "108600165",
            "created_at": "2015-08-30T21:16:32.000Z",
            "id": "638097995695677440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explora\u00e7\u00e3o em UC\n\"A novidade que afeta em cheio a prote\u00e7\u00e3o ambiental no pa\u00eds \u00e9 a autoriza\u00e7\u00e3o expl\u00edcita para a... http://t.co/cffHm963LK"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2015-08-30T21:15:32.000Z",
            "id": "638097747292389376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 , j\u00e1, no Mar Sem Fim o Parque Nacional de Jericoacoara que recebe at\u00e9 750 mil turistas por ano mas n\u00e3o cobra ingresso. Saiba porqu\u00ea."
        },
        {
            "author_id": "115192554",
            "created_at": "2015-08-30T21:12:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20893847,
                        -22.91924107
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "638097061167108097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 \u00e9 Segunda-Feira! \ud83d\ude10\n#NoFiltrer #CaraDePaisagem @ Floresta Nacional da Tijuca https://t.co/BIIR9l7kzA"
        },
        {
            "author_id": "18140985",
            "created_at": "2015-08-30T20:57:29.000Z",
            "id": "638093203758022656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00fablico na M\u00e3o #VireSuaCidade C\u00e9u fechando bem o domingo #Irie @ Parque Nacional Vila Lobos https://t.co/5zO7e2naaG"
        },
        {
            "author_id": "2280623599",
            "created_at": "2015-08-30T20:44:21.000Z",
            "id": "638089897920851969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem pra c\u00e1 curtir o feriado! ! Voc\u00ea que est\u00e1 no litoral aproveite para conhecer o Parque nacional do Superagui.... http://t.co/kMEXglpcgQ"
        },
        {
            "author_id": "18140985",
            "created_at": "2015-08-30T20:39:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 26,
                        "username": "ceumusic"
                    }
                ]
            },
            "id": "638088611645272064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e9u mostrando as armas !! @CeuMusic #Ceu #viradasustentavel #CeuNaVirada @ Parque Nacional Vila Lobos https://t.co/1FmeM58peE"
        },
        {
            "author_id": "13482932",
            "created_at": "2015-08-30T20:05:38.000Z",
            "id": "638080156582682628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video: @ceucaravana na #viradasustent\u00e1vel (em Parque Nacional Vila Lobos) http://t.co/tY29YvSy3h"
        },
        {
            "author_id": "490437682",
            "created_at": "2015-08-30T19:33:03.000Z",
            "id": "638071953941639170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[MONUMENTO NATURAL CERRO DE SANTA ANA] #YoAmoFalcon http://t.co/xMF29aRxpz\""
        },
        {
            "author_id": "1651847042",
            "created_at": "2015-08-30T19:31:03.000Z",
            "id": "638071452357525506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torres del Paine - vista do Cerro Guido para os \"cornos\" e as torres do monumento natural. Parque\u2026 https://t.co/KZFuMYoQyw"
        },
        {
            "author_id": "1431599952",
            "created_at": "2015-08-30T19:30:11.000Z",
            "id": "638071233800617984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[MONUMENTO NATURAL CERRO DE SANTA ANA]\n\n#YoAmoFalcon http://t.co/KzMva47y6c"
        },
        {
            "author_id": "3295808599",
            "created_at": "2015-08-30T19:17:20.000Z",
            "id": "638067998268506112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valorosa Natureza: Parque Nacional da Gorongosa http://t.co/KKjGNeZiuf"
        },
        {
            "author_id": "114300472",
            "created_at": "2015-08-30T19:15:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.0653726,
                        4.62423793
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "638067434851799041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Negrito \u2764\ufe0f @ Parque Nacional https://t.co/kwWkj3ree7"
        },
        {
            "author_id": "486031665",
            "created_at": "2015-08-30T19:02:20.000Z",
            "id": "638064223084523521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no Maranh\u00e3o, \u00e9 assassinado http://t.co/FitbvRA5YX"
        },
        {
            "author_id": "49333530",
            "created_at": "2015-08-30T18:38:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0190911,
                        -22.97338451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "638058114416295936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No topo!\n\nPedra do Elefante @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/CKO2qPmQk3"
        },
        {
            "author_id": "3386717907",
            "created_at": "2015-08-30T18:21:32.000Z",
            "id": "638053957542277120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/3MIncnEyqz"
        },
        {
            "author_id": "3386717907",
            "created_at": "2015-08-30T18:20:09.000Z",
            "id": "638053608567762944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/dXyYue3JRN"
        },
        {
            "author_id": "208254016",
            "created_at": "2015-08-30T18:16:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 123,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "638052598273150976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WHAAAAAAAAAAAAAAAAAAAT?!  RT  Proposta permite minera\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o | ((o))eco - http://t.co/3N7CmqEVoF via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "546854963",
            "created_at": "2015-08-30T16:24:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 76,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "638024493257068544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Floresta Nacional de Caraj\u00e1s - ICMBio https://t.co/AuEyURtiHX via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "49333530",
            "created_at": "2015-08-30T16:23:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0190911,
                        -22.97338451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "638024302479208449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Sarraceno observa... @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/1Svs8RxTGS"
        },
        {
            "author_id": "499886957",
            "created_at": "2015-08-30T16:07:27.000Z",
            "id": "638020212751794176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisa perguntar se alguma mineradora financiou a campanha dele ou j\u00e1 fica impl\u00edcito? http://t.co/dipCfseYsQ"
        },
        {
            "author_id": "51209946",
            "created_at": "2015-08-30T16:02:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.0653726,
                        4.62423793
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "638018982029692928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Despues las fx de caderas #kodak #sunday #bogota #picoftheday @ Parque Nacional https://t.co/SL0IQ0g7nt"
        },
        {
            "author_id": "498281873",
            "created_at": "2015-08-30T14:52:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.1620441,
                        -3.21524365
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fa7ea53f6e6b5423"
            },
            "id": "638001295190806528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sdds \"coletividade\".. \n#Biologia2012 #UFOPA @ FLONA - Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s https://t.co/XLTnsMsqwk"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2015-08-30T14:44:41.000Z",
            "id": "637999383825395712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES\n\nA Fazenda Tabatinga \u00e9 uma RPPN, Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural, tipo de unidade... http://t.co/RQ08Rzy92Y"
        },
        {
            "author_id": "104844608",
            "created_at": "2015-08-30T14:12:22.000Z",
            "id": "637991251942481922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de trilha! #nature #RJ #Tijuca #FlorestaDaTijuca @ Floresta Nacional da Tijuca https://t.co/1Z63kHz2oH"
        },
        {
            "author_id": "160144916",
            "created_at": "2015-08-30T14:11:13.000Z",
            "id": "637990963542016001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quais as empresas voc\u00eas acham que foram as principais financiadoras da campanha do deputado Leonardo Quint\u00e3o?... http://t.co/vURzev5aSe"
        },
        {
            "author_id": "456121703",
            "created_at": "2015-08-30T13:48:31.000Z",
            "id": "637985250971385856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais um lugar incr\u00edvel! Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/cvG6kF5ijP"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2015-08-30T13:19:50.000Z",
            "id": "637978030854512641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi: n\u00e3o recuar frente ao crime organizado - http://t.co/dtDOI6EKRa"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2015-08-30T12:23:28.000Z",
            "id": "637963847433850881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Hist\u00f3ria &amp; Outras Hist\u00f3rias: #\u00c1rvores gigantescas existentes no #Brasil http://t.co/53eY8A7G93"
        },
        {
            "author_id": "3130253806",
            "created_at": "2015-08-30T11:42:15.000Z",
            "id": "637953473632337921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes usam mais de dez sons diferentes para se comunicar: Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o/ TV Globo O Parque Nacional de ... http://t.co/LIvOM8gktK"
        },
        {
            "author_id": "3295184886",
            "created_at": "2015-08-30T10:00:02.000Z",
            "id": "637927749009690624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim http://t.co/Rp69oNBtRg"
        },
        {
            "author_id": "21021194",
            "created_at": "2015-08-30T09:22:51.000Z",
            "id": "637918391773360128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "__ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas / Portugal __ http://t.co/oErjL0JS1z"
        },
        {
            "author_id": "53789665",
            "created_at": "2015-08-30T07:11:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "lilebula"
                    }
                ]
            },
            "id": "637885452779978752",
            "in_reply_to_user_id": "180105807",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lilebula n\u00e3o posso sair da minha \u00e1rea protegida pela barreira m\u00e1gica contra inimigos :("
        },
        {
            "author_id": "244365050",
            "created_at": "2015-08-30T04:34:48.000Z",
            "id": "637845904339398656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Utria http://t.co/LBs44otY0Z"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2015-08-30T04:33:18.000Z",
            "id": "637845525606330368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raimundo Rodrigues, conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no Maranh\u00e3o, \u00e9 assassinado http://t.co/JtC8BpQx47 http://t.co/dLVC8hN9Sf"
        },
        {
            "author_id": "50619902",
            "created_at": "2015-08-30T03:24:27.000Z",
            "id": "637828196944232448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza e esportes de aventura: conhe\u00e7a o Parque Nacional Yosemite, nos Estados Unidos http://t.co/6KEA8Nt8V0"
        },
        {
            "author_id": "313938680",
            "created_at": "2015-08-30T02:38:05.000Z",
            "id": "637816530663686144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raimundo Rodrigues, conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no Maranh\u00e3o, \u00e9 assassinado |... http://t.co/HN6D8pQCOK"
        },
        {
            "author_id": "313938680",
            "created_at": "2015-08-30T02:37:47.000Z",
            "id": "637816452855107587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raimundo Rodrigues, conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no Maranh\u00e3o, \u00e9 assassinado |... http://t.co/Gq3WSKFUZY"
        },
        {
            "author_id": "314044942",
            "created_at": "2015-08-30T02:35:32.000Z",
            "id": "637815886800285696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza e esportes de aventura: conhe\u00e7a o Parque Nacional Yosemite, nos Estados Unidos http://t.co/dd7QfhVMDP"
        },
        {
            "author_id": "1335357768",
            "created_at": "2015-08-30T02:06:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 23,
                        "username": "EvelinPlacidoAl"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 40,
                        "username": "sandraB03360202"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 57,
                        "username": "penaangel76"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 83,
                        "username": "vairus13"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 93,
                        "username": "quirinoepc"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 105,
                        "username": "djjohnrx"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 115,
                        "username": "DaniloMedina"
                    }
                ]
            },
            "id": "637808654171766784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "http://t.co/w5MNfylyte @EvelinPlacidoAl @sandraB03360202 @penaangel76 @donfelixCDN @vairus13 @quirinoepc @djjohnrx @DaniloMedina Bendecido"
        },
        {
            "author_id": "1891284498",
            "created_at": "2015-08-30T01:55:08.000Z",
            "id": "637805721619312640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado http://t.co/GrnnPmDmOx"
        },
        {
            "author_id": "768438056",
            "created_at": "2015-08-30T01:53:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.72822775,
                        -23.54486479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "637805263731490816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de #ViradaSustentavel.  Em prol da natureza, veganismo e amor. \ud83d\udc9f\ud83c\udf31 @ Parque Nacional Vila\u2026 https://t.co/NHWYQADiXS"
        },
        {
            "author_id": "113466243",
            "created_at": "2015-08-30T01:35:37.000Z",
            "id": "637800809154023424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza e esportes de aventura: conhe\u00e7a o Parque Nacional Yosemite, nos Estados Unidos http://t.co/TTihL63Y13"
        },
        {
            "author_id": "94560158",
            "created_at": "2015-08-30T00:34:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20893847,
                        -22.91924107
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "637785336400244737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigada por fazer meus dias mais felizes! Te amo \ud83d\udc98 @ Floresta Nacional da Tijuca https://t.co/cw8OvAzoj1"
        },
        {
            "author_id": "291696110",
            "created_at": "2015-08-30T00:28:41.000Z",
            "id": "637783963508035586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Len\u00e7oisMaranhenses #EstadoDoMaranh\u00e3o #MTurismo #Barreirinhas @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/uStwkQKg28"
        },
        {
            "author_id": "291696110",
            "created_at": "2015-08-30T00:18:05.000Z",
            "id": "637781298128551936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #Para\u00edsoBrasileiro #Len\u00e7oisMaranhenses #EstadoDoMaranh\u00e3o @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\u2026 https://t.co/PrlxDpWojS"
        },
        {
            "author_id": "61528462",
            "created_at": "2015-08-29T23:58:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.74854,
                        -19.51383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "637776485483458560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Farofa. Parque Nacional Serra do Cip\u00f3. #SerraDoCip\u00f3 #CachoeiraDaFarofa #MinasGerais #MG\u2026 https://t.co/gSDgvgdaeR"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-08-29T23:57:09.000Z",
            "id": "637776030959304704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Parque nacional re\u00fane as condi\u00e7\u00f5es perfeitas para a pr\u00e1tica da atividade."
        },
        {
            "author_id": "114300472",
            "created_at": "2015-08-29T23:50:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.0653726,
                        4.62423793
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "637774268797972481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Be free #Bike #Ride #Bogot\u00e1  #love \u2764\ufe0f\ud83d\udeb4\ud83c\udffb\ud83d\udeb4\ud83c\udffb\ud83d\udeb4\ud83c\udffd rodada \u2764\ufe0f @ Parque Nacional https://t.co/BwwK9hXTpp"
        },
        {
            "author_id": "291696110",
            "created_at": "2015-08-29T23:46:44.000Z",
            "id": "637773408256794624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos #Len\u00e7oisMaranhenses #EstadoDoMaranh\u00e3o #LagoaBonita #Barreirinhas @ Parque\u2026 https://t.co/9gDilT7UQM"
        },
        {
            "author_id": "132294541",
            "created_at": "2015-08-29T23:11:45.000Z",
            "id": "637764605314396160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manoel da Concei\u00e7\u00e3o http://t.co/MzlPrIzrgd"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2015-08-29T23:00:16.000Z",
            "id": "637761714910396416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Conhece as Cataratas do Igua\u00e7u? As belezas deste destino atrairam 755mil pessoas s\u00f3 em 2015! http://t.co/ks7cEFoCT0"
        },
        {
            "author_id": "71661869",
            "created_at": "2015-08-29T22:32:09.000Z",
            "id": "637754638964535296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado http://t.co/dhh2HbqJ2k"
        },
        {
            "author_id": "25809042",
            "created_at": "2015-08-29T22:22:05.000Z",
            "id": "637752104317128705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 um dos parques mais legais do mundo em nossa opini\u00e3o, Parque Nacional Yosemite na California, suas... http://t.co/whCXya6DT5"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2015-08-29T22:13:38.000Z",
            "id": "637749980988633088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Arauc\u00e1rias, lar nos roxinhos, ser\u00e1 aberto ao p\u00fablico dia 25/10/2015. Saiba mais sobre essa... http://t.co/jaatv3KN3N"
        },
        {
            "author_id": "486725598",
            "created_at": "2015-08-29T22:10:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b6063b798699bdd3"
            },
            "id": "637749294699823104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "La tarde la pasamos en el parque nacional de Bu\u00e7aco @ Mata Nacional Do Bu\u00e7aco https://t.co/QPuO8XUsXu"
        },
        {
            "author_id": "33190304",
            "created_at": "2015-08-29T21:55:12.000Z",
            "id": "637745338988822529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Raimundo Rodrigues, conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no Maranh\u00e3o, \u00e9 assassinado |... http://t.co/qxfUsvrPQE"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2015-08-29T21:43:52.000Z",
            "id": "637742486719492096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele momento na trilha em que olho pra tr\u00e1s e suspiro\u2026 \n\nUm dos lagos do Parque Nacional\u2026 https://t.co/CWW89iZpeR"
        },
        {
            "author_id": "86055815",
            "created_at": "2015-08-29T21:39:37.000Z",
            "id": "637741419109687296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dep. Eliziane Gama quer investiga\u00e7\u00e3o severa sobre morte de Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi-MA"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2015-08-29T21:19:35.000Z",
            "id": "637736379083018240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto quer extinguir Reserva Biol\u00f3gica Nascentes da Serra do Cachimbo | ((o))eco http://t.co/S7nTIINiN1"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2015-08-29T21:19:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 112,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "637736261248262144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto quer extinguir Reserva Biol\u00f3gica Nascentes da Serra do Cachimbo | ((o))eco - http://t.co/HjyXt2UA5H via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2015-08-29T21:18:04.000Z",
            "id": "637735994297610240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta permite minera\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o | ((o))eco http://t.co/BOekQTlUNN"
        },
        {
            "author_id": "504699309",
            "created_at": "2015-08-29T21:02:33.000Z",
            "id": "637732091518582784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Riquezas do Piau\u00ed &lt;3\n\nParque Nacional Serra da Capirava \udbb8\udf4c"
        },
        {
            "author_id": "34967175",
            "created_at": "2015-08-29T19:57:25.000Z",
            "id": "637715699385958400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Bita \u00e9 muito sucesso !!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f Th\u00e9o se divertiu demais !!! mundobita @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/aJMfJDy4VN"
        },
        {
            "author_id": "2413297286",
            "created_at": "2015-08-29T19:56:35.000Z",
            "id": "637715489716871169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar lindo demais!!! \u2661\nParque Nacional do Perua\u00e7u! #Deus\u00e9maravilhoso \ud83c\udf33\ud83d\ude00 https://t.co/ln4zADuTKN"
        },
        {
            "author_id": "2911689561",
            "created_at": "2015-08-29T19:34:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9834709,
                        -22.4542007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "637709996961173504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" Olhar pelo \u00e2ngulo certo define a leveza e a harmonia do dia \"... @ Parque Nacional da Serra dos\u2026 https://t.co/xe0xRodvB2"
        },
        {
            "author_id": "1431599952",
            "created_at": "2015-08-29T19:30:12.000Z",
            "id": "637708847910555650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[MONUMENTO NATURAL CERRO DE SANTA ANA]\n\n#YoAmoFalcon http://t.co/Do6uTLwNP1"
        },
        {
            "author_id": "3295184886",
            "created_at": "2015-08-29T19:00:01.000Z",
            "id": "637701253166931969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim http://t.co/zSk6WxQF17"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2015-08-29T18:35:30.000Z",
            "id": "637695085191294976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O voo das andorinhas na Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o, no Parque Nacional da #ChapadadasMesas #Maranh\u00e3o &gt; Foto da Semana 164 http://t.co/YS3CsKd80q"
        },
        {
            "author_id": "147374203",
            "created_at": "2015-08-29T17:18:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.234002,
                        -22.84854919
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e7dc9f61ea3555e7"
            },
            "id": "637675668109697024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Aparecida in Aparecida, SP https://t.co/S1tMBmy7hV"
        },
        {
            "author_id": "743965814",
            "created_at": "2015-08-29T17:18:18.000Z",
            "id": "637675655459643393",
            "in_reply_to_user_id": "488645410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@littlejiva4ever viu eu disse\ud83d\ude02, aqui de vez em quando tem turistas por causa do Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "224686330",
            "created_at": "2015-08-29T17:11:08.000Z",
            "id": "637673852324057089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tropa s\u00eanior j\u00e1 chegou no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "306986719",
            "created_at": "2015-08-29T17:06:16.000Z",
            "id": "637672627503431680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 9 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional de Sete Cidades- 54 anos\" http://t.co/LszTk0eCQE"
        },
        {
            "author_id": "1242149036",
            "created_at": "2015-08-29T17:02:05.000Z",
            "id": "637671573021962240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Jaboticatubas fica parte do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, lugar rico em natureza. Foto:Pedro Henrique Ribeiro http://t.co/9wXBqYiNxr"
        },
        {
            "author_id": "1066189999",
            "created_at": "2015-08-29T15:43:28.000Z",
            "id": "637651791056883712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u. #cataratas \nUma das maravilhas do mundo! \ud83c\udf33\ud83d\udc2f\ud83d\udc22\ud83d\udc12\ud83d\udc0a\u2600\ufe0f @ Cataratas Do Iguacu -\u2026 https://t.co/TlNvUJOYfL"
        },
        {
            "author_id": "67366599",
            "created_at": "2015-08-29T15:16:53.000Z",
            "id": "637645101251039232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A degrada\u00e7\u00e3o dos mananciais - O desmatamento e a ocupa\u00e7\u00e3o irregular na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Boror\u00e9-... http://t.co/Fm9DOcmVHk"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2015-08-29T15:15:57.000Z",
            "id": "637644863635390464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Natureza e esportes de aventura: conhe\u00e7a o Parque Nacional Yosemite, nos Estados Unidos! http://t.co/WIjHpRV8uE \ud83d\uddfb\ud83c\udf31 http://t.co/IKiVWCIlbx"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-08-29T14:27:49.000Z",
            "id": "637632753094295552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nAgricultores acreditam que decreto tinha que ser discutido antes. Unidade de conserva\u00e7\u00e3o tatu-bola vai cobrir uma \u00e1rea de 110 mil hecta\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2015-08-29T13:03:12.000Z",
            "id": "637611457908211716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Raimundo Rodrigues, conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no Maranh\u00e3o, \u00e9 assassinado http://t.co/JtC8BpQx47 http://t.co/5LiVCN7mSe"
        },
        {
            "author_id": "52954632",
            "created_at": "2015-08-29T12:43:36.000Z",
            "id": "637606527004749824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu anivers\u00e1rio de dez anos da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Tup\u00e9 #v\u00e1debike\u2026 https://t.co/ngR9hyx2Bi"
        },
        {
            "author_id": "572872865",
            "created_at": "2015-08-29T12:17:44.000Z",
            "id": "637600013972017152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Meu Pernambuco manda bom dia! (Serra talhada,Ilha de Itamarac\u00e1, Parque nacional Vale do Catimbau) http://t.co/M0N4yPkxGf"
        },
        {
            "author_id": "374153791",
            "created_at": "2015-08-29T12:02:33.000Z",
            "id": "637596193015644160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biorosario: Homem \u00e9 preso ao atear fogo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Diamantino http://t.co/HP2Ptjnrbv"
        },
        {
            "author_id": "66742991",
            "created_at": "2015-08-29T11:55:26.000Z",
            "id": "637594404786716673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia galera!\n\nReportagem excelente no programa \"Mar Sem Fim\" na TV Cultura... Sobre a reserva extrativista do... http://t.co/FVyRavw8ct"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2015-08-29T05:47:04.000Z",
            "id": "637501700392263680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de Jararaca no Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/93MnEYRlrQ"
        },
        {
            "author_id": "146699504",
            "created_at": "2015-08-29T03:43:13.000Z",
            "id": "637470534150696960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A majestosa caverna est\u00e1 localizada na \u00e1rea central do Parque Nacional Phong Nha - Ke Bang em Quang Binh, Vietn\u00e3... http://t.co/3PI1jsTNj5"
        },
        {
            "author_id": "2566906453",
            "created_at": "2015-08-28T23:12:20.000Z",
            "id": "637402365495259136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado http://t.co/Dib2KvqfM7"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2015-08-28T22:47:06.000Z",
            "id": "637396012190040065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea acredita que est\u00e1 \u00e1rea \u00e9 do ICMBIO. Assim como a Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 ela n\u00e3o tem Brigada para... http://t.co/qGIcklJX0e"
        },
        {
            "author_id": "378293492",
            "created_at": "2015-08-28T22:27:47.000Z",
            "id": "637391151423713281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado http://t.co/nIpgaKYC9j"
        },
        {
            "author_id": "145622326",
            "created_at": "2015-08-28T22:23:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.45,
                        -22.4667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "637390162801086468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrelas em cima do Parque Nacional De Itatiaia. \n#canon #70d #canon70d #instagram #resende #brazil\u2026 https://t.co/W8pld7jJ6H"
        },
        {
            "author_id": "2450149187",
            "created_at": "2015-08-28T21:27:33.000Z",
            "id": "637375992546349057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/Fw1ZemM3qg"
        },
        {
            "author_id": "3364156594",
            "created_at": "2015-08-28T21:21:37.000Z",
            "id": "637374501194436609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Ibitipoca (MG), a entrada custa em torno de R$ 20.\nSaiba mais: http://t.co/3fVgRs2oAs http://t.co/g3fUsdCwlI"
        },
        {
            "author_id": "3407638917",
            "created_at": "2015-08-28T21:05:34.000Z",
            "id": "637370461932929024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, o CNS e o MCM, denunciam amea\u00e7as de morte a Elias Gomes, presidente da Associa\u00e7\u00e3o de Moradores da Reserva Extrativista Ipa\u00fa-Anilzinho."
        },
        {
            "author_id": "3407638917",
            "created_at": "2015-08-28T21:03:32.000Z",
            "id": "637369949598707712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em junho o MPF flagrou serraria funcionando ilegalmente em reserva extrativista no Par\u00e1  http://t.co/r33Wjeaoct"
        },
        {
            "author_id": "15810606",
            "created_at": "2015-08-28T20:54:52.000Z",
            "id": "637367768095006720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado http://t.co/dR2uG47xP6"
        },
        {
            "author_id": "446715326",
            "created_at": "2015-08-28T20:53:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92674892,
                        -15.73820005
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "637367364644958208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repouso merecido! #SemFiltro #Descanso #EmPaz #ComDeus @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/J2tMkWUiKb"
        },
        {
            "author_id": "1401021193",
            "created_at": "2015-08-28T20:50:05.000Z",
            "id": "637366566909313024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro de 2 dias no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas http://t.co/ny1gQ07ns2\n#Portugal"
        },
        {
            "author_id": "159130521",
            "created_at": "2015-08-28T20:35:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 82,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "637362847840927744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta permite minera\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o - http://t.co/bpFC4p1hJi via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "61523261",
            "created_at": "2015-08-28T20:05:49.000Z",
            "id": "637355427135623168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Negra/Bezerros #vemcomaTribosEcotur http://t.co/MpAU8r6AeL"
        },
        {
            "author_id": "234523250",
            "created_at": "2015-08-28T19:52:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Bruce_Leal"
                    }
                ]
            },
            "id": "637352011013427200",
            "in_reply_to_user_id": "44059538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Bruce_Leal sustent\u00e1vel e derrubou metade de uma \u00e1rea protegida? Error..."
        },
        {
            "author_id": "3236502934",
            "created_at": "2015-08-28T19:35:45.000Z",
            "id": "637347858069504000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um cen\u00e1rio espl\u00eandido ao sul da #Am\u00e9rica, o Parque Nacional #Torresdelpaine oferece #paisagens de\u2026 https://t.co/3k2ZqTLuj8"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2015-08-28T19:30:12.000Z",
            "id": "637346462922215424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi , no MA, \u00e9 assassinado http://t.co/5BPuLzD21h"
        },
        {
            "author_id": "1431599952",
            "created_at": "2015-08-28T19:30:12.000Z",
            "id": "637346462599245824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "[MONUMENTO NATURAL CERRO DE SANTA ANA]\n\n#YoAmoFalcon http://t.co/NTmFZkZiqB"
        },
        {
            "author_id": "3093634672",
            "created_at": "2015-08-28T18:55:53.000Z",
            "id": "637337825050931200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MARANH\u00c3O \u2014 A Pol\u00edcia Federal investiga a morte do ambientalista e conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica (Rebio) do ... http://t.co/FM5lnwHHZx"
        },
        {
            "author_id": "423071077",
            "created_at": "2015-08-28T18:42:53.000Z",
            "id": "637334555330936832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 fez a trilha do C\u00e2nion Malacara? Ela fica no Parque Nacional da Serra Geral no estado de Santa Catarina! http://t.co/8yIYkmq8OT"
        },
        {
            "author_id": "423071077",
            "created_at": "2015-08-28T18:42:47.000Z",
            "id": "637334527057231873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 fez a trilha do C\u00e2nion Malacara? Ela fica no Parque Nacional da Serra Geral no estado de\u2026 https://t.co/p0PTjsanIi"
        },
        {
            "author_id": "110471792",
            "created_at": "2015-08-28T18:39:51.000Z",
            "id": "637333791913021440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3xima plen\u00e1ria pode ocorrer no pr\u00f3prio Parque Nacional das Emas, no dia 6 de novembro."
        },
        {
            "author_id": "2462067326",
            "created_at": "2015-08-28T18:25:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 73,
                        "username": "Br_Imperdivel"
                    }
                ]
            },
            "id": "637330169900998656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO) http://t.co/BgS59xvPBJ via @br_imperdivel"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2015-08-28T17:29:29.000Z",
            "id": "637316081950945281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voce tambem \u00e9 assim. \nvem pra Serra do cipo caminhar nas trilhas e conhecer o Parque nacional da Serra do cipo... http://t.co/yPCX6LNGfq"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2015-08-28T17:29:27.000Z",
            "id": "637316074577469440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voce tambem \u00e9 assim. \nvem pra Serra do cipo caminhar nas trilhas e conhecer o Parque nacional da\u2026 https://t.co/ZYUgalZLVy"
        },
        {
            "author_id": "160341124",
            "created_at": "2015-08-28T17:18:39.000Z",
            "id": "637313354227298304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escola Parque, a educa\u00e7\u00e3o ambiental na gest\u00e3o do parque nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/8pdvttqISk"
        },
        {
            "author_id": "35017628",
            "created_at": "2015-08-28T17:18:01.000Z",
            "id": "637313198681513985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#STJ: \u00c9 compet. federal a investiga\u00e7 e o julgamto de #crime ambiental em parque nacional, mesmo... http://t.co/6gm3lwAK3z"
        },
        {
            "author_id": "3418437027",
            "created_at": "2015-08-28T17:02:42.000Z",
            "id": "637309343935782913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta permite minera\u00e7\u00e3o em unidade de\u00a0conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/CmTRPqFwms http://t.co/OQ94t7o6db"
        },
        {
            "author_id": "86055815",
            "created_at": "2015-08-28T16:49:24.000Z",
            "id": "637305995618856961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi , no MA, \u00e9 assassinado. http://t.co/2R8KMDxLkQ"
        },
        {
            "author_id": "2505350772",
            "created_at": "2015-08-28T16:02:51.000Z",
            "id": "637294282601287680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DICA DE VIAGEM \u2708\u2708\ud83d\uddff\ud83d\uddfc\u2199\n\ud83d\udea9\ud83d\udea9 CATARATAS DO IGUACU\n\nExplore o Parque Nacional do Igua\u00e7u por tr\u00eas \u00e2ngulos\u2026 https://t.co/4esQEGP7Om"
        },
        {
            "author_id": "46003878",
            "created_at": "2015-08-28T16:02:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "637294248061194240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Reserva Biol\u00f3gica da Serra do Japi https://t.co/QfNxxKWAPA"
        },
        {
            "author_id": "57017966",
            "created_at": "2015-08-28T16:02:02.000Z",
            "id": "637294076690309120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/NOPUayi6bl\n\nParque Nacional de Yellowstone (Arapaho: Henihco'oo ou H\u00e9et\u00edhco'oo) \u00e9 um parque nacional... http://t.co/wSOnf7bXCq"
        },
        {
            "author_id": "244609259",
            "created_at": "2015-08-28T15:46:52.000Z",
            "id": "637290257151623168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta permite minera\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o | ((o))eco http://t.co/rYuq3TQDTH"
        },
        {
            "author_id": "2372191213",
            "created_at": "2015-08-28T15:32:32.000Z",
            "id": "637286651526516737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raimundo Rodrigues, conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no Maranh\u00e3o, \u00e9 assassinado |... http://t.co/Z331Tf9hPN"
        },
        {
            "author_id": "1699405992",
            "created_at": "2015-08-28T15:26:47.000Z",
            "id": "637285205083062272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O nosso lindo Ger\u00eas\n http://t.co/QiD6cdwlPZ"
        },
        {
            "author_id": "290618651",
            "created_at": "2015-08-28T15:20:56.000Z",
            "id": "637283732089643008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugurado 1o shopping sustent\u00e1vel de Bel\u00e9m. \u00danico shopping sustent\u00e1vel que precisou derrubar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "3412810763",
            "created_at": "2015-08-28T15:05:45.000Z",
            "id": "637279910017548289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece o Parque Nacional de Yosemite, nos EUA? http://t.co/b1SNFkoibQ #amoviajar http://t.co/LYTQkkRWmn"
        },
        {
            "author_id": "139242195",
            "created_at": "2015-08-28T15:00:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "belemtransito"
                    }
                ]
            },
            "id": "637278633158164480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "RT @belemtransito Inaugurado 1o shopping sustent\u00e1vel de Bel\u00e9m. \u00danico shopping sustent\u00e1vel que precisou derrubar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "35896973",
            "created_at": "2015-08-28T14:54:30.000Z",
            "id": "637277079424368640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 36
            },
            "text": "Inaugurado o 1o shopping sustent\u00e1vel de Bel\u00e9m.O \u00fanico shopping sustent\u00e1vel que precisou derrubar uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.Palmas!"
        },
        {
            "author_id": "2783487016",
            "created_at": "2015-08-28T14:42:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.792275,
                        -5.11853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "637274070875262976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOMOS TODOS CAPIVARAS!\ud83c\udf3c\ud83d\udc1e\ud83c\udf35\ud83d\udc1d\ud83c\udf3a\ud83d\udc1c\ud83c\udf33\ud83d\udc12\ud83c\udf3b\ud83d\udc0d\ud83c\udf35\ud83d\udc1b\ud83d\udc06\ud83c\udf33\ud83c\udf35\ud83c\udf3c \nVamos ajudar o Parque Nacional Serra da Capivara, Patrim\u00f4nio\u2026 https://t.co/tPjHgMEAmK"
        },
        {
            "author_id": "2783487016",
            "created_at": "2015-08-28T14:30:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.792275,
                        -5.11853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "637271022203486208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOMOS TODOS CAPIVARAS \nVamos ajudar o Parque Nacional Serra da Capivara! Patrim\u00f4nio da Humanidade!\u2026 https://t.co/fcoXqlslAD"
        },
        {
            "author_id": "23007825",
            "created_at": "2015-08-28T13:42:14.000Z",
            "id": "637258895166205952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drake Bay e o Parque Nacional Corcovado, uma das regi\u00f5es mais extraordin\u00e1rias (e menos visitadas) da Costa Rica. http://t.co/xeBmsdOimM"
        },
        {
            "author_id": "1114971931",
            "created_at": "2015-08-28T13:34:17.000Z",
            "id": "637256893946286080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ger\u00eas - Portugal \ud83d\ude0d\nhttp://t.co/t4WY1K1IFs"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2015-08-28T13:30:30.000Z",
            "id": "637255941054967808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Raimundo Rodrigues, conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no Maranh\u00e3o, \u00e9 assassinado http://t.co/hhi49OyQ1W"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-08-28T13:21:42.000Z",
            "id": "637253727850754049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a impede constru\u00e7\u00e3o de pres\u00eddio em \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o em MG http://t.co/tL8ygb1IvA \nObra era realizada na Reserva Biol\u00f3gica do Pin\u2026"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2015-08-28T13:20:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "637253395313729536",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@socioambiental Pol\u00edcia prende dois suspeitos de matar ambientalista em reserva biol\u00f3gica do Maranh\u00e3o\nhttp://t.co/ZkbsSB2x5W"
        },
        {
            "author_id": "1107451128",
            "created_at": "2015-08-28T13:16:50.000Z",
            "id": "637252500270223360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra lavar a alma. Bom dia!!! \n#wosmockn\u00f8rol\u00e9 \ud83d\ude4f\ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/LswMxfHDFE"
        },
        {
            "author_id": "1424467147",
            "created_at": "2015-08-28T13:14:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45270538,
                        -25.63255019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "637251847372320768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "turistando (@ Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/3Ku7BQUbgP"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-08-28T13:11:59.000Z",
            "id": "637251282080821248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nObra era realizada na Reserva Biol\u00f3gica do Pinheiro Grosso, em Barbacena. G1 aguarda retorno da Secretaria de Defesa Social sobre o ass\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2782511214",
            "created_at": "2015-08-28T13:10:45.000Z",
            "id": "637250970892668928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a impede constru\u00e7\u00e3o de pres\u00eddio em \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o em MG: Obra era realizada na Reserva Biol\u00f3gica do... http://t.co/Bkw0rYRYGB"
        },
        {
            "author_id": "271181632",
            "created_at": "2015-08-28T13:10:45.000Z",
            "id": "637250968619356162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a impede constru\u00e7\u00e3o de pres\u00eddio em \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o em MG: Obra era realizada na Reserva Biol\u00f3gica do... http://t.co/JvoYVetxvj"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-08-28T13:10:35.000Z",
            "id": "637250927938789376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a impede constru\u00e7\u00e3o de pres\u00eddio em \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o em MG: Obra era realizada na Reserva Biol\u00f3gica do... http://t.co/ckODxGQkSc"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-08-28T13:10:32.000Z",
            "id": "637250916542869504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a impede constru\u00e7\u00e3o de pres\u00eddio em \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o em MG: Obra era realizada na Reserva Biol\u00f3gica do... http://t.co/INv3S8osLl"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-08-28T13:10:08.000Z",
            "id": "637250815107862529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a impede constru\u00e7\u00e3o de pres\u00eddio em \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o em MG: Obra era realizada na Reserva Biol\u00f3gica do... http://t.co/1u7oxHRDea"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2015-08-28T13:09:34.000Z",
            "id": "637250673214488577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a impede constru\u00e7\u00e3o de pres\u00eddio em \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o em MG: Obra era realizada na Reserva Biol\u00f3gica do... http://t.co/GIlch6emIi"
        },
        {
            "author_id": "1961013692",
            "created_at": "2015-08-28T13:07:46.000Z",
            "id": "637250221446053892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a impede constru\u00e7\u00e3o de pres\u00eddio em \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o em MG: Obra era realizada na Reserva Biol\u00f3gica do... http://t.co/UbF60aIDLT"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2015-08-28T12:37:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "637242663201337344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia prende dois suspeitos de matar ambientalista em reserva biol\u00f3gica do Maranh\u00e3o\nhttp://t.co/ZkbsSB2x5W"
        },
        {
            "author_id": "307087332",
            "created_at": "2015-08-28T12:10:07.000Z",
            "id": "637235710085300224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no Maranh\u00e3o, \u00e9 assassinado http://t.co/rJ7Ae6ZjXh"
        },
        {
            "author_id": "2345423574",
            "created_at": "2015-08-28T11:19:26.000Z",
            "id": "637222957090115585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novamente - Passadas duas semanas do assassinato de Dona Dora no Amazonas, outra lideran\u00e7a camponesa tomba e... http://t.co/iTkuELj7Fs"
        },
        {
            "author_id": "52024106",
            "created_at": "2015-08-28T10:33:48.000Z",
            "id": "637211470611247104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maravilhosa Drake Bay, \u00e0s portas do Parque Nacional Corcovado http://t.co/EiiGIMgOwy"
        },
        {
            "author_id": "1487336389",
            "created_at": "2015-08-28T09:52:33.000Z",
            "id": "637201091445190656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SPEA discorda de interven\u00e7\u00f5es em \u00e1rea protegida das Lajes do\u00a0Pico https://t.co/qbH8Y8F2vK"
        },
        {
            "author_id": "281105279",
            "created_at": "2015-08-28T09:45:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "637199429263601664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leri go fortalecer a mente \ud83c\udfc3 - At floresta nacional \ud83c\udf32\ud83c\udf43\ud83c\udf3e\ud83c\udf3f\ud83d\udc4c"
        },
        {
            "author_id": "3307405611",
            "created_at": "2015-08-28T09:26:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92855844,
                        -7.92341824
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "637194614907228160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/MMSalqbCrn"
        },
        {
            "author_id": "2730205963",
            "created_at": "2015-08-28T06:59:00.000Z",
            "id": "637157414220005376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CULTURA &amp; ENTRETENIMENTO\n\n PARQUE NACIONAL DA CRO\u00c1CIA http://t.co/Gtq0sGfxst"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2015-08-28T05:59:52.000Z",
            "id": "637142536079863808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta permite minera\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o -  http://t.co/fGlkKJUBVj \nDeputado Leonardo Quint\u00e3o (PMDB-... http://t.co/bqCf6J7fn1"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2015-08-28T04:47:20.000Z",
            "id": "637124282682765312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/RS quer plano de manejo e conselho gestor para unidade de conserva\u00e7\u00e3o Ilha dos Lobos, em Torres: Ref\u00fa... http://t.co/7rK64Z1hpc #MPF"
        },
        {
            "author_id": "77088222",
            "created_at": "2015-08-28T04:23:33.000Z",
            "id": "637118295716446208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Chico Mendes orientou o ambientalista a notificar as amea\u00e7as \u00e0 Pol\u00edcia Federal, mas o ambientalista... http://t.co/xiH1aqhvar"
        },
        {
            "author_id": "574990071",
            "created_at": "2015-08-28T03:30:15.000Z",
            "id": "637104883557117952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo disponibiliza Floresta Nacional / empresas fazerem\"manejo sustent\u00e1vel\".Voce tb\u00e9m acredita em gnomos,duendes? http://t.co/ztMHIQk0RW"
        },
        {
            "author_id": "1641208224",
            "created_at": "2015-08-28T03:21:50.000Z",
            "id": "637102765521653761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado http://t.co/RCUXiHxzBz"
        },
        {
            "author_id": "889750118",
            "created_at": "2015-08-28T03:16:46.000Z",
            "id": "637101489094283264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tremendo parque #TorresdelPaine \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 http://t.co/1gTTA6eGyR"
        },
        {
            "author_id": "69314685",
            "created_at": "2015-08-28T03:03:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9111621,
                        -15.70765859
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "637098231336468480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A duas semanas que todas as noites tem inc\u00eandio no parque nacional. Voc\u00ea est\u00e1 andando e... https://t.co/0Uoe8kOOco http://t.co/OnowoI2cfO"
        },
        {
            "author_id": "41289575",
            "created_at": "2015-08-28T02:10:08.000Z",
            "id": "637084721621651456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi , no MA, \u00e9 assassinado #G1 http://t.co/pczP0dtLxR"
        },
        {
            "author_id": "2829829828",
            "created_at": "2015-08-28T02:02:51.000Z",
            "id": "637082887163125760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a este lindo parque no EUA. #zion #NationalParks http://t.co/fkCuuaxHsK http://t.co/ABrxnlR1t9"
        },
        {
            "author_id": "69495587",
            "created_at": "2015-08-28T01:59:21.000Z",
            "id": "637082006753406976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado http://t.co/vFCm7PAqZi"
        },
        {
            "author_id": "69495587",
            "created_at": "2015-08-28T01:57:50.000Z",
            "id": "637081623486332928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado http://t.co/Yuvg1BO0NC"
        },
        {
            "author_id": "69495587",
            "created_at": "2015-08-28T01:56:47.000Z",
            "id": "637081362604929024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado http://t.co/ttmTjJbRWm"
        },
        {
            "author_id": "358657557",
            "created_at": "2015-08-28T01:50:41.000Z",
            "id": "637079824368988160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado http://t.co/6Y37CuSAAZ"
        },
        {
            "author_id": "1536471277",
            "created_at": "2015-08-28T01:42:30.000Z",
            "id": "637077764621926400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o da Sedam e Batalh\u00e3o Ambiental apreende motosserras em Reserva Extrativista de Rond\u00f4nia - Giro Central http://t.co/1q3f5ePjOu"
        },
        {
            "author_id": "3307405611",
            "created_at": "2015-08-28T01:09:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92855844,
                        -7.92341824
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "637069364315979776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/9rAs3kzEJz"
        },
        {
            "author_id": "162775975",
            "created_at": "2015-08-28T00:47:31.000Z",
            "id": "637063930410586112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF prendeu dois suspeitos de matar o ambientalista Raimundo S Rodrigues numa emboscada na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi http://t.co/3zYvzOWO84"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-08-28T00:42:51.000Z",
            "id": "637062754499739649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Pol\u00edcia Federal prendeu dois suspeitos de matar o ambientalista Raimundo Santos Rodrigues numa emboscada na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi."
        },
        {
            "author_id": "54006781",
            "created_at": "2015-08-28T00:42:51.000Z",
            "id": "637062753736388609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas \n\n\u00c9 sem d\u00favida um dos grandes santu\u00e1rios naturais de Portugal. O Parque Nacional... http://t.co/sDCNKdzC2n"
        },
        {
            "author_id": "69687848",
            "created_at": "2015-08-28T00:24:51.000Z",
            "id": "637058223829295104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no Maranh\u00e3o, \u00e9 assassinado no Brasil http://t.co/j4BAiYfezc"
        },
        {
            "author_id": "352588016",
            "created_at": "2015-08-28T00:12:36.000Z",
            "id": "637055143062732800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi , no MA, \u00e9 assassinado #G1 http://t.co/tIoF7g0824"
        },
        {
            "author_id": "17231726",
            "created_at": "2015-08-27T23:52:52.000Z",
            "id": "637050177124102145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no Maranh\u00e3o, \u00e9 assassinado http://t.co/d2TH49lalx"
        },
        {
            "author_id": "354538856",
            "created_at": "2015-08-27T23:45:58.000Z",
            "id": "637048439201644544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Reserva Biol\u00f3gica S\u00e3o Camilo\" http://t.co/6yP7bvE83d"
        },
        {
            "author_id": "180789847",
            "created_at": "2015-08-27T23:45:28.000Z",
            "id": "637048316090576896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Noel Kempff Mercado\n \n Foi criado com o nome de \"Parque Nacional Huanchaca\", mas foi mudado... http://t.co/AvcMOA4qAG"
        },
        {
            "author_id": "22912268",
            "created_at": "2015-08-27T23:12:37.000Z",
            "id": "637040048207216641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado http://t.co/qRzSgSpH5N"
        },
        {
            "author_id": "27460744",
            "created_at": "2015-08-27T22:53:53.000Z",
            "id": "637035332299530240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um homem pobre que combatia os madeireiros foi assassinado. N\u00e3o existe (Minist\u00e9rio da) Justi\u00e7a no Brasil.\n\nhttp://t.co/3nBTZ7bxrg"
        },
        {
            "author_id": "994387068",
            "created_at": "2015-08-27T22:20:22.000Z",
            "id": "637026899458265088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "2da. Feria de hongos comestibles silvestres, s\u00e1bado 29 de agosto de 2015, Parque Nacional Lagunas de Zempoala http://t.co/vsItDlDuQb"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-08-27T22:17:53.000Z",
            "id": "637026271185240064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Proposta permite minera\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/2jCt6Sq07a"
        },
        {
            "author_id": "153194489",
            "created_at": "2015-08-27T21:53:55.000Z",
            "id": "637020242405781505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "triste fato :( http://t.co/5yFkITZfth"
        },
        {
            "author_id": "161323816",
            "created_at": "2015-08-27T21:48:14.000Z",
            "id": "637018811380568064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado http://t.co/uYNAmHGf7J"
        },
        {
            "author_id": "1371906480",
            "created_at": "2015-08-27T21:45:37.000Z",
            "id": "637018154607202305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gestoras de Costa Rica participam de reuni\u00e3o de posse do Conselho Consultivo do Parque Nacional das EMAS\n\nA... http://t.co/3nGQo9ptKi"
        },
        {
            "author_id": "38900252",
            "created_at": "2015-08-27T21:45:06.000Z",
            "id": "637018020775350272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no Maranh\u00e3o, \u00e9 assassinado http://t.co/IoFjTTzLLm"
        },
        {
            "author_id": "226541555",
            "created_at": "2015-08-27T21:25:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 133,
                        "username": "Change"
                    }
                ]
            },
            "id": "637013046469259265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1!... https://t.co/ThnPGFIjVM via @Change"
        },
        {
            "author_id": "150265402",
            "created_at": "2015-08-27T21:18:29.000Z",
            "id": "637011326301306880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas | Ruralea http://t.co/G8xF1ckeTH"
        },
        {
            "author_id": "631352629",
            "created_at": "2015-08-27T21:01:42.000Z",
            "id": "637007100430917632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresenta\u00e7\u00e3o do Livro \"Stakeholders,redes e qualidade do relacionamento no turismo do Parque Nacional da Peneda... http://t.co/WvKgcJwefz"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2015-08-27T20:30:09.000Z",
            "id": "636999159451664384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/RS quer plano de manejo e conselho gestor para unidade de conserva\u00e7\u00e3o Ilha dos Lobos, em Torres  http://t.co/9Ubu7Goz7V"
        },
        {
            "author_id": "55809099",
            "created_at": "2015-08-27T20:25:49.000Z",
            "id": "636998069062639616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no Maranh\u00e3o, \u00e9 assassinado http://t.co/Ly7jX5myVF"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2015-08-27T20:12:21.000Z",
            "id": "636994682527084545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, que denunciava madeireiras ilegais, \u00e9 assassinado no Maranh\u00e3o. http://t.co/IrfABUSJNo"
        },
        {
            "author_id": "26061356",
            "created_at": "2015-08-27T20:11:02.000Z",
            "id": "636994349138444288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deu na imprensa\nConselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi , no Maranh\u00e3o, \u00e9 assassinado e sua esposa ferida... http://t.co/l0q5dNoiWs"
        },
        {
            "author_id": "508767988",
            "created_at": "2015-08-27T19:45:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 59,
                        "username": "nopiauieassim"
                    }
                ]
            },
            "id": "636988004989579265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagens do Parque Nacional de Sete Cidades &lt;3\n\nCurta: @nopiauieassim http://t.co/s11Cp1mLrP"
        },
        {
            "author_id": "1431599952",
            "created_at": "2015-08-27T19:30:11.000Z",
            "id": "636984071348879360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[MONUMENTO NATURAL CERRO DE SANTA ANA]\n\n#YoAmoFalcon http://t.co/q4IsQwdAz8"
        },
        {
            "author_id": "27303563",
            "created_at": "2015-08-27T19:18:03.000Z",
            "id": "636981016138158080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado http://t.co/S22vv3OUxH"
        },
        {
            "author_id": "65454115",
            "created_at": "2015-08-27T19:15:42.000Z",
            "id": "636980423210496001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi , no MA, \u00e9 assassinado\nhttp://t.co/bLvb2iPuTH"
        },
        {
            "author_id": "584271303",
            "created_at": "2015-08-27T19:10:21.000Z",
            "id": "636979080341127168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando a pauta ambiental vira econ\u00f4mica - Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi , no MA, \u00e9 assassinado #G1... http://t.co/fyG8xZsLer"
        },
        {
            "author_id": "28248491",
            "created_at": "2015-08-27T18:53:07.000Z",
            "id": "636974743309168640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no Maranh\u00e3o, \u00e9 assassinado http://t.co/JFCX9O7Yb4"
        },
        {
            "author_id": "46171292",
            "created_at": "2015-08-27T18:46:55.000Z",
            "id": "636973181639786498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Madeireiros ilegais, donos do dinheiro. Tem amigos no poder. Mandam e desmandam. http://t.co/HlqCGff9eo"
        },
        {
            "author_id": "43141050",
            "created_at": "2015-08-27T18:46:51.000Z",
            "id": "636973165525209088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando a pauta ambiental vira econ\u00f4mica - Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi , no MA, \u00e9 assassinado #G1 http://t.co/scGQdOvSqg"
        },
        {
            "author_id": "83436300",
            "created_at": "2015-08-27T18:37:10.000Z",
            "id": "636970729733509121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A AMAZ\u00d4NIA \u00c9 DOS MADEIREIROS http://t.co/kccnUOBhz1"
        },
        {
            "author_id": "234020386",
            "created_at": "2015-08-27T18:24:59.000Z",
            "id": "636967662564847617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso ao atear fogo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em MT\n\nLeia aqui\nhttp://t.co/tSqOTQMfNB"
        },
        {
            "author_id": "368082272",
            "created_at": "2015-08-27T18:14:17.000Z",
            "id": "636964967426560000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo \u00e9 formada pelas ilhas do Arvoredo, Gal\u00e9, Deserta e Calhau de S\u00e3o Pedro.... http://t.co/s2INbTaWo8"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-08-27T18:11:22.000Z",
            "id": "636964233817812992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nImagem do local foi uma das cinco vencedoras em concurso do Estado. Pedra \u00e9 monumento natural de Nova Friburgo, na Regi\u00e3o Serrana do Ri\u2026"
        },
        {
            "author_id": "174901520",
            "created_at": "2015-08-27T18:07:20.000Z",
            "id": "636963219232452609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi no Maranh\u00e3o \u00e9 assassinado e sua esposa ferida http://t.co/ZeC91iBX2h"
        },
        {
            "author_id": "2540683520",
            "created_at": "2015-08-27T18:06:39.000Z",
            "id": "636963048062910464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no Maranh\u00e3o, \u00e9 assassinado http://t.co/delurSJXoO"
        },
        {
            "author_id": "709659590",
            "created_at": "2015-08-27T17:46:44.000Z",
            "id": "636958037228425216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tristeza. http://t.co/5kIurrrdCM"
        },
        {
            "author_id": "320961118",
            "created_at": "2015-08-27T17:46:18.000Z",
            "id": "636957926331170816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mochilando pelos #EstadosUnidos? O Parque Nacional de Bryce Canyon \u00e9 uma atra\u00e7\u00e3o natural imperd\u00edvel! http://t.co/Aigg9Lwbu3"
        },
        {
            "author_id": "133776275",
            "created_at": "2015-08-27T17:34:34.000Z",
            "id": "636954972194627584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado http://t.co/mhb8wIAhrp"
        },
        {
            "author_id": "420348361",
            "created_at": "2015-08-27T17:31:01.000Z",
            "id": "636954079269359616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lament\u00e1vel ..... http://t.co/Y5ibqb6tn5"
        },
        {
            "author_id": "1241250151",
            "created_at": "2015-08-27T17:29:45.000Z",
            "id": "636953761987055616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado http://t.co/dN1ylvRJBP"
        },
        {
            "author_id": "174901520",
            "created_at": "2015-08-27T17:23:15.000Z",
            "id": "636952124367179777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no Maranh\u00e3o, \u00e9 assassinado http://t.co/2k4HxZE2SD"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Circasia, Colombia",
                "id": "0024a3db373c9593",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nil\u00f3polis, Brasil",
                "id": "abbb45debbf38127",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mineiros, Brasil",
                "id": "89c240f117cb166b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Florida, USA",
                "id": "4ec01c9dbc693497",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ituporanga, Brasil",
                "id": "7276857d2ce3525a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulista, Brasil",
                "id": "ee4dd7226fe2d47e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belterra, Brasil",
                "id": "fa7ea53f6e6b5423",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Mealhada, Portugal",
                "id": "b6063b798699bdd3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Aparecida, Brasil",
                "id": "e7dc9f61ea3555e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Resende, Brasil",
                "id": "23bbfd19fca8e9ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra, Brasil",
                "id": "85f604f26afe552f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488760669",
                "name": "Turismo em Vans MG",
                "username": "TurismoVansMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96397867",
                "name": "Etevaldo Gandra",
                "username": "EtevaldoGandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213308939",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "91223322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209992993",
                "name": "Gugu Liberato",
                "username": "32134360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96451944",
                "name": "BH Vans Aluguel",
                "username": "VansBHAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743954186",
                "name": "Conex\u00e3o Reggae Roots",
                "username": "ConexaoReggaeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430928614",
                "name": "ANEILSONBARBOSA",
                "username": "AneilsonBarbos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2658899240",
                "name": "PauloTB015",
                "username": "PauloTB015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324473831",
                "name": "\u2720luciano brasil\u2720",
                "username": "LucianoBBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2548838815",
                "name": "Denise Bastos",
                "username": "DeniseBCBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211965332",
                "name": "Helio Rabelo TIM LAB",
                "username": "heliobrabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2496428383",
                "name": "sheila maria barreto",
                "username": "sheilamariabarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951983415",
                "name": "Emy beta",
                "username": "Akitaa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906856627",
                "name": "Eliane Beta",
                "username": "elianebeta16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322802855",
                "name": "tcharllys avles",
                "username": "tcharllysalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296750784",
                "name": "anb beta 1",
                "username": "anbbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50916658",
                "name": "Nycholas Andrei",
                "username": "nickandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263221292",
                "name": "Tha\u00eds Apolinaria",
                "username": "ThaisApoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331294486",
                "name": "Maria Bernadete",
                "username": "mbetesm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121171868",
                "name": "WILSON",
                "username": "masteuzx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814219611",
                "name": "Luiz Soares",
                "username": "soaresluiiiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94189214",
                "name": "Daniela Freitas",
                "username": "danyfreitas10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299697654",
                "name": "sobrax",
                "username": "sobrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424233890",
                "name": "Camila",
                "username": "Tim_beta_lita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806315112",
                "name": "Irene Olimpia",
                "username": "IreneOlimpia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804403500",
                "name": "Helio Farias",
                "username": "HelioFarias2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762600466",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "carlosedusouza4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536054255",
                "name": "Tim Beta Lab",
                "username": "AlbenizCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043967991",
                "name": "tay",
                "username": "itslovemarilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072579838",
                "name": "Heder Franck",
                "username": "hederfranck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2886830236",
                "name": "jornal on",
                "username": "ojornal_on",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37673586",
                "name": "CVC Porto Alegre",
                "username": "cvcportoalegre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3306406742",
                "name": "Melissa Alvarez",
                "username": "Meli_AlvarezB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98017154",
                "name": "CLIQUE NOVA YORK",
                "username": "CLIQUENOVAYORK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1654005620",
                "name": "Martin  Var\u00e3o",
                "username": "varaomartin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532495330",
                "name": "Turismo Bolivia",
                "username": "boliadventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2518934357",
                "name": "Hall do Turismo by",
                "username": "loungeturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2811167182",
                "name": "F\u00e1bio Mesquita Torres",
                "username": "FabioMTorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563150457",
                "name": "Eve Porto",
                "username": "eveporto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122739802",
                "name": "TouristEye",
                "username": "touristeye_es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22553524",
                "name": "Fernando LOBO",
                "username": "OFernandoLOBO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3295184886",
                "name": "BrazilViral",
                "username": "brazilviral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330468279",
                "name": "Monica G Dallapicola",
                "username": "MDallapicola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1386202771",
                "name": "catarina ~~",
                "username": "vaipmrd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188512059",
                "name": "Falando de Viagem",
                "username": "falandodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42402306",
                "name": "UP Turismo",
                "username": "upturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38920499",
                "name": "jo\u00e3o",
                "username": "joaotonhah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469827423",
                "name": "Felipe Souza #SOUBETALAB",
                "username": "felipesouza4388",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220140217",
                "name": "James Dote",
                "username": "iamglobalboy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "330614994",
                "name": "Jornal do Maci\u00e7o",
                "username": "jornaldomacico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94195631",
                "name": "Mundo MS",
                "username": "MundoMSOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273075832",
                "name": "Bicho do Mato Suites",
                "username": "BichodoMatoSuit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430522976",
                "name": "Danilo Hadek",
                "username": "MuitaViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2548768021",
                "name": "Alexandre Sanches",
                "username": "linssanches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419728682",
                "name": "Idea Rent a Car",
                "username": "IdeaRentaCar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "493182437",
                "name": "TurismoSanJos\u00e9",
                "username": "TurismoSJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555647310",
                "name": "Curious Meridian",
                "username": "CuriousMeridian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "243457139",
                "name": "Kt-rine P-na",
                "username": "kathepe19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2280623599",
                "name": "Camila Campestrini",
                "username": "CamilaCampestri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2528391257",
                "name": "Edna Estevam Timbeta",
                "username": "EstevamEdna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "122190905",
                "name": "1000dias",
                "username": "1000dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164281274",
                "name": "AmandaFerreira Basso",
                "username": "AmandaBassoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177113169",
                "name": "Guia Chapada",
                "username": "GuiaChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370967800",
                "name": "likechile",
                "username": "likechile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320555086",
                "name": "Marco Antonio Maiato",
                "username": "MMaiato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151148352",
                "name": "Viajeros Sin Limite #ConfinamientoVoluntario",
                "username": "Vsinlimite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112990334",
                "name": "Conciencia Eco",
                "username": "concienciaeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245960389",
                "name": "QuatroCantosdoMundo",
                "username": "4cantos_mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87359745",
                "name": "Alvaro Meirelles",
                "username": "alvaromeirelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78601127",
                "name": "Grade6",
                "username": "Grade_6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104862542",
                "name": "TV UFMG",
                "username": "tvufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3097017165",
                "name": "Solange Igarashi",
                "username": "solange_igarash",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344194180",
                "name": "Marcelo Soares",
                "username": "MarceloSoares34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158821666",
                "name": "Banco Imobili\u00e1rio",
                "username": "bancoimob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2467731206",
                "name": "Balc\u00f5es de vidro",
                "username": "balcoesdevidro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90661506",
                "name": "Abav-SP/ Aviesp",
                "username": "abavsp_aviesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2168489120",
                "name": "PuentedeAlc\u00e1ntara",
                "username": "PerpetumPontem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63668614",
                "name": "C.Shannen",
                "username": "cdyshannen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61528462",
                "name": "Pancha Jamade",
                "username": "pancha_jamade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276518868",
                "name": "J.B",
                "username": "embuartes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1621171140",
                "name": "taindopraonde? Do quarto pra sala...",
                "username": "taindopraonde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82970419",
                "name": "Interpoint Viagens",
                "username": "interpointbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1543403677",
                "name": "Barcelos",
                "username": "barcelosdg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2406310404",
                "name": "girao manuel belo",
                "username": "girao0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3018071147",
                "name": "Joana",
                "username": "Machado_Joanalg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3404388911",
                "name": "Ifrao 2015 C\u00e1ceres",
                "username": "Ifraocaceres15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2413297286",
                "name": "La\u00eds \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "_laislk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1467835334",
                "name": "Cultura Jap\u00e3o",
                "username": "culturajapao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169606953",
                "name": "Virg\u00edlio Braz",
                "username": "virgiliobraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34486207",
                "name": "Sandra  Buarque",
                "username": "sandrabuarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23424337",
                "name": "Jade Travel",
                "username": "jadetravel_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2385797094",
                "name": "Portal Voz do Piau\u00ed",
                "username": "vozdopiaui01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1218446204",
                "name": "Hotel C\u00f3rdoba Centro",
                "username": "hotelcorcentro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280087908",
                "name": "Talita Fox \u2721",
                "username": "TalitaMagri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272145082",
                "name": "Dennis P. Saridakis",
                "username": "Saridakis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139783346",
                "name": "Rog\u00e9rio Rocco",
                "username": "RogerioRocco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561650795",
                "name": "@Marques",
                "username": "GabrielaMoraesM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472369955",
                "name": "Joel Jesus Silva",
                "username": "Joellsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62057515",
                "name": "Helder Ferreira",
                "username": "HhelderFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2391030553",
                "name": "Casal P\u00e9 Na Estrada",
                "username": "CasalPNaEstrada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3094408564",
                "name": "Ludevie",
                "username": "Ludevie_App",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16691681",
                "name": "Stelle",
                "username": "stellebl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3305193125",
                "name": "Yuberty M\u00fasica",
                "username": "MujicaYuberty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "774260563",
                "name": "Zak - desde 1969",
                "username": "zak_desde1969",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166311418",
                "name": "K\u00c1SSIO GOMES",
                "username": "kassiofsg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "266875851",
                "name": "SEMMAS",
                "username": "SemmasManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63186975",
                "name": "djtazz",
                "username": "fabiotazz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54361881",
                "name": "Ros\u00e1lia Vasconcelos",
                "username": "rosaliavasconce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431599952",
                "name": "Gu\u00eda Falc\u00f3n",
                "username": "GuiaFalcon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90159501",
                "name": "Juliano C\u00e9sar \ud83d\ude37\ud83d\udcf1",
                "username": "Juliano1728",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689128780",
                "name": "NOT\u00cdCIA AO VIVO",
                "username": "navaovivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206698529",
                "name": "\ud83c\udd72\ud83c\udd70\ud83c\udd81\ud83c\udd7e\ud83c\udd7b\ud83c\udd78 \u273e",
                "username": "caroliacevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170450558",
                "name": "b q t p",
                "username": "tellmesadness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336175568",
                "name": "Marcos Dantas",
                "username": "1953mado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3432758627",
                "name": "JBL Brasil",
                "username": "JBL_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86515699",
                "name": "Capixaba da Gema",
                "username": "capixabadagema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2151341486",
                "name": "FTIEMG",
                "username": "FTIEMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34668463",
                "name": "Rodolfo Abreu",
                "username": "rodolfoabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2805876462",
                "name": "BICAGLIO",
                "username": "BICAGLIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17261284",
                "name": "Cidadania 23",
                "username": "23cidadania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106134926",
                "name": "Eliziane Gama",
                "username": "elizianegama",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "136670847",
                "name": "Paranau\u00ea",
                "username": "helbecy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183664445",
                "name": "puranoticia",
                "username": "puranoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192945639",
                "name": "Clube Turismo CPS",
                "username": "clubeturismocps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61264279",
                "name": "AndarilhosBR",
                "username": "AndarilhosBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49194416",
                "name": "Uliana Dias",
                "username": "ulianauli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2875867613",
                "name": "Paula Rezende",
                "username": "PaulaMRezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213730462",
                "name": "USAID Mozambique",
                "username": "USAIDMozambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119906182",
                "name": "100% Go Ahead",
                "username": "100goahead",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766068728",
                "name": "nao existe mais",
                "username": "isakuhnen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310497473",
                "name": "Ag\u00eancia P\u00fablica",
                "username": "agenciapublica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "140984013",
                "name": "Walter Nisa-Castro",
                "username": "WalterNisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379801634",
                "name": "Matheus Chagas_Beta",
                "username": "matheuss995",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42513543",
                "name": "DARENA RT",
                "username": "RtDarena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145622326",
                "name": "William",
                "username": "tuiterdowilliam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329323013",
                "name": "Mia Colucci do Vigor",
                "username": "Treicy_Castro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3307405611",
                "name": "Janny Dias #beta",
                "username": "JDiasalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2759451965",
                "name": "Serra do Cip\u00f3",
                "username": "serradocipoinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97802284",
                "name": "NIVER CABRERA",
                "username": "PORTALMINAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808396487637995520",
                "name": "Repost",
                "username": "repostapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53355943",
                "name": "7 Maravillas America",
                "username": "7maravillas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49333530",
                "name": "JBAN",
                "username": "jnovello2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100036751",
                "name": "Fl\u00e1vio Gir\u00e3o Guimar\u00e3es",
                "username": "soflavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3092218677",
                "name": "Gabriel Arag\u00e3o",
                "username": "gabrieloaragao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108600165",
                "name": "CAA Norte de Minas",
                "username": "CAANORTEDEMINAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115192554",
                "name": "Allan Medeiros",
                "username": "Allan_Allen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18140985",
                "name": "my name is Lopes, Luis Lopes",
                "username": "luisotaviolopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85286487",
                "name": "C\u00e9u",
                "username": "ceumusic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "13482932",
                "name": "Renato Di Giorgio",
                "username": "renaton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "490437682",
                "name": "Williams Rivas",
                "username": "wars1965",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651847042",
                "name": "Thi\u00e8rs Wilberger",
                "username": "thiersw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3295808599",
                "name": "Juraci Gutierres",
                "username": "jugutier70",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114300472",
                "name": "Santiago Mart\u00ednez",
                "username": "Santi_Martinezp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486031665",
                "name": "rocco negri",
                "username": "rocconegri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3386717907",
                "name": "Carina Bello",
                "username": "carinagbello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208254016",
                "name": "Meu nome n\u00e3o \u00e9 Jhony!",
                "username": "FailJon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "546854963",
                "name": "francisco rios",
                "username": "show_francisco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499886957",
                "name": "barreto_gerson",
                "username": "barreto_gerson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51209946",
                "name": "Jessid",
                "username": "jessidmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498281873",
                "name": "Vick do Vigor",
                "username": "vicenttejunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104844608",
                "name": "doug",
                "username": "dougllascoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160144916",
                "name": "Rog\u00e9rio Monteiro",
                "username": "barbosarm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456121703",
                "name": "Joelma",
                "username": "jo_trajano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3130253806",
                "name": "Jus Not\u00edcias",
                "username": "NoticiasJus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21021194",
                "name": "Eduardo S Carneiro",
                "username": "eduardocarneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53789665",
                "name": "Ang\u00e9lica Macri",
                "username": "angeelmacri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180105807",
                "name": "gabe",
                "username": "lilebula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244365050",
                "name": "John Faber Gallego V",
                "username": "johnfaberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50619902",
                "name": "Nelson Soares",
                "username": "ngmsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313938680",
                "name": "juliano bueno de araujo",
                "username": "jbuenodearaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314044942",
                "name": "\ub9ac\ub354 Le Lecteur",
                "username": "LLecteur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1335357768",
                "name": "Miguel pe\u00f1a Aguilera",
                "username": "miguelpa81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "402952054",
                "name": "Evelin Placido-Almon",
                "username": "EvelinPlacidoAl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350586392",
                "name": "sandra Brito #UNT.",
                "username": "sandraB03360202",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1486039682",
                "name": "MAP",
                "username": "penaangel76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113415444",
                "name": "Reynaldo Aponte",
                "username": "vairus13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4846001641",
                "name": "quirino ernesto",
                "username": "quirinoepc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195584796",
                "name": "John El Verdadero",
                "username": "djjohnrx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35485571",
                "name": "Danilo Medina",
                "username": "DaniloMedina",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1891284498",
                "name": "Gl\u00e1ucia Pimentel",
                "username": "GlauPiment",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768438056",
                "name": "Phanie",
                "username": "NamedStephanie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113466243",
                "name": "Denis Jeff",
                "username": "denisjeff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94560158",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "_gomeslet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291696110",
                "name": "Raimundo Alexandre",
                "username": "raialexandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132294541",
                "name": "Andr\u00e9 Paz",
                "username": "AndrePaz85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71661869",
                "name": "Daniele Ap T Martins",
                "username": "danieletmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25809042",
                "name": "Hamilton Garcia-Jr.",
                "username": "BirdOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486725598",
                "name": "amaiahodge",
                "username": "amaiahodge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33190304",
                "name": "ECOTV",
                "username": "ECOTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86055815",
                "name": "Silvio Bembem",
                "username": "SilvioBembem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "504699309",
                "name": "Glauber Uch\u00f4a",
                "username": "glauberiury20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34967175",
                "name": "Marcela Rafael",
                "username": "marcelarafael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2911689561",
                "name": "Juliana Senna",
                "username": "jursenna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147374203",
                "name": "B\u00e1rbara",
                "username": "barbaaramachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743965814",
                "name": "vanessa loves z",
                "username": "neandmalik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224686330",
                "name": "30\u00ba GEAR S\u00e3o Miguel",
                "username": "30saomiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306986719",
                "name": "Piracuruca News",
                "username": "piracurucanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242149036",
                "name": "Cart\u00e3o \u00d3timo",
                "username": "CartaoOtimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1066189999",
                "name": "jeferson modesto",
                "username": "vereadorje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67366599",
                "name": "Intelog / Newslog",
                "username": "intelog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52954632",
                "name": "RodrigoGuedesAm",
                "username": "RodrigoGuedesam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572872865",
                "name": "ZenPaci\u00eancia",
                "username": "zenpaciencia71",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374153791",
                "name": "Pagina1",
                "username": "sitepagina1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66742991",
                "name": "Leonardo Saes",
                "username": "leonardo_saes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61266984",
                "name": "PreserveMeioAmbiente",
                "username": "PreserveMeioAmb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146699504",
                "name": "Vietnam Travel Guide",
                "username": "vn_travel_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2566906453",
                "name": "Punho fechado\u270a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\u270a",
                "username": "punhofechado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378293492",
                "name": "koji abe",
                "username": "borgesupsports",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2450149187",
                "name": "paulo sergio",
                "username": "CSerjao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3364156594",
                "name": "Port\u00e3o 02",
                "username": "portao02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3407638917",
                "name": "Memorial ChicoMendes",
                "username": "memorialCM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15810606",
                "name": "Haroldo Ceravolo",
                "username": "haroldcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "446715326",
                "name": "Bianca de Paula",
                "username": "BiaBarca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1401021193",
                "name": "gotoportugal",
                "username": "GoToPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159130521",
                "name": "Bruce Albert",
                "username": "Bruce_Albert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61523261",
                "name": "tribos",
                "username": "tribosecotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234523250",
                "name": "J\u00e9ssica K.",
                "username": "jksally",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44059538",
                "name": "Bruce Lee(al)",
                "username": "Bruce_Leal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3236502934",
                "name": "KBM TOUR",
                "username": "KbmTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3093634672",
                "name": "Um Brasil Curado",
                "username": "UmBrasilCurado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423071077",
                "name": "Marola com Carambola",
                "username": "MarolaCarambola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110471792",
                "name": "C\u00e2mara de Jata\u00ed",
                "username": "cmjatai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2462067326",
                "name": "terezinha f.rangel",
                "username": "terezafrangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269805182",
                "name": "Brasil Imperdivel",
                "username": "Br_Imperdivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160341124",
                "name": "Jornalista Willian Faria",
                "username": "_willianfaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35017628",
                "name": "Wellington C Saraiva",
                "username": "WSarai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3418437027",
                "name": "Ci\u00eancia e Teorias",
                "username": "CienciaeTeorias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2505350772",
                "name": "Frei Rodolfo",
                "username": "Frei_Rodolfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46003878",
                "name": "Eilor Marigo",
                "username": "EilorMarigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57017966",
                "name": "INTERC\u00c2MBIO&TURISMO",
                "username": "WORLDPLACE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244609259",
                "name": "Jaime Luciano",
                "username": "jaimeluciano61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2372191213",
                "name": "mariluci jung",
                "username": "jungmariluci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1699405992",
                "name": "Tixa\u2077 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "Patricia_BTS_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290618651",
                "name": "mucuro",
                "username": "Mr_SantaBrigida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3412810763",
                "name": "Revoir Roteiros",
                "username": "ViajeRevoir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139242195",
                "name": "Bel\u00e9m Dicas",
                "username": "BelemDicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35896973",
                "name": "Bel\u00e9m Tr\u00e2nsito \ud83d\udc0a",
                "username": "belemtransito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783487016",
                "name": "Maria B\u00e1rbara",
                "username": "mariabmenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23007825",
                "name": "Alma de Viajante",
                "username": "almadeviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114971931",
                "name": "^w^\ud83e\uddc8 \u2077",
                "username": "parkehpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157685472",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "RicardoVolunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1107451128",
                "name": "Diogo Wosm\u00f8ck",
                "username": "Wosmock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424467147",
                "name": "\u6d6e\u4e16\u9591\u6b69",
                "username": "fushiita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2782511214",
                "name": "Tim Beta S\u00e9rgio",
                "username": "TimBetaSergio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271181632",
                "name": "marcelo ferreira",
                "username": "marcelofs1988",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1961013692",
                "name": "noticia10Brasil",
                "username": "noticia10sp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307087332",
                "name": "F\u00e1bio Nogueira",
                "username": "proffabionog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2345423574",
                "name": "Waldemir Soares Jr.",
                "username": "WSoaresAdv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52024106",
                "name": "Michel",
                "username": "MichelEnLaRed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1487336389",
                "name": "PONG-Pesca",
                "username": "PONG_Pesca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281105279",
                "name": "\uff46\uff4c\uff41\uff56\uff49\uff41",
                "username": "flaviaatvres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730205963",
                "name": "cristina",
                "username": "ClBotoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914653",
                "name": "MPF Meio Ambiente",
                "username": "MPF_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77088222",
                "name": "Genys Alves Jr",
                "username": "genysalvesjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574990071",
                "name": "AmbienteSOS",
                "username": "AmbienteSOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1641208224",
                "name": "Luis Kleber Goes",
                "username": "klebergoes07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889750118",
                "name": "#NoEduardoNoParty",
                "username": "eduardoparedesr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69314685",
                "name": "Shannon Damasceno",
                "username": "shannin78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41289575",
                "name": "Iv@n M@rcio\ud83c\udff4",
                "username": "ivangomesz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2829829828",
                "name": "Viajar Lava a Alma",
                "username": "ViajarLavaaAlma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69495587",
                "name": "Marco Antonio BB",
                "username": "omarcofala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358657557",
                "name": "dFora",
                "username": "TrupedFora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1536471277",
                "name": "Planeta Folha",
                "username": "planetafolha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162775975",
                "name": "Janete Melo",
                "username": "janetelimelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54006781",
                "name": "J.M.CRUZ CEBOLA",
                "username": "JMCRUZCEBOLA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69687848",
                "name": "lilecorrea",
                "username": "lilecorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352588016",
                "name": "BRANCA",
                "username": "LessaClara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17231726",
                "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe El Kabong Bensaid Lowy \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "NaTransversal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354538856",
                "name": "Juliano Rodrigo Boff",
                "username": "julianoboff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180789847",
                "name": "Caminhos do Viajante",
                "username": "DoViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22912268",
                "name": "Dion\u00edsio",
                "username": "dionisiopiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27460744",
                "name": "VOL\u00daPIA EM ENCARCERAR",
                "username": "mvrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "994387068",
                "name": "Resonancia Indigena",
                "username": "R_Indigena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "153194489",
                "name": "Luiz H. Cordeiro",
                "username": "TimaoZIN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161323816",
                "name": "Taumaturgo Moura",
                "username": "taumaturgomoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1371906480",
                "name": "Costa Rica - MS",
                "username": "prefeituradecr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38900252",
                "name": "seba maria",
                "username": "sebam7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226541555",
                "name": "Busna \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "thiago_busnello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15947602",
                "name": "Change.org",
                "username": "Change",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "150265402",
                "name": "Jorge Rato",
                "username": "stalker1964",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631352629",
                "name": "Valter Alves",
                "username": "vdaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55809099",
                "name": "francisco magalhaes",
                "username": "chicobau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26061356",
                "name": "CSP - CONLUTAS",
                "username": "CSPCONLUTAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508767988",
                "name": "No Piau\u00ed \u00e9 Assim",
                "username": "NoPiauiAssim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "787065057389805572",
                "name": "No Piau\u00ed \u00e9 Assim",
                "username": "nopiauieassim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27303563",
                "name": "Alexandre Magrineli",
                "username": "magrineli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65454115",
                "name": "Site Amaz\u00f4nia",
                "username": "AmazoniaOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "584271303",
                "name": "SMAD.RS",
                "username": "SMADRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28248491",
                "name": "PALAVRAS DOS BRASILEIROS",
                "username": "pauloavas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46171292",
                "name": "honorato",
                "username": "joaquimhonorato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43141050",
                "name": "Ge\u00f3logo S\u00e9rgio Cardoso",
                "username": "cardososl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83436300",
                "name": "alex martins",
                "username": "quotidianum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234020386",
                "name": "Nort\u00e3o Not\u00edcias",
                "username": "NortNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368082272",
                "name": "tupaecosports.com.br",
                "username": "tupaecosports",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174901520",
                "name": "Cadu Lorena",
                "username": "cadulorena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2540683520",
                "name": "Ricard\u00e3o",
                "username": "RicardoElephant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709659590",
                "name": "Sandra Sayonara",
                "username": "ssbsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320961118",
                "name": "dpb",
                "username": "DPBIntercambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133776275",
                "name": "Segadas Vianna",
                "username": "Segadas_Vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "420348361",
                "name": "Rodrigo Ri",
                "username": "rodrdsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241250151",
                "name": "JESUS \u00c9 A SOLU\u00c7\u00c3O",
                "username": "ardnas440",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "639514851425980416",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2cm9qrd96kbak8vuglhlbvl19no8t",
        "oldest_id": "636952124367179777",
        "result_count": 487
    }
}