{
    "data": [
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2015-08-29T05:47:04.000Z",
            "id": "637501700392263680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de Jararaca no Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/93MnEYRlrQ"
        },
        {
            "author_id": "146699504",
            "created_at": "2015-08-29T03:43:13.000Z",
            "id": "637470534150696960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A majestosa caverna est\u00e1 localizada na \u00e1rea central do Parque Nacional Phong Nha - Ke Bang em Quang Binh, Vietn\u00e3... http://t.co/3PI1jsTNj5"
        },
        {
            "author_id": "2566906453",
            "created_at": "2015-08-28T23:12:20.000Z",
            "id": "637402365495259136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado http://t.co/Dib2KvqfM7"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2015-08-28T22:47:06.000Z",
            "id": "637396012190040065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea acredita que est\u00e1 \u00e1rea \u00e9 do ICMBIO. Assim como a Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 ela n\u00e3o tem Brigada para... http://t.co/qGIcklJX0e"
        },
        {
            "author_id": "378293492",
            "created_at": "2015-08-28T22:27:47.000Z",
            "id": "637391151423713281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado http://t.co/nIpgaKYC9j"
        },
        {
            "author_id": "145622326",
            "created_at": "2015-08-28T22:23:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.45,
                        -22.4667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "637390162801086468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrelas em cima do Parque Nacional De Itatiaia. \n#canon #70d #canon70d #instagram #resende #brazil\u2026 https://t.co/W8pld7jJ6H"
        },
        {
            "author_id": "2450149187",
            "created_at": "2015-08-28T21:27:33.000Z",
            "id": "637375992546349057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/Fw1ZemM3qg"
        },
        {
            "author_id": "3364156594",
            "created_at": "2015-08-28T21:21:37.000Z",
            "id": "637374501194436609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Ibitipoca (MG), a entrada custa em torno de R$ 20.\nSaiba mais: http://t.co/3fVgRs2oAs http://t.co/g3fUsdCwlI"
        },
        {
            "author_id": "3407638917",
            "created_at": "2015-08-28T21:05:34.000Z",
            "id": "637370461932929024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, o CNS e o MCM, denunciam amea\u00e7as de morte a Elias Gomes, presidente da Associa\u00e7\u00e3o de Moradores da Reserva Extrativista Ipa\u00fa-Anilzinho."
        },
        {
            "author_id": "3407638917",
            "created_at": "2015-08-28T21:03:32.000Z",
            "id": "637369949598707712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em junho o MPF flagrou serraria funcionando ilegalmente em reserva extrativista no Par\u00e1  http://t.co/r33Wjeaoct"
        },
        {
            "author_id": "15810606",
            "created_at": "2015-08-28T20:54:52.000Z",
            "id": "637367768095006720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado http://t.co/dR2uG47xP6"
        },
        {
            "author_id": "446715326",
            "created_at": "2015-08-28T20:53:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92674892,
                        -15.73820005
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "637367364644958208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repouso merecido! #SemFiltro #Descanso #EmPaz #ComDeus @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/J2tMkWUiKb"
        },
        {
            "author_id": "1401021193",
            "created_at": "2015-08-28T20:50:05.000Z",
            "id": "637366566909313024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro de 2 dias no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas http://t.co/ny1gQ07ns2\n#Portugal"
        },
        {
            "author_id": "159130521",
            "created_at": "2015-08-28T20:35:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 82,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "637362847840927744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta permite minera\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o - http://t.co/bpFC4p1hJi via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "61523261",
            "created_at": "2015-08-28T20:05:49.000Z",
            "id": "637355427135623168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Negra/Bezerros #vemcomaTribosEcotur http://t.co/MpAU8r6AeL"
        },
        {
            "author_id": "234523250",
            "created_at": "2015-08-28T19:52:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Bruce_Leal"
                    }
                ]
            },
            "id": "637352011013427200",
            "in_reply_to_user_id": "44059538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Bruce_Leal sustent\u00e1vel e derrubou metade de uma \u00e1rea protegida? Error..."
        },
        {
            "author_id": "3236502934",
            "created_at": "2015-08-28T19:35:45.000Z",
            "id": "637347858069504000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um cen\u00e1rio espl\u00eandido ao sul da #Am\u00e9rica, o Parque Nacional #Torresdelpaine oferece #paisagens de\u2026 https://t.co/3k2ZqTLuj8"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2015-08-28T19:30:12.000Z",
            "id": "637346462922215424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi , no MA, \u00e9 assassinado http://t.co/5BPuLzD21h"
        },
        {
            "author_id": "1431599952",
            "created_at": "2015-08-28T19:30:12.000Z",
            "id": "637346462599245824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "[MONUMENTO NATURAL CERRO DE SANTA ANA]\n\n#YoAmoFalcon http://t.co/NTmFZkZiqB"
        },
        {
            "author_id": "3093634672",
            "created_at": "2015-08-28T18:55:53.000Z",
            "id": "637337825050931200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MARANH\u00c3O \u2014 A Pol\u00edcia Federal investiga a morte do ambientalista e conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica (Rebio) do ... http://t.co/FM5lnwHHZx"
        },
        {
            "author_id": "423071077",
            "created_at": "2015-08-28T18:42:53.000Z",
            "id": "637334555330936832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 fez a trilha do C\u00e2nion Malacara? Ela fica no Parque Nacional da Serra Geral no estado de Santa Catarina! http://t.co/8yIYkmq8OT"
        },
        {
            "author_id": "423071077",
            "created_at": "2015-08-28T18:42:47.000Z",
            "id": "637334527057231873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 fez a trilha do C\u00e2nion Malacara? Ela fica no Parque Nacional da Serra Geral no estado de\u2026 https://t.co/p0PTjsanIi"
        },
        {
            "author_id": "110471792",
            "created_at": "2015-08-28T18:39:51.000Z",
            "id": "637333791913021440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3xima plen\u00e1ria pode ocorrer no pr\u00f3prio Parque Nacional das Emas, no dia 6 de novembro."
        },
        {
            "author_id": "2462067326",
            "created_at": "2015-08-28T18:25:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 73,
                        "username": "Br_Imperdivel"
                    }
                ]
            },
            "id": "637330169900998656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO) http://t.co/BgS59xvPBJ via @br_imperdivel"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2015-08-28T17:29:29.000Z",
            "id": "637316081950945281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voce tambem \u00e9 assim. \nvem pra Serra do cipo caminhar nas trilhas e conhecer o Parque nacional da Serra do cipo... http://t.co/yPCX6LNGfq"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2015-08-28T17:29:27.000Z",
            "id": "637316074577469440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voce tambem \u00e9 assim. \nvem pra Serra do cipo caminhar nas trilhas e conhecer o Parque nacional da\u2026 https://t.co/ZYUgalZLVy"
        },
        {
            "author_id": "160341124",
            "created_at": "2015-08-28T17:18:39.000Z",
            "id": "637313354227298304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escola Parque, a educa\u00e7\u00e3o ambiental na gest\u00e3o do parque nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/8pdvttqISk"
        },
        {
            "author_id": "35017628",
            "created_at": "2015-08-28T17:18:01.000Z",
            "id": "637313198681513985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#STJ: \u00c9 compet. federal a investiga\u00e7 e o julgamto de #crime ambiental em parque nacional, mesmo... http://t.co/6gm3lwAK3z"
        },
        {
            "author_id": "3418437027",
            "created_at": "2015-08-28T17:02:42.000Z",
            "id": "637309343935782913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta permite minera\u00e7\u00e3o em unidade de\u00a0conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/CmTRPqFwms http://t.co/OQ94t7o6db"
        },
        {
            "author_id": "86055815",
            "created_at": "2015-08-28T16:49:24.000Z",
            "id": "637305995618856961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi , no MA, \u00e9 assassinado. http://t.co/2R8KMDxLkQ"
        },
        {
            "author_id": "2505350772",
            "created_at": "2015-08-28T16:02:51.000Z",
            "id": "637294282601287680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DICA DE VIAGEM \u2708\u2708\ud83d\uddff\ud83d\uddfc\u2199\n\ud83d\udea9\ud83d\udea9 CATARATAS DO IGUACU\n\nExplore o Parque Nacional do Igua\u00e7u por tr\u00eas \u00e2ngulos\u2026 https://t.co/4esQEGP7Om"
        },
        {
            "author_id": "46003878",
            "created_at": "2015-08-28T16:02:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "637294248061194240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Reserva Biol\u00f3gica da Serra do Japi https://t.co/QfNxxKWAPA"
        },
        {
            "author_id": "57017966",
            "created_at": "2015-08-28T16:02:02.000Z",
            "id": "637294076690309120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/NOPUayi6bl\n\nParque Nacional de Yellowstone (Arapaho: Henihco'oo ou H\u00e9et\u00edhco'oo) \u00e9 um parque nacional... http://t.co/wSOnf7bXCq"
        },
        {
            "author_id": "244609259",
            "created_at": "2015-08-28T15:46:52.000Z",
            "id": "637290257151623168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta permite minera\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o | ((o))eco http://t.co/rYuq3TQDTH"
        },
        {
            "author_id": "2372191213",
            "created_at": "2015-08-28T15:32:32.000Z",
            "id": "637286651526516737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raimundo Rodrigues, conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no Maranh\u00e3o, \u00e9 assassinado |... http://t.co/Z331Tf9hPN"
        },
        {
            "author_id": "1699405992",
            "created_at": "2015-08-28T15:26:47.000Z",
            "id": "637285205083062272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O nosso lindo Ger\u00eas\n http://t.co/QiD6cdwlPZ"
        },
        {
            "author_id": "290618651",
            "created_at": "2015-08-28T15:20:56.000Z",
            "id": "637283732089643008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugurado 1o shopping sustent\u00e1vel de Bel\u00e9m. \u00danico shopping sustent\u00e1vel que precisou derrubar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "3412810763",
            "created_at": "2015-08-28T15:05:45.000Z",
            "id": "637279910017548289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece o Parque Nacional de Yosemite, nos EUA? http://t.co/b1SNFkoibQ #amoviajar http://t.co/LYTQkkRWmn"
        },
        {
            "author_id": "139242195",
            "created_at": "2015-08-28T15:00:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "belemtransito"
                    }
                ]
            },
            "id": "637278633158164480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "RT @belemtransito Inaugurado 1o shopping sustent\u00e1vel de Bel\u00e9m. \u00danico shopping sustent\u00e1vel que precisou derrubar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "35896973",
            "created_at": "2015-08-28T14:54:30.000Z",
            "id": "637277079424368640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 36
            },
            "text": "Inaugurado o 1o shopping sustent\u00e1vel de Bel\u00e9m.O \u00fanico shopping sustent\u00e1vel que precisou derrubar uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.Palmas!"
        },
        {
            "author_id": "2783487016",
            "created_at": "2015-08-28T14:42:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.792275,
                        -5.11853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "637274070875262976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOMOS TODOS CAPIVARAS!\ud83c\udf3c\ud83d\udc1e\ud83c\udf35\ud83d\udc1d\ud83c\udf3a\ud83d\udc1c\ud83c\udf33\ud83d\udc12\ud83c\udf3b\ud83d\udc0d\ud83c\udf35\ud83d\udc1b\ud83d\udc06\ud83c\udf33\ud83c\udf35\ud83c\udf3c \nVamos ajudar o Parque Nacional Serra da Capivara, Patrim\u00f4nio\u2026 https://t.co/tPjHgMEAmK"
        },
        {
            "author_id": "2783487016",
            "created_at": "2015-08-28T14:30:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.792275,
                        -5.11853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "637271022203486208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOMOS TODOS CAPIVARAS \nVamos ajudar o Parque Nacional Serra da Capivara! Patrim\u00f4nio da Humanidade!\u2026 https://t.co/fcoXqlslAD"
        },
        {
            "author_id": "23007825",
            "created_at": "2015-08-28T13:42:14.000Z",
            "id": "637258895166205952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drake Bay e o Parque Nacional Corcovado, uma das regi\u00f5es mais extraordin\u00e1rias (e menos visitadas) da Costa Rica. http://t.co/xeBmsdOimM"
        },
        {
            "author_id": "1114971931",
            "created_at": "2015-08-28T13:34:17.000Z",
            "id": "637256893946286080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ger\u00eas - Portugal \ud83d\ude0d\nhttp://t.co/t4WY1K1IFs"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2015-08-28T13:30:30.000Z",
            "id": "637255941054967808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Raimundo Rodrigues, conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no Maranh\u00e3o, \u00e9 assassinado http://t.co/hhi49OyQ1W"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-08-28T13:21:42.000Z",
            "id": "637253727850754049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a impede constru\u00e7\u00e3o de pres\u00eddio em \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o em MG http://t.co/tL8ygb1IvA \nObra era realizada na Reserva Biol\u00f3gica do Pin\u2026"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2015-08-28T13:20:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "637253395313729536",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@socioambiental Pol\u00edcia prende dois suspeitos de matar ambientalista em reserva biol\u00f3gica do Maranh\u00e3o\nhttp://t.co/ZkbsSB2x5W"
        },
        {
            "author_id": "1107451128",
            "created_at": "2015-08-28T13:16:50.000Z",
            "id": "637252500270223360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra lavar a alma. Bom dia!!! \n#wosmockn\u00f8rol\u00e9 \ud83d\ude4f\ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/LswMxfHDFE"
        },
        {
            "author_id": "1424467147",
            "created_at": "2015-08-28T13:14:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45270538,
                        -25.63255019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "637251847372320768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "turistando (@ Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/3Ku7BQUbgP"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-08-28T13:11:59.000Z",
            "id": "637251282080821248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nObra era realizada na Reserva Biol\u00f3gica do Pinheiro Grosso, em Barbacena. G1 aguarda retorno da Secretaria de Defesa Social sobre o ass\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2782511214",
            "created_at": "2015-08-28T13:10:45.000Z",
            "id": "637250970892668928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a impede constru\u00e7\u00e3o de pres\u00eddio em \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o em MG: Obra era realizada na Reserva Biol\u00f3gica do... http://t.co/Bkw0rYRYGB"
        },
        {
            "author_id": "271181632",
            "created_at": "2015-08-28T13:10:45.000Z",
            "id": "637250968619356162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a impede constru\u00e7\u00e3o de pres\u00eddio em \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o em MG: Obra era realizada na Reserva Biol\u00f3gica do... http://t.co/JvoYVetxvj"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-08-28T13:10:35.000Z",
            "id": "637250927938789376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a impede constru\u00e7\u00e3o de pres\u00eddio em \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o em MG: Obra era realizada na Reserva Biol\u00f3gica do... http://t.co/ckODxGQkSc"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-08-28T13:10:32.000Z",
            "id": "637250916542869504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a impede constru\u00e7\u00e3o de pres\u00eddio em \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o em MG: Obra era realizada na Reserva Biol\u00f3gica do... http://t.co/INv3S8osLl"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-08-28T13:10:08.000Z",
            "id": "637250815107862529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a impede constru\u00e7\u00e3o de pres\u00eddio em \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o em MG: Obra era realizada na Reserva Biol\u00f3gica do... http://t.co/1u7oxHRDea"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2015-08-28T13:09:34.000Z",
            "id": "637250673214488577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a impede constru\u00e7\u00e3o de pres\u00eddio em \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o em MG: Obra era realizada na Reserva Biol\u00f3gica do... http://t.co/GIlch6emIi"
        },
        {
            "author_id": "1961013692",
            "created_at": "2015-08-28T13:07:46.000Z",
            "id": "637250221446053892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a impede constru\u00e7\u00e3o de pres\u00eddio em \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o em MG: Obra era realizada na Reserva Biol\u00f3gica do... http://t.co/UbF60aIDLT"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2015-08-28T12:37:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "637242663201337344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia prende dois suspeitos de matar ambientalista em reserva biol\u00f3gica do Maranh\u00e3o\nhttp://t.co/ZkbsSB2x5W"
        },
        {
            "author_id": "307087332",
            "created_at": "2015-08-28T12:10:07.000Z",
            "id": "637235710085300224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no Maranh\u00e3o, \u00e9 assassinado http://t.co/rJ7Ae6ZjXh"
        },
        {
            "author_id": "2345423574",
            "created_at": "2015-08-28T11:19:26.000Z",
            "id": "637222957090115585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novamente - Passadas duas semanas do assassinato de Dona Dora no Amazonas, outra lideran\u00e7a camponesa tomba e... http://t.co/iTkuELj7Fs"
        },
        {
            "author_id": "52024106",
            "created_at": "2015-08-28T10:33:48.000Z",
            "id": "637211470611247104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maravilhosa Drake Bay, \u00e0s portas do Parque Nacional Corcovado http://t.co/EiiGIMgOwy"
        },
        {
            "author_id": "1487336389",
            "created_at": "2015-08-28T09:52:33.000Z",
            "id": "637201091445190656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SPEA discorda de interven\u00e7\u00f5es em \u00e1rea protegida das Lajes do\u00a0Pico https://t.co/qbH8Y8F2vK"
        },
        {
            "author_id": "281105279",
            "created_at": "2015-08-28T09:45:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "637199429263601664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leri go fortalecer a mente \ud83c\udfc3 - At floresta nacional \ud83c\udf32\ud83c\udf43\ud83c\udf3e\ud83c\udf3f\ud83d\udc4c"
        },
        {
            "author_id": "3307405611",
            "created_at": "2015-08-28T09:26:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92855844,
                        -7.92341824
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "637194614907228160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/MMSalqbCrn"
        },
        {
            "author_id": "2730205963",
            "created_at": "2015-08-28T06:59:00.000Z",
            "id": "637157414220005376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CULTURA &amp; ENTRETENIMENTO\n\n PARQUE NACIONAL DA CRO\u00c1CIA http://t.co/Gtq0sGfxst"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2015-08-28T05:59:52.000Z",
            "id": "637142536079863808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta permite minera\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o -  http://t.co/fGlkKJUBVj \nDeputado Leonardo Quint\u00e3o (PMDB-... http://t.co/bqCf6J7fn1"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2015-08-28T04:47:20.000Z",
            "id": "637124282682765312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/RS quer plano de manejo e conselho gestor para unidade de conserva\u00e7\u00e3o Ilha dos Lobos, em Torres: Ref\u00fa... http://t.co/7rK64Z1hpc #MPF"
        },
        {
            "author_id": "77088222",
            "created_at": "2015-08-28T04:23:33.000Z",
            "id": "637118295716446208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Chico Mendes orientou o ambientalista a notificar as amea\u00e7as \u00e0 Pol\u00edcia Federal, mas o ambientalista... http://t.co/xiH1aqhvar"
        },
        {
            "author_id": "574990071",
            "created_at": "2015-08-28T03:30:15.000Z",
            "id": "637104883557117952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo disponibiliza Floresta Nacional / empresas fazerem\"manejo sustent\u00e1vel\".Voce tb\u00e9m acredita em gnomos,duendes? http://t.co/ztMHIQk0RW"
        },
        {
            "author_id": "1641208224",
            "created_at": "2015-08-28T03:21:50.000Z",
            "id": "637102765521653761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado http://t.co/RCUXiHxzBz"
        },
        {
            "author_id": "889750118",
            "created_at": "2015-08-28T03:16:46.000Z",
            "id": "637101489094283264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tremendo parque #TorresdelPaine \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 http://t.co/1gTTA6eGyR"
        },
        {
            "author_id": "69314685",
            "created_at": "2015-08-28T03:03:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9111621,
                        -15.70765859
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "637098231336468480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A duas semanas que todas as noites tem inc\u00eandio no parque nacional. Voc\u00ea est\u00e1 andando e... https://t.co/0Uoe8kOOco http://t.co/OnowoI2cfO"
        },
        {
            "author_id": "41289575",
            "created_at": "2015-08-28T02:10:08.000Z",
            "id": "637084721621651456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi , no MA, \u00e9 assassinado #G1 http://t.co/pczP0dtLxR"
        },
        {
            "author_id": "2829829828",
            "created_at": "2015-08-28T02:02:51.000Z",
            "id": "637082887163125760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a este lindo parque no EUA. #zion #NationalParks http://t.co/fkCuuaxHsK http://t.co/ABrxnlR1t9"
        },
        {
            "author_id": "69495587",
            "created_at": "2015-08-28T01:59:21.000Z",
            "id": "637082006753406976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado http://t.co/vFCm7PAqZi"
        },
        {
            "author_id": "69495587",
            "created_at": "2015-08-28T01:57:50.000Z",
            "id": "637081623486332928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado http://t.co/Yuvg1BO0NC"
        },
        {
            "author_id": "69495587",
            "created_at": "2015-08-28T01:56:47.000Z",
            "id": "637081362604929024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado http://t.co/ttmTjJbRWm"
        },
        {
            "author_id": "358657557",
            "created_at": "2015-08-28T01:50:41.000Z",
            "id": "637079824368988160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado http://t.co/6Y37CuSAAZ"
        },
        {
            "author_id": "1536471277",
            "created_at": "2015-08-28T01:42:30.000Z",
            "id": "637077764621926400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o da Sedam e Batalh\u00e3o Ambiental apreende motosserras em Reserva Extrativista de Rond\u00f4nia - Giro Central http://t.co/1q3f5ePjOu"
        },
        {
            "author_id": "3307405611",
            "created_at": "2015-08-28T01:09:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92855844,
                        -7.92341824
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "637069364315979776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/9rAs3kzEJz"
        },
        {
            "author_id": "162775975",
            "created_at": "2015-08-28T00:47:31.000Z",
            "id": "637063930410586112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF prendeu dois suspeitos de matar o ambientalista Raimundo S Rodrigues numa emboscada na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi http://t.co/3zYvzOWO84"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-08-28T00:42:51.000Z",
            "id": "637062754499739649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Pol\u00edcia Federal prendeu dois suspeitos de matar o ambientalista Raimundo Santos Rodrigues numa emboscada na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi."
        },
        {
            "author_id": "54006781",
            "created_at": "2015-08-28T00:42:51.000Z",
            "id": "637062753736388609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas \n\n\u00c9 sem d\u00favida um dos grandes santu\u00e1rios naturais de Portugal. O Parque Nacional... http://t.co/sDCNKdzC2n"
        },
        {
            "author_id": "69687848",
            "created_at": "2015-08-28T00:24:51.000Z",
            "id": "637058223829295104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no Maranh\u00e3o, \u00e9 assassinado no Brasil http://t.co/j4BAiYfezc"
        },
        {
            "author_id": "352588016",
            "created_at": "2015-08-28T00:12:36.000Z",
            "id": "637055143062732800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi , no MA, \u00e9 assassinado #G1 http://t.co/tIoF7g0824"
        },
        {
            "author_id": "17231726",
            "created_at": "2015-08-27T23:52:52.000Z",
            "id": "637050177124102145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no Maranh\u00e3o, \u00e9 assassinado http://t.co/d2TH49lalx"
        },
        {
            "author_id": "354538856",
            "created_at": "2015-08-27T23:45:58.000Z",
            "id": "637048439201644544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Reserva Biol\u00f3gica S\u00e3o Camilo\" http://t.co/6yP7bvE83d"
        },
        {
            "author_id": "180789847",
            "created_at": "2015-08-27T23:45:28.000Z",
            "id": "637048316090576896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Noel Kempff Mercado\n \n Foi criado com o nome de \"Parque Nacional Huanchaca\", mas foi mudado... http://t.co/AvcMOA4qAG"
        },
        {
            "author_id": "22912268",
            "created_at": "2015-08-27T23:12:37.000Z",
            "id": "637040048207216641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado http://t.co/qRzSgSpH5N"
        },
        {
            "author_id": "27460744",
            "created_at": "2015-08-27T22:53:53.000Z",
            "id": "637035332299530240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um homem pobre que combatia os madeireiros foi assassinado. N\u00e3o existe (Minist\u00e9rio da) Justi\u00e7a no Brasil.\n\nhttp://t.co/3nBTZ7bxrg"
        },
        {
            "author_id": "994387068",
            "created_at": "2015-08-27T22:20:22.000Z",
            "id": "637026899458265088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "2da. Feria de hongos comestibles silvestres, s\u00e1bado 29 de agosto de 2015, Parque Nacional Lagunas de Zempoala http://t.co/vsItDlDuQb"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-08-27T22:17:53.000Z",
            "id": "637026271185240064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Proposta permite minera\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/2jCt6Sq07a"
        },
        {
            "author_id": "153194489",
            "created_at": "2015-08-27T21:53:55.000Z",
            "id": "637020242405781505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "triste fato :( http://t.co/5yFkITZfth"
        },
        {
            "author_id": "161323816",
            "created_at": "2015-08-27T21:48:14.000Z",
            "id": "637018811380568064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado http://t.co/uYNAmHGf7J"
        },
        {
            "author_id": "1371906480",
            "created_at": "2015-08-27T21:45:37.000Z",
            "id": "637018154607202305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gestoras de Costa Rica participam de reuni\u00e3o de posse do Conselho Consultivo do Parque Nacional das EMAS\n\nA... http://t.co/3nGQo9ptKi"
        },
        {
            "author_id": "38900252",
            "created_at": "2015-08-27T21:45:06.000Z",
            "id": "637018020775350272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no Maranh\u00e3o, \u00e9 assassinado http://t.co/IoFjTTzLLm"
        },
        {
            "author_id": "226541555",
            "created_at": "2015-08-27T21:25:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 133,
                        "username": "Change"
                    }
                ]
            },
            "id": "637013046469259265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1!... https://t.co/ThnPGFIjVM via @Change"
        },
        {
            "author_id": "150265402",
            "created_at": "2015-08-27T21:18:29.000Z",
            "id": "637011326301306880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas | Ruralea http://t.co/G8xF1ckeTH"
        },
        {
            "author_id": "631352629",
            "created_at": "2015-08-27T21:01:42.000Z",
            "id": "637007100430917632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresenta\u00e7\u00e3o do Livro \"Stakeholders,redes e qualidade do relacionamento no turismo do Parque Nacional da Peneda... http://t.co/WvKgcJwefz"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2015-08-27T20:30:09.000Z",
            "id": "636999159451664384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/RS quer plano de manejo e conselho gestor para unidade de conserva\u00e7\u00e3o Ilha dos Lobos, em Torres  http://t.co/9Ubu7Goz7V"
        },
        {
            "author_id": "55809099",
            "created_at": "2015-08-27T20:25:49.000Z",
            "id": "636998069062639616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no Maranh\u00e3o, \u00e9 assassinado http://t.co/Ly7jX5myVF"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2015-08-27T20:12:21.000Z",
            "id": "636994682527084545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, que denunciava madeireiras ilegais, \u00e9 assassinado no Maranh\u00e3o. http://t.co/IrfABUSJNo"
        },
        {
            "author_id": "26061356",
            "created_at": "2015-08-27T20:11:02.000Z",
            "id": "636994349138444288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deu na imprensa\nConselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi , no Maranh\u00e3o, \u00e9 assassinado e sua esposa ferida... http://t.co/l0q5dNoiWs"
        },
        {
            "author_id": "508767988",
            "created_at": "2015-08-27T19:45:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 59,
                        "username": "nopiauieassim"
                    }
                ]
            },
            "id": "636988004989579265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagens do Parque Nacional de Sete Cidades &lt;3\n\nCurta: @nopiauieassim http://t.co/s11Cp1mLrP"
        },
        {
            "author_id": "1431599952",
            "created_at": "2015-08-27T19:30:11.000Z",
            "id": "636984071348879360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[MONUMENTO NATURAL CERRO DE SANTA ANA]\n\n#YoAmoFalcon http://t.co/q4IsQwdAz8"
        },
        {
            "author_id": "27303563",
            "created_at": "2015-08-27T19:18:03.000Z",
            "id": "636981016138158080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado http://t.co/S22vv3OUxH"
        },
        {
            "author_id": "65454115",
            "created_at": "2015-08-27T19:15:42.000Z",
            "id": "636980423210496001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi , no MA, \u00e9 assassinado\nhttp://t.co/bLvb2iPuTH"
        },
        {
            "author_id": "584271303",
            "created_at": "2015-08-27T19:10:21.000Z",
            "id": "636979080341127168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando a pauta ambiental vira econ\u00f4mica - Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi , no MA, \u00e9 assassinado #G1... http://t.co/fyG8xZsLer"
        },
        {
            "author_id": "28248491",
            "created_at": "2015-08-27T18:53:07.000Z",
            "id": "636974743309168640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no Maranh\u00e3o, \u00e9 assassinado http://t.co/JFCX9O7Yb4"
        },
        {
            "author_id": "46171292",
            "created_at": "2015-08-27T18:46:55.000Z",
            "id": "636973181639786498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Madeireiros ilegais, donos do dinheiro. Tem amigos no poder. Mandam e desmandam. http://t.co/HlqCGff9eo"
        },
        {
            "author_id": "43141050",
            "created_at": "2015-08-27T18:46:51.000Z",
            "id": "636973165525209088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando a pauta ambiental vira econ\u00f4mica - Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi , no MA, \u00e9 assassinado #G1 http://t.co/scGQdOvSqg"
        },
        {
            "author_id": "83436300",
            "created_at": "2015-08-27T18:37:10.000Z",
            "id": "636970729733509121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A AMAZ\u00d4NIA \u00c9 DOS MADEIREIROS http://t.co/kccnUOBhz1"
        },
        {
            "author_id": "234020386",
            "created_at": "2015-08-27T18:24:59.000Z",
            "id": "636967662564847617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso ao atear fogo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em MT\n\nLeia aqui\nhttp://t.co/tSqOTQMfNB"
        },
        {
            "author_id": "368082272",
            "created_at": "2015-08-27T18:14:17.000Z",
            "id": "636964967426560000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo \u00e9 formada pelas ilhas do Arvoredo, Gal\u00e9, Deserta e Calhau de S\u00e3o Pedro.... http://t.co/s2INbTaWo8"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-08-27T18:11:22.000Z",
            "id": "636964233817812992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nImagem do local foi uma das cinco vencedoras em concurso do Estado. Pedra \u00e9 monumento natural de Nova Friburgo, na Regi\u00e3o Serrana do Ri\u2026"
        },
        {
            "author_id": "174901520",
            "created_at": "2015-08-27T18:07:20.000Z",
            "id": "636963219232452609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi no Maranh\u00e3o \u00e9 assassinado e sua esposa ferida http://t.co/ZeC91iBX2h"
        },
        {
            "author_id": "2540683520",
            "created_at": "2015-08-27T18:06:39.000Z",
            "id": "636963048062910464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no Maranh\u00e3o, \u00e9 assassinado http://t.co/delurSJXoO"
        },
        {
            "author_id": "709659590",
            "created_at": "2015-08-27T17:46:44.000Z",
            "id": "636958037228425216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tristeza. http://t.co/5kIurrrdCM"
        },
        {
            "author_id": "320961118",
            "created_at": "2015-08-27T17:46:18.000Z",
            "id": "636957926331170816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mochilando pelos #EstadosUnidos? O Parque Nacional de Bryce Canyon \u00e9 uma atra\u00e7\u00e3o natural imperd\u00edvel! http://t.co/Aigg9Lwbu3"
        },
        {
            "author_id": "133776275",
            "created_at": "2015-08-27T17:34:34.000Z",
            "id": "636954972194627584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado http://t.co/mhb8wIAhrp"
        },
        {
            "author_id": "420348361",
            "created_at": "2015-08-27T17:31:01.000Z",
            "id": "636954079269359616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lament\u00e1vel ..... http://t.co/Y5ibqb6tn5"
        },
        {
            "author_id": "1241250151",
            "created_at": "2015-08-27T17:29:45.000Z",
            "id": "636953761987055616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado http://t.co/dN1ylvRJBP"
        },
        {
            "author_id": "174901520",
            "created_at": "2015-08-27T17:23:15.000Z",
            "id": "636952124367179777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no Maranh\u00e3o, \u00e9 assassinado http://t.co/2k4HxZE2SD"
        },
        {
            "author_id": "72019122",
            "created_at": "2015-08-27T17:10:40.000Z",
            "id": "636948958523297793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A instala\u00e7\u00e3o de uma tenda, para as festas da Semana dos Baleeiros nas Lajes do Pico, em plena \u00e1rea protegida para... http://t.co/T4FTnJqTRD"
        },
        {
            "author_id": "358775644",
            "created_at": "2015-08-27T17:04:17.000Z",
            "id": "636947352201248768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o do Ineia e Sec de Ambiente em Maric\u00e1 retirada de quiosque irregular em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental fotos Clarildo menezes"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2015-08-27T17:00:00.000Z",
            "id": "636946275603058688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em uma regi\u00e3o muito populosa, alguns espa\u00e7os permanecem inabitados, como o vale Rift, no Parque Nacional de Queen... http://t.co/yS2JrKAmMP"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2015-08-27T16:54:17.000Z",
            "id": "636944835639910401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cro\u00e1cia \u2022 Parque Nacional Krka: as mais belas cachoeiras da Cro\u00e1cia http://t.co/zh2HQmLw4d"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2015-08-27T16:46:44.000Z",
            "id": "636942934638727169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es; Caracol- Piau\u00ed\nVisita programada com anteced\u00eancia, programa de viagem no... http://t.co/UGW6YvLqaB"
        },
        {
            "author_id": "2454577262",
            "created_at": "2015-08-27T16:45:38.000Z",
            "id": "636942658351550464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "26. FOTO A CONCURSO HIPOMUNDO 2015 \nENVIADA POR: Ricardo P\u00e9rez\nHIPOMUNDO EN: Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, Portugal http://t.co/pE0Y70bqvN"
        },
        {
            "author_id": "2454577262",
            "created_at": "2015-08-27T16:45:00.000Z",
            "id": "636942502126194688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "25. FOTO A CONCURSO HIPOMUNDO 2015 \nENVIADA POR: Ricardo P\u00e9rez\nHIPOMUNDO EN: Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, Portugal http://t.co/HjRe9vyzfZ"
        },
        {
            "author_id": "2454577262",
            "created_at": "2015-08-27T16:44:19.000Z",
            "id": "636942327672623104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "24. FOTO A CONCURSO HIPOMUNDO 2015 \nENVIADA POR: Ricardo P\u00e9rez\nHIPOMUNDO EN: Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, Portugal http://t.co/UREx85VEEP"
        },
        {
            "author_id": "92139083",
            "created_at": "2015-08-27T16:40:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 101,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "636941377671139328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto quer extinguir Reserva Biol\u00f3gica Nascentes da Serra do Cachimbo - http://t.co/2r6dMhVZUH via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "92139083",
            "created_at": "2015-08-27T16:40:20.000Z",
            "id": "636941326634741760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto quer extinguir Reserva Biol\u00f3gica Nascentes da Serra do Cachimbo | ((o))eco http://t.co/gJlinywCof"
        },
        {
            "author_id": "2422486068",
            "created_at": "2015-08-27T15:58:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 66,
                        "username": "jornalodia"
                    }
                ]
            },
            "id": "636930861838041089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanhecer no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/d01DBrblAW via @jornalodia"
        },
        {
            "author_id": "1344569700",
            "created_at": "2015-08-27T15:41:00.000Z",
            "id": "636926391955640320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja o que ocorre quando uma estrada corta uma \u00e1rea protegida | ((o))eco http://t.co/kDe6lbNcMG"
        },
        {
            "author_id": "94379630",
            "created_at": "2015-08-27T15:40:21.000Z",
            "id": "636926232068816896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero o Parque nacional agora :c"
        },
        {
            "author_id": "261340035",
            "created_at": "2015-08-27T15:38:06.000Z",
            "id": "636925663870586880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SPEA discorda de interven\u00e7\u00f5es em \u00e1rea protegida das Lajes do Pico http://t.co/XIJQhYqli5"
        },
        {
            "author_id": "279314726",
            "created_at": "2015-08-27T15:26:47.000Z",
            "id": "636922817972277248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso ao atear fogo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em MT http://t.co/NSs1zL07xT"
        },
        {
            "author_id": "190990309",
            "created_at": "2015-08-27T15:26:34.000Z",
            "id": "636922762204966912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso ao atear fogo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em MT http://t.co/oFLb0FbyZv"
        },
        {
            "author_id": "283680280",
            "created_at": "2015-08-27T15:21:36.000Z",
            "id": "636921512566648832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no Maranh\u00e3o, \u00e9 assassinado http://t.co/W8SGho9c3X"
        },
        {
            "author_id": "348500194",
            "created_at": "2015-08-27T15:19:33.000Z",
            "id": "636920994498613248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o da Sedam e Batalh\u00e3o Ambiental apreende motosserras em Reserva Extrativista de Rond\u00f4nia http://t.co/uiABRdBN5T"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-08-27T15:14:33.000Z",
            "id": "636919738233323520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso faz sucesso ao ser filmado 'acabad\u00e3o' em parque no Alasca: Cena ocorreu no Parque Nacional de Katmai. \nV\u00ed... http://t.co/0zBhWrNbcb"
        },
        {
            "author_id": "1721068939",
            "created_at": "2015-08-27T15:11:59.000Z",
            "id": "636919090943250432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edngua Ferina: Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no Maranh\u00e3o, \u00e9 assassinado http://t.co/7EQ4GSN68k"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2015-08-27T15:04:51.000Z",
            "id": "636917296984928256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso ao atear fogo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em MT http://t.co/CJkwavdvxp"
        },
        {
            "author_id": "2908846349",
            "created_at": "2015-08-27T15:04:06.000Z",
            "id": "636917107364466688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi , no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante ... http://t.co/kWp64y5Swc"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2015-08-27T15:03:03.000Z",
            "id": "636916844234825728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso ao atear fogo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em MT http://t.co/mlK658eezG"
        },
        {
            "author_id": "54705996",
            "created_at": "2015-08-27T15:00:49.000Z",
            "id": "636916279543099394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado Costa Rica http://t.co/A2iYtKuMhF"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2015-08-27T14:59:24.000Z",
            "id": "636915926697246722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso faz sucesso ao ser filmado 'acabad\u00e3o' em parque no Alasca: Cena ocorreu no Parque Nacional de Katmai. \nV\u00ed... http://t.co/ZZ1jytNVnr"
        },
        {
            "author_id": "374629799",
            "created_at": "2015-08-27T14:59:22.000Z",
            "id": "636915918400950272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso faz sucesso ao ser filmado 'acabad\u00e3o' em parque no Alasca: Cena ocorreu no Parque Nacional de Katmai. \nV\u00ed... http://t.co/LuSlu19YRn"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2015-08-27T14:59:21.000Z",
            "id": "636915914475114498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso faz sucesso ao ser filmado 'acabad\u00e3o' em parque no Alasca: Cena ocorreu no Parque Nacional de Katmai. \nV\u00ed... http://t.co/vUcl3pPVHo"
        },
        {
            "author_id": "374633194",
            "created_at": "2015-08-27T14:59:17.000Z",
            "id": "636915896968019969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso faz sucesso ao ser filmado 'acabad\u00e3o' em parque no Alasca: Cena ocorreu no Parque Nacional de Katmai. \nV\u00ed... http://t.co/EXiR31KKQE"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2015-08-27T14:59:16.000Z",
            "id": "636915890257170432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso faz sucesso ao ser filmado 'acabad\u00e3o' em parque no Alasca: Cena ocorreu no Parque Nacional de Katmai. \nV\u00ed... http://t.co/P27Qq7wG61"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2015-08-27T14:59:13.000Z",
            "id": "636915880178245636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso faz sucesso ao ser filmado 'acabad\u00e3o' em parque no Alasca: Cena ocorreu no Parque Nacional de Katmai. \nV\u00ed... http://t.co/fKySHEDdrm"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2015-08-27T14:59:07.000Z",
            "id": "636915853192093696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso faz sucesso ao ser filmado 'acabad\u00e3o' em parque no Alasca: Cena ocorreu no Parque Nacional de Katmai. \nV\u00ed... http://t.co/aJvcCsmUly"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-08-27T14:58:14.000Z",
            "id": "636915630512336896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso ao atear fogo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em MT: Bombeiros flagraram homem ateando fogo em \u00e1re... http://t.co/jvh3cwPtVP"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-08-27T14:57:52.000Z",
            "id": "636915540137668608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso ao atear fogo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em MT: Bombeiros flagraram homem ateando fogo em \u00e1re... http://t.co/s8Fu4bYJI3"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-08-27T14:57:50.000Z",
            "id": "636915530117476353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso ao atear fogo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em MT: Bombeiros flagraram homem ateando fogo em \u00e1re... http://t.co/v2C3eC6UKl"
        },
        {
            "author_id": "70772360",
            "created_at": "2015-08-27T14:54:09.000Z",
            "id": "636914604631805952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso ao atear fogo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental  #primeiraHora #NoticiasDeMatoGrosso #NoticiasMatoGrosso http://t.co/lZ5kOpY86F"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-08-27T14:50:26.000Z",
            "id": "636913667255193600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Homem \u00e9 preso ao atear fogo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em MT\" http://t.co/Yny2auvihW"
        },
        {
            "author_id": "205332033",
            "created_at": "2015-08-27T14:42:59.000Z",
            "id": "636911791994486784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Disputa por terra e madeira resulta em morte em \u00e1rea protegida cr\u00edtica em desmatamento: http://t.co/kj4khyPcZf https://t.co/C1v7wLfHrb"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-08-27T14:42:00.000Z",
            "id": "636911545642037248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Homem \u00e9 preso ao atear fogo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em MT\" http://t.co/Yny2auvihW"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-08-27T14:41:54.000Z",
            "id": "636911519679311872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso ao atear fogo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em MT http://t.co/JUFPyTup5b"
        },
        {
            "author_id": "205251886",
            "created_at": "2015-08-27T14:32:06.000Z",
            "id": "636909056569937920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso ao atear fogo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em MT http://t.co/W9JlnfQjhV"
        },
        {
            "author_id": "72846270",
            "created_at": "2015-08-27T14:18:11.000Z",
            "id": "636905554154254336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SPEA discorda de interven\u00e7\u00f5es em \u00e1rea protegida das Lajes do Pico http://t.co/UfxrS4Resx #spea #a\u00e7ores"
        },
        {
            "author_id": "344723923",
            "created_at": "2015-08-27T13:53:45.000Z",
            "id": "636899403316334593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tristeza, mais um ambientalista assassinado neste pa\u00eds! http://t.co/2AyPsE4F81"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-08-27T13:42:15.000Z",
            "id": "636896508411969536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso faz sucesso ao ser filmado 'acabad\u00e3o' em parque no Alasca: Cena ocorreu no Parque Nacional de Katmai. \nV\u00ed... http://t.co/gFgNBM7J1A"
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-08-27T13:42:11.000Z",
            "id": "636896490946846721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso faz sucesso ao ser filmado 'acabad\u00e3o' em parque no Alasca: Cena ocorreu no Parque Nacional de Katmai. \nV\u00ed... http://t.co/OFmR71V9wN"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-08-27T13:42:08.000Z",
            "id": "636896481878773760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso faz sucesso ao ser filmado 'acabad\u00e3o' em parque no Alasca: Cena ocorreu no Parque Nacional de Katmai. \nV\u00ed... http://t.co/x9zzTI2DcU"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-08-27T13:42:07.000Z",
            "id": "636896477713862656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso faz sucesso ao ser filmado 'acabad\u00e3o' em parque no Alasca: Cena ocorreu no Parque Nacional de Katmai. \nV\u00ed... http://t.co/KRGHwAQGfS"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-08-27T13:42:03.000Z",
            "id": "636896459074375680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso faz sucesso ao ser filmado 'acabad\u00e3o' em parque no Alasca: Cena ocorreu no Parque Nacional de Katmai. \nV\u00ed... http://t.co/xmlx8z5F6Q"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-08-27T13:41:57.000Z",
            "id": "636896435074568192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso faz sucesso ao ser filmado 'acabad\u00e3o' em parque no Alasca: Cena ocorreu no Parque Nacional de Katmai. \nV\u00ed... http://t.co/Px3rAvMlCN"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2015-08-27T13:41:39.000Z",
            "id": "636896360260734976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso faz sucesso ao ser filmado 'acabad\u00e3o' em parque no Alasca: Cena ocorreu no Parque Nacional de Katmai. \nV\u00ed... http://t.co/XM2aSHbph7"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2015-08-27T13:41:38.000Z",
            "id": "636896356456529920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso faz sucesso ao ser filmado 'acabad\u00e3o' em parque no Alasca: Cena ocorreu no Parque Nacional de Katmai. \nV\u00ed... http://t.co/3m6FBIuH4p"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2015-08-27T13:41:37.000Z",
            "id": "636896351305928704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso faz sucesso ao ser filmado 'acabad\u00e3o' em parque no Alasca: Cena ocorreu no Parque Nacional de Katmai. \nV\u00ed... http://t.co/EiISfIf278"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2015-08-27T13:41:31.000Z",
            "id": "636896325406056448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso faz sucesso ao ser filmado 'acabad\u00e3o' em parque no Alasca: Cena ocorreu no Parque Nacional de Katmai. \nV\u00ed... http://t.co/Hm7XSTCsKt"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2015-08-27T13:41:28.000Z",
            "id": "636896312399544320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso faz sucesso ao ser filmado 'acabad\u00e3o' em parque no Alasca: Cena ocorreu no Parque Nacional de Katmai. \nV\u00ed... http://t.co/ySwTWG963p"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2015-08-27T13:41:14.000Z",
            "id": "636896252840423425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso faz sucesso ao ser filmado 'acabad\u00e3o' em parque no Alasca: Cena ocorreu no Parque Nacional de Katmai. \nV\u00ed... http://t.co/gyP7S0Loih"
        },
        {
            "author_id": "57665732",
            "created_at": "2015-08-27T13:36:54.000Z",
            "id": "636895163336495104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no Maranh\u00e3o, \u00e9 assassinado http://t.co/p841PReIgV http://t.co/kXp7mzlKS3"
        },
        {
            "author_id": "1433882124",
            "created_at": "2015-08-27T13:26:01.000Z",
            "id": "636892425588445184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\"Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi , no MA, \u00e9 assassinado\" http://t.co/HiGfjTf0H6 Mais um assassinato por encomenda de madeireiros."
        },
        {
            "author_id": "224059677",
            "created_at": "2015-08-27T13:15:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 112,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "636889774444441600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto quer extinguir Reserva Biol\u00f3gica Nascentes da Serra do Cachimbo | ((o))eco - http://t.co/fyEgJOP9e2 via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "54594784",
            "created_at": "2015-08-27T13:11:17.000Z",
            "id": "636888716141797376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um crime \"assinado\" na Amaz\u00f4nia: assassinado conselheiro do ICMBio da Reserva de Gurupi http://t.co/SWOVQXyg7x Basta com a impunidade!"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-08-27T13:03:13.000Z",
            "id": "636886686996238336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCena ocorreu no Parque Nacional de Katmai. V\u00eddeo foi postado pelo Departamento do Interior dos EUA."
        },
        {
            "author_id": "186475768",
            "created_at": "2015-08-27T13:00:01.000Z",
            "id": "636885882608439297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um ponto tur\u00edstico que recebe milhares de turista \u00e9 o Parque Nacional do Grand Canyon, no Arizona, Estados... http://t.co/A0BMGe6LOc"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-08-27T12:53:30.000Z",
            "id": "636884239821205504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2015-08-27T12:44:54.000Z",
            "id": "636882077074464768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no Maranh\u00e3o, \u00e9 assassinado\n\nhttp://t.co/oVUngPPhbr http://t.co/Nt1Smbxq4Z"
        },
        {
            "author_id": "174901520",
            "created_at": "2015-08-27T12:15:39.000Z",
            "id": "636874714749796352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no Maranh\u00e3o, \u00e9 assassinado http://t.co/2k4HxZE2SD"
        },
        {
            "author_id": "115100821",
            "created_at": "2015-08-27T11:56:13.000Z",
            "id": "636869825407549440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedro meu filho veja  que not\u00edcia triste sobre a Funda\u00e7\u00e3o Museu do Homem Americano ( Parque Nacional da Serra da... http://t.co/8HCGYF9n1o"
        },
        {
            "author_id": "223101340",
            "created_at": "2015-08-27T11:42:38.000Z",
            "id": "636866406986989569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no Maranh\u00e3o, \u00e9 assassinado http://t.co/HTMXxahu1c"
        },
        {
            "author_id": "587615681",
            "created_at": "2015-08-27T11:00:02.000Z",
            "id": "636855686043844608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis - RJ\nFoto: Rodnei Santos http://t.co/XoBgfp0rlG"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2015-08-27T10:46:47.000Z",
            "id": "636852353342156800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra Vermelha http://t.co/X0eUKTjgMR"
        },
        {
            "author_id": "3050570194",
            "created_at": "2015-08-27T10:00:01.000Z",
            "id": "636840581101039617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hist\u00f3rica! Parque Nacional da Serra da Capivara ( S\u00e3o Raimundo Nonato-PI). Cr\u00e9ditos: Djoseff Braz. http://t.co/16Qat3GSeI"
        },
        {
            "author_id": "631352629",
            "created_at": "2015-08-27T09:55:56.000Z",
            "id": "636839553421156352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FA\u00c7AM UMA VISITA!\n\"Stakeholders, redes e relacionamento - turismo Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas\" http://t.co/Uoh1y4ZFZH"
        },
        {
            "author_id": "2348963539",
            "created_at": "2015-08-27T08:16:57.000Z",
            "id": "636814644548530177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Another environmental defender murdered in Brazilian Amazon. Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi \u00e9 assassinado http://t.co/pKWbIojxm5"
        },
        {
            "author_id": "122417673",
            "created_at": "2015-08-27T07:56:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 104,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "636809468194459648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raimundo foi alvejado por denunciar explora\u00e7\u00e3o ilegal de madeira na REBIO http://t.co/mM9eI09wdU, mas o @mmeioambiente nada fez"
        },
        {
            "author_id": "122417673",
            "created_at": "2015-08-27T07:52:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 94,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "636808558017945601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "24 horas ap\u00f3s o assassinato de Raimundo, Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi,nada de o @mmeioambiente se manifestar"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2015-08-27T05:19:27.000Z",
            "id": "636769976620179456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto quer extinguir Reserva Biol\u00f3gica Nascentes da Serra do Cachimbo -  http://t.co/YJMsAlwiSl \nSenador Flexa... http://t.co/prhhScEe1b"
        },
        {
            "author_id": "139751220",
            "created_at": "2015-08-27T04:20:59.000Z",
            "id": "636755260728479744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Macuira http://t.co/e8qaQlRq2m"
        },
        {
            "author_id": "1273075832",
            "created_at": "2015-08-27T04:00:45.000Z",
            "id": "636750171423047680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos da Pedra do Sino em Teres\u00f3polis /RJ. PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS . Parque Nacional da Serra dos... http://t.co/7FuDtkK7LC"
        },
        {
            "author_id": "929718942",
            "created_at": "2015-08-27T03:54:38.000Z",
            "id": "636748629563318272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Catimbau (PE) impressiona por sua beleza e forma\u00e7\u00f5es geol\u00f3gicas e foi o destino escolhido... http://t.co/VO1sbsC8GL"
        },
        {
            "author_id": "107281411",
            "created_at": "2015-08-27T03:31:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.7911599,
                        -5.0924048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "636742913238663169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Iguac\u00fa. vale a pena conhecer! http://t.co/EBMgahRg5j"
        },
        {
            "author_id": "100273330",
            "created_at": "2015-08-27T03:08:21.000Z",
            "id": "636736981649727489",
            "in_reply_to_user_id": "100273330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de tucanos, UOL &amp; Folha acumulam cada vez mais descr\u00e9dito. Saiu pela culatra Opera\u00e7\u00e3o Abafa confiss\u00e3o de Youssef."
        },
        {
            "author_id": "210999484",
            "created_at": "2015-08-27T02:29:22.000Z",
            "id": "636727172720295938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pa\u00eds do latif\u00fandio e da devasta\u00e7\u00e3o continua matando quem ama a TERRA!!! http://t.co/DDwDqR1Nqf"
        },
        {
            "author_id": "180265627",
            "created_at": "2015-08-27T02:17:58.000Z",
            "id": "636724304680501248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mataram mais um irm\u00e3o! http://t.co/9diDneZGNK"
        },
        {
            "author_id": "16974422",
            "created_at": "2015-08-27T02:10:23.000Z",
            "id": "636722397203136512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais uma lideran\u00e7a morta. http://t.co/929tU27xDc"
        },
        {
            "author_id": "28745600",
            "created_at": "2015-08-27T02:10:03.000Z",
            "id": "636722309835845633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no Maranh\u00e3o, \u00e9 assassinado http://t.co/5HlVpUF7pb"
        },
        {
            "author_id": "69736194",
            "created_at": "2015-08-27T02:05:06.000Z",
            "id": "636721065515974656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi , no MA, \u00e9 assassinado #G1 http://t.co/jrDcDpvKCV"
        },
        {
            "author_id": "35787594",
            "created_at": "2015-08-27T01:52:50.000Z",
            "id": "636717981049864192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado http://t.co/zpTzaJapIq"
        },
        {
            "author_id": "92652029",
            "created_at": "2015-08-27T01:49:03.000Z",
            "id": "636717026388520960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no Maranh\u00e3o, \u00e9 assassinado http://t.co/2UzVhjCXun"
        },
        {
            "author_id": "1852889041",
            "created_at": "2015-08-27T01:37:26.000Z",
            "id": "636714102052757504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um que a  in Justi\u00e7a vai esquecer... http://t.co/QUUn1gndoQ"
        },
        {
            "author_id": "187177582",
            "created_at": "2015-08-27T01:18:53.000Z",
            "id": "636709437084954624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edngua Ferina: Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no Maranh\u00e3o, \u00e9 assassinado... http://t.co/nwfCGlfCuy"
        },
        {
            "author_id": "2361583260",
            "created_at": "2015-08-27T00:53:35.000Z",
            "id": "636703067782561796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no Maranh\u00e3o, \u00e9 assassinado http://t.co/ChjdpKk2pl"
        },
        {
            "author_id": "54684896",
            "created_at": "2015-08-27T00:08:56.000Z",
            "id": "636691830961270784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MAIS UMA VEZ, CHICO MENDES!! Os traficantes de madeira que acabam com a Amazonio levaram mais uma corajosa vida e... http://t.co/6M0NmLjSM5"
        },
        {
            "author_id": "122417673",
            "created_at": "2015-08-27T00:03:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 70,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "636690392050745344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Raimundo Rodrigues Conselheiro da REBIO do Gurupi, \u00e9 assassinado e o  @mmeioambiente \u00f1 fala nada? http://t.co/mM9eI09wdU"
        },
        {
            "author_id": "365721480",
            "created_at": "2015-08-27T00:02:13.000Z",
            "id": "636690142019743746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9\u00a0assassinado http://t.co/ERZjgmsIrb"
        },
        {
            "author_id": "1035962156",
            "created_at": "2015-08-26T23:41:12.000Z",
            "id": "636684853052854272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente #Brasil / Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi , no MA, \u00e9 assassinado #G1 http://t.co/2qusUJpbM7"
        },
        {
            "author_id": "175233114",
            "created_at": "2015-08-26T23:39:38.000Z",
            "id": "636684458670858240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf08 @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/vDEu7ISsrd"
        },
        {
            "author_id": "162185286",
            "created_at": "2015-08-26T23:01:35.000Z",
            "id": "636674884249120768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no Maranh\u00e3o, \u00e9 assassinado http://t.co/rDTP5xD0j2"
        },
        {
            "author_id": "1979433445",
            "created_at": "2015-08-26T22:49:30.000Z",
            "id": "636671840878878721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Rinc\u00f3nBarruecos Vota http://t.co/YnagvHYIAb"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-08-26T22:46:02.000Z",
            "id": "636670971265597440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "3013538085",
            "created_at": "2015-08-26T22:21:24.000Z",
            "id": "636664770272362497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video: Um dos manguezais mais ricos do Esp\u00edrito Santo! Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) de... http://t.co/UEXkbUyS8b"
        },
        {
            "author_id": "3013538085",
            "created_at": "2015-08-26T22:21:23.000Z",
            "id": "636664767495733248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos manguezais mais ricos do Esp\u00edrito Santo! Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) de\u2026 https://t.co/E2Yt1H57o0"
        },
        {
            "author_id": "3072425823",
            "created_at": "2015-08-26T22:06:22.000Z",
            "id": "636660988591382528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lix\u00e3o em Alto Para\u00edso (GO) pega fogo e coloca em risco Parque Nacional http://t.co/toVWGAjvmd"
        },
        {
            "author_id": "3307405611",
            "created_at": "2015-08-26T21:41:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92855844,
                        -7.92341824
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "636654720103415808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/vQM9MkwOPD"
        },
        {
            "author_id": "66346428",
            "created_at": "2015-08-26T21:30:42.000Z",
            "id": "636652011325292544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mataram mais um irm\u00e3o. .. http://t.co/9viQmqcW2k"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2015-08-26T20:34:45.000Z",
            "id": "636637932670033921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SELE\u00c7\u00c3O DE VOLUNT\u00c1RIOS - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/uHPNTaLPR8"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2015-08-26T20:30:12.000Z",
            "id": "636636784626020352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cr\u00e2nio humano \u00e9 encontrado pr\u00f3ximo a Floresta Nacional as margens da DF-080 http://t.co/qLHFZQ5BB8"
        },
        {
            "author_id": "64190300",
            "created_at": "2015-08-26T20:06:46.000Z",
            "id": "636630888860774404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o da Sedam e Batalh\u00e3o Ambiental apreende motosserras Reserva Extrativista em Rond\u00f4nia http://t.co/Otpg2PyMfi http://t.co/a8x36qc9lM"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2015-08-26T20:06:46.000Z",
            "id": "636630887686373376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o da Sedam e Batalh\u00e3o Ambiental apreende motosserras Reserva Extrativista em Rond\u00f4nia http://t.co/lwIHbEejyn http://t.co/m8cMV23mHt"
        },
        {
            "author_id": "235716248",
            "created_at": "2015-08-26T19:59:36.000Z",
            "id": "636629085003902976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lix\u00e3o em Alto Para\u00edso (GO) pega fogo e coloca em risco Parque Nacional http://t.co/9M4kbIqjVU"
        },
        {
            "author_id": "16245098",
            "created_at": "2015-08-26T19:51:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.9020118,
                        42.22498878
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0df6ac4d361d4e0e"
            },
            "id": "636627055220760576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao largo do oceano atl\u00e2ntico ... @ Parque Nacional Islas Atl\u00e1nticas\u2026 https://t.co/5zvjPDOL9J"
        },
        {
            "author_id": "182819643",
            "created_at": "2015-08-26T19:50:00.000Z",
            "id": "636626667574661121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00f3rum Coc\u00f3 sugere unidade de conserva\u00e7\u00e3o de 1,4 mil hectares: F\u00f3rum tem objetivo de regularizar e conservar pa... http://t.co/gnZqndft3Q"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-08-26T19:49:55.000Z",
            "id": "636626646414397440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00f3rum Coc\u00f3 sugere unidade de conserva\u00e7\u00e3o de 1,4 mil hectares: F\u00f3rum tem objetivo de regularizar e conservar pa... http://t.co/tL322sLJLU"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-08-26T19:49:51.000Z",
            "id": "636626631063265280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00f3rum Coc\u00f3 sugere unidade de conserva\u00e7\u00e3o de 1,4 mil hectares: F\u00f3rum tem objetivo de regularizar e conservar pa... http://t.co/VMVKtZu1v0"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-08-26T19:49:51.000Z",
            "id": "636626629234593792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00f3rum Coc\u00f3 sugere unidade de conserva\u00e7\u00e3o de 1,4 mil hectares: F\u00f3rum tem objetivo de regularizar e conservar pa... http://t.co/VlG7zr9Y3b"
        },
        {
            "author_id": "457644239",
            "created_at": "2015-08-26T19:49:48.000Z",
            "id": "636626617700237312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00f3rum Coc\u00f3 sugere unidade de conserva\u00e7\u00e3o de 1,4 mil hectares http://t.co/cyDGs7dHBN #CEARA #fortaleza"
        },
        {
            "author_id": "343606905",
            "created_at": "2015-08-26T19:49:47.000Z",
            "id": "636626615552749568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00f3rum Coc\u00f3 sugere unidade de conserva\u00e7\u00e3o de 1,4 mil hectares http://t.co/9lqTWW0Uv7 #Ceara"
        },
        {
            "author_id": "378520938",
            "created_at": "2015-08-26T19:39:26.000Z",
            "id": "636624009732472833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Matam no Par\u00e1  http://t.co/mClaUu5T3U\nAtiram no Paran\u00e1 http://t.co/4ipGTm2rio\n\nOs her\u00f3is do agroneg\u00f3cio da patria educadora em a\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "2794307807",
            "created_at": "2015-08-26T19:34:58.000Z",
            "id": "636622886548049920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INFORMA\u00c7\u00d5ES\n\nTRILHA DO RIO DO BOI - PARQUE NACIONAL APARADOS DA SERRA\n \nTRILHA DO RIO DO BOI, INTERIOR DO CANYON... http://t.co/wvo3fZVpVe"
        },
        {
            "author_id": "1431599952",
            "created_at": "2015-08-26T19:30:12.000Z",
            "id": "636621686129885184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[MONUMENTO NATURAL CERRO DE SANTA ANA]\n\n#YoAmoFalcon http://t.co/oGtuIFpJjw"
        },
        {
            "author_id": "44417051",
            "created_at": "2015-08-26T19:27:31.000Z",
            "id": "636621010654130180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m de n\u00e3o acabarem com os lix\u00f5es, agora al\u00e9m do dano que j\u00e1 causam, tem mais isso . . .   #Pa\u00edssemlei http://t.co/yKxzFem5ze"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-08-26T19:18:31.000Z",
            "id": "636618747013386240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"F\u00f3rum Coc\u00f3 sugere unidade de conserva\u00e7\u00e3o de 1,4 mil hectares\" http://t.co/gHVWHaIFUZ"
        },
        {
            "author_id": "2710319995",
            "created_at": "2015-08-26T19:17:19.000Z",
            "id": "636618446050979840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil #Not\u00edcias F\u00f3rum Coc\u00f3 sugere unidade de conserva\u00e7\u00e3o de 1,4 mil hectares  http://t.co/DFgvLFxQoL  #Bra"
        },
        {
            "author_id": "3331294486",
            "created_at": "2015-08-26T19:17:18.000Z",
            "id": "636618440636104704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00f3rum Coc\u00f3 sugere unidade de conserva\u00e7\u00e3o de 1,4 mil hectares: F\u00f3rum tem objetivo de regularizar e conservar pa... http://t.co/ngAJ7v0S1x"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2015-08-26T19:17:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "636618433694580738",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality F\u00f3rum Coc\u00f3 sugere unidade de conserva\u00e7\u00e3o de 1,4 mil hectares: F\u00f3rum tem objetivo de regulariz... http://t.co/ObfaLpxp0f"
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2015-08-26T19:16:58.000Z",
            "id": "636618354787115008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00f3rum Coc\u00f3 sugere unidade de conserva\u00e7\u00e3o de 1,4 mil hectares: F\u00f3rum tem objetivo de regularizar e conservar pa... http://t.co/UBmWJybDZV"
        },
        {
            "author_id": "94189214",
            "created_at": "2015-08-26T19:16:50.000Z",
            "id": "636618322948128769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00f3rum Coc\u00f3 sugere unidade de conserva\u00e7\u00e3o de 1,4 mil hectares: F\u00f3rum tem objetivo de regularizar e conservar pa... http://t.co/STjNwCoc7I"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2015-08-26T19:16:47.000Z",
            "id": "636618309488631808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00f3rum Coc\u00f3 sugere unidade de conserva\u00e7\u00e3o de 1,4 mil hectares: F\u00f3rum tem objetivo de regularizar e conservar pa... http://t.co/FzhUivobUG"
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-08-26T19:16:44.000Z",
            "id": "636618296322691072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00f3rum Coc\u00f3 sugere unidade de conserva\u00e7\u00e3o de 1,4 mil hectares: F\u00f3rum tem objetivo de regularizar e conservar pa... http://t.co/8oggNJmpQY"
        },
        {
            "author_id": "2303396365",
            "created_at": "2015-08-26T19:16:36.000Z",
            "id": "636618265456803840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o Perca! F\u00f3rum Coc\u00f3 sugere unidade de conserva\u00e7\u00e3o de 1,4 mil hectares: F\u00f3rum tem objetivo de regularizar e c... http://t.co/VuDTZ8wb6d"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2015-08-26T19:16:33.000Z",
            "id": "636618250764218369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00f3rum Coc\u00f3 sugere unidade de conserva\u00e7\u00e3o de 1,4 mil hectares: F\u00f3rum tem objetivo de regularizar e conservar pa... http://t.co/jgmXNbe6fz"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2015-08-26T19:16:30.000Z",
            "id": "636618237032030208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00f3rum Coc\u00f3 sugere unidade de conserva\u00e7\u00e3o de 1,4 mil hectares: F\u00f3rum tem objetivo de regularizar e conservar pa... http://t.co/oo1Lc7EStm"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2015-08-26T19:16:22.000Z",
            "id": "636618203632766976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00f3rum Coc\u00f3 sugere unidade de conserva\u00e7\u00e3o de 1,4 mil hectares: F\u00f3rum tem objetivo de regularizar e conservar pa... http://t.co/XF7jkUr32h"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2015-08-26T19:16:11.000Z",
            "id": "636618160485982209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00f3rum Coc\u00f3 sugere unidade de conserva\u00e7\u00e3o de 1,4 mil hectares: F\u00f3rum tem objetivo de regularizar e conservar pa... http://t.co/px07AQaFgd"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-08-26T19:16:06.000Z",
            "id": "636618139329925120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00f3rum Coc\u00f3 sugere unidade de conserva\u00e7\u00e3o de 1,4 mil hectares: F\u00f3rum tem objetivo de regularizar e conservar pa... http://t.co/bb4qpBco3p"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-08-26T19:16:03.000Z",
            "id": "636618126168166400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00f3rum Coc\u00f3 sugere unidade de conserva\u00e7\u00e3o de 1,4 mil hectares: F\u00f3rum tem objetivo de regularizar e conservar pa... http://t.co/Z1PxUhWZMl"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2015-08-26T19:15:59.000Z",
            "id": "636618107654529024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00f3rum Coc\u00f3 sugere unidade de conserva\u00e7\u00e3o de 1,4 mil hectares: F\u00f3rum tem objetivo de regularizar e conservar pa... http://t.co/hEhfEPEJZC"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-08-26T19:15:56.000Z",
            "id": "636618094429933568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00f3rum Coc\u00f3 sugere unidade de conserva\u00e7\u00e3o de 1,4 mil hectares: F\u00f3rum tem objetivo de regularizar e conservar pa... http://t.co/sitRUtVzxL"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2015-08-26T19:15:42.000Z",
            "id": "636618038335287296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00f3rum Coc\u00f3 sugere unidade de conserva\u00e7\u00e3o de 1,4 mil hectares: F\u00f3rum tem objetivo de regularizar e conservar pa... http://t.co/VMCKLWw0AI"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2015-08-26T19:15:28.000Z",
            "id": "636617976867778561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00f3rum Coc\u00f3 sugere unidade de conserva\u00e7\u00e3o de 1,4 mil hectares: F\u00f3rum tem objetivo de regularizar e conservar pa... http://t.co/z7NnuOBhpR"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2015-08-26T19:15:25.000Z",
            "id": "636617967313096704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00f3rum Coc\u00f3 sugere unidade de conserva\u00e7\u00e3o de 1,4 mil hectares: F\u00f3rum tem objetivo de regularizar e conservar pa... http://t.co/u0kbHmhRmo"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2015-08-26T19:15:21.000Z",
            "id": "636617947440504832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab F\u00f3rum Coc\u00f3 sugere unidade de conserva\u00e7\u00e3o de 1,4 mil hectares: F\u00f3rum tem objetiv... http://t.co/4uArw3eZjn #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-08-26T19:14:57.000Z",
            "id": "636617850254286853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00f3rum Coc\u00f3 sugere unidade de conserva\u00e7\u00e3o de 1,4 mil hectares: F\u00f3rum tem objetivo de regularizar e conservar pa... http://t.co/eKBvyise0s"
        },
        {
            "author_id": "374631073",
            "created_at": "2015-08-26T19:14:54.000Z",
            "id": "636617834001395712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00f3rum Coc\u00f3 sugere unidade de conserva\u00e7\u00e3o de 1,4 mil hectares: F\u00f3rum tem objetivo de regularizar e conservar pa... http://t.co/f9zHH3LxmW"
        },
        {
            "author_id": "374627767",
            "created_at": "2015-08-26T19:14:50.000Z",
            "id": "636617817496776704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00f3rum Coc\u00f3 sugere unidade de conserva\u00e7\u00e3o de 1,4 mil hectares: F\u00f3rum tem objetivo de regularizar e conservar pa... http://t.co/J23aVyVvnK"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2015-08-26T19:14:49.000Z",
            "id": "636617813390561280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00f3rum Coc\u00f3 sugere unidade de conserva\u00e7\u00e3o de 1,4 mil hectares: F\u00f3rum tem objetivo de regularizar e conservar pa... http://t.co/uinD974deV"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-08-26T19:14:42.000Z",
            "id": "636617784416321536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00f3rum Coc\u00f3 sugere unidade de conserva\u00e7\u00e3o de 1,4 mil hectares: F\u00f3rum tem objetivo de regularizar e conservar pa... http://t.co/YVwH0bYwR3"
        },
        {
            "author_id": "374627865",
            "created_at": "2015-08-26T19:14:36.000Z",
            "id": "636617759065899008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00f3rum Coc\u00f3 sugere unidade de conserva\u00e7\u00e3o de 1,4 mil hectares: F\u00f3rum tem objetivo de regularizar e conservar pa... http://t.co/ZKbJwv9VsU"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2015-08-26T19:14:28.000Z",
            "id": "636617728770445312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00f3rum Coc\u00f3 sugere unidade de conserva\u00e7\u00e3o de 1,4 mil hectares: F\u00f3rum tem objetivo de regularizar e conservar pa... http://t.co/IQqRaXWeTo"
        },
        {
            "author_id": "374633576",
            "created_at": "2015-08-26T19:14:26.000Z",
            "id": "636617716447625216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00f3rum Coc\u00f3 sugere unidade de conserva\u00e7\u00e3o de 1,4 mil hectares: F\u00f3rum tem objetivo de regularizar e conservar pa... http://t.co/ib2zDCGRuV"
        },
        {
            "author_id": "374632176",
            "created_at": "2015-08-26T19:14:24.000Z",
            "id": "636617711401877504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00f3rum Coc\u00f3 sugere unidade de conserva\u00e7\u00e3o de 1,4 mil hectares: F\u00f3rum tem objetivo de regularizar e conservar pa... http://t.co/kC5S9XDrzT"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2015-08-26T19:14:20.000Z",
            "id": "636617693576065027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00f3rum Coc\u00f3 sugere unidade de conserva\u00e7\u00e3o de 1,4 mil hectares: F\u00f3rum tem objetivo de regularizar e conservar pa... http://t.co/KJvFwIGVGj"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2015-08-26T19:14:18.000Z",
            "id": "636617684700917760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00f3rum Coc\u00f3 sugere unidade de conserva\u00e7\u00e3o de 1,4 mil hectares: F\u00f3rum tem objetivo de regularizar e conservar pa... http://t.co/L1j0nPjWfq"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2015-08-26T19:14:06.000Z",
            "id": "636617634432180224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros F\u00f3rum tem objetivo de regularizar e conservar parque urbano em Fortaleza.\nDocum... http://t.co/KyAIXXrhKF #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2015-08-26T19:13:54.000Z",
            "id": "636617582913544192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros F\u00f3rum tem objetivo de regularizar e conservar parque urbano em Fortaleza.\nDocum... http://t.co/1tgP4QOuEd #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2015-08-26T19:13:47.000Z",
            "id": "636617555638030336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros F\u00f3rum tem objetivo de regularizar e conservar parque urbano em Fortaleza.\nDocum... http://t.co/If0HsKoJsX #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2015-08-26T19:13:39.000Z",
            "id": "636617522293288960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros F\u00f3rum tem objetivo de regularizar e conservar parque urbano em Fortaleza.\nDocum... http://t.co/kwgUWfPkVM #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2015-08-26T19:13:37.000Z",
            "id": "636617511291650048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros F\u00f3rum tem objetivo de regularizar e conservar parque urbano em Fortaleza.\nDocum... http://t.co/aF6gq7fE2O #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2015-08-26T19:13:29.000Z",
            "id": "636617480559984641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros F\u00f3rum tem objetivo de regularizar e conservar parque urbano em Fortaleza.\nDocum... http://t.co/XhlvVxA1C4 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2015-08-26T19:13:09.000Z",
            "id": "636617395587584000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros F\u00f3rum tem objetivo de regularizar e conservar parque urbano em Fortaleza.\nDocum... http://t.co/bwGfUxIKFN #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2015-08-26T19:13:06.000Z",
            "id": "636617380936814592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros F\u00f3rum tem objetivo de regularizar e conservar parque urbano em Fortaleza.\nDocum... http://t.co/3fqbu4YDBn #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-08-26T19:13:04.000Z",
            "id": "636617373630484480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"F\u00f3rum Coc\u00f3 sugere unidade de conserva\u00e7\u00e3o de 1,4 mil hectares\" http://t.co/gHVWHaIFUZ"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2015-08-26T19:12:59.000Z",
            "id": "636617352449122304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros F\u00f3rum tem objetivo de regularizar e conservar parque urbano em Fortaleza.\nDocum... http://t.co/FtMW75uRys #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2015-08-26T19:12:55.000Z",
            "id": "636617338066898944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros F\u00f3rum tem objetivo de regularizar e conservar parque urbano em Fortaleza.\nDocum... http://t.co/658G0xSnZk #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2015-08-26T19:12:49.000Z",
            "id": "636617309436579841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros F\u00f3rum tem objetivo de regularizar e conservar parque urbano em Fortaleza.\nDocum... http://t.co/ugCRFVQfqG #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2015-08-26T19:12:42.000Z",
            "id": "636617282236514304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros F\u00f3rum tem objetivo de regularizar e conservar parque urbano em Fortaleza.\nDocum... http://t.co/ddKIiOPCw1 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2015-08-26T19:12:39.000Z",
            "id": "636617270282711040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros F\u00f3rum tem objetivo de regularizar e conservar parque urbano em Fortaleza.\nDocum... http://t.co/rKtS3sDPaV #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2015-08-26T19:12:33.000Z",
            "id": "636617245548900352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros F\u00f3rum tem objetivo de regularizar e conservar parque urbano em Fortaleza.\nDocum... http://t.co/Ltl4LmFWWD #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2015-08-26T19:12:31.000Z",
            "id": "636617234593386496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros F\u00f3rum tem objetivo de regularizar e conservar parque urbano em Fortaleza.\nDocum... http://t.co/wzdRyqfvqG #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2015-08-26T19:12:24.000Z",
            "id": "636617207313661952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros F\u00f3rum tem objetivo de regularizar e conservar parque urbano em Fortaleza.\nDocum... http://t.co/zUhqOAH006 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2015-08-26T19:12:22.000Z",
            "id": "636617196270022656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros F\u00f3rum tem objetivo de regularizar e conservar parque urbano em Fortaleza.\nDocum... http://t.co/gWGsbfOW41 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2015-08-26T19:12:14.000Z",
            "id": "636617166549200896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros F\u00f3rum tem objetivo de regularizar e conservar parque urbano em Fortaleza.\nDocum... http://t.co/k7sdZFAMPG #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2015-08-26T19:12:12.000Z",
            "id": "636617154809364480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros F\u00f3rum tem objetivo de regularizar e conservar parque urbano em Fortaleza.\nDocum... http://t.co/3gpiPNML3l #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2015-08-26T19:12:06.000Z",
            "id": "636617130188763137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros F\u00f3rum tem objetivo de regularizar e conservar parque urbano em Fortaleza.\nDocum... http://t.co/5KzoKtKVgC #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2015-08-26T19:12:03.000Z",
            "id": "636617119342313472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros F\u00f3rum tem objetivo de regularizar e conservar parque urbano em Fortaleza.\nDocum... http://t.co/J4AQkmjBD4 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2015-08-26T19:11:57.000Z",
            "id": "636617093392166916",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros F\u00f3rum tem objetivo de regularizar e conservar parque urbano em Fortaleza.\nDocum... http://t.co/Hasa7SevEC #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2015-08-26T19:11:49.000Z",
            "id": "636617059523145729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros F\u00f3rum tem objetivo de regularizar e conservar parque urbano em Fortaleza.\nDocum... http://t.co/SqeJ4gpsuf #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-08-26T19:11:36.000Z",
            "id": "636617007245475840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00f3rum Coc\u00f3 sugere unidade de conserva\u00e7\u00e3o de 1,4 mil hectares http://t.co/SB3Knz4SDc"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2015-08-26T19:11:30.000Z",
            "id": "636616979332227072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros F\u00f3rum tem objetivo de regularizar e conservar parque urbano em Fortaleza.\nDocumento com pedid... http://t.co/zB0UsI4Zni"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2015-08-26T19:11:21.000Z",
            "id": "636616940778196992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros F\u00f3rum tem objetivo de regularizar e conservar parque urbano em Fortaleza.\nDocumento com pedid... http://t.co/YsnaKuWizn"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2015-08-26T19:11:12.000Z",
            "id": "636616903046246400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros F\u00f3rum tem objetivo de regularizar e conservar parque urbano em Fortaleza.\nDocumento com pedid... http://t.co/xesJu75hOM"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-08-26T19:10:14.000Z",
            "id": "636616661903106048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00f3rum Coc\u00f3 sugere unidade de conserva\u00e7\u00e3o de 1,4 mil hectares http://t.co/qfANGb2L7D"
        },
        {
            "author_id": "2886830236",
            "created_at": "2015-08-26T19:07:29.000Z",
            "id": "636615969528393730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00f3rum Coc\u00f3 sugere unidade de conserva\u00e7\u00e3o de 1,4 mil\u00a0hectares http://t.co/8Q5hkKt0mq http://t.co/0hcdKY0CHA"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-08-26T19:07:00.000Z",
            "id": "636615849617584129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00f3rum Coc\u00f3 sugere unidade de conserva\u00e7\u00e3o de 1,4 mil hectares http://t.co/SB3Knz4SDc \nF\u00f3rum tem objetivo de regularizar e conservar parque\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3043967991",
            "created_at": "2015-08-26T19:06:59.000Z",
            "id": "636615844555030528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00f3rum Coc\u00f3 sugere unidade de conserva\u00e7\u00e3o de 1,4 mil hectares http://t.co/BaL7mcMi2o"
        },
        {
            "author_id": "1880387108",
            "created_at": "2015-08-26T19:01:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "g1ceara"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "636614339244478464",
            "in_reply_to_user_id": "249281174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1ceara em nova fatima precisa de unidade de conserva\u00e7\u00e3o serra da ibiapaba.os p\u00e1ssaros e animais silvestres sumiram"
        },
        {
            "author_id": "17003486",
            "created_at": "2015-08-26T18:59:54.000Z",
            "id": "636614061254316032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no Maranh\u00e3o, \u00e9 assassinado http://t.co/wXBLYEG8Ts"
        },
        {
            "author_id": "17003486",
            "created_at": "2015-08-26T18:59:33.000Z",
            "id": "636613972486021120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no Maranh\u00e3o, \u00e9 assassinado http://t.co/iU86S8mmOx"
        },
        {
            "author_id": "249281174",
            "created_at": "2015-08-26T18:57:08.000Z",
            "id": "636613363951398912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00f3rum Coc\u00f3 sugere unidade de conserva\u00e7\u00e3o de 1,4 mil hectares http://t.co/omq20Q5fBz"
        },
        {
            "author_id": "178906254",
            "created_at": "2015-08-26T18:44:57.000Z",
            "id": "636610297403469824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 70 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Passeio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Mar de Espanha\" http://t.co/DIu2Yudxhe"
        },
        {
            "author_id": "296369390",
            "created_at": "2015-08-26T18:41:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "043383f8b2b79918"
            },
            "id": "636609507985113089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arde Tucacas http://t.co/Mj4kTLz4kB"
        },
        {
            "author_id": "185389530",
            "created_at": "2015-08-26T17:42:41.000Z",
            "id": "636594627647250433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da #Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado http://t.co/8b5OhILiFb"
        },
        {
            "author_id": "185389530",
            "created_at": "2015-08-26T17:39:22.000Z",
            "id": "636593793353945088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da #Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado http://t.co/DbQLkEXFSu"
        },
        {
            "author_id": "143533295",
            "created_at": "2015-08-26T17:05:12.000Z",
            "id": "636585197337735168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#BastaDeViol\u00eancia | Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no Maranh\u00e3o, \u00e9 assassinado http://t.co/I3H9DjttgF http://t.co/KSceB1X5Mx"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-08-26T17:00:26.000Z",
            "id": "636583996286234624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fuja da rotina e liberte-se!\n\n(foto de Lu\u00eds Borges)\n\nHotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro \n Parque Nacional da... http://t.co/GOW8KhVA5w"
        },
        {
            "author_id": "86438458",
            "created_at": "2015-08-26T16:42:27.000Z",
            "id": "636579470586023936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia maranhense \u00e9 sangue puro em 2015. Em abril mataram lider Kaapor http://t.co/x31PwIuRMG e hj na Rebio Gurupi http://t.co/4crUGlgAJh"
        },
        {
            "author_id": "86438458",
            "created_at": "2015-08-26T16:40:55.000Z",
            "id": "636579085280497665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Rebio Grurupi um dos \u00faltimos remanescentes de floresta no maranh\u00e3o, palco de intensos conflitos http://t.co/4crUGlgAJh"
        },
        {
            "author_id": "86438458",
            "created_at": "2015-08-26T16:40:21.000Z",
            "id": "636578940224708609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Necropol\u00edtica na Amaz\u00f4nia: Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado.  http://t.co/4crUGlgAJh #SanguenaAmazonia"
        },
        {
            "author_id": "63725090",
            "created_at": "2015-08-26T16:11:07.000Z",
            "id": "636571583381962752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Infelizmente, Bom Jardim/MA t\u00e1 ficando cada dia mais famosa. N\u00e3o por coisas boas. http://t.co/NqbyhCxtFB"
        },
        {
            "author_id": "153123671",
            "created_at": "2015-08-26T15:09:35.000Z",
            "id": "636556100280692736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem observa\u00e7\u00e3o da lua \u00e0s 18h30 na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Campus Pampulha, com o Grupo de Astronomia da UFMG no projeto Quarta Crescente!"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2015-08-26T15:01:47.000Z",
            "id": "636554136960544768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele troca \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental por campo de golfe, derruba \u00e1rvores de patrim\u00f4nio, e tem uma cara de pau... https://t.co/0ohREluEam"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2015-08-26T14:45:30.000Z",
            "id": "636550040350273536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MONITORAMENTO | Temporal nesse momento sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u - PR, com possibilidade de chegar em... http://t.co/nhKkm2xS7U"
        },
        {
            "author_id": "174901520",
            "created_at": "2015-08-26T14:33:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 4,
                        "username": "Diogotapuio"
                    }
                ]
            },
            "id": "636547028072439808",
            "in_reply_to_user_id": "104547688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \u201c@Diogotapuio: Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi MA \u00e9 assassinado http://t.co/93Pj7sjsvN\u201d"
        },
        {
            "author_id": "104547688",
            "created_at": "2015-08-26T14:27:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 65,
                        "username": "luis__pedrosa"
                    }
                ]
            },
            "id": "636545447323115520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado @luis__pedrosa  http://t.co/xOsYdAX03N"
        },
        {
            "author_id": "187609372",
            "created_at": "2015-08-26T14:09:30.000Z",
            "id": "636540977595879424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maranh\u00e3o: Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado http://t.co/KicjkgRJRH"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-08-26T14:09:14.000Z",
            "id": "636540910755450880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/xIez3n9Den"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-08-26T14:09:03.000Z",
            "id": "636540865448579072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/4kAfSmDmPt"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-08-26T14:09:02.000Z",
            "id": "636540861333966849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/5f6lPxZPXn"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2015-08-26T14:03:08.000Z",
            "id": "636539377569497088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado http://t.co/GkeaZD7iQx"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-08-26T14:00:01.000Z",
            "id": "636538591938789376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado\" http://t.co/ndmY8dSZY9"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-08-26T13:58:21.000Z",
            "id": "636538173951119360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado http://t.co/LgQ3PMa74B"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-08-26T13:57:40.000Z",
            "id": "636538000877453312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado\" http://t.co/ndmY8dSZY9"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-08-26T13:57:24.000Z",
            "id": "636537933265281024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado http://t.co/Orm5Zmqbw7"
        },
        {
            "author_id": "348136509",
            "created_at": "2015-08-26T13:55:20.000Z",
            "id": "636537414165532672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/JRzaiJE5Rx"
        },
        {
            "author_id": "447312095",
            "created_at": "2015-08-26T13:55:17.000Z",
            "id": "636537402786381826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/V3rr6fVtI2"
        },
        {
            "author_id": "2710319995",
            "created_at": "2015-08-26T13:55:17.000Z",
            "id": "636537401322573825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil #Not\u00edcias Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado  http://t.co/DFgvLFxQoL  #Bra"
        },
        {
            "author_id": "161698054",
            "created_at": "2015-08-26T13:55:16.000Z",
            "id": "636537398403461120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/YTXr7rvOXp"
        },
        {
            "author_id": "3331294486",
            "created_at": "2015-08-26T13:55:15.000Z",
            "id": "636537392996872192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/cyWjWKSA02"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2015-08-26T13:55:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "636537384532709376",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era cons... http://t.co/nmz6KizwrB"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2015-08-26T13:55:09.000Z",
            "id": "636537367331909633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/CyjKghIP9b"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-08-26T13:55:06.000Z",
            "id": "636537355139092480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/6r9kLBLqvB"
        },
        {
            "author_id": "916722295",
            "created_at": "2015-08-26T13:55:06.000Z",
            "id": "636537354849677312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/uu4KCndDeA"
        },
        {
            "author_id": "3013442962",
            "created_at": "2015-08-26T13:55:00.000Z",
            "id": "636537331650985985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/NzMe4CPWh2"
        },
        {
            "author_id": "3440399362",
            "created_at": "2015-08-26T13:54:59.000Z",
            "id": "636537324084424704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/3Hivw5kH2v"
        },
        {
            "author_id": "2895160665",
            "created_at": "2015-08-26T13:54:58.000Z",
            "id": "636537322096345088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/33DOzcFLEm"
        },
        {
            "author_id": "3436208813",
            "created_at": "2015-08-26T13:54:57.000Z",
            "id": "636537317025431554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/F0N5nCYKPf"
        },
        {
            "author_id": "3436220992",
            "created_at": "2015-08-26T13:54:56.000Z",
            "id": "636537315083464709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/DroZNBtLzv"
        },
        {
            "author_id": "3044706915",
            "created_at": "2015-08-26T13:54:54.000Z",
            "id": "636537306116022276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/prISwIrHg7"
        },
        {
            "author_id": "3044749282",
            "created_at": "2015-08-26T13:54:54.000Z",
            "id": "636537303729467392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/xyRTB9ml3g"
        },
        {
            "author_id": "3043769320",
            "created_at": "2015-08-26T13:54:51.000Z",
            "id": "636537293696663552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/leOpL4m8Ak"
        },
        {
            "author_id": "3030412372",
            "created_at": "2015-08-26T13:54:50.000Z",
            "id": "636537290232233990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/OceVYNBHg3"
        },
        {
            "author_id": "2932459373",
            "created_at": "2015-08-26T13:54:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "charlesjkenny"
                    }
                ]
            },
            "id": "636537270078717952",
            "in_reply_to_user_id": "245031486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@charlesjkenny minha casa mando eu nao es desabrigado que va mandar va fazer comphania no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2015-08-26T13:54:43.000Z",
            "id": "636537258972069888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/GVWvmvcysx"
        },
        {
            "author_id": "94189214",
            "created_at": "2015-08-26T13:54:35.000Z",
            "id": "636537225027567616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/9YrxZIcuEH"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2015-08-26T13:54:32.000Z",
            "id": "636537212293640193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/pBuPV5cJW0"
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-08-26T13:54:28.000Z",
            "id": "636537197454229504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/nYgPdo480r"
        },
        {
            "author_id": "2903839774",
            "created_at": "2015-08-26T13:54:24.000Z",
            "id": "636537179657756673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/Mv8dl8V6jQ"
        },
        {
            "author_id": "2154356315",
            "created_at": "2015-08-26T13:54:22.000Z",
            "id": "636537173030793217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/OQnJMVCZp9"
        },
        {
            "author_id": "2303396365",
            "created_at": "2015-08-26T13:54:22.000Z",
            "id": "636537171617288192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o Perca! Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheir... http://t.co/70HvNdlAHR"
        },
        {
            "author_id": "73263737",
            "created_at": "2015-08-26T13:54:20.000Z",
            "id": "636537161966206976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/j8HSEiBhWZ"
        },
        {
            "author_id": "2179670133",
            "created_at": "2015-08-26T13:54:19.000Z",
            "id": "636537158510116864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/rFd5C2jCSd"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2015-08-26T13:54:19.000Z",
            "id": "636537156861755392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/f8ekUwThpD"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2015-08-26T13:54:15.000Z",
            "id": "636537141535731712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/XhRE4Csw1K"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2015-08-26T13:54:06.000Z",
            "id": "636537102260301824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/bV9cp8OJya"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2015-08-26T13:53:59.000Z",
            "id": "636537075043450880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/d2Ep1VVP7s"
        },
        {
            "author_id": "2816128122",
            "created_at": "2015-08-26T13:53:55.000Z",
            "id": "636537056185872388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/qpaiT8kK3m"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-08-26T13:53:55.000Z",
            "id": "636537056148127744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/gw7hTkOJ9h"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-08-26T13:53:50.000Z",
            "id": "636537037227581440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/35SUe5vC54"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2015-08-26T13:53:47.000Z",
            "id": "636537024229433344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/i3PIzRKEMm"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-08-26T13:53:44.000Z",
            "id": "636537012615405568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/VBjyo901J2"
        },
        {
            "author_id": "2328967068",
            "created_at": "2015-08-26T13:53:32.000Z",
            "id": "636536960471822336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/s8YhrBktD2"
        },
        {
            "author_id": "61006114",
            "created_at": "2015-08-26T13:53:31.000Z",
            "id": "636536955522580480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/dohuoNMmls"
        },
        {
            "author_id": "602293539",
            "created_at": "2015-08-26T13:53:28.000Z",
            "id": "636536944093073408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/RviYfXHIh1"
        },
        {
            "author_id": "556811726",
            "created_at": "2015-08-26T13:53:26.000Z",
            "id": "636536936228741121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/NANLiM6RQV"
        },
        {
            "author_id": "559236254",
            "created_at": "2015-08-26T13:53:25.000Z",
            "id": "636536933481517056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/aJ9G3HhbOD"
        },
        {
            "author_id": "573887279",
            "created_at": "2015-08-26T13:53:25.000Z",
            "id": "636536931065593857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/A8Yvtrdvxg"
        },
        {
            "author_id": "580540149",
            "created_at": "2015-08-26T13:53:24.000Z",
            "id": "636536928339230722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/44acN7EKWY"
        },
        {
            "author_id": "1381815672",
            "created_at": "2015-08-26T13:53:24.000Z",
            "id": "636536926225301505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/AGGN9fqh47"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2015-08-26T13:53:19.000Z",
            "id": "636536908286263296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/lYUm7JuEUA"
        },
        {
            "author_id": "2750313208",
            "created_at": "2015-08-26T13:53:19.000Z",
            "id": "636536907816525824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/gh4aYXncGn"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-08-26T13:53:13.000Z",
            "id": "636536881421938688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado http://t.co/Orm5Zmqbw7 Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante desde \u2026"
        },
        {
            "author_id": "3043967991",
            "created_at": "2015-08-26T13:53:09.000Z",
            "id": "636536865445838848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado http://t.co/UIiUXdLA4i"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2015-08-26T13:53:05.000Z",
            "id": "636536847976411136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/eAfqCahwSO"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2015-08-26T13:53:03.000Z",
            "id": "636536839898161152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/Gy7oqDY2Nd"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2015-08-26T13:52:33.000Z",
            "id": "636536712991150080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodr... http://t.co/SM8aNvFJfT #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2590535478",
            "created_at": "2015-08-26T13:52:25.000Z",
            "id": "636536679352807424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/2kt1Eimh99"
        },
        {
            "author_id": "471878543",
            "created_at": "2015-08-26T13:52:19.000Z",
            "id": "636536655080349696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/5sdIoI3aQW"
        },
        {
            "author_id": "2493397718",
            "created_at": "2015-08-26T13:52:18.000Z",
            "id": "636536649359294464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/eO49XZzidL"
        },
        {
            "author_id": "2525994960",
            "created_at": "2015-08-26T13:52:12.000Z",
            "id": "636536626747867136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/Un8FJeNBEM"
        },
        {
            "author_id": "72538208",
            "created_at": "2015-08-26T13:52:07.000Z",
            "id": "636536606388674560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/eciLK8Yobf"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-08-26T13:52:00.000Z",
            "id": "636536573505331200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/EJEdxOukMV"
        },
        {
            "author_id": "374630237",
            "created_at": "2015-08-26T13:51:55.000Z",
            "id": "636536554282848256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/fRwwF3QZn8"
        },
        {
            "author_id": "374631073",
            "created_at": "2015-08-26T13:51:52.000Z",
            "id": "636536541754454016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/1hNb2zX5J9"
        },
        {
            "author_id": "374627767",
            "created_at": "2015-08-26T13:51:47.000Z",
            "id": "636536522750078976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/Qr6F3p8mYo"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2015-08-26T13:51:46.000Z",
            "id": "636536516613828608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/oOeVY14t2y"
        },
        {
            "author_id": "374570590",
            "created_at": "2015-08-26T13:51:41.000Z",
            "id": "636536497756241920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/bcMk9zyZ3G"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-08-26T13:51:36.000Z",
            "id": "636536475002077184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/eiCzHmL3Yc"
        },
        {
            "author_id": "41838922",
            "created_at": "2015-08-26T13:51:32.000Z",
            "id": "636536458824712194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/yb77DZZSbp"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2015-08-26T13:51:31.000Z",
            "id": "636536454512939008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/Gozxje2qGN"
        },
        {
            "author_id": "374627865",
            "created_at": "2015-08-26T13:51:31.000Z",
            "id": "636536452130537472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/unm0u2JW6I"
        },
        {
            "author_id": "394973548",
            "created_at": "2015-08-26T13:51:30.000Z",
            "id": "636536451375599617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/vFGOrTBA7q"
        },
        {
            "author_id": "374633321",
            "created_at": "2015-08-26T13:51:29.000Z",
            "id": "636536445402898432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/GhL9Ra650t"
        },
        {
            "author_id": "499704878",
            "created_at": "2015-08-26T13:51:26.000Z",
            "id": "636536433096810496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/Wvuyd0eq6M"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2015-08-26T13:51:20.000Z",
            "id": "636536409298374656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/JiWr09HRfO"
        },
        {
            "author_id": "202326525",
            "created_at": "2015-08-26T13:51:20.000Z",
            "id": "636536405611536386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/SPwHmHdcn8"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2015-08-26T13:51:19.000Z",
            "id": "636536401987682304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/ygqrJWG8XB"
        },
        {
            "author_id": "374633576",
            "created_at": "2015-08-26T13:51:16.000Z",
            "id": "636536391472517120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/luBGgVD6Wz"
        },
        {
            "author_id": "374632176",
            "created_at": "2015-08-26T13:51:12.000Z",
            "id": "636536375890739201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/8OxrBRRQLI"
        },
        {
            "author_id": "410920158",
            "created_at": "2015-08-26T13:51:09.000Z",
            "id": "636536362196307968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/OkiliJz3BW"
        },
        {
            "author_id": "1705299278",
            "created_at": "2015-08-26T13:51:09.000Z",
            "id": "636536360212365314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/XwDiYEFxBA"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2015-08-26T13:51:08.000Z",
            "id": "636536359188992001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/iZsaXSHXYu"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2015-08-26T13:51:06.000Z",
            "id": "636536350074798080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/lyBdUP0flj"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2015-08-26T13:51:01.000Z",
            "id": "636536329648496641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/KHfDAv62kY"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2015-08-26T13:50:59.000Z",
            "id": "636536317543710721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuan... http://t.co/eXJ9dWWa19"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2015-08-26T13:50:58.000Z",
            "id": "636536316788760576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/f8X6rRCRKm"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2015-08-26T13:50:57.000Z",
            "id": "636536309717168129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/9ze50dLkpn"
        },
        {
            "author_id": "1436901878",
            "created_at": "2015-08-26T13:50:53.000Z",
            "id": "636536295825674241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/Mpckawtf4W"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-08-26T13:50:51.000Z",
            "id": "636536287189602305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado http://t.co/3aDiilYwdA"
        },
        {
            "author_id": "1255262473",
            "created_at": "2015-08-26T13:50:51.000Z",
            "id": "636536284660428800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/Z9Dtf3v6pz"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-08-26T13:50:46.000Z",
            "id": "636536266893430784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil. Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro a... http://t.co/OAtMQHaMZB"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2015-08-26T13:50:37.000Z",
            "id": "636536228402167808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado http://t.co/XFUTfB9gPE"
        },
        {
            "author_id": "373995643",
            "created_at": "2015-08-26T13:50:37.000Z",
            "id": "636536227383001088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/AfkMYj9kyb"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2015-08-26T13:50:34.000Z",
            "id": "636536216494583808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/u7m3oBbBvv"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-08-26T13:48:49.000Z",
            "id": "636535774947573760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado http://t.co/N42uHEXWgt"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2015-08-26T13:48:39.000Z",
            "id": "636535733302329344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/MvsJQ7pTVI"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-08-26T13:48:37.000Z",
            "id": "636535724532076545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado http://t.co/Xw3Dbsfpto"
        },
        {
            "author_id": "249290261",
            "created_at": "2015-08-26T13:43:11.000Z",
            "id": "636534357633691648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado http://t.co/HYjoXkipyH"
        },
        {
            "author_id": "204997346",
            "created_at": "2015-08-26T13:01:52.000Z",
            "id": "636523958884564992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG promove observa\u00e7\u00e3o da lua nesta quarta (26)\nhttp://t.co/s86j6ST00I http://t.co/fz8fytIjcO"
        },
        {
            "author_id": "246220217",
            "created_at": "2015-08-26T13:01:43.000Z",
            "id": "636523922171691009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O nosso 4o. dia n\u00e3o Parque Nacional da Chapada Diamantina foi light quando comparado ao esfor\u00e7o f\u00edsico dos dias... http://t.co/tm2p4VjnS5"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2015-08-26T13:01:35.000Z",
            "id": "636523887363276800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por onde andei: Parque Nacional de Aparados da Serra. Essa semana com v\u00eddeo para n\u00e3o perder o costume. http://t.co/KVwPhX9gRh"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2015-08-26T12:54:56.000Z",
            "id": "636522214653829120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O\u2600\u2600 Parque Estadual do #Cant\u00e3o \u00e9 surpreendente. Sendo uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o os bichos que vivem por l\u00e1 d\u00e3o... http://t.co/mVJJoeyslZ"
        },
        {
            "author_id": "48990099",
            "created_at": "2015-08-26T12:54:53.000Z",
            "id": "636522199415975936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Mercado &amp; Eventos publicou uma \u00f3timo mat\u00e9ria sobre nosso cliente Reserva Biol\u00f3gica Huilo-Huilo. Confiram! #b4trocks http://t.co/xxAo8T9Grc"
        },
        {
            "author_id": "154589379",
            "created_at": "2015-08-26T12:42:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "majucoutinho"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 14,
                        "username": "jornalnacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "636519205882433537",
            "in_reply_to_user_id": "54337535",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@majucoutinho @jornalnacional sim, Carolina no sul do Maranh\u00e3o! A cidade \u00e9 ponto de apoio para conhecer o Parque Nacional Chapada das Mesas"
        },
        {
            "author_id": "2635760221",
            "created_at": "2015-08-26T12:21:37.000Z",
            "id": "636513831179681792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O local onde a comunidade caingangue estava localizada tratava-se de \u00e1rea protegida. Por isso, o avan\u00e7o das obras... http://t.co/NaD1HhgWFE"
        },
        {
            "author_id": "3374157802",
            "created_at": "2015-08-26T12:07:30.000Z",
            "id": "636510275861147648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra e Litoral - Turismo &gt; Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visita\u00e7\u00e3o http://t.co/vHoZyK1XQW"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2015-08-26T12:05:04.000Z",
            "id": "636509663635353600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escrito nas estrelas [e nos astros]!\n\nHoje tem observa\u00e7\u00e3o astron\u00f4mica, aberta ao p\u00fablico, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/CefcnIBhAC"
        },
        {
            "author_id": "155562935",
            "created_at": "2015-08-26T12:00:16.000Z",
            "id": "636508456627769344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o d\u00f3lar t\u00e3o alto, o neg\u00f3cio \u00e9 viajar por aqui pertinho mesmo. J\u00e1 conhece Torres del Paine? O Parque Nacional mai\u2026https://t.co/J5PGkY5DQ9"
        },
        {
            "author_id": "119594527",
            "created_at": "2015-08-26T11:13:24.000Z",
            "id": "636496664052654081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer passar um fim de semana nesse para\u00edso comigo?  Uma turma boa ir\u00e1 para a RPPN El Nagual desfrutar da natureza... http://t.co/JKjznpWBVG"
        },
        {
            "author_id": "47757099",
            "created_at": "2015-08-26T10:33:37.000Z",
            "id": "636486650168770560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto isso, no para\u00edso... http://t.co/M2pCtzRxXR"
        },
        {
            "author_id": "419914386",
            "created_at": "2015-08-26T10:11:48.000Z",
            "id": "636481158692372480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maca\u00e9 em Pauta - Por Rubem Almeida: JURUBATIBAO PARQUEO Parque Nacional da Restinga de... http://t.co/KThD4ExxiH"
        },
        {
            "author_id": "3305134979",
            "created_at": "2015-08-26T09:30:02.000Z",
            "id": "636470649377161216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio para o parque Nacional? S\u00f3 vou para n\u00e3o ter que arrumar a casa \ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "2669423394",
            "created_at": "2015-08-26T08:41:25.000Z",
            "id": "636458414164606976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com destino a Barreirinhas para defender as comunidades tradicionais do parque nacional dos len\u00e7\u00f3is amea\u00e7adas... http://t.co/3pGDkQchBg"
        },
        {
            "author_id": "1928811619",
            "created_at": "2015-08-26T08:00:52.000Z",
            "id": "636448209007591424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vega para produ\u00e7\u00e3o de tabaco, Vi\u00f1ales, Cuba http://t.co/HEqbJkIr3A http://t.co/AgPkUCZr1Z"
        },
        {
            "author_id": "243651141",
            "created_at": "2015-08-26T05:28:56.000Z",
            "id": "636409973849911296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Quirimbas. J\u00e1 pensou ver elefantes enquanto curte as praias das Quirimbas. Just in... http://t.co/KEPJTjmdMx"
        },
        {
            "author_id": "423801962",
            "created_at": "2015-08-26T03:18:07.000Z",
            "id": "636377052241895425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul   Cena foi filmada no Parque Nacional... http://t.co/sGeusvVFMk"
        },
        {
            "author_id": "100273330",
            "created_at": "2015-08-26T02:33:53.000Z",
            "id": "636365923235049473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "UOL \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de tucanos.\nJanot, quando come\u00e7am as investiga\u00e7\u00f5es sobre a Lista de Furnas? https://t.co/NluDg30QnA"
        },
        {
            "author_id": "145715734",
            "created_at": "2015-08-26T01:56:45.000Z",
            "id": "636356577788829700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL DOS VULC\u00d5ES DE RUANDA http://t.co/5k8k0hBBC4"
        },
        {
            "author_id": "76448769",
            "created_at": "2015-08-26T00:47:28.000Z",
            "id": "636339140783644673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesse novo post sobre a viagem a Ruanda, finalmente chegamos na base da Montanha dos Gorilas. http://t.co/ZlmzMb6JZA"
        },
        {
            "author_id": "76448769",
            "created_at": "2015-08-26T00:44:33.000Z",
            "id": "636338405392154624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "04 de agosto de 2015 Sa\u00edmos do Memorial do Genoc\u00eddio de Ruanda e fomos at\u00e9 o Mercado de Artesanatos de Kigali.... http://t.co/uB25SvwSsp"
        },
        {
            "author_id": "76448769",
            "created_at": "2015-08-26T00:44:25.000Z",
            "id": "636338371824979968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL DOS VULC\u00d5ES DE\u00a0RUANDA http://t.co/0pHUvzziqe http://t.co/oBvVci4tmv"
        },
        {
            "author_id": "360097753",
            "created_at": "2015-08-26T00:21:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "deboywholived"
                    }
                ]
            },
            "id": "636332683237396481",
            "in_reply_to_user_id": "1006432520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@deboywholived @perrystupra aqui tem a floresta de tijuca e parque nacional da pedra branca :) etc"
        },
        {
            "author_id": "90121746",
            "created_at": "2015-08-25T23:02:34.000Z",
            "id": "636312741016264704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "#Observaci\u00f3nDelD\u00eda\n\u00c1guila pescadora\nParque Nacional Arrecifes de Cozumel\nFoto \u00a9Luke Andrade\n#SoyNaturaLista http://t.co/RINEUdHrZ0"
        },
        {
            "author_id": "1520335356",
            "created_at": "2015-08-25T20:51:26.000Z",
            "id": "636279742388432896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque nacional do Igua\u00e7u, criado em 1939, pelo Decreto N\u00b0 1.035. https://t.co/MtbRD7mVvo"
        },
        {
            "author_id": "82896150",
            "created_at": "2015-08-25T20:50:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58817378,
                        -25.5349758
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "636279614176890880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem mais!\n#CataratasDoIgua\u00e7u #FozDoIgua\u00e7u #MacucoSafari @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/qGiWLK2vIF"
        },
        {
            "author_id": "2495276162",
            "created_at": "2015-08-25T20:40:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 78,
                        "username": "Araucariaecotur"
                    }
                ]
            },
            "id": "636276882422501376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Oper\u00e7\u00e3o Trilha Limpa \u2013 Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/aArfs8zcmd via @araucariaecotur"
        },
        {
            "author_id": "1431599952",
            "created_at": "2015-08-25T19:30:12.000Z",
            "id": "636259297098268672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[MONUMENTO NATURAL CERRO DE SANTA ANA]\n\n#YoAmoFalcon http://t.co/xwg9tuMFCm"
        },
        {
            "author_id": "234865851",
            "created_at": "2015-08-25T19:20:03.000Z",
            "id": "636256744675512320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00e1guas do Lake Louise no Parque Nacional de Banff, raramente ultrapassam os 5 graus, os alunos da KGIC foram ou... http://t.co/Jv5IgkvZpi"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2015-08-25T19:19:25.000Z",
            "id": "636256583379349504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/QH2qIjrWkC"
        },
        {
            "author_id": "291815578",
            "created_at": "2015-08-25T19:13:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 125,
                        "username": "ColRegistralRS"
                    }
                ]
            },
            "id": "636255206192324608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o da C\u00e2mara dos Deputados aprova altera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Santa Catarina http://t.co/n2JejZE7zj via @ColRegistralRS"
        },
        {
            "author_id": "62891171",
            "created_at": "2015-08-25T19:00:02.000Z",
            "id": "636251706678886401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai visitar o Rio Grande do Sul ou Santa Catarina? Ent\u00e3o, a dica \u00e9 dar um pulinho no Parque Nacional de Aparatos... http://t.co/OOxdMyX9sJ"
        },
        {
            "author_id": "346248608",
            "created_at": "2015-08-25T18:49:24.000Z",
            "id": "636249030318755841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que venha a parceria em prol da prote\u00e7\u00e3o do boto cinza! Comiss\u00e3o aprova altera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SC\nhttp://t.co/Y0xVUeH0XU"
        },
        {
            "author_id": "304003292",
            "created_at": "2015-08-25T18:47:47.000Z",
            "id": "636248623026733056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde!\n Conhe\u00e7a o C\u00e2nion do Itaimbezinho, localizado no Parque Nacional dos Aparados da Serra, na divisa dos... http://t.co/IHfRJLRMnu"
        },
        {
            "author_id": "65725453",
            "created_at": "2015-08-25T17:54:03.000Z",
            "id": "636235100930359296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Bule.\nEsta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Uru\u00e7u\u00ed - UNA em #BaixaGrandeDoRibeiro #Piau\u00ed #Nordeste #Brasil  pelo\u2026 https://t.co/XNow9dar8d"
        },
        {
            "author_id": "2544258889",
            "created_at": "2015-08-25T17:45:02.000Z",
            "id": "636232833036623873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visitantes\n.\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 755,8 mil visitantes... http://t.co/ZsDOY3wN6s"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-08-25T17:30:18.000Z",
            "id": "636229123405295618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/PCXRShFOzc"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2015-08-25T17:21:11.000Z",
            "id": "636226830106673153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/nwGGZ5xlyd"
        },
        {
            "author_id": "191487595",
            "created_at": "2015-08-25T17:21:00.000Z",
            "id": "636226784367788032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/YeKpBq3DH8"
        },
        {
            "author_id": "1877161100",
            "created_at": "2015-08-25T17:20:55.000Z",
            "id": "636226764105080832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/3HoewAaM0K"
        },
        {
            "author_id": "3374432975",
            "created_at": "2015-08-25T17:19:40.000Z",
            "id": "636226447967809536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/c28TfPsztG"
        },
        {
            "author_id": "297559527",
            "created_at": "2015-08-25T17:19:38.000Z",
            "id": "636226439516282880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/M3ZWuNdbQ0"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2015-08-25T17:19:10.000Z",
            "id": "636226321681543169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/pzvW0We9iG"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-08-25T17:19:08.000Z",
            "id": "636226312261144576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/QSsruEPhYT"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2015-08-25T17:18:19.000Z",
            "id": "636226109122592768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/GGaWj1hQ2t"
        },
        {
            "author_id": "2933806619",
            "created_at": "2015-08-25T17:17:13.000Z",
            "id": "636225831791017984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/kF0jB2bwPo"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2015-08-25T17:16:33.000Z",
            "id": "636225662328569856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/He6awsU2xC"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2015-08-25T17:16:09.000Z",
            "id": "636225564873854976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/TiH8VbOBIZ"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2015-08-25T17:08:24.000Z",
            "id": "636223615017480192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/6QskkPVIOG"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2015-08-25T17:08:03.000Z",
            "id": "636223523791335424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/sWdfleyhh0"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2015-08-25T17:05:44.000Z",
            "id": "636222943597453312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/zZCQWxiY9s"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2015-08-25T17:05:22.000Z",
            "id": "636222847992524800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/xrrGOcgVdZ"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2015-08-25T17:05:00.000Z",
            "id": "636222755944267777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/u9xHkTTLfE"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2015-08-25T17:04:53.000Z",
            "id": "636222729016881152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/byFnVU6pCr"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2015-08-25T17:04:50.000Z",
            "id": "636222717457395712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/rPPDi7GHGJ"
        },
        {
            "author_id": "2658899240",
            "created_at": "2015-08-25T17:02:56.000Z",
            "id": "636222238920851456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/HrGcOVZZZs"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2015-08-25T17:02:40.000Z",
            "id": "636222171736502273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/fclOxqutdj"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2015-08-25T17:02:31.000Z",
            "id": "636222132846882816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/ybMzirTf0U"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2015-08-25T17:02:28.000Z",
            "id": "636222120750510080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/gH5lCvvjqf"
        },
        {
            "author_id": "2548838815",
            "created_at": "2015-08-25T17:01:54.000Z",
            "id": "636221975703089152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/SJ46IHPnhj"
        },
        {
            "author_id": "211965332",
            "created_at": "2015-08-25T17:01:51.000Z",
            "id": "636221966089879552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/ML3KvBUjnX"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2015-08-25T17:01:33.000Z",
            "id": "636221891284373504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/H46liaArOt"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Resende, Brasil",
                "id": "23bbfd19fca8e9ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra, Brasil",
                "id": "85f604f26afe552f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulista, Brasil",
                "id": "ee4dd7226fe2d47e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Vigo, Espa\u00f1a",
                "id": "0df6ac4d361d4e0e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Venezuela",
                "id": "043383f8b2b79918",
                "place_type": "country"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "61266984",
                "name": "PreserveMeioAmbiente",
                "username": "PreserveMeioAmb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146699504",
                "name": "Vietnam Travel Guide",
                "username": "vn_travel_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2566906453",
                "name": "Punho fechado\u270a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\u270a",
                "username": "punhofechado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62057515",
                "name": "Helder Ferreira",
                "username": "HhelderFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378293492",
                "name": "koji abe",
                "username": "borgesupsports",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145622326",
                "name": "William",
                "username": "tuiterdowilliam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2450149187",
                "name": "paulo sergio",
                "username": "CSerjao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3364156594",
                "name": "Port\u00e3o 02",
                "username": "portao02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3407638917",
                "name": "Memorial ChicoMendes",
                "username": "memorialCM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15810606",
                "name": "Haroldo Ceravolo",
                "username": "haroldcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "446715326",
                "name": "Bianca de Paula",
                "username": "BiaBarca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1401021193",
                "name": "gotoportugal",
                "username": "GoToPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159130521",
                "name": "Bruce Albert",
                "username": "Bruce_Albert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61523261",
                "name": "tribos",
                "username": "tribosecotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234523250",
                "name": "J\u00e9ssica K.",
                "username": "jksally",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44059538",
                "name": "Bruce Lee(al)",
                "username": "Bruce_Leal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3236502934",
                "name": "KBM TOUR",
                "username": "KbmTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431599952",
                "name": "Gu\u00eda Falc\u00f3n",
                "username": "GuiaFalcon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3093634672",
                "name": "Um Brasil Curado",
                "username": "UmBrasilCurado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423071077",
                "name": "Marola com Carambola",
                "username": "MarolaCarambola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110471792",
                "name": "C\u00e2mara de Jata\u00ed",
                "username": "cmjatai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2462067326",
                "name": "terezinha f.rangel",
                "username": "terezafrangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269805182",
                "name": "Brasil Imperdivel",
                "username": "Br_Imperdivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2759451965",
                "name": "Serra do Cip\u00f3",
                "username": "serradocipoinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160341124",
                "name": "Jornalista Willian Faria",
                "username": "_willianfaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35017628",
                "name": "Wellington C Saraiva",
                "username": "WSarai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3418437027",
                "name": "Ci\u00eancia e Teorias",
                "username": "CienciaeTeorias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86055815",
                "name": "Silvio Bembem",
                "username": "SilvioBembem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2505350772",
                "name": "Frei Rodolfo",
                "username": "Frei_Rodolfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46003878",
                "name": "Eilor Marigo",
                "username": "EilorMarigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57017966",
                "name": "INTERC\u00c2MBIO&TURISMO",
                "username": "WORLDPLACE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244609259",
                "name": "Jaime Luciano",
                "username": "jaimeluciano61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2372191213",
                "name": "mariluci jung",
                "username": "jungmariluci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1699405992",
                "name": "Tixa\u2077 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "Patricia_BTS_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290618651",
                "name": "mucuro",
                "username": "Mr_SantaBrigida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3412810763",
                "name": "Revoir Roteiros",
                "username": "ViajeRevoir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139242195",
                "name": "Bel\u00e9m Dicas",
                "username": "BelemDicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35896973",
                "name": "Bel\u00e9m Tr\u00e2nsito \ud83d\udc0a",
                "username": "belemtransito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783487016",
                "name": "Maria B\u00e1rbara",
                "username": "mariabmenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23007825",
                "name": "Alma de Viajante",
                "username": "almadeviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114971931",
                "name": "^w^\ud83e\uddc8 \u2077",
                "username": "parkehpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157685472",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "RicardoVolunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1107451128",
                "name": "Diogo Wosm\u00f8ck",
                "username": "Wosmock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424467147",
                "name": "\u6d6e\u4e16\u9591\u6b69",
                "username": "fushiita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2782511214",
                "name": "Tim Beta S\u00e9rgio",
                "username": "TimBetaSergio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271181632",
                "name": "marcelo ferreira",
                "username": "marcelofs1988",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1961013692",
                "name": "noticia10Brasil",
                "username": "noticia10sp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307087332",
                "name": "F\u00e1bio Nogueira",
                "username": "proffabionog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2345423574",
                "name": "Waldemir Soares Jr.",
                "username": "WSoaresAdv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52024106",
                "name": "Michel",
                "username": "MichelEnLaRed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1487336389",
                "name": "PONG-Pesca",
                "username": "PONG_Pesca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281105279",
                "name": "\uff46\uff4c\uff41\uff56\uff49\uff41",
                "username": "flaviaatvres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3307405611",
                "name": "Janny Dias #beta",
                "username": "JDiasalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730205963",
                "name": "cristina",
                "username": "ClBotoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914653",
                "name": "MPF Meio Ambiente",
                "username": "MPF_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77088222",
                "name": "Genys Alves Jr",
                "username": "genysalvesjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574990071",
                "name": "AmbienteSOS",
                "username": "AmbienteSOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1641208224",
                "name": "Luis Kleber Goes",
                "username": "klebergoes07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889750118",
                "name": "#NoEduardoNoParty",
                "username": "eduardoparedesr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69314685",
                "name": "Shannon Damasceno",
                "username": "shannin78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41289575",
                "name": "Iv@n M@rcio\ud83c\udff4",
                "username": "ivangomesz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2829829828",
                "name": "Viajar Lava a Alma",
                "username": "ViajarLavaaAlma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69495587",
                "name": "Marco Antonio BB",
                "username": "omarcofala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358657557",
                "name": "dFora",
                "username": "TrupedFora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1536471277",
                "name": "Planeta Folha",
                "username": "planetafolha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162775975",
                "name": "Janete Melo",
                "username": "janetelimelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54006781",
                "name": "J.M.CRUZ CEBOLA",
                "username": "JMCRUZCEBOLA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69687848",
                "name": "lilecorrea",
                "username": "lilecorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352588016",
                "name": "BRANCA",
                "username": "LessaClara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17231726",
                "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe El Kabong Bensaid Lowy \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "NaTransversal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354538856",
                "name": "Juliano Rodrigo Boff",
                "username": "julianoboff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180789847",
                "name": "Caminhos do Viajante",
                "username": "DoViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22912268",
                "name": "Dion\u00edsio",
                "username": "dionisiopiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27460744",
                "name": "VOL\u00daPIA EM ENCARCERAR",
                "username": "mvrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "994387068",
                "name": "Resonancia Indigena",
                "username": "R_Indigena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "153194489",
                "name": "Luiz H. Cordeiro",
                "username": "TimaoZIN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161323816",
                "name": "Taumaturgo Moura",
                "username": "taumaturgomoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1371906480",
                "name": "Costa Rica - MS",
                "username": "prefeituradecr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38900252",
                "name": "seba maria",
                "username": "sebam7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226541555",
                "name": "Busna \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "thiago_busnello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15947602",
                "name": "Change.org",
                "username": "Change",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "150265402",
                "name": "Jorge Rato",
                "username": "stalker1964",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631352629",
                "name": "Valter Alves",
                "username": "vdaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55809099",
                "name": "francisco magalhaes",
                "username": "chicobau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26061356",
                "name": "CSP - CONLUTAS",
                "username": "CSPCONLUTAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508767988",
                "name": "No Piau\u00ed \u00e9 Assim",
                "username": "NoPiauiAssim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "787065057389805572",
                "name": "No Piau\u00ed \u00e9 Assim",
                "username": "nopiauieassim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27303563",
                "name": "Alexandre Magrineli",
                "username": "magrineli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65454115",
                "name": "Site Amaz\u00f4nia",
                "username": "AmazoniaOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "584271303",
                "name": "SMAD.RS",
                "username": "SMADRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28248491",
                "name": "PALAVRAS DOS BRASILEIROS",
                "username": "pauloavas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46171292",
                "name": "honorato",
                "username": "joaquimhonorato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43141050",
                "name": "Ge\u00f3logo S\u00e9rgio Cardoso",
                "username": "cardososl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83436300",
                "name": "alex martins",
                "username": "quotidianum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234020386",
                "name": "Nort\u00e3o Not\u00edcias",
                "username": "NortNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368082272",
                "name": "tupaecosports.com.br",
                "username": "tupaecosports",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174901520",
                "name": "Cadu Lorena",
                "username": "cadulorena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2540683520",
                "name": "Ricard\u00e3o",
                "username": "RicardoElephant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709659590",
                "name": "Sandra Sayonara",
                "username": "ssbsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320961118",
                "name": "dpb",
                "username": "DPBIntercambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133776275",
                "name": "Segadas Vianna",
                "username": "Segadas_Vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "420348361",
                "name": "Rodrigo Ri",
                "username": "rodrdsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241250151",
                "name": "JESUS \u00c9 A SOLU\u00c7\u00c3O",
                "username": "ardnas440",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72019122",
                "name": "Centro do Priolo",
                "username": "CentroPriolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358775644",
                "name": "Clarildo menezes",
                "username": "MenezesClarildo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70663576",
                "name": "PERYNEWS",
                "username": "perynews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188512059",
                "name": "Falando de Viagem",
                "username": "falandodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2454577262",
                "name": "LPF world",
                "username": "LPFworkout",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92139083",
                "name": "Professor Negreiros",
                "username": "ProfNegreiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2422486068",
                "name": "fernando ramos",
                "username": "mundolivre241",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1344569700",
                "name": "rubens monteiro",
                "username": "rubensmonteiro0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94379630",
                "name": "Jo\u00e3o Ara\u00fajo",
                "username": "JoaaoVitorA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261340035",
                "name": "Jornal A\u00e7ores 9",
                "username": "Jornalacores9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279314726",
                "name": "Tec66",
                "username": "tec66com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190990309",
                "name": "TIM BETA FOURSFAKE",
                "username": "foursfake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283680280",
                "name": "Juan Corb\u00ed",
                "username": "Juancorbibar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348500194",
                "name": "Pr. Loderval Romano",
                "username": "LodervalRomano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1721068939",
                "name": "Amaz\u00f4nia em Chamas",
                "username": "amazemchamas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2908846349",
                "name": "BOCHA#timbeta#SDV",
                "username": "bochacaballero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54705996",
                "name": "Natalia Soto",
                "username": "natasoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629730",
                "name": "betoni lira",
                "username": "betoni_lira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629799",
                "name": "claudio lanteno",
                "username": "claudiolanteno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633194",
                "name": "Linda Motta",
                "username": "aurelindamotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632624",
                "name": "alcione sanudo",
                "username": "alcionesanudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632533",
                "name": "antonia tratore",
                "username": "antoniatratore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733255141",
                "name": "Pedro Alameda",
                "username": "alameda_pepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70772360",
                "name": "Primeira Hora",
                "username": "primeirahoramt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205332033",
                "name": "Elis Ara\u00fajo",
                "username": "ElisNice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205251886",
                "name": "G1 Mato Grosso",
                "username": "g1matogrosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72846270",
                "name": "SPEA",
                "username": "spea_birdlife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344723923",
                "name": "Rubencaixeta",
                "username": "rubenqueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121171868",
                "name": "WILSON",
                "username": "masteuzx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299697654",
                "name": "sobrax",
                "username": "sobrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597970632",
                "name": "tony",
                "username": "ttonnyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610382",
                "name": "claudinete janir",
                "username": "claudineteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57665732",
                "name": "Cimi",
                "username": "ciminacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1433882124",
                "name": "Tortura Nunca Mais",
                "username": "gtnmsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224059677",
                "name": "Jo\u00e3o Guilherme Cunha",
                "username": "wegnergeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54594784",
                "name": "Roberto Smeraldi",
                "username": "robertosmeraldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186475768",
                "name": "Mundial Vistos",
                "username": "MundialVistosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115100821",
                "name": "Andrea",
                "username": "DeaMaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223101340",
                "name": "Asunta Montoya",
                "username": "debatika",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587615681",
                "name": "Rio Not\u00edcias",
                "username": "rionoticiasrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123049117",
                "name": "Carlos Quaresma",
                "username": "henriquaresma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3050570194",
                "name": "Sobmeuolhar",
                "username": "carloscasdm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2348963539",
                "name": "Mary Menton",
                "username": "mary_menton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122417673",
                "name": "nilodavila",
                "username": "nilodavila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "139751220",
                "name": "Gilber",
                "username": "zuliano1986",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273075832",
                "name": "Bicho do Mato Suites",
                "username": "BichodoMatoSuit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929718942",
                "name": "ERC TUR - Roberto",
                "username": "ERC_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107281411",
                "name": "Ana M\u00e1rcia",
                "username": "Marciaafrodite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100273330",
                "name": "Agenor Bevilacqua",
                "username": "AgeBevilacqua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210999484",
                "name": "Jo\u00e3o Colbert Bello",
                "username": "jbellosonhador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180265627",
                "name": "JuniorConrado",
                "username": "Juniorconrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16974422",
                "name": "Gustavo Barreto",
                "username": "GustavoBarreto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28745600",
                "name": "Revista Consci\u00eancia",
                "username": "consciencia_net",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69736194",
                "name": "Karol Silva",
                "username": "NOPONTOCRITICO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35787594",
                "name": "Paulo Cavalcanti",
                "username": "pgpinguim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92652029",
                "name": "Jefferson Rodrigues",
                "username": "jrodrigues92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852889041",
                "name": "Jose Cl\u00e1udio",
                "username": "jcrpontes12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187177582",
                "name": "C\u00e2ndido Cunha",
                "username": "candinho1979",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2361583260",
                "name": "Braulio da Silva Cor",
                "username": "braucor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54684896",
                "name": "Mari Delega Shiva",
                "username": "MarizethSampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365721480",
                "name": "Free Music Downloads",
                "username": "freemusicsnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035962156",
                "name": "ROBSON E.T. LIMA",
                "username": "Robsonetlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175233114",
                "name": "Agustina",
                "username": "Aguswenner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162185286",
                "name": "luis antonio pedrosa",
                "username": "luis__pedrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1979433445",
                "name": "Ideyou.com",
                "username": "_Ideyou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3013538085",
                "name": "soulcapixaba",
                "username": "soulcapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3072425823",
                "name": "LabTan UEPG",
                "username": "LabTanUEPG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66346428",
                "name": "Jesus Gon\u00e7alves",
                "username": "jesusfielVB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "20 20",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64190300",
                "name": "ARIQUEMES ONLINE",
                "username": "ariquemesonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235716248",
                "name": "Gabriel Medeiros",
                "username": "G_CMedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16245098",
                "name": "Alexandre Da Silva",
                "username": "AlexDaSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182819643",
                "name": "Thiago \u03a9 Feitosa \u265e",
                "username": "Feitosa_Thiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457644239",
                "name": "Noticias",
                "username": "noticiaCeara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343606905",
                "name": "Guia Cariri",
                "username": "GuiaCariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378520938",
                "name": "verena",
                "username": "VerenaGlass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2794307807",
                "name": "Luciano dos S. Rocha",
                "username": "AparadosTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44417051",
                "name": "Renato Bacellar",
                "username": "bacellarsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2710319995",
                "name": "1000 Noticias",
                "username": "1000Noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331294486",
                "name": "Maria Bernadete",
                "username": "mbetesm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814219611",
                "name": "Luiz Soares",
                "username": "soaresluiiiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94189214",
                "name": "Daniela Freitas",
                "username": "danyfreitas10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303396365",
                "name": "Beta Dif\u00edcil",
                "username": "BetaDificil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424233890",
                "name": "Camila",
                "username": "Tim_beta_lita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806315112",
                "name": "Irene Olimpia",
                "username": "IreneOlimpia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804403500",
                "name": "Helio Farias",
                "username": "HelioFarias2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762600466",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "carlosedusouza4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536054255",
                "name": "Tim Beta Lab",
                "username": "AlbenizCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374631073",
                "name": "cida maruzan",
                "username": "cida_maruzan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374627767",
                "name": "Taina Sensi",
                "username": "Tainasensi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374627865",
                "name": "Eneide Maia",
                "username": "EneideMaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633576",
                "name": "Angelica Senra",
                "username": "angelica_senra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632176",
                "name": "alzira cesar",
                "username": "alziracesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70455469",
                "name": "mrcartuchos",
                "username": "mrcartuchos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459138",
                "name": "josemirejuliocesar",
                "username": "josemirejulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172974291",
                "name": "Garra BH",
                "username": "garrabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96404639",
                "name": "SEGURO DE MOTOS BH \u00ae",
                "username": "SegurodeMotosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172975616",
                "name": "fiat",
                "username": "fiatseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177586975",
                "name": "inova",
                "username": "inovaveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459951",
                "name": "raios solares",
                "username": "raiossolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70823045",
                "name": "pampulhahall",
                "username": "pampulhahall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172402120",
                "name": "Turismo e Viagens",
                "username": "BHVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199052",
                "name": "bike brazil",
                "username": "bike_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2886830236",
                "name": "jornal on",
                "username": "ojornal_on",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043967991",
                "name": "tay",
                "username": "itslovemarilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1880387108",
                "name": "ELIVANDO",
                "username": "elivandobio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249281174",
                "name": "G1 Cear\u00e1",
                "username": "g1ceara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17003486",
                "name": "Antifa e \"Fora Bolsonaro, Fora!\"",
                "username": "joaoaliano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178906254",
                "name": "fabriciocostagarcia",
                "username": "fabriciopequeri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296369390",
                "name": "JAVIER RADA PE\u00d1A",
                "username": "Javier_RadaP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185389530",
                "name": "F\u00e1bio Ara\u00fajo",
                "username": "acordamanos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143533295",
                "name": "CPT Nacional",
                "username": "cptnacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86438458",
                "name": "Felipe Milanez",
                "username": "felipedjeguaka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63725090",
                "name": "Alex Barbosa",
                "username": "alexbbarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153123671",
                "name": "Cultura UFMG",
                "username": "CulturaUFMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "patroa do chorare \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2238334208",
                "name": "Conex\u00e3o GeoClima",
                "username": "ConexaoGeoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104547688",
                "name": "Diogo Cabral",
                "username": "Diogotapuio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "187609372",
                "name": ".",
                "username": "flabsurda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348136509",
                "name": "*sorrir faz bem a saude",
                "username": "sidney_sara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447312095",
                "name": "Manoel",
                "username": "Manoellss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161698054",
                "name": "Douglas de Sousa Lis",
                "username": "sousa_douglas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916722295",
                "name": "Sandra Regina Coelho",
                "username": "SandraCoTimBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3013442962",
                "name": "Andrei",
                "username": "AndreiFrancioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3440399362",
                "name": "Danilo Santos",
                "username": "danilobeta001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2895160665",
                "name": "Maurilio Oliveira",
                "username": "mauriliobeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436208813",
                "name": "Mary Resende",
                "username": "marybeta39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436220992",
                "name": "Jose Candido",
                "username": "josecandido36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044706915",
                "name": "Carlos Santos",
                "username": "carlossbeta18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044749282",
                "name": "Eliane Mansano",
                "username": "elianebeta016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043769320",
                "name": "Wanderson Alves",
                "username": "wanderbeta14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030412372",
                "name": "Carlos Queiroz",
                "username": "carlosqbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932459373",
                "name": "purobrasil",
                "username": "purobrasilbahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245031486",
                "name": "Charles Kenny",
                "username": "charlesjkenny",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2903839774",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "carlinhatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2154356315",
                "name": "Anderson Lira",
                "username": "AndersonLiirah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73263737",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "juniorldmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2179670133",
                "name": "Renata Osaki",
                "username": "re_osaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816128122",
                "name": "wendell carvalho",
                "username": "wendelllouscarv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328967068",
                "name": "Diogo #Timbeta #Lab",
                "username": "Diogo200813",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61006114",
                "name": "Dany",
                "username": "_Daniii87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602293539",
                "name": "Aline \u2766 \u200f",
                "username": "Aly_ne17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556811726",
                "name": "Maiara",
                "username": "Maiaraals",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559236254",
                "name": "HENRIQUE",
                "username": "_Henry236_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "573887279",
                "name": "Priscila Machado",
                "username": "PriMachado5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580540149",
                "name": "Marcelino",
                "username": "Marceliino7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1381815672",
                "name": "Mory Lima",
                "username": "Moori_Lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750313208",
                "name": "belmiro",
                "username": "AndBelmiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590535478",
                "name": "ED...SOM",
                "username": "riansilva623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471878543",
                "name": "jos\u00e9 joel",
                "username": "JOSEJOELNASCIME",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493397718",
                "name": "Naaliel #Beta_sdv",
                "username": "naalyel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525994960",
                "name": "Robynho Moto Vlog",
                "username": "BinhoGome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72538208",
                "name": "T\u00e1 Loka ?",
                "username": "talokaofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630237",
                "name": "adriano lotescco",
                "username": "adrianolotescco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570590",
                "name": "jamile ayala",
                "username": "jamileayala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41838922",
                "name": "Ma\u00edra Mariane",
                "username": "mairamariane2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394973548",
                "name": "Daniel Bastos",
                "username": "BBastos_Dan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633321",
                "name": "angelina sans",
                "username": "angelinasans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499704878",
                "name": "AbilityBrindes",
                "username": "AbilityBrindes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202326525",
                "name": "M\u00e1rio Cavalcanti",
                "username": "mariopm10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852048682",
                "name": "Lucio Tinasi",
                "username": "Luc10V1l3l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410920158",
                "name": "Fran\u00e7a Carla",
                "username": "fcarlamedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705299278",
                "name": "Rafael Rocha",
                "username": "rafaelrocha1301",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072579838",
                "name": "Heder Franck",
                "username": "hederfranck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436901878",
                "name": "Filipe da Costa",
                "username": "FilipedaCosta9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255262473",
                "name": "Neg\u00f3cios on World",
                "username": "NegociosonWorld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373995643",
                "name": "Style Transport",
                "username": "stilotransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148473475",
                "name": "J\u00fanior Wandeir",
                "username": "JrWandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249290261",
                "name": "G1 Maranh\u00e3o",
                "username": "g1maranhao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "204997346",
                "name": "Tudo BH",
                "username": "TudoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246220217",
                "name": "Edson Maiero",
                "username": "phototravel360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57639437",
                "name": "Caroline Pedreira",
                "username": "Pedreira_Caroll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48990099",
                "name": "B4TCOMM",
                "username": "b4tcomm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154589379",
                "name": "dillan",
                "username": "dilaelson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54337535",
                "name": "Maria J\u00falia Coutinho",
                "username": "majucoutinho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "214570761",
                "name": "Jornal Nacional",
                "username": "jornalnacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2635760221",
                "name": "Giro do Vale",
                "username": "giro_do_vale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374157802",
                "name": "Serra e Litoral",
                "username": "SerraeLitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155562935",
                "name": "Aline Rodrigues",
                "username": "line_twitta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119594527",
                "name": "Eudes",
                "username": "vitaminarsonhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47757099",
                "name": "IVAN DINIZ",
                "username": "biomassa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419914386",
                "name": "Rubem Gonzaga de Alm",
                "username": "200alm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3305134979",
                "name": "\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc32\u2077 | \ud835\udc2c\ud835\udc27\ud835\udc24\u17f9",
                "username": "taehyaart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2669423394",
                "name": "Dutra 7713",
                "username": "Dutra7713",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1928811619",
                "name": "Esp\u00edrito Viajante",
                "username": "espiritviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243651141",
                "name": "Muhimbi \u00c1frica",
                "username": "muhimbiafrica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423801962",
                "name": "Gilberto M  Junior",
                "username": "JoinhaDovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145715734",
                "name": "Valci Barreto",
                "username": "valcibarretoadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76448769",
                "name": "JOAQUIM NERY FILHO",
                "username": "JOAQUIMNERY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360097753",
                "name": "erica",
                "username": "estounaarya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006432520",
                "name": "raquel",
                "username": "deboywholived",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90121746",
                "name": "CONABIO",
                "username": "Conabio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1520335356",
                "name": "JO\u00c3O PAULO SARAIVA",
                "username": "J_PauloSaraiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82896150",
                "name": "Diego Muricca",
                "username": "dmgalipolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2495276162",
                "name": "Walter Dutra Marques",
                "username": "walterdmarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1876245841",
                "name": "Arauc\u00e1ria Ecoturismo",
                "username": "Araucariaecotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234865851",
                "name": "Nexus Intercambio",
                "username": "nexusviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291815578",
                "name": "Col\u00e9gio Registral do RS",
                "username": "ColRegistralRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891171",
                "name": "Luck Viagens \ud83c\udf40",
                "username": "LuckViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346248608",
                "name": "Gislene Bastos",
                "username": "GisleneBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304003292",
                "name": "CTT-Central Turismo",
                "username": "CttCentral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65725453",
                "name": "ChicoRasta",
                "username": "chicorasta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544258889",
                "name": "Kondor Viagens",
                "username": "Kondor_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430928614",
                "name": "ANEILSONBARBOSA",
                "username": "AneilsonBarbos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191487595",
                "name": "AngeloBritto",
                "username": "angelobbritto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877161100",
                "name": "n\u00e3o d\u00ea ouvidos aos n\u00e9scios",
                "username": "SamJazzBlues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374432975",
                "name": "Lucas TIM BETA",
                "username": "lchixarobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297559527",
                "name": "Filipe R\u00e9gis",
                "username": "FilipeRgis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933806619",
                "name": "Filipe",
                "username": "filipebetalab1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872454397",
                "name": "Tiago Garcia",
                "username": "loucoedivertido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2658899240",
                "name": "PauloTB015",
                "username": "PauloTB015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2548838815",
                "name": "Denise Bastos",
                "username": "DeniseBCBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211965332",
                "name": "Helio Rabelo TIM LAB",
                "username": "heliobrabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "637501700392263680",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2cm9qcf9qhc7ycg98b0coi6igrq0t",
        "oldest_id": "636221891284373504",
        "result_count": 489
    }
}