{
    "data": [
        {
            "author_id": "62692699",
            "created_at": "2015-08-24T15:10:20.000Z",
            "id": "635831511099568129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Bandidos continuam fazendo a festa na \u00e1rea protegida pelo Programa Ronda Cidad\u00e3 http://t.co/H8d4KZvret"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2015-08-24T15:09:38.000Z",
            "id": "635831338512318464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira a postagem desse m\u00eas em nosso blog! Acesse http://t.co/t0yg6LHVMW #girocariocatour #mtur #rioguiaoficial #turismo #trilhas"
        },
        {
            "author_id": "109234370",
            "created_at": "2015-08-24T14:55:18.000Z",
            "id": "635827730429399040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1ustria Sankt Jakob Hotel-Pousada Parque Nacional Caminhadas Defereggental Hotel / EFG 10520 https://t.co/3sWBBjsege http://t.co/WIOmqHSYnu"
        },
        {
            "author_id": "3344759241",
            "created_at": "2015-08-24T14:54:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 70,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "635827612695269376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 uma Floresta Nacional | ((o))eco - http://t.co/vgfF9iQ3k0 via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "2792702916",
            "created_at": "2015-08-24T14:41:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.97887655,
                        -22.44278822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "635824142881816578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dedo de Deus - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis/RJ \ud83c\udf43\ud83c\udf04\ud83d\ude0e @\u2026 https://t.co/lVMmzTLYvi"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2015-08-24T14:20:00.000Z",
            "id": "635818844443938816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara - The New York Times (LEGENDADO) http://t.co/Mkz0kB6nlQ"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2015-08-24T14:00:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 62,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "635813854161666048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visita\u00e7\u00e3o. Leia+ no @MTurismo: http://t.co/z0EbEKQDuP http://t.co/nUvDz2NCzY"
        },
        {
            "author_id": "127351522",
            "created_at": "2015-08-24T13:50:59.000Z",
            "id": "635811544488611841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Hoje \u00e0 tarde governador Sartori sanciona lei q torna o Balne\u00e1rio dos Prazeres \u00e1rea de relevante interesse cultural e ambiental."
        },
        {
            "author_id": "371381914",
            "created_at": "2015-08-24T13:34:14.000Z",
            "id": "635807326667079680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Perij\u00e1: Aguas sulfurosas (H2S) \udbb8\udf27 Sumamente Hermoso. #Pic #Nature  #River #instamoment #Beautiful... http://t.co/MKsSaqpPmw"
        },
        {
            "author_id": "200825185",
            "created_at": "2015-08-24T13:27:25.000Z",
            "id": "635805613251936256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se houvesse seriedade de nossos gestores p\u00fablicos na hora de tomar decis\u00f5es, os impactos poderiam ser bem menores... http://t.co/OYb2ICgzZn"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2015-08-24T13:16:40.000Z",
            "id": "635802905879048193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea encontrar\u00e1 umas das paisagens mais espetaculares da Gr\u00e3-Bretanha no Parque Nacional de Snowdonia... http://t.co/7U3mHrPDHT"
        },
        {
            "author_id": "3300757457",
            "created_at": "2015-08-24T12:04:47.000Z",
            "id": "635784818467426305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na foto, o belo monumento natural formado pelas fal\u00e9sias da praia de Morro Branco, em Beberibe (CE). Prepare o... http://t.co/kiP7wHJ5Ug"
        },
        {
            "author_id": "3130855491",
            "created_at": "2015-08-24T12:00:05.000Z",
            "id": "635783636688633856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O munic\u00edpio \u00e9 conhecido por abrigar o menor Parque Nacional do Pa\u00eds. #Parab\u00e9nsUbajara #Cear\u00e1 http://t.co/6K9y183oYk"
        },
        {
            "author_id": "281677695",
            "created_at": "2015-08-24T11:25:45.000Z",
            "id": "635774996334313472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL NATURAL GORGONA http://t.co/5emcJlAZCA"
        },
        {
            "author_id": "21486073",
            "created_at": "2015-08-24T10:10:01.000Z",
            "id": "635755934111952896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRIT\u00c2NICO ESCREVEU PEDIDO DE SOCORRO NO AREAL \n\nUm turista brit\u00e2nico de 63 anos perdeu-se no Parque Nacional... http://t.co/Y8km1kJTn4"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2015-08-24T08:42:55.000Z",
            "id": "635734015912361984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo \nMonumento natural\n| #GaliciaNorte #spain \nhttp://t.co/uxZBzmucs0 http://t.co/J12z9VE3Ta"
        },
        {
            "author_id": "628636717",
            "created_at": "2015-08-24T07:59:46.000Z",
            "id": "635723156737650688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "ARDS (Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel) do Uatum\u00e3 \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o localizada na regi\u00e3o... http://t.co/SVflS2RC4G"
        },
        {
            "author_id": "3031328381",
            "created_at": "2015-08-24T05:52:56.000Z",
            "id": "635691239539666944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MUNDO\nEUA: 2 TURISTAS CONTRA\u00cdRAM PESTE NO PARQUE NACIONAL DE YOSEMITE\nhttp://t.co/oTL0pkENkN http://t.co/iIxggUWaVL"
        },
        {
            "author_id": "65725453",
            "created_at": "2015-08-24T03:23:14.000Z",
            "id": "635653567400034308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "gavi\u00e3o-de-rabo-branco (Geranoaetus albicaudatus).\nEsta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Uru\u00e7u\u00ed - UNA em\u2026 https://t.co/pOC3GAirAn"
        },
        {
            "author_id": "3320081700",
            "created_at": "2015-08-24T03:09:25.000Z",
            "id": "635650087172050944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se a vida te der um graveto, fa\u00e7a uma fogueira @ Floresta Nacional da Tijuca https://t.co/oAllUOh6RP"
        },
        {
            "author_id": "2419181563",
            "created_at": "2015-08-24T02:55:26.000Z",
            "id": "635646567211405312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL NATURAL GORGONA http://t.co/qyuVnXfELH"
        },
        {
            "author_id": "1350342824",
            "created_at": "2015-08-24T02:34:42.000Z",
            "id": "635641352471080960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de ferias;) https://t.co/ZDUxtaRfnR"
        },
        {
            "author_id": "171595814",
            "created_at": "2015-08-24T02:15:40.000Z",
            "id": "635636560130498560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio de Meio Ambiente destaca potencial da Estrada Parque Pantanal e de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Lad\u00e1rio -t: http://t.co/NBAm7DJUBt"
        },
        {
            "author_id": "2842365105",
            "created_at": "2015-08-24T01:30:45.000Z",
            "id": "635625258263810048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL NATURAL GORGONA http://t.co/ueDXAECKP8"
        },
        {
            "author_id": "131667900",
            "created_at": "2015-08-24T01:28:24.000Z",
            "id": "635624667231977472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mineiros saindo na TV sem ser Parque Nacional das Emas"
        },
        {
            "author_id": "15261182",
            "created_at": "2015-08-24T01:17:31.000Z",
            "id": "635621925939712000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Salve o Parque Nacional da Serra da Capivara\". http://t.co/ZTH10Fr7P9 \" #Nordeste #Patrim\u00f4nio #ArteRupestre #Piau\u00ed http://t.co/RLLokEIyxR"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-08-24T00:58:18.000Z",
            "id": "635617089668149248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desejamos um bom in\u00edcio de semana e vivam...,Natureza!\n\nHotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro \n Parque Nacional... http://t.co/25wm7LM88w"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2015-08-24T00:12:33.000Z",
            "id": "635605576555347968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Conhece as Cataratas do Igua\u00e7u? As belezas deste destino atrairam 755mil pessoas s\u00f3 em 2015! http://t.co/ks7cEF721s"
        },
        {
            "author_id": "142010862",
            "created_at": "2015-08-23T23:32:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 1,
                        "username": "OLVzla"
                    }
                ]
            },
            "id": "635595421939855361",
            "in_reply_to_user_id": "255736620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@OLVzla: \u00a1ARDE TUCACAS! http://t.co/ZOYqNCAjWG\""
        },
        {
            "author_id": "3313616632",
            "created_at": "2015-08-23T23:28:08.000Z",
            "id": "635594398844223488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gente se sente pequeno nesse c\u00e2nion maravilhoso!\n\nO Parque Nacional Talampaya fica na prov\u00edncia de\u2026 https://t.co/UUwmDBrH3w"
        },
        {
            "author_id": "255736620",
            "created_at": "2015-08-23T23:07:55.000Z",
            "id": "635589310780051456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\u00a1ARDE TUCACAS! http://t.co/AwmM94RcoY"
        },
        {
            "author_id": "2726958209",
            "created_at": "2015-08-23T23:04:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.72822775,
                        -23.54486479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "635588327073312769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por voc\u00ea, viajaria a prazo pro inferno. \ud83d\udc95\ud83d\udc6d @ Parque Nacional Vila Lobos https://t.co/kocInjK34p"
        },
        {
            "author_id": "256193761",
            "created_at": "2015-08-23T22:38:22.000Z",
            "id": "635581877995372544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirada que me enamora cada dia mass sergio_d53 @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/r7bmzcUsEW"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2015-08-23T22:20:40.000Z",
            "id": "635577421845123073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As ariranhas est\u00e3o voltando \u00e0 Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Aman\u00e3  http://t.co/PpbnJY0cg9"
        },
        {
            "author_id": "135458804",
            "created_at": "2015-08-23T22:15:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.26266657,
                        -2.76124554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3ad351c4aecdd76"
            },
            "id": "635576090581442560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segni di vento @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/AiznkfLtGH"
        },
        {
            "author_id": "222586843",
            "created_at": "2015-08-23T21:34:56.000Z",
            "id": "635565913295687680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Canastra National Park / Parque Nacional da Serra da Canastra | Chilling out after hiking \udbb8\udc43 Descansando... http://t.co/NpSF0L8MIy"
        },
        {
            "author_id": "147650726",
            "created_at": "2015-08-23T21:29:25.000Z",
            "id": "635564523320119299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/NJHBYkmbVG - Serra da Canastra National Park / Parque Nacional da Serra da Canas\u2026 http://t.co/v88fN0IMLO http://t.co/iSuJ37tfbS"
        },
        {
            "author_id": "156344536",
            "created_at": "2015-08-23T20:55:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.72822775,
                        -23.54486479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "635555946023022593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 fim de tarde.. @ Parque Nacional Vila Lobos https://t.co/vnOApYmwyH"
        },
        {
            "author_id": "3435786520",
            "created_at": "2015-08-23T20:43:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.79067948,
                        -15.13968496
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7e058bdbe2789850"
            },
            "id": "635552876581023748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Ja\u00edba in Matias Cardoso, Mg https://t.co/xLks7DUOzf"
        },
        {
            "author_id": "27712276",
            "created_at": "2015-08-23T20:37:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "635551400248877057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exploring Rio #riodejaneiro #wildlife #nature #tijuca @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/pmPiPei2ig"
        },
        {
            "author_id": "122757872",
            "created_at": "2015-08-23T20:23:48.000Z",
            "id": "635548009904873472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem recorde de turistas no primeiro semestre http://t.co/YP0ZrpF1yn"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2015-08-23T20:10:40.000Z",
            "id": "635544707288952832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "CONSERVA\u00c7\u00c3O\nVeja o Document\u00e1rio do Instituto Biotr\u00f3picos sobre o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, no norte de MG https://t.co/oB83ZYODwX"
        },
        {
            "author_id": "1431599952",
            "created_at": "2015-08-23T19:30:11.000Z",
            "id": "635534520368824320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[MONUMENTO NATURAL CERRO DE SANTA ANA]\n\n#YoAmoFalcon http://t.co/EDEKYHV0xt"
        },
        {
            "author_id": "86789459",
            "created_at": "2015-08-23T19:29:00.000Z",
            "id": "635534222560755712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barreirinhas - Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: Portal Barreirinhas - Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/aewSdl8An7"
        },
        {
            "author_id": "220403284",
            "created_at": "2015-08-23T19:21:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.72822775,
                        -23.54486479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "635532346314346496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para Aliviar a Domingueira! #friends @ Parque Nacional Vila Lobos https://t.co/HGjZmB0tuz"
        },
        {
            "author_id": "1223083916",
            "created_at": "2015-08-23T18:39:19.000Z",
            "id": "635521717612351488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza no Sangue!: Chapada dos Guimar\u00e3es Vale a Pena!Ir para a Chapada dos Guimar\u00e3es.Parque nacional da Chap... http://t.co/uaJKOljISM"
        },
        {
            "author_id": "96870667",
            "created_at": "2015-08-23T18:09:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.0653726,
                        4.62423793
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "635514307703386112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f#bicicletando #familia #workhard #love #sunglasses mariapaula_3005 @zaottohd @ Parque Nacional https://t.co/gjO5oIlk5i"
        },
        {
            "author_id": "66381215",
            "created_at": "2015-08-23T17:51:43.000Z",
            "id": "635509737614897152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/jO7DJ2XbBw"
        },
        {
            "author_id": "170298544",
            "created_at": "2015-08-23T17:51:35.000Z",
            "id": "635509706778394625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de caminhar #VilaLobos #calor #domingodeleves #corridinha @ Parque Nacional Vila Lobos https://t.co/YmND9HI5eG"
        },
        {
            "author_id": "98264807",
            "created_at": "2015-08-23T15:35:53.000Z",
            "id": "635475556352462848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carolina Maranh\u00e3o - Parque Nacional Chapada das Mesas - Jornal Bom dia Brasil http://t.co/bszHyXte7n"
        },
        {
            "author_id": "3059091743",
            "created_at": "2015-08-23T15:10:13.000Z",
            "id": "635469095065001984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Good morning!!! Happy #Sunday #funday \nIsla Rancher\u00eda - Parque Nacional Coiba #santacatalinapanama\u2026 https://t.co/L4ZczUY7of"
        },
        {
            "author_id": "48409389",
            "created_at": "2015-08-23T14:45:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "635462982470905856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tico ou Teco? \ud83d\udc39\u2764\ufe0f\n#VisitaT\u00e9cnica #Turismo #CEFET #errejota #PqNaItatiaia @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/qDAXnEieQp"
        },
        {
            "author_id": "703588238",
            "created_at": "2015-08-23T14:45:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0ee0da09d24d9c6a"
            },
            "id": "635462833539543040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos p floresta nacional e dar um pulo na cacheira"
        },
        {
            "author_id": "16738523",
            "created_at": "2015-08-23T14:07:14.000Z",
            "id": "635453246753112065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #reflection #verano #lastablas #espa\u00f1a #sierra #landscape #ma\u00f1ana #sky (at Parque Nacional Las... http://t.co/2USctjgNun"
        },
        {
            "author_id": "61631773",
            "created_at": "2015-08-23T11:49:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.75753702,
                        -15.47680565
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "635418629488701440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, Domingo!!!! @ Parque Nacional Chapada Dos Guimaraes Mt https://t.co/LGGXGjL6vv"
        },
        {
            "author_id": "19314186",
            "created_at": "2015-08-23T11:28:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "FatimaRD"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 10,
                        "username": "joaomiranda"
                    }
                ]
            },
            "id": "635413387061653504",
            "in_reply_to_user_id": "266712846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FatimaRD @joaomiranda enqt isso n\u00e3o acontece \u00e9 um ministeri\u00e1vel \u00e0 solta no P\u00fablico http://t.co/sDBkJ75RdA"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-08-23T10:19:18.000Z",
            "id": "635395882050002944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "2329473044",
            "created_at": "2015-08-23T09:56:56.000Z",
            "id": "635390256762609664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acampamento quase exclusivo permite que voc\u00ea conviva com ursos no Alasca:  O Parque Nacional de Katmai se este... http://t.co/IYbkXW6z37"
        },
        {
            "author_id": "353607249",
            "created_at": "2015-08-23T09:56:56.000Z",
            "id": "635390254845857792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acampamento quase exclusivo permite que voc\u00ea conviva com ursos no Alasca:  O Parque Nacional de Katma... http://t.co/jnQEEn0iu6 #betalab"
        },
        {
            "author_id": "2910353350",
            "created_at": "2015-08-23T04:35:06.000Z",
            "id": "635309264538615808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque dos b\u00fafalos \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental crime destruir esse local http://t.co/1lxUxgl25t"
        },
        {
            "author_id": "33924516",
            "created_at": "2015-08-23T03:37:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.10849358,
                        -42.62456744
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01cf9f523067a388"
            },
            "id": "635294701034278912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chi-love-\u00e9 \u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\n#Cucao #Chiloe #Chile @ Parque Nacional Chiloe https://t.co/p6pEoj39uq"
        },
        {
            "author_id": "2889147113",
            "created_at": "2015-08-23T01:28:34.000Z",
            "id": "635262319661072386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo as belezas do Parque Nacional de Itatiaia. Cachoeira de Deus. Um lugar assim s\u00f3 pode mesmo\u2026 https://t.co/Pw2BzrzC3S"
        },
        {
            "author_id": "25995301",
            "created_at": "2015-08-23T01:03:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11215773,
                        -4.15715084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "635256005002194944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/Y5mpxo0v8w"
        },
        {
            "author_id": "2738235930",
            "created_at": "2015-08-23T01:02:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.40908,
                        -7.22964
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "635255863503097856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#pedaldacoxinha @ Floresta Nacional do Araripe https://t.co/UzXFsZuEoL"
        },
        {
            "author_id": "2738235930",
            "created_at": "2015-08-23T00:59:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.40908,
                        -7.22964
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "635255073292087296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Picoto @ Floresta Nacional do Araripe https://t.co/z8giAtW8lW"
        },
        {
            "author_id": "142627552",
            "created_at": "2015-08-22T23:55:24.000Z",
            "id": "635238874055319552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Simplesmente LINDO!!!!! #FozDoIgua\u00e7u #CataratasDoIgua\u00e7u #feliz #lol #boaNoite @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/jnpR9ySdLl"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2015-08-22T23:35:02.000Z",
            "id": "635233748963999744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural, desde 2010, as 6 ilhas Cagarras s\u00e3o \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o marinha que fazem parte do\u2026 https://t.co/FD1lbSBE6f"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2015-08-22T23:26:33.000Z",
            "id": "635231615749365760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/zkAkCfYjBF"
        },
        {
            "author_id": "1679745002",
            "created_at": "2015-08-22T22:43:51.000Z",
            "id": "635220869955125249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ja ouviu falar do Parque Nacional Plitvice na Croacia? Fomos na recomendacao de um amigo e ficamos\u2026 https://t.co/VXqO2gE5JN"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2015-08-22T21:00:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 2,
                        "username": "FoxNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "635194752221057026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A @FoxNews escolheu o Parque Nacional da Tijuca no #RJ para compor lista das principais reservas naturais do mundo http://t.co/2BKm1R2GsJ"
        },
        {
            "author_id": "35977252",
            "created_at": "2015-08-22T20:51:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 115,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "635192622462693376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As ariranhas est\u00e3o voltando \u00e0 Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Aman\u00e3 | ((o))eco - http://t.co/rVsC7L9KJO via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "77179874",
            "created_at": "2015-08-22T20:41:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c1430b24da8e9229"
            },
            "id": "635190138478444544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ora o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas tem 70 290 hectares e apenas 7 Guardas. Cada um vigiar 10041 hectares \u00e9 coisa de meninos pois claro."
        },
        {
            "author_id": "182075519",
            "created_at": "2015-08-22T20:31:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.72614315,
                        -23.5441825
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "635187444493774851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que dia mais delicinha \u2764\ufe0f @ Parque Nacional Vila Lobos https://t.co/HKsawq8YYU"
        },
        {
            "author_id": "3108587889",
            "created_at": "2015-08-22T20:30:07.000Z",
            "id": "635187213920133120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pesquisa do Instituto Mamirau\u00e1 faz levantamento populacional da esp\u00e9cie em Aman\u00e3 http://t.co/dF3Vbk2DB4\nhttps://t.co/icnao3Q8Fl"
        },
        {
            "author_id": "316160280",
            "created_at": "2015-08-22T20:28:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2518883,
                        -2.5009
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "635186833027108864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisa de legenda? \ud83d\ude09 @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo\u2026 https://t.co/vasrNohdTW"
        },
        {
            "author_id": "92962134",
            "created_at": "2015-08-22T20:00:04.000Z",
            "id": "635179649857912833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser EducA\u00e7\u00e3o - 4, 5 e 6 de setembro 2015, Soajo   \n  \nNo cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas, na aldeia do... http://t.co/3bDe1WCVZT"
        },
        {
            "author_id": "1431599952",
            "created_at": "2015-08-22T19:30:11.000Z",
            "id": "635172132587094017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[MONUMENTO NATURAL CERRO DE SANTA ANA]\n\n#YoAmoFalcon http://t.co/igC4UGLTTe"
        },
        {
            "author_id": "114924655",
            "created_at": "2015-08-22T19:25:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.72614315,
                        -23.5441825
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "635170888988684288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Te amo meu par\u00e7a @ Parque Nacional Vila Lobos https://t.co/Gujebxyfxg"
        },
        {
            "author_id": "385435317",
            "created_at": "2015-08-22T19:14:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        2.93362853,
                        39.15020481
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6c1be133511970bc"
            },
            "id": "635168072425426944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\nA\nR\nA\nI\nS\nO @ Parque Nacional De Isla Cabrera https://t.co/VM7FKqda53"
        },
        {
            "author_id": "71503268",
            "created_at": "2015-08-22T18:51:22.000Z",
            "id": "635162360630628353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Solzin renovando as energias \ud83d\ude0e @ Parque Nacional Vila Lobos https://t.co/yYa5rjIAFr"
        },
        {
            "author_id": "49087100",
            "created_at": "2015-08-22T18:49:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.72614315,
                        -23.5441825
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "635161962524053505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deve ser bom! #familytime #loveit #l4l \ud83d\ude1a\ud83d\ude1d\ud83d\ude0d\ud83d\ude09\ud83d\ude0e\ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83c\udf7a\ud83c\udf5f @ Parque Nacional Vila Lobos https://t.co/iWm6WpT0Om"
        },
        {
            "author_id": "82101080",
            "created_at": "2015-08-22T18:38:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.9009724,
                        -3.84338212
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "635159230287347712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha encontrei monjas amigas \ud83d\ude0d\ud83d\udc90\ud83c\udf37 #ubajara #parque @ Parque Nacional De Ubajara - CE https://t.co/2kcA3j5HE1"
        },
        {
            "author_id": "114924655",
            "created_at": "2015-08-22T18:36:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.72614315,
                        -23.5441825
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "635158733413330944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 vibe boa. Que dia! @ Parque Nacional Vila Lobos https://t.co/b7pojUGnB2"
        },
        {
            "author_id": "78921535",
            "created_at": "2015-08-22T18:05:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "635150900538003456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/GblTjq45EZ"
        },
        {
            "author_id": "929685878",
            "created_at": "2015-08-22T17:17:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.12288626,
                        -5.37149246
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ef3ea8f0327fd3ec"
            },
            "id": "635138782866636800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda das aventuras da Rebio 05/06 @ Reserva Biol\u00f3gica do Tapirap\u00e9 https://t.co/gPSWkia8jC"
        },
        {
            "author_id": "3108587889",
            "created_at": "2015-08-22T16:21:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 9,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "635124716869656577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia, no @o_eco: As ariranhas est\u00e3o voltando \u00e0 Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Aman\u00e3 http://t.co/dF3VbkkeZE"
        },
        {
            "author_id": "22847210",
            "created_at": "2015-08-22T16:19:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 126,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "635124026046857216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\\o/ ---&gt; As ariranhas est\u00e3o voltando \u00e0 Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Aman\u00e3 - Amazonas  http://t.co/Gd3venOHrV via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "52834402",
            "created_at": "2015-08-22T16:07:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "635121069087571968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/lhvKuWefj7 Baob\u00e1 do Parque Nacional de Liwonde - Curist\u00f3ria #3"
        },
        {
            "author_id": "319828711",
            "created_at": "2015-08-22T15:40:08.000Z",
            "id": "635114236872626176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ip\u00ea #cerrado\n#ParqueNascionalDaChapadaDosGuimar\u00e3es @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/5OKnp93iTk"
        },
        {
            "author_id": "319828711",
            "created_at": "2015-08-22T15:38:50.000Z",
            "id": "635113908538339329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/IHGQIAMq69"
        },
        {
            "author_id": "77025869",
            "created_at": "2015-08-22T14:20:49.000Z",
            "id": "635094276364455936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SERRA DA MANTIQUEIRA,PARQUE NACIONAL DAS AGULHAS NEGRAS,ITATIAIA,RJ. Caminhando sobre as nuvens http://t.co/6XWsPgVzBv"
        },
        {
            "author_id": "222045356",
            "created_at": "2015-08-22T14:04:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "635090285945618432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/K5hF3vwAbB Baob\u00e1 do Parque Nacional de Liwonde - Curist\u00f3ria #3"
        },
        {
            "author_id": "15841953",
            "created_at": "2015-08-22T13:46:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20893847,
                        -22.91924107
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "635085724333776896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventura na floresta com mam\u00e3e!! \ud83d\udc6b\ud83d\udc63\ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83d\udc1c\ud83d\udc1d @ Floresta Nacional da Tijuca https://t.co/iILIloi8Eq"
        },
        {
            "author_id": "326555459",
            "created_at": "2015-08-22T13:32:09.000Z",
            "id": "635082027256184833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Site @Straight_On_D d\u00e1 dica de 9 momentos m\u00e1gicos p/ vivenciar no Parque Nacional Riding Mountain em #Manitoba http://t.co/WTekLv06Ch"
        },
        {
            "author_id": "344680464",
            "created_at": "2015-08-22T13:19:51.000Z",
            "id": "635078932660908032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes, professores e pesquisadores conheceram o Parque Nacional dos Guararapes esta semana. http://t.co/LPxQSsIYzW"
        },
        {
            "author_id": "1959205934",
            "created_at": "2015-08-22T12:33:46.000Z",
            "id": "635067336110776320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dunas de Genipabu, Rio Grande do Norte\nGrande complexo de dunas situado numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, o Parque... http://t.co/DeQQ0UXo1f"
        },
        {
            "author_id": "3325212803",
            "created_at": "2015-08-22T11:22:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 133,
                        "username": "Change"
                    }
                ]
            },
            "id": "635049521278525440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yellowstone: N\u00e3o sacrifiquem uma m\u00e3e urso e seus filhotes por estarem se defendend... https://t.co/Vatl8CtUVp via @Change"
        },
        {
            "author_id": "314069917",
            "created_at": "2015-08-22T11:01:01.000Z",
            "id": "635043993055657984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de\u00a0visitantes http://t.co/X3pYrYnE61"
        },
        {
            "author_id": "33982366",
            "created_at": "2015-08-22T10:37:02.000Z",
            "id": "635037958228299776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Los Glaciares, El Calafate, Argentina. Regi\u00e3o da Patag\u00f4nia. FOTO: eloioliveira\u2026 https://t.co/1ZcHNRw3AS"
        },
        {
            "author_id": "393762855",
            "created_at": "2015-08-22T10:26:03.000Z",
            "id": "635035194861441024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico das Agulhas Negras com as Prateleiras ao fundo no Parque Nacional de Itatiaia - Itatiaia-RJ https://t.co/8aIw4rM5nt"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-08-22T10:22:16.000Z",
            "id": "635034244159401984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico das Agulhas Negras com as Prateleiras ao fundo no Parque Nacional de Itatiaia - Itatiaia-RJ. \nConhe\u00e7a as... http://t.co/VVA74yV6Xw"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2015-08-22T09:53:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 8,
                        "username": "paula_melo1"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 26,
                        "username": "repostapp"
                    }
                ]
            },
            "id": "635027107610009600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @paula_melo1 with @repostapp\n\u30fb\u30fb\u30fb\nParque Nacional da Serra do cip\u00f3\n\n#serradocipo... http://t.co/W2Fm7E2JWR"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2015-08-22T09:53:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 8,
                        "username": "paulamelo81"
                    }
                ]
            },
            "id": "635027097849831424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @paulamelo81 with repostapp\n\u30fb\u30fb\u30fb\nParque Nacional da Serra do cip\u00f3\n\n#serradocipo\u2026 https://t.co/2IYIpiyHWr"
        },
        {
            "author_id": "2437581631",
            "created_at": "2015-08-22T09:20:49.000Z",
            "id": "635018778162688000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peneda - Ger\u00eas Parque nacional. http://t.co/rqD0ZdV9qu"
        },
        {
            "author_id": "86316751",
            "created_at": "2015-08-22T07:53:09.000Z",
            "id": "634996714500456448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Lagos de Montebello. Chiapas #chiapas #chiapaneco #lagosdemontebello #senderismo... http://t.co/5Y4pVwHzIy"
        },
        {
            "author_id": "230869226",
            "created_at": "2015-08-22T00:54:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52224866,
                        -14.13662781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "634891347141480448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Amor #Energia #chapadadosveadeiros @ Parque Nacional da Chapada dos\u2026 https://t.co/0jMcpvPk6h"
        },
        {
            "author_id": "42410075",
            "created_at": "2015-08-22T00:48:54.000Z",
            "id": "634889949939134464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Per\u00edcia determina se condom\u00ednio invadiu \u00e1rea da Floresta Nacional de Cabedelo http://t.co/bRUgIW8uoU"
        },
        {
            "author_id": "260077302",
            "created_at": "2015-08-22T00:23:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "634883577482768384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Ting... https://t.co/PKg1uatuXR via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "2536530911",
            "created_at": "2015-08-22T00:16:27.000Z",
            "id": "634881785470550020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\u2601\ufe0f\u2600\ufe0f @ Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia https://t.co/m18gtSqgqu"
        },
        {
            "author_id": "3319136016",
            "created_at": "2015-08-22T00:13:29.000Z",
            "id": "634881037538082816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba. Panama https://t.co/6y3XG8Y7HE"
        },
        {
            "author_id": "2460000482",
            "created_at": "2015-08-21T23:30:01.000Z",
            "id": "634870099091058689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Glacier, em Montana, nos EUA\n#PlanetaaoExtremo http://t.co/fg3tKYtRlm"
        },
        {
            "author_id": "3307405611",
            "created_at": "2015-08-21T23:16:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92855844,
                        -7.92341824
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "634866571865886720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/z08iya4uE5"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2015-08-21T22:58:07.000Z",
            "id": "634862069909553152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRR5: nova per\u00edcia determinar\u00e1 se condom\u00ednio Alamoana invadiu a Floresta Nacional de Cabedelo (PB): Pedid... http://t.co/AuDQpFvC7b #MPF"
        },
        {
            "author_id": "88940296",
            "created_at": "2015-08-21T22:21:49.000Z",
            "id": "634852937320280064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bela n\u00e3o tenha pressa de crescer. @ Parque Nacional Vila Lobos https://t.co/09PAqC9OSI"
        },
        {
            "author_id": "15931428",
            "created_at": "2015-08-21T21:46:55.000Z",
            "id": "634844150857355264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem for para S\u00e3o Francisco n\u00e3o pode perder o Muir Woods. \nUm parque nacional de \u00e1rvores gigantes, que te... http://t.co/Yi9rxWRMu9"
        },
        {
            "author_id": "320961118",
            "created_at": "2015-08-21T20:03:39.000Z",
            "id": "634818163935477760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mochilando pelos #EstadosUnidos? O Parque Nacional de Bryce Canyon \u00e9 uma atra\u00e7\u00e3o natural imperd\u00edvel! http://t.co/AiB91x6eNr"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2015-08-21T19:45:16.000Z",
            "id": "634813540293963776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES\n\nS\u00e3o Caetano divide com Tacaimb\u00f3 e com Brejo da Madre de Deus a \u00e1rea do Monumento Natural... http://t.co/xEtpIEHQgH"
        },
        {
            "author_id": "506270747",
            "created_at": "2015-08-21T19:43:26.000Z",
            "id": "634813076072697856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional da Tijuca no RJ.\nPrecisar falar algo mais?\n\n#aondir #viajar #conhecer #explorar\u2026 https://t.co/8apTOiAwgB"
        },
        {
            "author_id": "47475462",
            "created_at": "2015-08-21T19:35:39.000Z",
            "id": "634811117362020352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova per\u00edcia determinar\u00e1 se condom\u00ednio Alamoana invadiu \u00e1rea da Floresta Nacional em\u00a0Cabedelo http://t.co/9qlWS5f07r http://t.co/C5NxnMbHvy"
        },
        {
            "author_id": "1431599952",
            "created_at": "2015-08-21T19:30:12.000Z",
            "id": "634809747435184128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "[MONUMENTO NATURAL CERRO DE SANTA ANA]\n\n#YoAmoFalcon http://t.co/24wNQ0hIdH"
        },
        {
            "author_id": "302556418",
            "created_at": "2015-08-21T19:25:16.000Z",
            "id": "634808504654655488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra: http://t.co/SILe005LEX"
        },
        {
            "author_id": "85453832",
            "created_at": "2015-08-21T19:00:15.000Z",
            "id": "634802208039538688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova per\u00edcia determinar\u00e1 se condom\u00ednio Alamoana invadiu \u00e1rea da Floresta Nacional de\u00a0Cabedelo http://t.co/9ZL75zsB42"
        },
        {
            "author_id": "75305813",
            "created_at": "2015-08-21T19:00:13.000Z",
            "id": "634802201462984704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova per\u00edcia determinar\u00e1 se condom\u00ednio Alamoana invadiu \u00e1rea da Floresta Nacional de\u00a0Cabedelo http://t.co/1JQR2PpPYu"
        },
        {
            "author_id": "3242692360",
            "created_at": "2015-08-21T19:00:09.000Z",
            "id": "634802182861119488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova per\u00edcia determinar\u00e1 se condom\u00ednio Alamoana invadiu \u00e1rea da Floresta Nacional de\u00a0Cabedelo http://t.co/hVucpIpYUD"
        },
        {
            "author_id": "2830190845",
            "created_at": "2015-08-21T18:50:27.000Z",
            "id": "634799742405472256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2022 Foz do Igua\u00e7u\n\nSeparando material para come\u00e7ar a produzir os posts sobre\u2026 https://t.co/aA5eos32Y6"
        },
        {
            "author_id": "47656563",
            "created_at": "2015-08-21T18:32:37.000Z",
            "id": "634795253933936641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova per\u00edcia determinar\u00e1 se condom\u00ednio Alamoana invadiu \u00e1rea da Floresta Nacional  - http://t.co/xOKXNGGmuF"
        },
        {
            "author_id": "1098633272",
            "created_at": "2015-08-21T17:58:15.000Z",
            "id": "634786605618888704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i seis mil hectares de floresta em Parque Nacional no sul do Amazonas http://t.co/a17D4DksEY"
        },
        {
            "author_id": "3247253535",
            "created_at": "2015-08-21T17:45:06.000Z",
            "id": "634783295495118849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso de FOTOGRAFIA DA NATUREZA na REBIO Uni\u00e3o.\n\nSaiba mais sobre a reserva ecol\u00f3gica em &gt; https://t.co/2g5ZkWdBdK http://t.co/2NL9mYDXT7"
        },
        {
            "author_id": "64804737",
            "created_at": "2015-08-21T17:29:19.000Z",
            "id": "634779325494112256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova per\u00edcia determinar\u00e1 se Alamoana invadiu \u00e1rea da Floresta Nacional de Cabedelo\n\nConfira no CLick; http://t.co/vrLM3HehiN"
        },
        {
            "author_id": "42410075",
            "created_at": "2015-08-21T16:40:10.000Z",
            "id": "634766955342364672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Per\u00edcia determina se condom\u00ednio invadiu \u00e1rea da Floresta Nacional de Cabedelo http://t.co/bRUgIW8uoU"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2015-08-21T16:36:05.000Z",
            "id": "634765929424023552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vis\u00e3o do Monumento Natural das Ilhas Cagarras da trilha que leva ao Corcovado. As ilhas est\u00e3o a menos de 5km da... http://t.co/ROV2bne9hq"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2015-08-21T16:35:48.000Z",
            "id": "634765859328774144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O voo das andorinhas na Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o, no Parque Nacional da #ChapadadasMesas #Maranh\u00e3o &gt; Foto da Semana 164 http://t.co/YS3CsKd80q"
        },
        {
            "author_id": "71615244",
            "created_at": "2015-08-21T16:04:18.000Z",
            "id": "634757932165541888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova per\u00edcia determinar\u00e1 se condom\u00ednio Alamoana invadiu \u00e1rea da Floresta Nacional  - http://t.co/lZqreTPlVe"
        },
        {
            "author_id": "731058451",
            "created_at": "2015-08-21T16:00:01.000Z",
            "id": "634756851125587969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alter do Ch\u00e3o situa-se no encontro do Rio Tapaj\u00f3s com o Rio Amazonas e a Floresta Nacional dos Tapaj\u00f3s. Uma faixa... http://t.co/we5DwUENDh"
        },
        {
            "author_id": "14240670",
            "created_at": "2015-08-21T15:49:20.000Z",
            "id": "634754164900392961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha vida anda mais ou menos assim. Mas tenho absoluta certeza que t\u00e3o breve encontrarei uma \u00e1rea protegida e... http://t.co/EYfgWmqXrb"
        },
        {
            "author_id": "54588495",
            "created_at": "2015-08-21T15:13:44.000Z",
            "id": "634745204512280577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Alamoana Pedido do MPF foi acatado pelo TRF5, que manteve decis\u00e3o da JFPB, determinando substitui\u00e7\u00e3o de perito http://t.co/oUU3fnKGRz"
        },
        {
            "author_id": "54588495",
            "created_at": "2015-08-21T15:02:00.000Z",
            "id": "634742250807951361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova per\u00edcia determinar\u00e1 se condom\u00ednio #Alamoana invadiu \u00e1rea da Floresta Nacional de Cabedelo (PB) \u2014: http://t.co/eAn0ss1xah"
        },
        {
            "author_id": "108642285",
            "created_at": "2015-08-21T14:56:41.000Z",
            "id": "634740914448171008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova per\u00edcia determinar\u00e1 se condom\u00ednio Alamoana invadiu \u00e1rea da Floresta Nacional de Cabedelo (PB) (http://t.co/Kiwt8MDQ0s)"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2015-08-21T14:53:19.000Z",
            "id": "634740067597201408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#Maranh\u00e3o Tr\u00eas Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o cr\u00edtica: duas \u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e uma Reserva Biol\u00f3gica http://t.co/UUH4Zckiex"
        },
        {
            "author_id": "167075969",
            "created_at": "2015-08-21T14:52:29.000Z",
            "id": "634739857609375744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Dilma: Parque Nacional do Igua\u00e7u tem recorde de turistas no primeiro semestre http://t.co/WnvrcHUvjr"
        },
        {
            "author_id": "3352552929",
            "created_at": "2015-08-21T13:44:44.000Z",
            "id": "634722808124305408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Rodas de Conversa sobre RPPN no VIII Congresso Brasileiro de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o | http://t.co/fccBtHBOUf"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2015-08-21T13:38:07.000Z",
            "id": "634721140552933376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O estado do Tocantins possui a 8\u00aa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o mais desmatada na Amaz\u00f4nia entre 2012 e 2014. Veja o mapa: http://t.co/L9gkcdLDAi"
        },
        {
            "author_id": "356267420",
            "created_at": "2015-08-21T13:32:17.000Z",
            "id": "634719675092475905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Correio Capixaba - Parque Nacional do Igua\u00e7u tem recorde de turistas no primeiro semestre.: http://t.co/cYJlRgbFMw"
        },
        {
            "author_id": "606786781",
            "created_at": "2015-08-21T13:00:56.000Z",
            "id": "634711784994250752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itaja\u00ed com Minas de Pratas \n\n apresenta\u00e7\u00e3o da visita ao Santu\u00e1rio das Baleias.\nPara celebrar e... http://t.co/WRmHvzhYEo"
        },
        {
            "author_id": "97250580",
            "created_at": "2015-08-21T12:14:43.000Z",
            "id": "634700152780025856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem recorde de turistas no primeiro semestre: http://t.co/yEg4fYz3VZ #ApesarDaCriseDoPig"
        },
        {
            "author_id": "469827423",
            "created_at": "2015-08-21T11:34:24.000Z",
            "id": "634690006716690432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/v1wluBb3Ij"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2015-08-21T11:25:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 106,
                        "username": "MPF_ambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "634687703875846144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/CE: relat\u00f3rio prop\u00f5e cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o de 1,4 mil hectares http://t.co/gIBOY4tu9z via @MPF_ambiente"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2015-08-21T11:25:14.000Z",
            "id": "634687701489356800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/CE: relat\u00f3rio prop\u00f5e cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o de 1,4 mil hectares: Documento apresentado no ... http://t.co/69eZgPcKNd #MPF"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-08-21T11:10:48.000Z",
            "id": "634684066646892544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desejamos um bom fim de semana e vivam...,Natureza!\n\nHotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro \n Parque Nacional da... http://t.co/JVHZBpXR8i"
        },
        {
            "author_id": "82858137",
            "created_at": "2015-08-21T10:10:45.000Z",
            "id": "634668958348513280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia !\nParque Nacional Maca\u00e9 de Cima-Serra de Friburgo"
        },
        {
            "author_id": "308809205",
            "created_at": "2015-08-21T03:47:10.000Z",
            "id": "634572423438974976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/UUBSdCeu6e"
        },
        {
            "author_id": "52776918",
            "created_at": "2015-08-21T03:08:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "634562702623539200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Ting... https://t.co/XfGvR2EIwY via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "55099315",
            "created_at": "2015-08-21T02:19:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 129,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "634550277719347200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Ting... http://t.co/eHfVzrEJl2 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "55367587",
            "created_at": "2015-08-21T02:02:04.000Z",
            "id": "634545977144287234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "https://t.co/G80NNfisnt. PARQUE NACIONAL ALERCE COSTERO. (conaf 2011) http://t.co/zAXnws89b7"
        },
        {
            "author_id": "35879806",
            "created_at": "2015-08-21T01:14:39.000Z",
            "id": "634534044630446080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Propus ao governo Federal e Estadual a cria\u00e7\u00e3o de um Parque Nacional nas cabeceiras da Cantareira. Preserva\u00e7\u00e3o do manancial!!!!"
        },
        {
            "author_id": "333715890",
            "created_at": "2015-08-21T00:55:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "634529153551831042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Ting... https://t.co/NsxoRCBi3j via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2015-08-21T00:27:49.000Z",
            "id": "634522256585150464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visita\u00e7\u00e3o  - Minist\u00e9rio do Turismo http://t.co/GcowSPBvx8, see more http://t.co/2PHsXmi7F9"
        },
        {
            "author_id": "67946910",
            "created_at": "2015-08-21T00:02:32.000Z",
            "id": "634515895394680832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O plano de manejo \u00e9 uma esp\u00e9cie de \"lei interna\" da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Obrigat\u00f3rio para todas UCs."
        },
        {
            "author_id": "1616337548",
            "created_at": "2015-08-21T00:02:11.000Z",
            "id": "634515806940999680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PELA TRANSFORMA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE BOMBINHAS EM UMA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL | Ambiente Urbano http://t.co/RPVIwdCHQQ"
        },
        {
            "author_id": "275876784",
            "created_at": "2015-08-21T00:01:32.000Z",
            "id": "634515643010785281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aben\u00e7oados os momentos de recompor-se\nQuando o indiv\u00edduo,\nDiante de um monumento natural\nOu por entre\u2026 https://t.co/upfUpJeC8X"
        },
        {
            "author_id": "51208542",
            "created_at": "2015-08-20T23:25:49.000Z",
            "id": "634506652591517698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre a probabilidade de vermos os botos-cinza durante o passeio pela \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guapimirim: https://t.co/FlFxsubFDK"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2015-08-20T23:22:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "634505842809806848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 755,8 mil visitantes nos primeiros seis meses do ano http://t.co/WNWjvNZOI2 http://t.co/8KeqCYAomq"
        },
        {
            "author_id": "338493131",
            "created_at": "2015-08-20T22:57:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24444444,
                        -22.96305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "634499616537477120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/8aNvtX2NCF"
        },
        {
            "author_id": "913474729",
            "created_at": "2015-08-20T22:48:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58817378,
                        -25.5349758
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "634497359263715328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/n0IN29PSE1"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2015-08-20T22:46:15.000Z",
            "id": "634496694936305664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF/CE: relat\u00f3rio prop\u00f5e cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o de 1,4 mil hectares http://t.co/5lrCoz4tCj"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2015-08-20T22:15:09.000Z",
            "id": "634488868499095552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "#Turismo | Parque Nacional do Igua\u00e7u tem recorde de turistas no primeiro semestre. http://t.co/tNRu87uP2d http://t.co/GN4w7w57DW"
        },
        {
            "author_id": "1236627782",
            "created_at": "2015-08-20T21:03:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "634470892744130560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Ting... https://t.co/QBZniaHpOM via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "2429423149",
            "created_at": "2015-08-20T20:52:40.000Z",
            "id": "634468110876209154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Set de fotos: http://t.co/3wuOE8LwWv http://t.co/qShdUDyiAF"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2015-08-20T20:47:19.000Z",
            "id": "634466764177436672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 755,8 mil visitantes nos primeiros seis meses do ano http://t.co/xQs0P3QXeU http://t.co/iXeZh8bo60"
        },
        {
            "author_id": "3334611419",
            "created_at": "2015-08-20T20:45:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 77,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "634466347364298752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisamos salvar a reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1! https://t.co/a01CxRXJBJ via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "562332544",
            "created_at": "2015-08-20T20:39:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 77,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "634464902149705728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisamos salvar a reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1! https://t.co/6oPm5h8QLN via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "16824424",
            "created_at": "2015-08-20T20:37:04.000Z",
            "id": "634464185892634625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho nas trutas. Parque Nacional de Bariloche. https://t.co/NlMlfLEUbU"
        },
        {
            "author_id": "41003666",
            "created_at": "2015-08-20T20:06:06.000Z",
            "id": "634456395602112513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pertencente aos territ\u00f3rios do Wyoming, Montana e Idaho, o Parque Nacional de Yellowstone \u00e9 o mais antigo parque n\u2026 http://t.co/CdqrayuZiF"
        },
        {
            "author_id": "3334611419",
            "created_at": "2015-08-20T19:46:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "634451437465042945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Ting... https://t.co/KUql3ThI8u via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "2232281774",
            "created_at": "2015-08-20T19:36:18.000Z",
            "id": "634448893829361664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 ouviu falar do Parque Nacional da Chapada das Mesas no Maranh\u00e3o?\nAinda n\u00e3o? Ent\u00e3o confira esse e mais... http://t.co/8GJlRjOFgr"
        },
        {
            "author_id": "1431599952",
            "created_at": "2015-08-20T19:30:11.000Z",
            "id": "634447355371110401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[MONUMENTO NATURAL CERRO DE SANTA ANA]\n\n#YoAmoFalcon http://t.co/2ZxyD2pOBm"
        },
        {
            "author_id": "90661506",
            "created_at": "2015-08-20T19:20:01.000Z",
            "id": "634444795721728001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u registra recorde de visitantes com 755 mil no 1SMT\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 755,8 mil... http://t.co/SBk6c8jfqE"
        },
        {
            "author_id": "1164000126",
            "created_at": "2015-08-20T19:16:58.000Z",
            "id": "634444030080851968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e3o e circo: Assembleia Legislativa de Roraima cria clima de animosidade contra a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Lavrado"
        },
        {
            "author_id": "138616925",
            "created_at": "2015-08-20T18:42:52.000Z",
            "id": "634435448316805120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem da floresta do parque nacional do igua\u00e7u. Detalhe para os\u2026 https://t.co/oZQ7py3ZJU"
        },
        {
            "author_id": "119468543",
            "created_at": "2015-08-20T17:34:31.000Z",
            "id": "634418244984700929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A convite da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s da CPRH, a Prefeitura do Paulista, por meio da Secretaria Municipal de... http://t.co/ZbgfauaGh6"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2015-08-20T17:33:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 65,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "634417877605445632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#ParqueNacionaldoIgua\u00e7u bate recorde de visita\u00e7\u00e3o. Saiba mais no @MTurismo: http://t.co/z0EbEKQDuP"
        },
        {
            "author_id": "39434196",
            "created_at": "2015-08-20T17:14:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "634413244422225920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Ting... https://t.co/0jGEAVWXIU via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2015-08-20T16:49:52.000Z",
            "id": "634407009715142656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Conhece as Cataratas do Igua\u00e7u? As belezas deste destino atrairam 755mil pessoas s\u00f3 em 2015! http://t.co/ks7cEF721s http://t.co/4dM1zw0tHJ"
        },
        {
            "author_id": "775800902",
            "created_at": "2015-08-20T15:48:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "634391518657167360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Ting... https://t.co/CyXQJNXsAt via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "94585068",
            "created_at": "2015-08-20T15:44:55.000Z",
            "id": "634390665305063424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visita\u00e7\u00e3o http://t.co/xfUxeQ4E3e &gt; #Hotelaria #PH #destaque"
        },
        {
            "author_id": "1575366588",
            "created_at": "2015-08-20T15:35:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 77,
                        "username": "ChangeItalia"
                    }
                ]
            },
            "id": "634388225021353984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisamos salvar a reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1! https://t.co/6D3jF2aYYQ via @ChangeItalia"
        },
        {
            "author_id": "600988556",
            "created_at": "2015-08-20T15:23:03.000Z",
            "id": "634385162579513344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REF. 181 \u2013 CONDOM\u00cdNIO BOSQUES DO TAMBOR\u00c9 A.U. 101M\u00b2 \u2013 3 DORM (1 SU\u00cdTE) \u2013 2 VAGAS VISTA PARA A RESERVA BIOL\u00d3GICA... http://t.co/37rZI3d2oW"
        },
        {
            "author_id": "78379560",
            "created_at": "2015-08-20T15:17:32.000Z",
            "id": "634383774462119936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visita\u00e7\u00e3o. #cataratasdoigua\u00e7u #guiameds #turismo http://t.co/TUWDxM5XrY http://t.co/1aMBgTVCzk"
        },
        {
            "author_id": "178220314",
            "created_at": "2015-08-20T15:12:54.000Z",
            "id": "634382606767820801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visita\u00e7\u00e3o em julho com 755,8 mil turistas: Bras\u00edlia \u2013 O Parque Nacio... http://t.co/YRwfXfdZBa"
        },
        {
            "author_id": "18644276",
            "created_at": "2015-08-20T14:48:00.000Z",
            "id": "634376339710156800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visita\u00e7\u00e3o. Em destaque no CRAZYKIWI: http://t.co/o59CwSnseG http://t.co/f0ZXvqDdew"
        },
        {
            "author_id": "3263764049",
            "created_at": "2015-08-20T14:47:47.000Z",
            "id": "634376285230383104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visita\u00e7\u00e3o. Em destaque no CRAZYKIWI: http://t.co/V80A6ma5Q1 http://t.co/MkZYg8h39G"
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2015-08-20T14:21:59.000Z",
            "id": "634369795727753217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Parque Nacional do #Igua\u00e7u bate recorde de visita\u00e7\u00e3o no 1\u00ba semestre deste ano com mais de 750 mil turistas no per\u00edodo."
        },
        {
            "author_id": "24799234",
            "created_at": "2015-08-20T14:16:22.000Z",
            "id": "634368381181759489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de\u00a0visita\u00e7\u00e3o http://t.co/JXezTz4Cz9"
        },
        {
            "author_id": "24799234",
            "created_at": "2015-08-20T14:16:22.000Z",
            "id": "634368379076276224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 755,8 mil visitantes durante o primeiro semestre de 2015, maior n\u00famero j\u00e1... http://t.co/coP5pXDAW3"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2015-08-20T14:15:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 107,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "634368057079500800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#ParqueNacionaldoIgua\u00e7u bate recorde de visita\u00e7\u00e3o. Foram 8,2 mil turistas estrangeiros a mais que em 2014. @MTurismo http://t.co/z0EbEKQDuP"
        },
        {
            "author_id": "178220314",
            "created_at": "2015-08-20T14:10:48.000Z",
            "id": "634366979864817664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visita\u00e7\u00e3o em julho com 755,8 mil\u00a0turistas http://t.co/o1Ilqf1TtV"
        },
        {
            "author_id": "14454670",
            "created_at": "2015-08-20T14:08:41.000Z",
            "id": "634366447158972416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terminei PARQUE NACIONAL SEQU\u00d3IA 01 em 01'52\"62! Alcance-me se puder! #HorizonChase http://t.co/rQMacowFpT http://t.co/3mqCnTnG80"
        },
        {
            "author_id": "70772360",
            "created_at": "2015-08-20T13:57:53.000Z",
            "id": "634363726792126464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visita\u00e7\u00e3o #primeiraHora #NoticiasDeMatoGrosso #NoticiasMatoGrosso http://t.co/hE1Ru33UfN"
        },
        {
            "author_id": "55843902",
            "created_at": "2015-08-20T13:31:51.000Z",
            "id": "634357176753106944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As ariranhas est\u00e3o voltando \u00e0 Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Aman\u00e3 | ((o))eco http://t.co/o6WypaiIwE"
        },
        {
            "author_id": "3107550845",
            "created_at": "2015-08-20T13:20:59.000Z",
            "id": "634354440670056448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As ariranhas est\u00e3o voltando \u00e0 Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel\u00a0Aman\u00e3 http://t.co/OeuvxcilV9 http://t.co/0lZd8y0vkO"
        },
        {
            "author_id": "322869622",
            "created_at": "2015-08-20T12:58:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "634348814376271872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Ting... https://t.co/VKrIoCsut6 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "288267852",
            "created_at": "2015-08-20T12:33:43.000Z",
            "id": "634342549013008385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i seis mil hectares de floresta em Parque Nacional no sul do Amazonas\n\nhttp://t.co/VyZ9BkpFB3 http://t.co/doeOPhr0Pq"
        },
        {
            "author_id": "1724113508",
            "created_at": "2015-08-20T12:29:36.000Z",
            "id": "634341509815533568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascer do sol a caminho do Parque Nacional Glaciares - Perito Moreno. Dicas no blog http://t.co/bwo18dErOi... http://t.co/CZM8bKEA25"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2015-08-20T12:20:27.000Z",
            "id": "634339207721426944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional entre Rond\u00f4nia e Amazonas apresenta alto risco de inc\u00eandio http://t.co/iykMs99GD3"
        },
        {
            "author_id": "1031648814",
            "created_at": "2015-08-20T12:08:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 77,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "634336119648292864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisamos salvar a reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1! https://t.co/iubtjBsJYT via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-08-20T11:41:44.000Z",
            "id": "634329464172904448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL DIA DA FLORESTA\" de ERITR\u00c9IA na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting... http://t.co/lB7fMUXCPR"
        },
        {
            "author_id": "3307405611",
            "created_at": "2015-08-20T09:22:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92855844,
                        -7.92341824
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "634294498491768832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/20iI3YFvep"
        },
        {
            "author_id": "2860760770",
            "created_at": "2015-08-20T09:14:57.000Z",
            "id": "634292526434910208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brincando com a sombra, correndo no Parque Nacional do Itatiaia e curtindo o ar puro das\u2026 https://t.co/rhcxD7EM3M"
        },
        {
            "author_id": "55809099",
            "created_at": "2015-08-20T09:11:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 77,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "634291611942391808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisamos salvar a reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1! https://t.co/sZqFxEA8Wb via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "55809099",
            "created_at": "2015-08-20T09:11:13.000Z",
            "id": "634291586449321985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisamos salvar a reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1! http://t.co/1jQKaiRZr4"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-08-20T08:03:10.000Z",
            "id": "634274462674878464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais que um Hotel,uma experi\u00eancia!\n\n Hotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro\n Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\n Tlf... http://t.co/cdEygjZHB9"
        },
        {
            "author_id": "381225390",
            "created_at": "2015-08-20T01:53:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 129,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "634181418244022273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Ting... http://t.co/l4CepXC2DD via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "61582907",
            "created_at": "2015-08-20T01:51:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.04766464,
                        -3.04992542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "634180954660188160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "g (@ Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural dos Buritis in Manaus, Amazonas) https://t.co/rBVzW6OFuZ"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-08-20T01:23:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 117,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "634173763333017600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: V\u00eddeo de aventura na Chapada Diamantina mostra imagens a\u00e9reas do Parque Nacional http://t.co/GZc0Za4gAI via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "3340268411",
            "created_at": "2015-08-20T01:02:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 77,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "634168509711388672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisamos salvar a reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1! https://t.co/NgIg93icY9 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "35014398",
            "created_at": "2015-08-20T01:00:44.000Z",
            "id": "634168152511877120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Informa\u00e7\u00f5es Para Turista no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\nhttp://t.co/NYwn8KNv5c http://t.co/I2vc2Xuezi"
        },
        {
            "author_id": "171946210",
            "created_at": "2015-08-20T00:28:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 77,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "634160130867773441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisamos salvar a reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1! https://t.co/upC33hY66V via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "15506986",
            "created_at": "2015-08-20T00:20:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 77,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "634158147394007040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisamos salvar a reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1! https://t.co/X32OSfVEBj via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "205984182",
            "created_at": "2015-08-19T23:41:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 77,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "634148293904367616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisamos salvar a reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1! https://t.co/q2TtR95H6C via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1339301995",
            "created_at": "2015-08-19T23:23:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "634143708871573506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Ting... https://t.co/eL4Oe5cRJk via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "99345045",
            "created_at": "2015-08-19T23:23:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "634143584334278656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Ting... https://t.co/leQV5X77w3 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-08-19T22:52:25.000Z",
            "id": "634135862557679617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"DJIBOUTI - PARQUE NACIONAL DIA DA FLORESTA\" http://t.co/NbBo6pncAO"
        },
        {
            "author_id": "2600847031",
            "created_at": "2015-08-19T22:50:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "634135497573539840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Ting... https://t.co/qmjl8q7yhn via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "51482716",
            "created_at": "2015-08-19T22:47:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "634134522162999296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Ting... https://t.co/EvcN1rvO1H via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "203121288",
            "created_at": "2015-08-19T22:28:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 77,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "634129798948786176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisamos salvar a reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1! https://t.co/LJ8cocXdO5 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "2525384840",
            "created_at": "2015-08-19T22:24:48.000Z",
            "id": "634128909068578816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Guapimirim, no estado do Rio de Janeiro, realizou, na semana passada,... http://t.co/XL3RlzQw7Y"
        },
        {
            "author_id": "56270424",
            "created_at": "2015-08-19T21:32:12.000Z",
            "id": "634115671467667457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para coroar meus 10 anos de MP, obtivemos uma grande vit\u00f3ria em a\u00e7\u00e3o contra redu\u00e7\u00e3o ilegal de unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/XbJJA9ZnyR"
        },
        {
            "author_id": "219528294",
            "created_at": "2015-08-19T21:04:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 77,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "634108757690068992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisamos salvar a reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1! https://t.co/2Ym50TroX7 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1454735929",
            "created_at": "2015-08-19T20:33:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "634100869747838976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Ting... https://t.co/zhTfZyyh8q via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2015-08-19T20:18:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "634097124003696642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Para fechar o dia, esse visual fant\u00e1stico do C\u00e2nion Itaimbezinho, no Parque Nacional de Aparados da Serra. http://t.co/g1NdcqxKTD"
        },
        {
            "author_id": "417820910",
            "created_at": "2015-08-19T20:14:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 77,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "634096029307170816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisamos salvar a reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1! https://t.co/lvMPQmK2BC via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "2226084623",
            "created_at": "2015-08-19T20:11:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "634095396025958400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o bruno t\u00e1 no parque nacional na tijuca e eu to aqui com o cu na cama"
        },
        {
            "author_id": "1537159166",
            "created_at": "2015-08-19T20:04:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "634093505720283136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Ting... https://t.co/hZXZVsOjuP via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "88018917",
            "created_at": "2015-08-19T19:45:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "634088786876604416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Ting... https://t.co/L14bVJIxGH via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "53518746",
            "created_at": "2015-08-19T19:41:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 77,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "634087815819755520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisamos salvar a reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1! https://t.co/dkZPkDofPe via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "461278238",
            "created_at": "2015-08-19T19:38:15.000Z",
            "id": "634086997766860800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: iridhe: brazilwonders: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Maranh\u00e3o (via Guia Viajar Melhor) http://t.co/bX2QZZki98"
        },
        {
            "author_id": "446544598",
            "created_at": "2015-08-19T19:33:57.000Z",
            "id": "634085915632214020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/Bph9eobvFn"
        },
        {
            "author_id": "183000688",
            "created_at": "2015-08-19T19:31:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24444444,
                        -22.96305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "634085418884009988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Meu companheiro \u2764\ufe0f @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/QLn4hcgUlQ"
        },
        {
            "author_id": "1431599952",
            "created_at": "2015-08-19T19:30:12.000Z",
            "id": "634084971389435904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[MONUMENTO NATURAL CERRO DE SANTA ANA]\n\n#YoAmoFalcon http://t.co/kT5hzjcOTP"
        },
        {
            "author_id": "1299936612",
            "created_at": "2015-08-19T19:00:02.000Z",
            "id": "634077380928081920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado na Patag\u00f4nia chilena, a impressionante paisagem do Parque Nacional Torres Del Paina \u00e9 composta por... http://t.co/04Dbmydmq1"
        },
        {
            "author_id": "427938201",
            "created_at": "2015-08-19T18:43:08.000Z",
            "id": "634073125924302848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "##Repost karolveiga2010\n\u30fb\u30fb\u30fb\nCom as minhas \"Assim Somos\"aqui em Nova Igua\u00e7u!!! Reserva Biol\u00f3gica do\u2026 https://t.co/pZMH32Mgv8"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2015-08-19T18:19:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 67,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "634067174185926656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Turistanto - Parque Nacional das Emas: http://t.co/sgDygoM0ad via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2015-08-19T18:16:04.000Z",
            "id": "634066313627979777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s vimos muita coisa fant\u00e1stica nesta nossa viagem pela \u00c1frica Austral mas foi no Parque Nacional do Kruger, na... http://t.co/Tgpu8Hqn6x"
        },
        {
            "author_id": "3054355341",
            "created_at": "2015-08-19T17:43:04.000Z",
            "id": "634058011015815168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Catarata de Fumaca,Parque Nacional de Chapada Diamantina(Brasil).... http://t.co/iF6EOniksR"
        },
        {
            "author_id": "146498509",
            "created_at": "2015-08-19T17:40:02.000Z",
            "id": "634057248537448448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Motivo #10 - A Praia do Rosa faz parte da APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) da Baleia Franca e est\u00e1 entre os... http://t.co/p6zpYxAEp2"
        },
        {
            "author_id": "6457932",
            "created_at": "2015-08-19T17:19:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "JoaoEberhardt"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 38,
                        "username": "RLivre"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 46,
                        "username": "nadanovonofront"
                    }
                ]
            },
            "id": "634052162264416257",
            "in_reply_to_user_id": "6457932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JoaoEberhardt @fakeartur @priscasour @rlivre @nadanovonofront (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) como de obrigatoriedade da futuraConcession\u00e1ria"
        },
        {
            "author_id": "27231125",
            "created_at": "2015-08-19T16:20:41.000Z",
            "id": "634037276163575808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lost / Perdido\n-Butoh Improvisation at Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os-\n(Petropolis, Brazil. Gustavo Thomas \u00a9 2015) http://t.co/dHDwVlvCL1"
        },
        {
            "author_id": "134927754",
            "created_at": "2015-08-19T15:58:02.000Z",
            "id": "634031578725916672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No per\u00edodo de 13 a 15 de agosto de 2015 foi realizado no Parque Nacional do Ja\u00fa a Primeira Oficina de... http://t.co/27dmmksyRL"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-08-19T15:57:36.000Z",
            "id": "634031470059876353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nPol\u00edcia Ambiental e Marinha realizam fiscaliza\u00e7\u00f5es em Porto Velho. Garimpo ilegal em \u00e1rea protegida \u00e9 crime estabelecido por lei ambien\u2026"
        },
        {
            "author_id": "48990099",
            "created_at": "2015-08-19T15:09:15.000Z",
            "id": "634019301725499392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Post do Viaje na Viagem sobre as op\u00e7\u00f5es de hospedagem na Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo. Vejam mat\u00e9ria completa no... http://t.co/ZfznOYvvwt"
        },
        {
            "author_id": "33596184",
            "created_at": "2015-08-19T15:09:12.000Z",
            "id": "634019286307180544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o n\u00e3o se intimida com carros de turistas e ataca presa em meio aos ve\u00edculos no Parque Nacional Kruger, \u00c1frica... http://t.co/LVdQHU30Lk"
        },
        {
            "author_id": "1675620708",
            "created_at": "2015-08-19T15:00:40.000Z",
            "id": "634017140262240256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sensacional fen\u00f4meno dos cupinzeiros bioluminescentes do Parque Nacional das Emas | Di\u00e1rio de Biologia http://t.co/vZIJa87CfN"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2015-08-19T14:41:23.000Z",
            "id": "634012288211677184",
            "in_reply_to_user_id": "1604525460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DMarquesPV Retrocesso social \u00e9 deixar brechas para expans\u00e3o de futuras invas\u00f5es na mesma area protegida. Tem que remover tudo."
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2015-08-19T14:38:37.000Z",
            "id": "634011593647464448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i seis mil hectares de floresta em Parque Nacional no sul do Amazonas http://t.co/FbqsaLXJ03 http://t.co/QgcrJuNB63"
        },
        {
            "author_id": "469521035",
            "created_at": "2015-08-19T14:14:11.000Z",
            "id": "634005444722323456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos. Confira: http://t.co/qLxgYwYqSu http://t.co/syNDJX83gX"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2015-08-19T14:04:03.000Z",
            "id": "634002893918441472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Campos Amaz\u00f4nicos vem sendo destru\u00edda pelo fogo h\u00e1 cinco dias. Um d... http://t.co/q7jPtsiUPS #FollowManaus"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2015-08-19T14:00:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 2,
                        "username": "FoxNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "634001917060907008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A @FoxNews escolheu o Parque Nacional da Tijuca no #RJ para compor lista das principais reservas naturais do mundo http://t.co/2BKm1R2GsJ"
        },
        {
            "author_id": "1513664947",
            "created_at": "2015-08-19T13:05:38.000Z",
            "id": "633988191104667648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 um parque nacional, n\u00e3o tem escolta armada e nenhum outro turista. Vc pode ficar o tempo que quiser com as... http://t.co/x3TovXapEz"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2015-08-19T13:01:31.000Z",
            "id": "633987157619802112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por onde andei: Parque Nacional de Aparados da Serra - Deslumbramento ao ver o c\u00e2nion Itaimbezinho\u2026 http://t.co/4oJFGWgwgr"
        },
        {
            "author_id": "412296564",
            "created_at": "2015-08-19T12:51:27.000Z",
            "id": "633984622834110464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura oferta curso de manipula\u00e7\u00e3o de alimentos na Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s/Arapiuns\nVeja mais... http://t.co/hRtOrDQN24"
        },
        {
            "author_id": "412296564",
            "created_at": "2015-08-19T12:50:32.000Z",
            "id": "633984391669284864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura oferta curso de manipula\u00e7\u00e3o de alimentos na Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s/Arapiuns\nVeja mais... http://t.co/T6sUwcbtXA"
        },
        {
            "author_id": "257554268",
            "created_at": "2015-08-19T12:23:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 58,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "id": "633977605184745473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uhuuuuuuuuuu (@ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA) https://t.co/GvtFehaECR"
        },
        {
            "author_id": "66740203",
            "created_at": "2015-08-19T12:19:03.000Z",
            "id": "633976468092133377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpio solicita redemarca\u00e7\u00e3o e redelimita\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 \u00b7 AeP http://t.co/xujhORthPZ"
        },
        {
            "author_id": "305584343",
            "created_at": "2015-08-19T11:39:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25374039,
                        -2.49995104
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "633966507043749888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia e uma quarta-feira aben\u00e7oada a todos. \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\udf34\ud83d\ude0e\u2600\ufe0f\ud83c\udfca\ud83c\udffc\ud83d\udea4 #miniferias #familia @ Parque Nacional Dos\u2026 https://t.co/X8E1oH2Vcr"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2015-08-19T11:26:12.000Z",
            "id": "633963170256830464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de Capacita\u00e7\u00e3o e elabora\u00e7\u00e3o do Plano de A\u00e7\u00e3o do Conselho Consultivo da \u00c1rea de Relevante Interesse... http://t.co/Ya14sLOeTy"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2015-08-19T11:23:49.000Z",
            "id": "633962567870873600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de Capacita\u00e7\u00e3o e elabora\u00e7\u00e3o do Plano de A\u00e7\u00e3o do Conselho Consultivo da \u00c1rea de Relevante Interesse... http://t.co/jLbEUtPeiZ"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2015-08-19T06:26:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.52717661,
                        -17.5583651
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "89c240f117cb166b"
            },
            "id": "633887732897611776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Dia 16 de #Agosto de #2015, Boia Cross no Parque Nacional das Emas, Mineiros Goi\u00e1s com\u2026 https://t.co/saE0G616Wa"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2015-08-19T06:25:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.558922,
                        -17.5677966
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "89c240f117cb166b"
            },
            "id": "633887593147539456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Visita ao #Parque #Nacional das #Emas no #dia #15 de #Agosto de #2015 \nCom direito a Boia Cross e\u2026 https://t.co/jIc2yvv0Fq"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2015-08-19T05:17:35.000Z",
            "id": "633870404529070080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De regresso \u00e0 \u00c1frica do Sul rumamos em direc\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Kruger, um dos melhores locais para... http://t.co/h7FRLDJMIE"
        },
        {
            "author_id": "33190304",
            "created_at": "2015-08-19T01:15:25.000Z",
            "id": "633809461136723969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 uma Reserva Extrativista http://t.co/GbEacCPsFy"
        },
        {
            "author_id": "84027573",
            "created_at": "2015-08-19T00:38:37.000Z",
            "id": "633800198964293633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribunal de Justi\u00e7a autoriza constru\u00e7\u00e3o de edif\u00edcios em \u00e1rea protegida de mananciais: direito humano de acesso \u00e0... http://t.co/RjCxh5QzgZ"
        },
        {
            "author_id": "500863517",
            "created_at": "2015-08-19T00:28:54.000Z",
            "id": "633797753768816640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende decreto que reduz unidade de conserva\u00e7\u00e3o em ... - Hoje em Dia http://t.co/g1hPTVLlrJ"
        },
        {
            "author_id": "131698283",
            "created_at": "2015-08-19T00:17:24.000Z",
            "id": "633794859669716993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 e Cachoeira das Andorinhas http://t.co/0EmNJOCNuN"
        },
        {
            "author_id": "3357070131",
            "created_at": "2015-08-19T00:08:09.000Z",
            "id": "633792529918468097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia - 2400m de altitude \ud83d\udcaa http://t.co/1L56RprsUC"
        },
        {
            "author_id": "563212021",
            "created_at": "2015-08-19T00:03:30.000Z",
            "id": "633791359904837632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge seis mil hectares da Reserva Ind\u00edgena Tenharim-Marmelos e Parque Nacional dos... http://t.co/jahxiRb4ni"
        },
        {
            "author_id": "126473617",
            "created_at": "2015-08-18T22:40:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59801429,
                        -23.42564618
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "633770469817221120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Sem olhar pra tr\u00e1s eu vou na f\u00e9.. !\" \ud83c\udfa7\ud83d\udc4a\ud83d\udca5\ud83d\ude1c @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/gn931hpGnL"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2015-08-18T22:10:27.000Z",
            "id": "633762912746737664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra Vermelha precisa de sua ajuda para nascer | WikiParques http://t.co/yhKWT2yzLo"
        },
        {
            "author_id": "2730205963",
            "created_at": "2015-08-18T21:23:42.000Z",
            "id": "633751146335592449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CULTURA &amp; ENTRENIMENTO\n\nMARAVILHOSAS CACHOEIRAS DO PARQUE NACIONAL DE KRKA - CRO\u00c1CIA"
        },
        {
            "author_id": "3307405611",
            "created_at": "2015-08-18T21:13:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92855844,
                        -7.92341824
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "633748501311045632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/mnQHmBArYu"
        },
        {
            "author_id": "209219123",
            "created_at": "2015-08-18T21:09:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45270538,
                        -25.63255019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "633747538370125832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/dxnt1dw76o"
        },
        {
            "author_id": "1599106537",
            "created_at": "2015-08-18T21:00:59.000Z",
            "id": "633745431000825856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultor \u00e9 condenado por construir dique em propriedade no entorno do Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no RS http://t.co/vTBWqTFFII"
        },
        {
            "author_id": "1107445442",
            "created_at": "2015-08-18T20:58:05.000Z",
            "id": "633744699929464833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos http://t.co/lm3URi96sQ"
        },
        {
            "author_id": "1107445442",
            "created_at": "2015-08-18T20:57:49.000Z",
            "id": "633744632321478656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos http://t.co/scoIebqmYl"
        },
        {
            "author_id": "165059290",
            "created_at": "2015-08-18T20:45:27.000Z",
            "id": "633741520647028737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL CALILEGUA: SANGRE NEGRA\nhttp://t.co/sqeFXPGccN http://t.co/cIk6TLF8V4"
        },
        {
            "author_id": "132875634",
            "created_at": "2015-08-18T20:43:45.000Z",
            "id": "633741093260005377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado Deus... Lindo! \u2014 se sentindo agradecido em Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/JaBgctM6sr"
        },
        {
            "author_id": "161881107",
            "created_at": "2015-08-18T20:07:48.000Z",
            "id": "633732044984463366",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpio solicita redemarca\u00e7\u00e3o e redelimita\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 http://t.co/KE9YdBT30e http://t.co/jLXhrXyXFu"
        },
        {
            "author_id": "149965963",
            "created_at": "2015-08-18T19:32:40.000Z",
            "id": "633723205069447169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algo bem inusitado aconteceu na reserva particular de Londolozi, pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Kruger, na \u00c1frica... http://t.co/5Y83Sr6iaS"
        },
        {
            "author_id": "1431599952",
            "created_at": "2015-08-18T19:30:12.000Z",
            "id": "633722582248882176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[MONUMENTO NATURAL CERRO DE SANTA ANA]\n\n#YoAmoFalcon http://t.co/GPYkuhwf70"
        },
        {
            "author_id": "2796947801",
            "created_at": "2015-08-18T18:26:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45270538,
                        -25.63255019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "633706530819436544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/T4cCFMtUdB"
        },
        {
            "author_id": "302532551",
            "created_at": "2015-08-18T17:51:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "alex_freire"
                    }
                ]
            },
            "id": "633697839009398785",
            "in_reply_to_user_id": "27370946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alex_freire fez este video no Parque Nacional da Pilanesberg  deste Elefante enorme.\nQuem gosta de estar aqui em... http://t.co/YjFmZMsOsR"
        },
        {
            "author_id": "60673769",
            "created_at": "2015-08-18T16:32:49.000Z",
            "id": "633677943747837952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fds maravilhoso em fam\u00edlia!!! Amo mto tudo isso!!! @ Parque Nacional Vila\u2026 https://t.co/6IjrKY9Gdi"
        },
        {
            "author_id": "425942018",
            "created_at": "2015-08-18T15:53:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 103,
                        "username": "revistaon"
                    }
                ]
            },
            "id": "633668073225080832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os sedia Festival Aves do Rio - Revista On http://t.co/KDbzd6lwrH via @revistaon"
        },
        {
            "author_id": "2719725452",
            "created_at": "2015-08-18T15:46:01.000Z",
            "id": "633666164858732544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos | Informa1\nhttp://t.co/fbv3ASPK2c http://t.co/Br0XcOAkqg"
        },
        {
            "author_id": "3268201046",
            "created_at": "2015-08-18T15:20:56.000Z",
            "id": "633659851403464705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Volcan Poas Costa Rica: http://t.co/l9gOMIZ1sv"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2015-08-18T15:00:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 2,
                        "username": "FoxNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "633654657135472641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A @FoxNews escolheu o Parque Nacional da Tijuca no #RJ para compor lista das principais reservas naturais do mundo http://t.co/2BKm1R2GsJ"
        },
        {
            "author_id": "80917182",
            "created_at": "2015-08-18T14:54:44.000Z",
            "id": "633653258905632769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preciso fotografar no Parque Nacional das Sete Cidades. Me convidem! \udbb8\udf33"
        },
        {
            "author_id": "228469374",
            "created_at": "2015-08-18T13:34:43.000Z",
            "id": "633633124753256449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos http://t.co/M26CWtDCnX"
        },
        {
            "author_id": "1401021193",
            "created_at": "2015-08-18T13:33:14.000Z",
            "id": "633632751523119104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Top dos s\u00edtios a visitar no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas http://t.co/8GtnScRfWr\n#Portugal"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2015-08-18T13:00:04.000Z",
            "id": "633624401003585536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa avaliar\u00e1 turismo com botos no Parque Nacional de Anavilhanas (AM), uma das 105 Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/xglJyYftBZ"
        },
        {
            "author_id": "2860760770",
            "created_at": "2015-08-18T12:54:12.000Z",
            "id": "633622927850799106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repost da @zabavieira antes dela ficar congelada no laguinho do Parque Nacional do\u2026 https://t.co/3U9r4c3RQR"
        },
        {
            "author_id": "174901520",
            "created_at": "2015-08-18T12:18:39.000Z",
            "id": "633613979512885248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por Olimp\u00edadas, PT e PMDB constru\u00edram CAMPO DE GOLFE em \u00e1rea de PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL http://t.co/TkQWPp2yzi"
        },
        {
            "author_id": "496414913",
            "created_at": "2015-08-18T12:15:16.000Z",
            "id": "633613129197481984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PELA TRANSFORMA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE BOMBINHAS EM UMA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL | Hora de Bombinhas http://t.co/4MiGj5Qy9J"
        },
        {
            "author_id": "222173060",
            "created_at": "2015-08-18T12:01:12.000Z",
            "id": "633609587107700736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "20 anos se constr\u00f3i com momentos inesquec\u00edveis como nossa viagem ao Parque Nacional de Itatiaia. Muita pedra pra... http://t.co/8upXlXRqKP"
        },
        {
            "author_id": "161881107",
            "created_at": "2015-08-18T12:00:09.000Z",
            "id": "633609323524976640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpio solicita redemarca\u00e7\u00e3o e redelimita\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 - http://t.co/Ymg71tlUOm"
        },
        {
            "author_id": "2230383367",
            "created_at": "2015-08-18T11:05:08.000Z",
            "id": "633595479348150272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Los Barruecos \u00e9 um dos finalistas no concurso Melhor Rinc\u00f3n 2015 http://t.co/7vPHOZOjnT"
        },
        {
            "author_id": "320961118",
            "created_at": "2015-08-18T10:25:14.000Z",
            "id": "633585437681041408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mochilando pelos #EstadosUnidos? O Parque Nacional de Bryce Canyon \u00e9 uma atra\u00e7\u00e3o natural imperd\u00edvel! http://t.co/KXHw517VX6"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-08-18T08:58:51.000Z",
            "id": "633563697563213824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2015-08-18T08:30:01.000Z",
            "id": "633556444705591296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Masai Mara http://t.co/E73kcQ1ft0\n  #kenia http://t.co/ldKq0Ur7sf"
        },
        {
            "author_id": "264979701",
            "created_at": "2015-08-18T07:37:48.000Z",
            "id": "633543300977397760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RBSI - RESERVA BIOL\u00d3GICA SANTA ISABEL - PIRAMBU - SE https://t.co/pFxs4kjP85"
        },
        {
            "author_id": "264979701",
            "created_at": "2015-08-18T07:30:29.000Z",
            "id": "633541458876866561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Churrasco na reserva biol\u00f3gica, feita com Madeira ca\u00edda, fogo controlado\u2026 https://t.co/FCkW9YnSxO"
        },
        {
            "author_id": "974855689",
            "created_at": "2015-08-18T06:50:31.000Z",
            "id": "633531401397272576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Crias Lobo Ib\u00e9rico em estado selvagem - Parque Nacional Peneda Ger\u00eas (Norte de Portugal)\nIberian wolf cubs in the... http://t.co/8hBlRUYGZw"
        },
        {
            "author_id": "2457163290",
            "created_at": "2015-08-18T05:50:27.000Z",
            "id": "633516285846908930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos: Conhecidos por fazerem da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Parque\u00a0... http://t.co/aZciJj05wc"
        },
        {
            "author_id": "154658052",
            "created_at": "2015-08-18T04:13:31.000Z",
            "id": "633491893679099904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aos \u00f3rg\u00e3os competentes: Pela transforma\u00e7\u00e3o de Bombinhas em uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/QhtKBtband"
        },
        {
            "author_id": "480853651",
            "created_at": "2015-08-18T03:42:50.000Z",
            "id": "633484170929508353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nave Rubro Negra, fiel companheira! \ud83d\udeb5\ud83d\udeb4 @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/69pEeRZWVp"
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2015-08-18T03:06:21.000Z",
            "id": "633474987370766336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/KdhlTG1Ziw"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2015-08-18T03:05:48.000Z",
            "id": "633474852754579456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos http://t.co/AcvNBPudIV"
        },
        {
            "author_id": "2187118987",
            "created_at": "2015-08-18T03:05:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 77,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "633474756734382080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #Uol \u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/qLjFhqBKyt Via @Uol"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2015-08-18T03:03:57.000Z",
            "id": "633474385148416001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/Qv4QSVG9wN"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2015-08-18T03:03:54.000Z",
            "id": "633474373513416704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/eUiog3qt6J"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2015-08-18T03:03:52.000Z",
            "id": "633474364038512641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos http://t.co/jVgX6pJKne"
        },
        {
            "author_id": "96476327",
            "created_at": "2015-08-18T02:56:39.000Z",
            "id": "633472548160696320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/v77wvBLy54"
        },
        {
            "author_id": "2577881913",
            "created_at": "2015-08-18T02:56:39.000Z",
            "id": "633472546935996416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/6yFdNzpWoZ"
        },
        {
            "author_id": "2896525505",
            "created_at": "2015-08-18T02:56:34.000Z",
            "id": "633472525826023424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/Jy36bFPr4I"
        },
        {
            "author_id": "422608934",
            "created_at": "2015-08-18T02:56:33.000Z",
            "id": "633472522239938560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos http://t.co/i2utf8P9f8"
        },
        {
            "author_id": "1477083540",
            "created_at": "2015-08-18T02:56:29.000Z",
            "id": "633472507870248961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/flnW5UQopl"
        },
        {
            "author_id": "272110077",
            "created_at": "2015-08-18T02:56:28.000Z",
            "id": "633472501197111296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/pCHECymHKy"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2015-08-18T02:56:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "633472491130744832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @PortalTvOnline \u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos http://t.co/J0TsfFjQRG tv hd novela gravada"
        },
        {
            "author_id": "89366133",
            "created_at": "2015-08-18T02:56:16.000Z",
            "id": "633472453616898048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/haSKJ8ad19"
        },
        {
            "author_id": "2795340791",
            "created_at": "2015-08-18T02:56:06.000Z",
            "id": "633472410969206784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/yoxILMmkUM"
        },
        {
            "author_id": "835815438",
            "created_at": "2015-08-18T02:56:06.000Z",
            "id": "633472410881167360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/AMb82eodcQ"
        },
        {
            "author_id": "2835443440",
            "created_at": "2015-08-18T02:56:06.000Z",
            "id": "633472410658865152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos http://t.co/2XpQjgsVQy"
        },
        {
            "author_id": "63738035",
            "created_at": "2015-08-18T02:56:05.000Z",
            "id": "633472406472912896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#acamposxp \u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/FJeopje2Yr"
        },
        {
            "author_id": "2529968734",
            "created_at": "2015-08-18T02:56:03.000Z",
            "id": "633472398113640448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/jKNNOuLAg8"
        },
        {
            "author_id": "580264831",
            "created_at": "2015-08-18T02:55:59.000Z",
            "id": "633472379851681792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/fvbK4eYzPY"
        },
        {
            "author_id": "351188268",
            "created_at": "2015-08-18T02:55:58.000Z",
            "id": "633472376227794944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/wFRgWbppmQ"
        },
        {
            "author_id": "58259508",
            "created_at": "2015-08-18T02:55:58.000Z",
            "id": "633472374424244224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/P6EatG12Am"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-08-18T02:55:53.000Z",
            "id": "633472355759620096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/TW6eEh2mzQ"
        },
        {
            "author_id": "316774657",
            "created_at": "2015-08-18T02:55:53.000Z",
            "id": "633472353742123008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/btcdUGIeVE"
        },
        {
            "author_id": "2720124854",
            "created_at": "2015-08-18T02:55:50.000Z",
            "id": "633472344556605440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/qTzOQIPa7J"
        },
        {
            "author_id": "2666839226",
            "created_at": "2015-08-18T02:55:48.000Z",
            "id": "633472332397309954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/C1hqCoO0nb"
        },
        {
            "author_id": "769913352",
            "created_at": "2015-08-18T02:55:44.000Z",
            "id": "633472317054541824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/CsZ6LJkuBE"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2015-08-18T02:55:38.000Z",
            "id": "633472294002626562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rt1 \u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/z20woF9KCy"
        },
        {
            "author_id": "2493397718",
            "created_at": "2015-08-18T02:55:38.000Z",
            "id": "633472292232675328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/RpD9QESX5f"
        },
        {
            "author_id": "545634360",
            "created_at": "2015-08-18T02:55:35.000Z",
            "id": "633472278504734721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/Ix4ZEMlXcr"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2015-08-18T02:55:34.000Z",
            "id": "633472276613107712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/eDWHwXPMBq"
        },
        {
            "author_id": "2525994960",
            "created_at": "2015-08-18T02:55:26.000Z",
            "id": "633472243801022465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/4bAEZiuLsc"
        },
        {
            "author_id": "38054075",
            "created_at": "2015-08-18T02:55:25.000Z",
            "id": "633472238004506624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/HQwMGJZAAQ"
        },
        {
            "author_id": "2500430823",
            "created_at": "2015-08-18T02:55:20.000Z",
            "id": "633472216718405632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/8IytfScjdp"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2015-08-18T02:55:20.000Z",
            "id": "633472215061696512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/uSSnkmb8sQ"
        },
        {
            "author_id": "2414582377",
            "created_at": "2015-08-18T02:55:19.000Z",
            "id": "633472211546824704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/7voUbKhaBI"
        },
        {
            "author_id": "2329473044",
            "created_at": "2015-08-18T02:55:15.000Z",
            "id": "633472197370122240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/mK3VlXUIg1"
        },
        {
            "author_id": "2367465344",
            "created_at": "2015-08-18T02:55:15.000Z",
            "id": "633472195683987456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/nk6oExcP9S"
        },
        {
            "author_id": "2328877819",
            "created_at": "2015-08-18T02:55:13.000Z",
            "id": "633472185626062848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/63kNuYPxIQ"
        },
        {
            "author_id": "74869092",
            "created_at": "2015-08-18T02:55:12.000Z",
            "id": "633472182400647172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/QJIvmCFslb"
        },
        {
            "author_id": "815124246",
            "created_at": "2015-08-18T02:55:12.000Z",
            "id": "633472181771497473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos http://t.co/7QlmeqnMkk"
        },
        {
            "author_id": "2222216142",
            "created_at": "2015-08-18T02:55:06.000Z",
            "id": "633472158434377730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/CKW7mqO99p"
        },
        {
            "author_id": "2278353956",
            "created_at": "2015-08-18T02:55:04.000Z",
            "id": "633472151752851456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/FRYuiPb5wW"
        },
        {
            "author_id": "2255330346",
            "created_at": "2015-08-18T02:55:04.000Z",
            "id": "633472149622140928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/EtbrryAb8b"
        },
        {
            "author_id": "146570486",
            "created_at": "2015-08-18T02:55:03.000Z",
            "id": "633472147206221824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/J65o4nJ4x4"
        },
        {
            "author_id": "2247858938",
            "created_at": "2015-08-18T02:55:01.000Z",
            "id": "633472136682713088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/8Mnml9QodN"
        },
        {
            "author_id": "1414432710",
            "created_at": "2015-08-18T02:55:00.000Z",
            "id": "633472134384218112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/i3ewY4fu2m"
        },
        {
            "author_id": "2175037904",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:57.000Z",
            "id": "633472119465050112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/8XzE4lQXgU"
        },
        {
            "author_id": "1874370272",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:56.000Z",
            "id": "633472116042567680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/yHW6UmWkSk"
        },
        {
            "author_id": "1952149790",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:56.000Z",
            "id": "633472114343841792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/2ydzCcVCJN"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:55.000Z",
            "id": "633472112578064384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/y0CEw9vJcf"
        },
        {
            "author_id": "231258927",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:51.000Z",
            "id": "633472095138123776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/kcxNgiZ0p8"
        },
        {
            "author_id": "1645840052",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:50.000Z",
            "id": "633472092806078464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/pxGyEPZQ0w"
        },
        {
            "author_id": "1737298886",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:50.000Z",
            "id": "633472090927075328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/lQuywmQh2b"
        },
        {
            "author_id": "1673809687",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:50.000Z",
            "id": "633472089039597568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/9lnbeUVwlU"
        },
        {
            "author_id": "360353652",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:49.000Z",
            "id": "633472087349313536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/cO3iRtK9jx"
        },
        {
            "author_id": "1735603945",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:49.000Z",
            "id": "633472085801566208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/2kduAhSXOW"
        },
        {
            "author_id": "304356598",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:48.000Z",
            "id": "633472082223849473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/BaZImn3HEV"
        },
        {
            "author_id": "1581224713",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:44.000Z",
            "id": "633472066918871041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/5xixQvMeA4"
        },
        {
            "author_id": "285259451",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:25.000Z",
            "id": "633471987537473536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/tV9FHFSzkB"
        },
        {
            "author_id": "317266613",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:25.000Z",
            "id": "633471985868275713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos http://t.co/SmIprehJUt"
        },
        {
            "author_id": "1377618842",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:24.000Z",
            "id": "633471983770976256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/86DTW3ixHf"
        },
        {
            "author_id": "1338314814",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:22.000Z",
            "id": "633471972798697472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/J9usWwSF24"
        },
        {
            "author_id": "1225888843",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:21.000Z",
            "id": "633471967543230466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/2Qy3QUs652"
        },
        {
            "author_id": "330395674",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:20.000Z",
            "id": "633471965647343616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/rTfOIrGwiz"
        },
        {
            "author_id": "1173459007",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:19.000Z",
            "id": "633471961385951232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/GW7lHPez22"
        },
        {
            "author_id": "1096529060",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:19.000Z",
            "id": "633471959523704832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/nqw6QwWwhi"
        },
        {
            "author_id": "978232082",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:18.000Z",
            "id": "633471955878805506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/Iz7CSw4jTh"
        },
        {
            "author_id": "890964260",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:17.000Z",
            "id": "633471954020753408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/fuKZkwSaQr"
        },
        {
            "author_id": "75807702",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:17.000Z",
            "id": "633471952074620928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/ynMzLO0rVm"
        },
        {
            "author_id": "979683133",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:16.000Z",
            "id": "633471949939720192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/6A5aKq58B9"
        },
        {
            "author_id": "971034332",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:16.000Z",
            "id": "633471948605947905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/sNpu2jOmmq"
        },
        {
            "author_id": "255308891",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:15.000Z",
            "id": "633471946236149760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/t9BS2590jE"
        },
        {
            "author_id": "172176850",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:15.000Z",
            "id": "633471945145585665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/WbZXl3lhJn"
        },
        {
            "author_id": "915310760",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:14.000Z",
            "id": "633471942079549440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/3NezGJJSWC"
        },
        {
            "author_id": "93349756",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:14.000Z",
            "id": "633471940594786305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/vNkwQV4FuX"
        },
        {
            "author_id": "823743644",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:13.000Z",
            "id": "633471936962523136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/WuPJ9yKdQ3"
        },
        {
            "author_id": "272110077",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:13.000Z",
            "id": "633471936471805952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos http://t.co/pCHECymHKy"
        },
        {
            "author_id": "501354567",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:13.000Z",
            "id": "633471934752165888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/82Uo7a7PAU"
        },
        {
            "author_id": "327593516",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:09.000Z",
            "id": "633471919715545088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/27sKXASzhS"
        },
        {
            "author_id": "634055841",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:08.000Z",
            "id": "633471914699153409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/vUkPypJqaB"
        },
        {
            "author_id": "295177241",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:07.000Z",
            "id": "633471911771574276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/4y3RYBwvIZ"
        },
        {
            "author_id": "634643597",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:06.000Z",
            "id": "633471908516728832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/1DTsInCoKZ"
        },
        {
            "author_id": "523890147",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:06.000Z",
            "id": "633471907786919936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/sddZokc64D"
        },
        {
            "author_id": "565625815",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:03.000Z",
            "id": "633471894327443457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/JDFELBgh5R"
        },
        {
            "author_id": "596510928",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:03.000Z",
            "id": "633471892410667008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/o5TW3C2z1I"
        },
        {
            "author_id": "594950864",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:02.000Z",
            "id": "633471890825199616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/wLEiAmQOlx"
        },
        {
            "author_id": "49730209",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:02.000Z",
            "id": "633471887771758596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/sQJ1tC7KBH"
        },
        {
            "author_id": "164873157",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:00.000Z",
            "id": "633471882214244352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/509rX8vuQK"
        },
        {
            "author_id": "105501761",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:00.000Z",
            "id": "633471879584481280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/bwdAAF12ql"
        },
        {
            "author_id": "498033583",
            "created_at": "2015-08-18T02:44:50.000Z",
            "id": "633469572516048896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "loucosporviagem Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, sede Petr\u00f3polis. Essa \u00e9 a Cachoeira das Andorinhas. Ela fica... http://t.co/hxjjq2RV8T"
        },
        {
            "author_id": "2666839226",
            "created_at": "2015-08-18T02:09:09.000Z",
            "id": "633460595509952512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos: Conhecidos por fazerem da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Parque\u00a0... http://t.co/C1hqCoO0nb"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-08-18T02:09:03.000Z",
            "id": "633460570394529792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bahia: \u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos http://t.co/LQFdn1567B"
        },
        {
            "author_id": "3307405611",
            "created_at": "2015-08-18T01:33:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92855844,
                        -7.92341824
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "633451659482505217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/pDtovrmvLP"
        },
        {
            "author_id": "178839725",
            "created_at": "2015-08-17T23:59:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2327736,
                        -22.9278305
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "633427939032461312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muita sintonia! Que trip!\u2764 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Petr\u00f3polis https://t.co/WxPSyERS0o"
        },
        {
            "author_id": "1629297440",
            "created_at": "2015-08-17T23:50:12.000Z",
            "id": "633425625999650817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOS Mata Atl\u00e2ntica on Instagram: \u201cEste \u00e9 s\u00f3 um pedacinho da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos... http://t.co/d4fv8zriTe"
        },
        {
            "author_id": "178839725",
            "created_at": "2015-08-17T23:43:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2327736,
                        -22.9278305
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "633423960038854660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muita sintonia! Que trip! \u2764 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Petr\u00f3polis https://t.co/jY0H1lbIid"
        },
        {
            "author_id": "1629297440",
            "created_at": "2015-08-17T23:37:33.000Z",
            "id": "633422444498436096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOS Mata Atl\u00e2ntica on Instagram: \u201cEste \u00e9 s\u00f3 um pedacinho da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos... http://t.co/0p7fzpTn3v"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2015-08-17T23:24:04.000Z",
            "id": "633419051637735424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/PA: Justi\u00e7a impede licenciamento do porto de Espadarte: \u00c1rea pertence a reserva extrativista http://t.co/IvA3GVAhUT #MPF"
        },
        {
            "author_id": "3246609321",
            "created_at": "2015-08-17T22:58:02.000Z",
            "id": "633412500420194304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "More walking \ud83d\uddfb \n#Len\u00e7oisDoMaranh\u00e3o #TravelPic #stronggirls @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/eQVt8NT2uA"
        },
        {
            "author_id": "55546418",
            "created_at": "2015-08-17T22:46:08.000Z",
            "id": "633409504353329152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "29 AGOSTO 2015 \u2013 TRILHA EM IPER\u00d3/SP\nUma trilha na Floresta Nacional de Ipanema no interior do estado de S\u00e3o... http://t.co/OH0S59bBJl"
        },
        {
            "author_id": "68744590",
            "created_at": "2015-08-17T22:41:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0190911,
                        -22.97338451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "633408404699107328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/V8rYu0P3PE"
        },
        {
            "author_id": "2730205963",
            "created_at": "2015-08-17T22:16:46.000Z",
            "id": "633402112123236352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CULTURA &amp; ENTRETENIMENTO\n\n PARQUE NACIONAL DA CRO\u00c1CIA http://t.co/WiJOxOJVzD"
        },
        {
            "author_id": "941627779",
            "created_at": "2015-08-17T21:13:28.000Z",
            "id": "633386182550929408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ter aula no parque nacional, fazer trilha \u2661\u2661"
        },
        {
            "author_id": "37983366",
            "created_at": "2015-08-17T21:07:15.000Z",
            "id": "633384618918576128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r do sol visto do meio do Parque Nacional de Jericoacoara \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc #VEMPRAJERI regram ronier91 https://t.co/XtAVkpvCoU"
        },
        {
            "author_id": "113430831",
            "created_at": "2015-08-17T20:54:56.000Z",
            "id": "633381520166809601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Reserva Extrativista recebe mutir\u00e3o de documenta\u00e7\u00e3o http://t.co/izpK8XSj6H http://t.co/jPSdtb8F5l"
        },
        {
            "author_id": "1401021193",
            "created_at": "2015-08-17T20:50:09.000Z",
            "id": "633380313742331904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia Visitar o Parque Nacional Peneda Ger\u00eas http://t.co/uI4jK7VQAR\n#Portugal"
        },
        {
            "author_id": "99344286",
            "created_at": "2015-08-17T20:43:18.000Z",
            "id": "633378593113026562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gregg Carr \u00e9 extremamente apaixonado pelo parque nacional de #Gorongosa. http://t.co/jAd5QvLUs5"
        },
        {
            "author_id": "42708142",
            "created_at": "2015-08-17T20:24:53.000Z",
            "id": "633373958545494016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taxi em Movimento: Amanhecer no Parque Nacional da Tijuca RJ http://t.co/xWPidnDzUC"
        },
        {
            "author_id": "1431599952",
            "created_at": "2015-08-17T19:30:12.000Z",
            "id": "633360193884000257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[MONUMENTO NATURAL CERRO DE SANTA ANA]\n\n#YoAmoFalcon http://t.co/QXHFEf98e4"
        },
        {
            "author_id": "138480357",
            "created_at": "2015-08-17T18:54:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.4572345,
                        -1.422688
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "633351328929050624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1554 170815 :) @ Parque Nacional da Chapada das Mesas - MA https://t.co/7DC3m0FARY"
        },
        {
            "author_id": "90619222",
            "created_at": "2015-08-17T18:45:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "username": "Incra_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "633348889261813760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Extrativista no Cear\u00e1 recebe mutir\u00e3o de documenta\u00e7\u00e3o : http://t.co/yrcDnEO7JZ via @incra_oficial"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2015-08-17T16:09:42.000Z",
            "id": "633309736058793984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/QQKM9iRz4k"
        },
        {
            "author_id": "1189703468",
            "created_at": "2015-08-17T16:08:18.000Z",
            "id": "633309387394797569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara, localizado no Estado do #Piau\u00ed e\nfoi criado para preservar http://t.co/rd8xYiJDar"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2015-08-17T15:38:55.000Z",
            "id": "633301989250760705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A visita das ministras marca o in\u00edcio do projeto na maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o federal marinha do pa\u00eds:... http://t.co/MhBADeMNCH"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-08-17T15:20:26.000Z",
            "id": "633297337842929664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/DOgPAEkyvD"
        },
        {
            "author_id": "124214145",
            "created_at": "2015-08-17T15:10:55.000Z",
            "id": "633294945361653760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional ... http://t.co/Z3Mlne47gV"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2015-08-17T15:10:50.000Z",
            "id": "633294922431361024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/37SNZxkIB3"
        },
        {
            "author_id": "3412810763",
            "created_at": "2015-08-17T14:39:49.000Z",
            "id": "633287118920396800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia viajantes! Vamos come\u00e7ar bem o dia falando deste templo da natureza, o Parque Nacional de Yosemite, nos... http://t.co/E4SWN77sKq"
        },
        {
            "author_id": "3023328622",
            "created_at": "2015-08-17T14:25:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Liduzab"
                    }
                ]
            },
            "id": "633283563790708737",
            "in_reply_to_user_id": "3023328622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Liduzab 1/ parque Nacional do geres ( r\u00e9serve naturelle paysage magnifique ) la ou notre bon cr7 a sa baraque ^^"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2015-08-17T14:24:54.000Z",
            "id": "633283365022490624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/p3GpKMf6Qo"
        },
        {
            "author_id": "81557611",
            "created_at": "2015-08-17T14:24:49.000Z",
            "id": "633283344243908608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/xqd1jw8UOs"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2015-08-17T14:24:47.000Z",
            "id": "633283336757121024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/LpCuIRpRyB"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2015-08-17T14:21:42.000Z",
            "id": "633282557065347072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/aMcl2JdFZF"
        },
        {
            "author_id": "327600060",
            "created_at": "2015-08-17T14:21:40.000Z",
            "id": "633282552061562880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/Y4T945o3ER"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-08-17T14:21:40.000Z",
            "id": "633282550996201472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/Vejbn2IWLN"
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-08-17T14:21:36.000Z",
            "id": "633282535569514496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/7GCBbQz4Py"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-08-17T14:21:35.000Z",
            "id": "633282529940799488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/9saQiDXv1g"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-08-17T14:21:34.000Z",
            "id": "633282526610460672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/dtRm4JwKvx"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-08-17T14:21:31.000Z",
            "id": "633282511448109056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/yOsU9Yx4UU"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2015-08-17T14:21:30.000Z",
            "id": "633282507224387584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/cHlLEn6Gt9"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2015-08-17T14:21:29.000Z",
            "id": "633282505357983744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/xrsBc3rpDe"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2015-08-17T14:21:29.000Z",
            "id": "633282503625732096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/CmcLMNvUX2"
        },
        {
            "author_id": "408701708",
            "created_at": "2015-08-17T14:21:27.000Z",
            "id": "633282494540857344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/Jy0NOrC3pr"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-08-17T14:21:26.000Z",
            "id": "633282490560483328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/Hb7JDunSNy"
        },
        {
            "author_id": "374629799",
            "created_at": "2015-08-17T14:21:24.000Z",
            "id": "633282482939408384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/HiSuZoJP3M"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2015-08-17T14:21:23.000Z",
            "id": "633282479613349893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/iCLt2JgVWy"
        },
        {
            "author_id": "374570548",
            "created_at": "2015-08-17T14:21:20.000Z",
            "id": "633282468297048065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/PLsoeHz0yE"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-08-17T14:21:17.000Z",
            "id": "633282453763944448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/NWU8nwvJLu"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-08-17T14:21:15.000Z",
            "id": "633282446436372481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/NWU8nwe8mU"
        },
        {
            "author_id": "374633194",
            "created_at": "2015-08-17T14:21:15.000Z",
            "id": "633282445312262149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/Qsy8zn0ipj"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2015-08-17T14:21:14.000Z",
            "id": "633282439981326336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/WnyLvUUdyT"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2015-08-17T14:21:11.000Z",
            "id": "633282428031799296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/W0aLXHorb4"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2015-08-17T14:21:08.000Z",
            "id": "633282416094769152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/3JFOK2HkS3"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2015-08-17T14:21:07.000Z",
            "id": "633282412445724672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/770bhgiRIo"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2015-08-17T14:21:06.000Z",
            "id": "633282408758951936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/4pfvnH7hxE"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2015-08-17T14:21:04.000Z",
            "id": "633282398008926208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/ClGBQwvzB0"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2015-08-17T14:21:03.000Z",
            "id": "633282395626536960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/8nRcjFDus2"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2015-08-17T14:21:02.000Z",
            "id": "633282391281283076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/5AFKgNzRe7"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2015-08-17T14:20:58.000Z",
            "id": "633282374378196992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/QC0RhSbcXl"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2015-08-17T14:20:44.000Z",
            "id": "633282315788120064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/1fYghtX7yR"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2015-08-17T14:20:42.000Z",
            "id": "633282306057211904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/T5ke9L5JIk"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-08-17T14:13:18.000Z",
            "id": "633280444356775937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCaso ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul. V\u00eddeo mostra impala sendo atacado violentamente por hipop\u00f3tamo."
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2015-08-17T13:57:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "PechGerson"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 12,
                        "username": "gersonpech"
                    }
                ]
            },
            "id": "633276524096016384",
            "in_reply_to_user_id": "3425580123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PechGerson @gersonpech Bom dia! Na segunda-feira \u00e9 aberto somente o Parque Nacional da Serra Geral, #CanyonFortaleza."
        },
        {
            "author_id": "3239128756",
            "created_at": "2015-08-17T13:50:32.000Z",
            "id": "633274713733730304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\nParque Nacional da Cro\u00e1cia \nFoto pegadasnaestrada\nRepost mochileirosunidos https://t.co/3U8ZuNnJdC"
        },
        {
            "author_id": "713356466",
            "created_at": "2015-08-17T13:39:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 127,
                        "username": "ChangeorgAR"
                    }
                ]
            },
            "id": "633271882985439232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yellowstone: N\u00e3o sacrifiquem uma m\u00e3e urso e seus filhotes por estarem se defe... http://t.co/Fnyg2wINcS v\u00eda @ChangeorgAR"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2015-08-17T12:31:34.000Z",
            "id": "633254844086616065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois pelicanos s\u00e3o flagrados disputando peixe no Qu\u00eania: Cena ocorreu no parque nacional Amboseli.\nUm dos peli... http://t.co/QSsJwcyYBS"
        },
        {
            "author_id": "46554431",
            "created_at": "2015-08-17T12:02:15.000Z",
            "id": "633247463990816768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dried out. #vscocam #nature #tree #texture #sky @ Parque Nacional Do Vale Do Catimbau https://t.co/BvWhlQ1Rvf"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2015-08-17T10:22:02.000Z",
            "id": "633222245305987072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG oferece o servi\u00e7o gratuito de confec\u00e7\u00e3o de carteirinhas para servidores, professores,... http://t.co/a7V2rpsQVS"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-08-17T09:56:25.000Z",
            "id": "633215799751081984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois pelicanos s\u00e3o flagrados disputando peixe no Qu\u00eania: Cena ocorreu no parque nacional Amboseli.\nUm dos peli... http://t.co/weR9KUMDq4"
        },
        {
            "author_id": "2906856627",
            "created_at": "2015-08-17T09:54:58.000Z",
            "id": "633215434678898688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante inc\u00eandio em mata, tamandu\u00e1-bandeira invade condom\u00ednio do DF: Registro aconteceu no Parque Nacional, \u00e0s... http://t.co/4Zwe6r0coK"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-08-17T09:54:45.000Z",
            "id": "633215378718502912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante inc\u00eandio em mata, tamandu\u00e1-bandeira invade condom\u00ednio do DF: Registro aconteceu no Parque Nacional, \u00e0s... http://t.co/9WXtsGfIX5"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-08-17T09:54:31.000Z",
            "id": "633215320543461377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante inc\u00eandio em mata, tamandu\u00e1-bandeira invade condom\u00ednio do DF: Registro aconteceu no Parque Nacional, \u00e0s... http://t.co/H9A6ggW5BW"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-08-17T09:54:30.000Z",
            "id": "633215313677410304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante inc\u00eandio em mata, tamandu\u00e1-bandeira invade condom\u00ednio do DF: Registro aconteceu no Parque Nacional, \u00e0s... http://t.co/vZ7Bpxi0X7"
        },
        {
            "author_id": "69281917",
            "created_at": "2015-08-17T09:42:59.000Z",
            "id": "633212417174999040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante inc\u00eandio em mata, tamandu\u00e1-bandeira invade condom\u00ednio do DF: Registro aconteceu no Parque Nacional, \u00e0s... http://t.co/e68mnXgBXZ"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-08-17T09:42:09.000Z",
            "id": "633212207321489408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Registro aconteceu no Parque Nacional, \u00e0s margens da DF-001.\nForam necess\u00e1rias duas horas e cinco policiais para o resgate."
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2015-08-17T09:35:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "633210640593633280",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Dois pelicanos s\u00e3o flagrados disputando peixe no Qu\u00eania: Cena ocorreu no parque nacional Ambo... http://t.co/qVJGEcJII0"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2015-08-17T09:35:55.000Z",
            "id": "633210638332923904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois pelicanos s\u00e3o flagrados disputando peixe no Qu\u00eania: Cena ocorreu no parque nacional Amboseli.\nUm dos peli... http://t.co/c1IKq1VfcO"
        },
        {
            "author_id": "327600060",
            "created_at": "2015-08-17T09:35:54.000Z",
            "id": "633210634423812096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois pelicanos s\u00e3o flagrados disputando peixe no Qu\u00eania: Cena ocorreu no parque nacional Amboseli.\nUm dos peli... http://t.co/s4TPYBWyml"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-08-17T09:35:53.000Z",
            "id": "633210631269806080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois pelicanos s\u00e3o flagrados disputando peixe no Qu\u00eania: Cena ocorreu no parque nacional Amboseli.\nUm dos peli... http://t.co/NckeMZj78G"
        },
        {
            "author_id": "69043894",
            "created_at": "2015-08-17T09:35:50.000Z",
            "id": "633210618506428416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#operacaoBetaLab Dois pelicanos s\u00e3o flagrados disputando peixe no Qu\u00eania: Cena ocorreu no parque nacional Ambo... http://t.co/hjO4E15vPs"
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-08-17T09:35:49.000Z",
            "id": "633210615708848129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois pelicanos s\u00e3o flagrados disputando peixe no Qu\u00eania: Cena ocorreu no parque nacional Amboseli.\nUm dos peli... http://t.co/bxYy6QJaRR"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [FatimaRD].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "FatimaRD",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "FatimaRD"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [alex_freire].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "alex_freire",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "alex_freire"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tut\u00f3ia, Brasil",
                "id": "d3ad351c4aecdd76",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ja\u00edba, Brasil",
                "id": "7e058bdbe2789850",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itanhandu, Brasil",
                "id": "0ee0da09d24d9c6a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chonchi, Chile",
                "id": "01cf9f523067a388",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Lisboa, Portugal",
                "id": "c1430b24da8e9229",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Palma de Maiorca, Espanha",
                "id": "6c1be133511970bc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marab\u00e1, Brasil",
                "id": "ef3ea8f0327fd3ec",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulista, Brasil",
                "id": "ee4dd7226fe2d47e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mineiros, Brasil",
                "id": "89c240f117cb166b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "62692699",
                "name": "Heitor Greg\u00f3rio",
                "username": "HeitorGregorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109234370",
                "name": "EfG Existenzmakler Schweiz und International",
                "username": "Existenzmakler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3344759241",
                "name": "F\u00eanix G",
                "username": "LopGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2792702916",
                "name": "Guilherme Guimaraes",
                "username": "EquinosVetgui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123049117",
                "name": "Carlos Quaresma",
                "username": "henriquaresma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "127351522",
                "name": "Catarina Paladini",
                "username": "sec_catarina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371381914",
                "name": "Pablo Emanuel",
                "username": "EmanueLBrachoS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200825185",
                "name": "AnimaVida",
                "username": "AnimaVida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3300757457",
                "name": "Via Real Turismo",
                "username": "viarealturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3130855491",
                "name": "adailcarneiro",
                "username": "adailcarneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281677695",
                "name": "David Su\u00e1rez-Duque",
                "username": "davsuaduque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21486073",
                "name": "R\u00e1dio 94FM",
                "username": "radio94fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "628636717",
                "name": "Formaci\u00f3nIB",
                "username": "formacionIB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3031328381",
                "name": "Anne Calanchoe",
                "username": "AnneCalanchoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65725453",
                "name": "ChicoRasta",
                "username": "chicorasta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3320081700",
                "name": "ferzi",
                "username": "ohfernandaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419181563",
                "name": "Bryan Gamboa",
                "username": "BryanGamboaXAA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350342824",
                "name": "Roxanna\u2764",
                "username": "White_Kings_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171595814",
                "name": "Agora Vai MS",
                "username": "alesouza26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2842365105",
                "name": "Enera SAS",
                "username": "infoenera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131667900",
                "name": "Georgia",
                "username": "georgiarc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15261182",
                "name": "Sandra Vasconcelos \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\udde7",
                "username": "sanuvas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142010862",
                "name": "Pedro Da\u00b4costa",
                "username": "Dacostagiraldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255736620",
                "name": "OLV",
                "username": "OLVzla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3313616632",
                "name": "Camila",
                "username": "omelhormesdoano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2726958209",
                "name": "THS",
                "username": "thaisbonomomv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256193761",
                "name": "jhoandry blandon",
                "username": "jhoablandon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135458804",
                "name": "emilio martinotti",
                "username": "e_martinotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222586843",
                "name": "Voyages \u2764\ufe0f #Travel",
                "username": "VoyagesLive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147650726",
                "name": "Hotels-live.com",
                "username": "Hotelslive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156344536",
                "name": "Nan",
                "username": "nanlucas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3435786520",
                "name": "Milene Amaral",
                "username": "MileneAmaral6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27712276",
                "name": "Paula Pfeifer",
                "username": "surdosqueouvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122757872",
                "name": "Dioni",
                "username": "dionianjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1431599952",
                "name": "Gu\u00eda Falc\u00f3n",
                "username": "GuiaFalcon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86789459",
                "name": "Renata",
                "username": "ReeSmile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220403284",
                "name": ".",
                "username": "lowprofilee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223083916",
                "name": "Linkeiro.com.br",
                "username": "linkeirobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96870667",
                "name": "yeral akoncha",
                "username": "yekaAkoncha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66381215",
                "name": "malumatheus",
                "username": "malumatheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170298544",
                "name": "Carla de Paula",
                "username": "caaa_G",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98264807",
                "name": "ADRIANA PINA",
                "username": "ADRIANAPINA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3059091743",
                "name": "Pahoy Panam\u00e1",
                "username": "pahoypanama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48409389",
                "name": "'RafaellaB.",
                "username": "Rafitcha86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703588238",
                "name": "Thay",
                "username": "ThaynaraOliveer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16738523",
                "name": "Rich",
                "username": "arfab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61631773",
                "name": "Thaisa Fernandes",
                "username": "drathafernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19314186",
                "name": "Ant\u00f3nio Larguesa",
                "username": "larguesa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19083439",
                "name": "Jo\u00e3oMiranda",
                "username": "joaomiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329473044",
                "name": "paloma da s. ramos",
                "username": "palomatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353607249",
                "name": "Luciano Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "luck_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2910353350",
                "name": "daniel",
                "username": "danielfirmino31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33924516",
                "name": "@neo\u201dTite\u201drojo \ud83c\udde8\ud83c\uddf1",
                "username": "neorojo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2889147113",
                "name": "Karine Parussolo",
                "username": "KParussolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25995301",
                "name": "\ud835\udc12\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc2f\ud835\udc22\ud835\udc28 \ud835\udc0b\ud835\udc1e\ud835\udc20\ud835\udc22\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc28 \ud83e\uddd4\ud83c\udffb",
                "username": "legionarioxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738235930",
                "name": "Anthony pedro",
                "username": "AnthonyPedro6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142627552",
                "name": "Anderson Pedroza",
                "username": "AndersonPedroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61266984",
                "name": "PreserveMeioAmbiente",
                "username": "PreserveMeioAmb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1679745002",
                "name": "ViajoLogoExisto",
                "username": "ViajoLogoExisto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367531",
                "name": "Fox News",
                "username": "FoxNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35977252",
                "name": "Zest Martins Oficial",
                "username": "zestmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77179874",
                "name": "Fus\u00edveis e alicates",
                "username": "BrixSat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182075519",
                "name": "D.",
                "username": "dessa_guedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3108587889",
                "name": "Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00f5es",
                "username": "mcti",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "316160280",
                "name": "Cl\u00e9riston Cavalcante de Macedo",
                "username": "cleristoncm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92962134",
                "name": "Sustentabilidade \u00e9 Ac\u00e7\u00e3o",
                "username": "Sustent_Accao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114924655",
                "name": "feminista exausta",
                "username": "fuicancelada_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385435317",
                "name": "\u2728Patricia Moreno\u2728",
                "username": "PatriMorenoRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71503268",
                "name": "taay",
                "username": "Tay_alonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49087100",
                "name": "Michele Guimar\u00e3es",
                "username": "michelemdcg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82101080",
                "name": "S.Nascimento",
                "username": "nassick89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78921535",
                "name": "kaith santos",
                "username": "kaithster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "929685878",
                "name": "Myla\u2122\ufe0f",
                "username": "diniz_mylena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22847210",
                "name": "Rocaramicoli",
                "username": "rocaramicoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52834402",
                "name": "Mateus Papini - twitch.tv/rograo",
                "username": "MateusPapini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "319828711",
                "name": "Fp.Miranda",
                "username": "FelipePanMirand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77025869",
                "name": "cleber egidio lopes",
                "username": "cleberegidio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222045356",
                "name": "jos\u00e9 giovanne",
                "username": "giovhannee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15841953",
                "name": "Rafael Terra",
                "username": "terradorafael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326555459",
                "name": "Canad\u00e1 no Brasil",
                "username": "CanadanoBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "344680464",
                "name": "Pref. do Jaboat\u00e3o",
                "username": "jaboataoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1959205934",
                "name": "RAUL UZEDA",
                "username": "raul_uzeda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3325212803",
                "name": "Manuela Zeiler",
                "username": "ZeilerManuela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15947602",
                "name": "Change.org",
                "username": "Change",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "314069917",
                "name": "Manchete Online",
                "username": "mancheteon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33982366",
                "name": "blogdojuliano.com.br",
                "username": "JulianoAzevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393762855",
                "name": "Roberto Thom\u00e9",
                "username": "rocanthome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2759451965",
                "name": "Serra do Cip\u00f3",
                "username": "serradocipoinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143052417",
                "name": "Paula Lucianna Melo",
                "username": "paula_melo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808396487637995520",
                "name": "Repost",
                "username": "repostapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16469408",
                "name": "Paula Melo",
                "username": "paulamelo81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2437581631",
                "name": "Maribel  L\u00f3pez Abad",
                "username": "alieni5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86316751",
                "name": "Isabel N\u00f3voa",
                "username": "isabeliav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230869226",
                "name": "X\u00f4sy \ud83d\udd76",
                "username": "jvt2305",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42410075",
                "name": "Paraibaonline",
                "username": "paraiba_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260077302",
                "name": "Gabriel A Dal Pizzol",
                "username": "galdapi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2536530911",
                "name": "Lilizinha \ud83d\ude1b",
                "username": "Lizienne_c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3319136016",
                "name": "Pacific Adventure",
                "username": "pacificadvent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2460000482",
                "name": "Planeta ao Extremo",
                "username": "PlanetaExtremo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3307405611",
                "name": "Janny Dias #beta",
                "username": "JDiasalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914653",
                "name": "MPF Meio Ambiente",
                "username": "MPF_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88940296",
                "name": "DOUGLAS BRAGA",
                "username": "buldoug",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15931428",
                "name": "Stella BarrosTurismo",
                "username": "stellabarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320961118",
                "name": "dpb",
                "username": "DPBIntercambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "506270747",
                "name": "Aondir",
                "username": "Aondir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47475462",
                "name": "Gutemberg Cardoso",
                "username": "gutembergc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302556418",
                "name": "Jodrian Freitas - CUIDADO SIM, HISTERIA N\u00c3O!",
                "username": "Aventuramango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85453832",
                "name": "PB Hoje",
                "username": "pbhoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75305813",
                "name": "@AdeltonAlves",
                "username": "AdeltonAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3242692360",
                "name": "Blog do Adelton",
                "username": "blogdoadelton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2830190845",
                "name": "Imagina na Viagem",
                "username": "imaginanaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47656563",
                "name": "Portal WSCOM",
                "username": "wscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098633272",
                "name": "Francisco Ruiz",
                "username": "RuizMFranciscoJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3247253535",
                "name": "macaetips.com",
                "username": "macaetips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64804737",
                "name": "ClickPB",
                "username": "portalclickpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71615244",
                "name": "Portal PB Agora",
                "username": "portal_pbagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731058451",
                "name": "\u00c1gua Mineral Indai\u00e1",
                "username": "MineralIndaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14240670",
                "name": "Pau\u00ea",
                "username": "paue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54588495",
                "name": "MPF na Para\u00edba",
                "username": "MPF_PB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108642285",
                "name": "MPF na 5\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "167075969",
                "name": "Julio Cesar M Amorim",
                "username": "juliocesaramor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352552929",
                "name": "RPPN Web",
                "username": "RPPNWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356267420",
                "name": "CORREIO CAPIXABA",
                "username": "CCNEWS_BRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "606786781",
                "name": "carlos castilho",
                "username": "castilh_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97250580",
                "name": "Radio Prolet\u00e1rio",
                "username": "RadioProletrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469827423",
                "name": "Felipe Souza #SOUBETALAB",
                "username": "felipesouza4388",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82858137",
                "name": "Paulo Escriba",
                "username": "robertoescriba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308809205",
                "name": "Reniclebson Feitosa",
                "username": "ReniSouza1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52776918",
                "name": "Mauro Bittencourt",
                "username": "maurobit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55099315",
                "name": "VIRGINIA SALERNO",
                "username": "VIRGINIASALERNO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55367587",
                "name": "Williams A.",
                "username": "waammmcccc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "333715890",
                "name": "Mauro F. de Andrade",
                "username": "Andrade6969",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67946910",
                "name": "Thimotie Aragon Heemann",
                "username": "thim3108",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1616337548",
                "name": "Glaucio Zingali",
                "username": "eng_glaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275876784",
                "name": "Victor Vieira",
                "username": "victorvieira9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51208542",
                "name": "Visite Guapimirim",
                "username": "visiteguapi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18912498",
                "name": "TV BrasilGov",
                "username": "tvbrasilgov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "338493131",
                "name": "ju",
                "username": "fuckinstarju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913474729",
                "name": "luiz",
                "username": "thmssmith",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1236627782",
                "name": "Rog\u00e9rio Viana Leite",
                "username": "leite_rogrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2429423149",
                "name": "Wenceslao",
                "username": "Wencesl84102928",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3334611419",
                "name": "Marina De Lace souza",
                "username": "LaceMarina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "562332544",
                "name": "sueli emy teramoto",
                "username": "EmySueli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16824424",
                "name": "Di\u00f3genes Dantas",
                "username": "Ddantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41003666",
                "name": "Yellow Stone",
                "username": "OldFaithfulGysr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2232281774",
                "name": "TAKE OFF TOUR",
                "username": "TakeOfftour14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90661506",
                "name": "Abav-SP/ Aviesp",
                "username": "abavsp_aviesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164000126",
                "name": "Reinaldo Imbrozio",
                "username": "imbrozio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138616925",
                "name": "Vin\u00edcius (Dunga)",
                "username": "vdruciaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119468543",
                "name": "Paulista em 1\u00ba lugar",
                "username": "Paulista1lugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39434196",
                "name": "FernandaFabrino",
                "username": "FFabri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775800902",
                "name": "Sergio Jones",
                "username": "SergioJones4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94585068",
                "name": "Profiss\u00e3o Hoteleiro",
                "username": "ProfissaoHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1575366588",
                "name": "ZAMBON PAOLO",
                "username": "ZAMBONPAOLO1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636955791",
                "name": "Change.org Italia",
                "username": "ChangeItalia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "600988556",
                "name": "Martins Alves",
                "username": "19Martins73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78379560",
                "name": "Gabriel Meds",
                "username": "Gabrielmeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178220314",
                "name": "Comex Do Brasil",
                "username": "ComexdoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18644276",
                "name": "Marcus Frediani",
                "username": "MarcusFrediani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3263764049",
                "name": "CrazyKiwi",
                "username": "kiwi_marcus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24799234",
                "name": "Paranashop",
                "username": "paranashop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14454670",
                "name": "Felipe 'Guguelmin' Gugelmin",
                "username": "kyobr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70772360",
                "name": "Primeira Hora",
                "username": "primeirahoramt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55843902",
                "name": "Allan E. Popak",
                "username": "allan_popak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3107550845",
                "name": "meioambienterio",
                "username": "MeioAmbienteRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322869622",
                "name": "AZEVEDO PEREIRA",
                "username": "Azevedo1956",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288267852",
                "name": "Portal do Purus",
                "username": "portaldopurus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1724113508",
                "name": "ViajandoSemMedo",
                "username": "ViajandoSemMedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031648814",
                "name": "maria aparecida",
                "username": "marryedu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2860760770",
                "name": "Sua casa \u00e9 o Mundo",
                "username": "suacasaeomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55809099",
                "name": "francisco magalhaes",
                "username": "chicobau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381225390",
                "name": "Sonia",
                "username": "sonia_ces",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61582907",
                "name": "Ivo Vieira - News",
                "username": "aovivoivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3340268411",
                "name": "Kleber Fleming",
                "username": "KleberFleming",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35014398",
                "name": "Viajar Mais Por Menos",
                "username": "dicasdeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171946210",
                "name": "Angela Nakashima",
                "username": "angeshima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15506986",
                "name": "Juca",
                "username": "juca_sampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205984182",
                "name": "Denise Magrini",
                "username": "Denise_Magrini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339301995",
                "name": "CELSO BIZZARRO",
                "username": "CELSOBIZZARRO1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99345045",
                "name": "Karlos Bonamin",
                "username": "Carurosu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2600847031",
                "name": "marisa c.werner",
                "username": "mcwerner1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51482716",
                "name": "Elias Alves de Souza",
                "username": "easouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203121288",
                "name": "Bolinha Fran\u00e7a",
                "username": "Bolinha_franca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525384840",
                "name": "Florestal Brasil",
                "username": "FlorestalBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56270424",
                "name": "Mauro Ellovitch",
                "username": "mauro_ellovitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219528294",
                "name": "Anselmo Oliveira",
                "username": "anselmorodrigs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1454735929",
                "name": "Betty Oliveira",
                "username": "BettyOlivr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417820910",
                "name": "Paulo Santiago",
                "username": "Paulo1Santiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2226084623",
                "name": "tha",
                "username": "thariguette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1537159166",
                "name": "bianca s. siqueira",
                "username": "nalgumlugar1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88018917",
                "name": "Solange Zomer",
                "username": "SosoZomer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53518746",
                "name": "RoLeiria",
                "username": "rosaneleiria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "461278238",
                "name": "Zeyyy",
                "username": "zintuitivity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "446544598",
                "name": "neide luna",
                "username": "neideluna11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183000688",
                "name": "Bruno Guedes.",
                "username": "BrunoGuedes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1299936612",
                "name": "Yen Mitsubishi",
                "username": "YenMitsubishi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427938201",
                "name": "Zilu Camargo",
                "username": "ZIlu2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472369955",
                "name": "Joel Jesus Silva",
                "username": "Joellsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39040604",
                "name": "Viajar entre Viagens",
                "username": "viajarentreviag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3054355341",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "sociopate82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146498509",
                "name": "Village Rosa",
                "username": "Villagerosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6457932",
                "name": "kakau",
                "username": "kakau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38468852",
                "name": "Jo\u00e3o Eberhardt",
                "username": "JoaoEberhardt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22951441",
                "name": "Radical Livre \ud83d\ude43",
                "username": "RLivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3317555339",
                "name": "Leonardo Rossatto",
                "username": "nadanovonofront",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27231125",
                "name": "Gustavo Thomas",
                "username": "gustavo_thomas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134927754",
                "name": "Projeto P\u00e9-de-Pincha",
                "username": "pedepincha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48990099",
                "name": "B4TCOMM",
                "username": "b4tcomm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33596184",
                "name": "Microt\u00e9cnica",
                "username": "Microtecnica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1675620708",
                "name": "Diario de Biologia",
                "username": "diariobiologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "469521035",
                "name": "ITAPU\u00c3CITY",
                "username": "itapuacity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48475842",
                "name": "Amazonas",
                "username": "Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1513664947",
                "name": "Guilherme Canever",
                "username": "saiporai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57639437",
                "name": "Caroline Pedreira",
                "username": "Pedreira_Caroll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412296564",
                "name": "Perola Guia",
                "username": "PerolaGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257554268",
                "name": "Fabiana Camar\u00e7o",
                "username": "FabianaCamarco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66740203",
                "name": "Amaral Luiz",
                "username": "Cultura_Petrop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305584343",
                "name": "junior papagaio",
                "username": "JrTseventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33190304",
                "name": "ECOTV",
                "username": "ECOTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84027573",
                "name": "Rubens Harry Born",
                "username": "rubensborn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "500863517",
                "name": "Direito Miner\u00e1rio",
                "username": "Direito_Mineral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131698283",
                "name": "Carla Nogueira",
                "username": "andando_por_ai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3357070131",
                "name": "Michelle Vide",
                "username": "videmitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563212021",
                "name": "Flavinho",
                "username": "FlavioBRAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126473617",
                "name": "luccas",
                "username": "fiorelli__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730205963",
                "name": "cristina",
                "username": "ClBotoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209219123",
                "name": "Jeff Brownson",
                "username": "JeffTheWanderer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599106537",
                "name": "Justi\u00e7a Federal",
                "username": "justicafederal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107445442",
                "name": "Uanderson Ds",
                "username": "UANDERSON_DS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165059290",
                "name": "Las24horasdeJujuy",
                "username": "LasHorasdejujuy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132875634",
                "name": "Eduardo Santos Representante",
                "username": "eduardocesar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161881107",
                "name": "Portal AeP",
                "username": "aconteceempetro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149965963",
                "name": "VIVIMETALIUN",
                "username": "VIVIMETALIUN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2796947801",
                "name": "Crys",
                "username": "TIMbetaCrys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302532551",
                "name": "unique-safaris",
                "username": "safarisunique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60673769",
                "name": "Marcio Firmino",
                "username": "MarcioBurk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425942018",
                "name": "DivulgaCultura",
                "username": "DivulgaCultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106066798",
                "name": "Revista On",
                "username": "revistaon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2719725452",
                "name": "Informa1",
                "username": "ttinforma1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3268201046",
                "name": "Marlene Vilchez",
                "username": "marlenevilchezn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80917182",
                "name": "Junior Reis",
                "username": "JuunioREIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228469374",
                "name": "Wilson Meira",
                "username": "wilsomeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1401021193",
                "name": "gotoportugal",
                "username": "GoToPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174901520",
                "name": "Cadu Lorena",
                "username": "cadulorena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496414913",
                "name": "Hora de Porto Belo",
                "username": "NoticiasPortoBe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222173060",
                "name": "Academia Performance",
                "username": "performancejund",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2230383367",
                "name": "Ag\u00eancia EFE Portugal",
                "username": "EFEportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264979701",
                "name": "FABIO ALMEIDA",
                "username": "OLHOS_PROFUNDOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974855689",
                "name": "Lince ib\u00e9rico",
                "username": "linceibericoSOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2457163290",
                "name": "Marques",
                "username": "M4rquess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154658052",
                "name": "Sa\u00fade Organizacional",
                "username": "AdmSaudavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480853651",
                "name": "Maycon Lima",
                "username": "mayconmfl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814219611",
                "name": "Luiz Soares",
                "username": "soaresluiiiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743954186",
                "name": "Conex\u00e3o Reggae Roots",
                "username": "ConexaoReggaeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2187118987",
                "name": "Gabriel Nunes",
                "username": "Nunes1995Nunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16421757",
                "name": "NS",
                "username": "uau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96476327",
                "name": "Paulo Ricardo",
                "username": "paulo_jur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2577881913",
                "name": "Jones Hoffmann(beta)",
                "username": "jones_hoffmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2896525505",
                "name": "TimBeta Gabriel R",
                "username": "gabrielfrosendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422608934",
                "name": "Vanessa\u1d9c\u1d3f\u1da0",
                "username": "crf_vaan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1477083540",
                "name": "Ot\u00e1vio",
                "username": "almeida_otvio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272110077",
                "name": "Luan Matheus",
                "username": "LuaNmrv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048317687",
                "name": "Portal TV Online",
                "username": "portaltvonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89366133",
                "name": "Valflides Neto: DEUS, \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66 e \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "vfmneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2795340791",
                "name": "mercione timbeta",
                "username": "mercionebeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835815438",
                "name": "Jameson Fonseca",
                "username": "jameson_fonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2835443440",
                "name": "Brasil Assuntos",
                "username": "BrasilAssuntos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63738035",
                "name": "Antonio Oliveira",
                "username": "acamposxp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529968734",
                "name": "Junior Salzano",
                "username": "jrsalzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580264831",
                "name": "Somos Tim Maniaco",
                "username": "wlslsgda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351188268",
                "name": "Thales  #Tim Beta*",
                "username": "thales_thatha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58259508",
                "name": "Rone Lima (Tim Beta)",
                "username": "ronekbeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316774657",
                "name": "ThyegoSousa",
                "username": "ThyegoSousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2720124854",
                "name": "Gra\u00e7a",
                "username": "Dayane_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666839226",
                "name": "ADD TODOSannarbor132",
                "username": "annarbor1321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "769913352",
                "name": "Waldemir Junior",
                "username": "WaldemirJunior8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493397718",
                "name": "Naaliel #Beta_sdv",
                "username": "naalyel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "545634360",
                "name": "CI Produ\u00e7\u00f5es",
                "username": "CIProducoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton Souza",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525994960",
                "name": "Robynho Moto Vlog",
                "username": "BinhoGome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38054075",
                "name": "Alessandro Silveira",
                "username": "alessandro_ss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2500430823",
                "name": "weslley da costa",
                "username": "wacadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2414582377",
                "name": "Edi\u00e7\u00e3o Maior",
                "username": "edicaomaiorbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2367465344",
                "name": "Lucas Ferreira",
                "username": "lucas_beta14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328877819",
                "name": "Lenilda Miranda",
                "username": "nilda_ap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74869092",
                "name": "RADIO GT",
                "username": "radiogt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815124246",
                "name": "Clube Z",
                "username": "BandaC1R",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2222216142",
                "name": "z\u00e9 telha",
                "username": "daztretaloka1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2278353956",
                "name": "Fran\u00e7uais",
                "username": "francuais_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2255330346",
                "name": "Luiz Gustavo 11",
                "username": "tbeta41",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146570486",
                "name": "marcondes",
                "username": "eletrocondes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2247858938",
                "name": "Leandro de Paula",
                "username": "leandrodeapaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414432710",
                "name": "Luiz Lima",
                "username": "Luiz_Lima20133",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2175037904",
                "name": "cicera anatelma",
                "username": "CiceraAnatelma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1874370272",
                "name": "Luiz Tim Beta",
                "username": "nicola_luiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1952149790",
                "name": "Artegrafsa",
                "username": "artegrafsa_edu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231258927",
                "name": "Verinha",
                "username": "VeraZurc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1645840052",
                "name": "Explosao FM",
                "username": "ExplosaoFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1737298886",
                "name": "ant\u00f4nio donizete",
                "username": "antniodonizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673809687",
                "name": "vital gomes da silva",
                "username": "GVitalgomes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360353652",
                "name": "Aldemir Gomes Dev",
                "username": "aldemir_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1735603945",
                "name": "Katiane Sousa",
                "username": "SousaKati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304356598",
                "name": "Valter Paulista",
                "username": "vanupa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1581224713",
                "name": "Junior News",
                "username": "_JuniorNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285259451",
                "name": "Kincas; \ud83d\udea9\ud83d\udea9#ForaBolsonaro",
                "username": "joakimbispo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317266613",
                "name": "Marco Ant\u00f4nio Valli",
                "username": "selecionainfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1377618842",
                "name": "Jo\u00e3ocamargojp",
                "username": "Joocamargojp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1338314814",
                "name": "naldo santos",
                "username": "naldok2santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225888843",
                "name": "Augusto",
                "username": "aleatys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330395674",
                "name": "Matheus #BetaLab",
                "username": "83Matheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173459007",
                "name": "Adriana S moreira",
                "username": "AdrianasantMore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1096529060",
                "name": "Paulo Mega",
                "username": "Paulo_Telexfree",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978232082",
                "name": "Soraia Pereira",
                "username": "Arqsou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890964260",
                "name": "NILDO CARDIAL",
                "username": "NCardial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75807702",
                "name": "Hil\u00e1rio Filho - Jesus Vive!",
                "username": "jhilario11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979683133",
                "name": "Ricardo Veriss\u00edmo",
                "username": "Ricverissi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971034332",
                "name": "Info",
                "username": "maiaaccount",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255308891",
                "name": "Magno",
                "username": "magno1822",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172176850",
                "name": "Giro Amazonas",
                "username": "giroamazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915310760",
                "name": "marketing",
                "username": "Marketing2info",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93349756",
                "name": "Deomir Nienov",
                "username": "peloviski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823743644",
                "name": "Evandro de souza",
                "username": "evandronaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501354567",
                "name": "Facebook",
                "username": "FacebookOFlClAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327593516",
                "name": "Angel Kaspin",
                "username": "angelkaspin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634055841",
                "name": "Ebenezer",
                "username": "ebenezer_luis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295177241",
                "name": "Edilson Lima",
                "username": "EdilsonNatalMIX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634643597",
                "name": "Eraldo Proc\u00f3pio",
                "username": "Hinode2053622",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523890147",
                "name": "Bruno Santana",
                "username": "Bruno18041982",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565625815",
                "name": "Ny Seenk",
                "username": "nyseenk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596510928",
                "name": "NICOLE GUARUJA",
                "username": "nicoleguaruja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594950864",
                "name": "James Root",
                "username": "TheJimRoot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49730209",
                "name": "MAURICIO PEREIRA",
                "username": "zeus0273",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164873157",
                "name": "Carlos M Bertosini",
                "username": "gerarcontatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105501761",
                "name": "Folheados",
                "username": "fonterenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498033583",
                "name": "usmbl",
                "username": "usmblapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178839725",
                "name": "Robson Rocha",
                "username": "robsonrocha1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1629297440",
                "name": "adilson costa",
                "username": "RiponCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3246609321",
                "name": "Catarina Vaz Mour\u00e3o",
                "username": "CatarinaVMourao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55546418",
                "name": "BIOVENTURA ECOTURISMO E POUSADA",
                "username": "bioventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68744590",
                "name": "Raissa Guimar\u00e3es",
                "username": "rguimaraess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941627779",
                "name": "Escorpiana",
                "username": "NaaaydePaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37983366",
                "name": "Vemprajeri.com",
                "username": "vemprajeri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113430831",
                "name": "Agricultura Familiar",
                "username": "mdagovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99344286",
                "name": "Julio Messa",
                "username": "juliomessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42708142",
                "name": "Jorge Schweitzer",
                "username": "taxiemmovimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138480357",
                "name": "ocupada com coisas s\u00e9rias como fl\u00e1vio dino",
                "username": "acamilaemilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90619222",
                "name": "Incra Ascom",
                "username": "Incra_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "374629730",
                "name": "betoni lira",
                "username": "betoni_lira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189703468",
                "name": "De tudo um pouco",
                "username": "Detupobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197415388",
                "name": "IMA Alagoas",
                "username": "IMA_ALAGOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124214145",
                "name": "MUNDO BIZZARO",
                "username": "mundobizzaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3412810763",
                "name": "Revoir Roteiros",
                "username": "ViajeRevoir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3023328622",
                "name": "TheSpecialFigue",
                "username": "figue_au_lu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2881144047",
                "name": "LiduZab",
                "username": "Liduzab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180188669",
                "name": "\u26a1\ufe0f\u8fc5\u96f7\u26a1\ufe0f\u3077\u306b\u3077\u306b\u4ee3\u884c\u696d\u8005",
                "username": "Iost_thunder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81557611",
                "name": "Joana Bertonni",
                "username": "JoanaBallet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3219602795",
                "name": "Vanessa #timbeta",
                "username": "n3ss4_cr1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327600060",
                "name": "adryana de paulas",
                "username": "adryanapaulas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121171868",
                "name": "WILSON",
                "username": "masteuzx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299697654",
                "name": "sobrax",
                "username": "sobrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408701708",
                "name": "Rodrigo - Droopis\u2642",
                "username": "DroopisHabbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629799",
                "name": "claudio lanteno",
                "username": "claudiolanteno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570548",
                "name": "celeste moraes",
                "username": "celestemorae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633194",
                "name": "Linda Motta",
                "username": "aurelindamotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632624",
                "name": "alcione sanudo",
                "username": "alcionesanudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632533",
                "name": "antonia tratore",
                "username": "antoniatratore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597970632",
                "name": "tony",
                "username": "ttonnyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610382",
                "name": "claudinete janir",
                "username": "claudineteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733255141",
                "name": "Pedro Alameda",
                "username": "alameda_pepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3425580123",
                "name": "Gerson Pech",
                "username": "PechGerson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239434761",
                "name": "Gerson Pech",
                "username": "gersonpech",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3239128756",
                "name": "Comercial S\u00e3o Paulo",
                "username": "barreirascasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713356466",
                "name": "alicia pavon",
                "username": "AliciaJap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019812561",
                "name": "Change.org Argentina",
                "username": "ChangeorgAR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46554431",
                "name": "-k.",
                "username": "deciderepave",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906856627",
                "name": "Eliane Beta",
                "username": "elianebeta16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69281917",
                "name": "Felipe Bastos",
                "username": "froizao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69043894",
                "name": "J\u00f4natas Vales  BETA",
                "username": "jonatasvales",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "635831511099568129",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2cm8gvl55cws5uuo1hksixzanqkjh",
        "oldest_id": "633210615708848129",
        "result_count": 486
    }
}