{
    "data": [
        {
            "author_id": "2500430823",
            "created_at": "2015-08-18T02:55:20.000Z",
            "id": "633472216718405632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/8IytfScjdp"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2015-08-18T02:55:20.000Z",
            "id": "633472215061696512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/uSSnkmb8sQ"
        },
        {
            "author_id": "2414582377",
            "created_at": "2015-08-18T02:55:19.000Z",
            "id": "633472211546824704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/7voUbKhaBI"
        },
        {
            "author_id": "2329473044",
            "created_at": "2015-08-18T02:55:15.000Z",
            "id": "633472197370122240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/mK3VlXUIg1"
        },
        {
            "author_id": "2367465344",
            "created_at": "2015-08-18T02:55:15.000Z",
            "id": "633472195683987456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/nk6oExcP9S"
        },
        {
            "author_id": "2328877819",
            "created_at": "2015-08-18T02:55:13.000Z",
            "id": "633472185626062848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/63kNuYPxIQ"
        },
        {
            "author_id": "74869092",
            "created_at": "2015-08-18T02:55:12.000Z",
            "id": "633472182400647172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/QJIvmCFslb"
        },
        {
            "author_id": "815124246",
            "created_at": "2015-08-18T02:55:12.000Z",
            "id": "633472181771497473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos http://t.co/7QlmeqnMkk"
        },
        {
            "author_id": "2222216142",
            "created_at": "2015-08-18T02:55:06.000Z",
            "id": "633472158434377730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/CKW7mqO99p"
        },
        {
            "author_id": "2278353956",
            "created_at": "2015-08-18T02:55:04.000Z",
            "id": "633472151752851456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/FRYuiPb5wW"
        },
        {
            "author_id": "2255330346",
            "created_at": "2015-08-18T02:55:04.000Z",
            "id": "633472149622140928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/EtbrryAb8b"
        },
        {
            "author_id": "146570486",
            "created_at": "2015-08-18T02:55:03.000Z",
            "id": "633472147206221824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/J65o4nJ4x4"
        },
        {
            "author_id": "2247858938",
            "created_at": "2015-08-18T02:55:01.000Z",
            "id": "633472136682713088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/8Mnml9QodN"
        },
        {
            "author_id": "1414432710",
            "created_at": "2015-08-18T02:55:00.000Z",
            "id": "633472134384218112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/i3ewY4fu2m"
        },
        {
            "author_id": "2175037904",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:57.000Z",
            "id": "633472119465050112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/8XzE4lQXgU"
        },
        {
            "author_id": "1874370272",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:56.000Z",
            "id": "633472116042567680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/yHW6UmWkSk"
        },
        {
            "author_id": "1952149790",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:56.000Z",
            "id": "633472114343841792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/2ydzCcVCJN"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:55.000Z",
            "id": "633472112578064384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/y0CEw9vJcf"
        },
        {
            "author_id": "231258927",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:51.000Z",
            "id": "633472095138123776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/kcxNgiZ0p8"
        },
        {
            "author_id": "1645840052",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:50.000Z",
            "id": "633472092806078464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/pxGyEPZQ0w"
        },
        {
            "author_id": "1737298886",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:50.000Z",
            "id": "633472090927075328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/lQuywmQh2b"
        },
        {
            "author_id": "1673809687",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:50.000Z",
            "id": "633472089039597568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/9lnbeUVwlU"
        },
        {
            "author_id": "360353652",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:49.000Z",
            "id": "633472087349313536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/cO3iRtK9jx"
        },
        {
            "author_id": "1735603945",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:49.000Z",
            "id": "633472085801566208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/2kduAhSXOW"
        },
        {
            "author_id": "304356598",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:48.000Z",
            "id": "633472082223849473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/BaZImn3HEV"
        },
        {
            "author_id": "1581224713",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:44.000Z",
            "id": "633472066918871041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/5xixQvMeA4"
        },
        {
            "author_id": "285259451",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:25.000Z",
            "id": "633471987537473536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/tV9FHFSzkB"
        },
        {
            "author_id": "317266613",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:25.000Z",
            "id": "633471985868275713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos http://t.co/SmIprehJUt"
        },
        {
            "author_id": "1377618842",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:24.000Z",
            "id": "633471983770976256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/86DTW3ixHf"
        },
        {
            "author_id": "1338314814",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:22.000Z",
            "id": "633471972798697472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/J9usWwSF24"
        },
        {
            "author_id": "1225888843",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:21.000Z",
            "id": "633471967543230466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/2Qy3QUs652"
        },
        {
            "author_id": "330395674",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:20.000Z",
            "id": "633471965647343616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/rTfOIrGwiz"
        },
        {
            "author_id": "1173459007",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:19.000Z",
            "id": "633471961385951232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/GW7lHPez22"
        },
        {
            "author_id": "1096529060",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:19.000Z",
            "id": "633471959523704832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/nqw6QwWwhi"
        },
        {
            "author_id": "978232082",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:18.000Z",
            "id": "633471955878805506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/Iz7CSw4jTh"
        },
        {
            "author_id": "890964260",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:17.000Z",
            "id": "633471954020753408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/fuKZkwSaQr"
        },
        {
            "author_id": "75807702",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:17.000Z",
            "id": "633471952074620928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/ynMzLO0rVm"
        },
        {
            "author_id": "979683133",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:16.000Z",
            "id": "633471949939720192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/6A5aKq58B9"
        },
        {
            "author_id": "971034332",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:16.000Z",
            "id": "633471948605947905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/sNpu2jOmmq"
        },
        {
            "author_id": "255308891",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:15.000Z",
            "id": "633471946236149760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/t9BS2590jE"
        },
        {
            "author_id": "172176850",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:15.000Z",
            "id": "633471945145585665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/WbZXl3lhJn"
        },
        {
            "author_id": "915310760",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:14.000Z",
            "id": "633471942079549440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/3NezGJJSWC"
        },
        {
            "author_id": "93349756",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:14.000Z",
            "id": "633471940594786305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/vNkwQV4FuX"
        },
        {
            "author_id": "823743644",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:13.000Z",
            "id": "633471936962523136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/WuPJ9yKdQ3"
        },
        {
            "author_id": "272110077",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:13.000Z",
            "id": "633471936471805952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos http://t.co/pCHECymHKy"
        },
        {
            "author_id": "501354567",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:13.000Z",
            "id": "633471934752165888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/82Uo7a7PAU"
        },
        {
            "author_id": "327593516",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:09.000Z",
            "id": "633471919715545088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/27sKXASzhS"
        },
        {
            "author_id": "634055841",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:08.000Z",
            "id": "633471914699153409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/vUkPypJqaB"
        },
        {
            "author_id": "295177241",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:07.000Z",
            "id": "633471911771574276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/4y3RYBwvIZ"
        },
        {
            "author_id": "634643597",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:06.000Z",
            "id": "633471908516728832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/1DTsInCoKZ"
        },
        {
            "author_id": "523890147",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:06.000Z",
            "id": "633471907786919936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/sddZokc64D"
        },
        {
            "author_id": "565625815",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:03.000Z",
            "id": "633471894327443457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/JDFELBgh5R"
        },
        {
            "author_id": "596510928",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:03.000Z",
            "id": "633471892410667008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/o5TW3C2z1I"
        },
        {
            "author_id": "594950864",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:02.000Z",
            "id": "633471890825199616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/wLEiAmQOlx"
        },
        {
            "author_id": "49730209",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:02.000Z",
            "id": "633471887771758596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/sQJ1tC7KBH"
        },
        {
            "author_id": "164873157",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:00.000Z",
            "id": "633471882214244352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/509rX8vuQK"
        },
        {
            "author_id": "105501761",
            "created_at": "2015-08-18T02:54:00.000Z",
            "id": "633471879584481280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos:  http://t.co/bwdAAF12ql"
        },
        {
            "author_id": "498033583",
            "created_at": "2015-08-18T02:44:50.000Z",
            "id": "633469572516048896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "loucosporviagem Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, sede Petr\u00f3polis. Essa \u00e9 a Cachoeira das Andorinhas. Ela fica... http://t.co/hxjjq2RV8T"
        },
        {
            "author_id": "2666839226",
            "created_at": "2015-08-18T02:09:09.000Z",
            "id": "633460595509952512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos: Conhecidos por fazerem da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Parque\u00a0... http://t.co/C1hqCoO0nb"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-08-18T02:09:03.000Z",
            "id": "633460570394529792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bahia: \u00c1rea protegida \u00e9 ocupada por religiosos http://t.co/LQFdn1567B"
        },
        {
            "author_id": "3307405611",
            "created_at": "2015-08-18T01:33:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92855844,
                        -7.92341824
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "633451659482505217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/pDtovrmvLP"
        },
        {
            "author_id": "178839725",
            "created_at": "2015-08-17T23:59:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2327736,
                        -22.9278305
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "633427939032461312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muita sintonia! Que trip!\u2764 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Petr\u00f3polis https://t.co/WxPSyERS0o"
        },
        {
            "author_id": "1629297440",
            "created_at": "2015-08-17T23:50:12.000Z",
            "id": "633425625999650817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOS Mata Atl\u00e2ntica on Instagram: \u201cEste \u00e9 s\u00f3 um pedacinho da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos... http://t.co/d4fv8zriTe"
        },
        {
            "author_id": "178839725",
            "created_at": "2015-08-17T23:43:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2327736,
                        -22.9278305
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "633423960038854660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muita sintonia! Que trip! \u2764 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Petr\u00f3polis https://t.co/jY0H1lbIid"
        },
        {
            "author_id": "1629297440",
            "created_at": "2015-08-17T23:37:33.000Z",
            "id": "633422444498436096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOS Mata Atl\u00e2ntica on Instagram: \u201cEste \u00e9 s\u00f3 um pedacinho da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos... http://t.co/0p7fzpTn3v"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2015-08-17T23:24:04.000Z",
            "id": "633419051637735424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/PA: Justi\u00e7a impede licenciamento do porto de Espadarte: \u00c1rea pertence a reserva extrativista http://t.co/IvA3GVAhUT #MPF"
        },
        {
            "author_id": "3246609321",
            "created_at": "2015-08-17T22:58:02.000Z",
            "id": "633412500420194304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "More walking \ud83d\uddfb \n#Len\u00e7oisDoMaranh\u00e3o #TravelPic #stronggirls @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/eQVt8NT2uA"
        },
        {
            "author_id": "55546418",
            "created_at": "2015-08-17T22:46:08.000Z",
            "id": "633409504353329152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "29 AGOSTO 2015 \u2013 TRILHA EM IPER\u00d3/SP\nUma trilha na Floresta Nacional de Ipanema no interior do estado de S\u00e3o... http://t.co/OH0S59bBJl"
        },
        {
            "author_id": "68744590",
            "created_at": "2015-08-17T22:41:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0190911,
                        -22.97338451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "633408404699107328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/V8rYu0P3PE"
        },
        {
            "author_id": "2730205963",
            "created_at": "2015-08-17T22:16:46.000Z",
            "id": "633402112123236352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CULTURA &amp; ENTRETENIMENTO\n\n PARQUE NACIONAL DA CRO\u00c1CIA http://t.co/WiJOxOJVzD"
        },
        {
            "author_id": "941627779",
            "created_at": "2015-08-17T21:13:28.000Z",
            "id": "633386182550929408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ter aula no parque nacional, fazer trilha \u2661\u2661"
        },
        {
            "author_id": "37983366",
            "created_at": "2015-08-17T21:07:15.000Z",
            "id": "633384618918576128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r do sol visto do meio do Parque Nacional de Jericoacoara \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc #VEMPRAJERI regram ronier91 https://t.co/XtAVkpvCoU"
        },
        {
            "author_id": "113430831",
            "created_at": "2015-08-17T20:54:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "633381520166809601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Reserva Extrativista recebe mutir\u00e3o de documenta\u00e7\u00e3o http://t.co/izpK8XSj6H http://t.co/jPSdtb8F5l"
        },
        {
            "author_id": "1401021193",
            "created_at": "2015-08-17T20:50:09.000Z",
            "id": "633380313742331904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia Visitar o Parque Nacional Peneda Ger\u00eas http://t.co/uI4jK7VQAR\n#Portugal"
        },
        {
            "author_id": "99344286",
            "created_at": "2015-08-17T20:43:18.000Z",
            "id": "633378593113026562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gregg Carr \u00e9 extremamente apaixonado pelo parque nacional de #Gorongosa. http://t.co/jAd5QvLUs5"
        },
        {
            "author_id": "3295808599",
            "created_at": "2015-08-17T20:27:56.000Z",
            "id": "633374723821412354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valorosa Natureza: A fun\u00e7\u00e3o das RPPN no Sistema Nacional de Unidades ... http://t.co/fyclTfTcdG"
        },
        {
            "author_id": "3295808599",
            "created_at": "2015-08-17T20:27:22.000Z",
            "id": "633374583811403776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valorosa Natureza: RPPN SESC Pantanal em Mato Grosso http://t.co/fvWzXJO0eR"
        },
        {
            "author_id": "42708142",
            "created_at": "2015-08-17T20:24:53.000Z",
            "id": "633373958545494016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taxi em Movimento: Amanhecer no Parque Nacional da Tijuca RJ http://t.co/xWPidnDzUC"
        },
        {
            "author_id": "1431599952",
            "created_at": "2015-08-17T19:30:12.000Z",
            "id": "633360193884000257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[MONUMENTO NATURAL CERRO DE SANTA ANA]\n\n#YoAmoFalcon http://t.co/QXHFEf98e4"
        },
        {
            "author_id": "138480357",
            "created_at": "2015-08-17T18:54:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.4572345,
                        -1.422688
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "633351328929050624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1554 170815 :) @ Parque Nacional da Chapada das Mesas - MA https://t.co/7DC3m0FARY"
        },
        {
            "author_id": "90619222",
            "created_at": "2015-08-17T18:45:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "username": "Incra_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "633348889261813760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Extrativista no Cear\u00e1 recebe mutir\u00e3o de documenta\u00e7\u00e3o : http://t.co/yrcDnEO7JZ via @incra_oficial"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2015-08-17T16:09:42.000Z",
            "id": "633309736058793984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/QQKM9iRz4k"
        },
        {
            "author_id": "1189703468",
            "created_at": "2015-08-17T16:08:18.000Z",
            "id": "633309387394797569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara, localizado no Estado do #Piau\u00ed e\nfoi criado para preservar http://t.co/rd8xYiJDar"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2015-08-17T15:38:55.000Z",
            "id": "633301989250760705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A visita das ministras marca o in\u00edcio do projeto na maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o federal marinha do pa\u00eds:... http://t.co/MhBADeMNCH"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-08-17T15:20:26.000Z",
            "id": "633297337842929664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/DOgPAEkyvD"
        },
        {
            "author_id": "124214145",
            "created_at": "2015-08-17T15:10:55.000Z",
            "id": "633294945361653760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional ... http://t.co/Z3Mlne47gV"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2015-08-17T15:10:50.000Z",
            "id": "633294922431361024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/37SNZxkIB3"
        },
        {
            "author_id": "3412810763",
            "created_at": "2015-08-17T14:39:49.000Z",
            "id": "633287118920396800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia viajantes! Vamos come\u00e7ar bem o dia falando deste templo da natureza, o Parque Nacional de Yosemite, nos... http://t.co/E4SWN77sKq"
        },
        {
            "author_id": "3023328622",
            "created_at": "2015-08-17T14:25:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Liduzab"
                    }
                ]
            },
            "id": "633283563790708737",
            "in_reply_to_user_id": "3023328622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Liduzab 1/ parque Nacional do geres ( r\u00e9serve naturelle paysage magnifique ) la ou notre bon cr7 a sa baraque ^^"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2015-08-17T14:24:54.000Z",
            "id": "633283365022490624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/p3GpKMf6Qo"
        },
        {
            "author_id": "81557611",
            "created_at": "2015-08-17T14:24:49.000Z",
            "id": "633283344243908608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/xqd1jw8UOs"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2015-08-17T14:24:47.000Z",
            "id": "633283336757121024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/LpCuIRpRyB"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2015-08-17T14:21:42.000Z",
            "id": "633282557065347072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/aMcl2JdFZF"
        },
        {
            "author_id": "327600060",
            "created_at": "2015-08-17T14:21:40.000Z",
            "id": "633282552061562880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/Y4T945o3ER"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-08-17T14:21:40.000Z",
            "id": "633282550996201472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/Vejbn2IWLN"
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-08-17T14:21:36.000Z",
            "id": "633282535569514496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/7GCBbQz4Py"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-08-17T14:21:35.000Z",
            "id": "633282529940799488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/9saQiDXv1g"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-08-17T14:21:34.000Z",
            "id": "633282526610460672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/dtRm4JwKvx"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-08-17T14:21:31.000Z",
            "id": "633282511448109056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/yOsU9Yx4UU"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2015-08-17T14:21:30.000Z",
            "id": "633282507224387584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/cHlLEn6Gt9"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2015-08-17T14:21:29.000Z",
            "id": "633282505357983744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/xrsBc3rpDe"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2015-08-17T14:21:29.000Z",
            "id": "633282503625732096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/CmcLMNvUX2"
        },
        {
            "author_id": "408701708",
            "created_at": "2015-08-17T14:21:27.000Z",
            "id": "633282494540857344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/Jy0NOrC3pr"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-08-17T14:21:26.000Z",
            "id": "633282490560483328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/Hb7JDunSNy"
        },
        {
            "author_id": "374629799",
            "created_at": "2015-08-17T14:21:24.000Z",
            "id": "633282482939408384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/HiSuZoJP3M"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2015-08-17T14:21:23.000Z",
            "id": "633282479613349893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/iCLt2JgVWy"
        },
        {
            "author_id": "374570548",
            "created_at": "2015-08-17T14:21:20.000Z",
            "id": "633282468297048065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/PLsoeHz0yE"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-08-17T14:21:17.000Z",
            "id": "633282453763944448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/NWU8nwvJLu"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-08-17T14:21:15.000Z",
            "id": "633282446436372481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/NWU8nwe8mU"
        },
        {
            "author_id": "374633194",
            "created_at": "2015-08-17T14:21:15.000Z",
            "id": "633282445312262149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/Qsy8zn0ipj"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2015-08-17T14:21:14.000Z",
            "id": "633282439981326336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/WnyLvUUdyT"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2015-08-17T14:21:11.000Z",
            "id": "633282428031799296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/W0aLXHorb4"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2015-08-17T14:21:08.000Z",
            "id": "633282416094769152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/3JFOK2HkS3"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2015-08-17T14:21:07.000Z",
            "id": "633282412445724672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/770bhgiRIo"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2015-08-17T14:21:06.000Z",
            "id": "633282408758951936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/4pfvnH7hxE"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2015-08-17T14:21:04.000Z",
            "id": "633282398008926208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/ClGBQwvzB0"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2015-08-17T14:21:03.000Z",
            "id": "633282395626536960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/8nRcjFDus2"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2015-08-17T14:21:02.000Z",
            "id": "633282391281283076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/5AFKgNzRe7"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2015-08-17T14:20:58.000Z",
            "id": "633282374378196992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/QC0RhSbcXl"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2015-08-17T14:20:44.000Z",
            "id": "633282315788120064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/1fYghtX7yR"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2015-08-17T14:20:42.000Z",
            "id": "633282306057211904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00edlope entra em rio para fugir de le\u00f5es, mas \u00e9 atacado por hipop\u00f3tamo: Caso ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/T5ke9L5JIk"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-08-17T14:13:18.000Z",
            "id": "633280444356775937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCaso ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul. V\u00eddeo mostra impala sendo atacado violentamente por hipop\u00f3tamo."
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2015-08-17T13:57:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "PechGerson"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 12,
                        "username": "gersonpech"
                    }
                ]
            },
            "id": "633276524096016384",
            "in_reply_to_user_id": "3425580123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PechGerson @gersonpech Bom dia! Na segunda-feira \u00e9 aberto somente o Parque Nacional da Serra Geral, #CanyonFortaleza."
        },
        {
            "author_id": "3239128756",
            "created_at": "2015-08-17T13:50:32.000Z",
            "id": "633274713733730304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\nParque Nacional da Cro\u00e1cia \nFoto pegadasnaestrada\nRepost mochileirosunidos https://t.co/3U8ZuNnJdC"
        },
        {
            "author_id": "713356466",
            "created_at": "2015-08-17T13:39:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 127,
                        "username": "ChangeorgAR"
                    }
                ]
            },
            "id": "633271882985439232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yellowstone: N\u00e3o sacrifiquem uma m\u00e3e urso e seus filhotes por estarem se defe... http://t.co/Fnyg2wINcS v\u00eda @ChangeorgAR"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2015-08-17T12:31:34.000Z",
            "id": "633254844086616065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois pelicanos s\u00e3o flagrados disputando peixe no Qu\u00eania: Cena ocorreu no parque nacional Amboseli.\nUm dos peli... http://t.co/QSsJwcyYBS"
        },
        {
            "author_id": "46554431",
            "created_at": "2015-08-17T12:02:15.000Z",
            "id": "633247463990816768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dried out. #vscocam #nature #tree #texture #sky @ Parque Nacional Do Vale Do Catimbau https://t.co/BvWhlQ1Rvf"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2015-08-17T10:22:02.000Z",
            "id": "633222245305987072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG oferece o servi\u00e7o gratuito de confec\u00e7\u00e3o de carteirinhas para servidores, professores,... http://t.co/a7V2rpsQVS"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-08-17T09:56:25.000Z",
            "id": "633215799751081984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois pelicanos s\u00e3o flagrados disputando peixe no Qu\u00eania: Cena ocorreu no parque nacional Amboseli.\nUm dos peli... http://t.co/weR9KUMDq4"
        },
        {
            "author_id": "2906856627",
            "created_at": "2015-08-17T09:54:58.000Z",
            "id": "633215434678898688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante inc\u00eandio em mata, tamandu\u00e1-bandeira invade condom\u00ednio do DF: Registro aconteceu no Parque Nacional, \u00e0s... http://t.co/4Zwe6r0coK"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-08-17T09:54:45.000Z",
            "id": "633215378718502912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante inc\u00eandio em mata, tamandu\u00e1-bandeira invade condom\u00ednio do DF: Registro aconteceu no Parque Nacional, \u00e0s... http://t.co/9WXtsGfIX5"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-08-17T09:54:31.000Z",
            "id": "633215320543461377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante inc\u00eandio em mata, tamandu\u00e1-bandeira invade condom\u00ednio do DF: Registro aconteceu no Parque Nacional, \u00e0s... http://t.co/H9A6ggW5BW"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-08-17T09:54:30.000Z",
            "id": "633215313677410304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante inc\u00eandio em mata, tamandu\u00e1-bandeira invade condom\u00ednio do DF: Registro aconteceu no Parque Nacional, \u00e0s... http://t.co/vZ7Bpxi0X7"
        },
        {
            "author_id": "69281917",
            "created_at": "2015-08-17T09:42:59.000Z",
            "id": "633212417174999040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante inc\u00eandio em mata, tamandu\u00e1-bandeira invade condom\u00ednio do DF: Registro aconteceu no Parque Nacional, \u00e0s... http://t.co/e68mnXgBXZ"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-08-17T09:42:09.000Z",
            "id": "633212207321489408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Registro aconteceu no Parque Nacional, \u00e0s margens da DF-001.\nForam necess\u00e1rias duas horas e cinco policiais para o resgate."
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2015-08-17T09:35:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "633210640593633280",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Dois pelicanos s\u00e3o flagrados disputando peixe no Qu\u00eania: Cena ocorreu no parque nacional Ambo... http://t.co/qVJGEcJII0"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2015-08-17T09:35:55.000Z",
            "id": "633210638332923904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois pelicanos s\u00e3o flagrados disputando peixe no Qu\u00eania: Cena ocorreu no parque nacional Amboseli.\nUm dos peli... http://t.co/c1IKq1VfcO"
        },
        {
            "author_id": "327600060",
            "created_at": "2015-08-17T09:35:54.000Z",
            "id": "633210634423812096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois pelicanos s\u00e3o flagrados disputando peixe no Qu\u00eania: Cena ocorreu no parque nacional Amboseli.\nUm dos peli... http://t.co/s4TPYBWyml"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-08-17T09:35:53.000Z",
            "id": "633210631269806080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois pelicanos s\u00e3o flagrados disputando peixe no Qu\u00eania: Cena ocorreu no parque nacional Amboseli.\nUm dos peli... http://t.co/NckeMZj78G"
        },
        {
            "author_id": "69043894",
            "created_at": "2015-08-17T09:35:50.000Z",
            "id": "633210618506428416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#operacaoBetaLab Dois pelicanos s\u00e3o flagrados disputando peixe no Qu\u00eania: Cena ocorreu no parque nacional Ambo... http://t.co/hjO4E15vPs"
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-08-17T09:35:49.000Z",
            "id": "633210615708848129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois pelicanos s\u00e3o flagrados disputando peixe no Qu\u00eania: Cena ocorreu no parque nacional Amboseli.\nUm dos peli... http://t.co/bxYy6QJaRR"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-08-17T09:35:48.000Z",
            "id": "633210610839261188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois pelicanos s\u00e3o flagrados disputando peixe no Qu\u00eania: Cena ocorreu no parque nacional Amboseli.\nUm dos peli... http://t.co/AogMth5pYJ"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-08-17T09:35:48.000Z",
            "id": "633210608356212736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois pelicanos s\u00e3o flagrados disputando peixe no Qu\u00eania: Cena ocorreu no parque nacional Amboseli.\nUm dos peli... http://t.co/MXywyAYLOB"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-08-17T09:35:44.000Z",
            "id": "633210592984109056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois pelicanos s\u00e3o flagrados disputando peixe no Qu\u00eania: Cena ocorreu no parque nacional Amboseli.\nUm dos peli... http://t.co/Rmto5ZuSJp"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2015-08-17T09:35:43.000Z",
            "id": "633210590723375104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois pelicanos s\u00e3o flagrados disputando peixe no Qu\u00eania: Cena ocorreu no parque nacional Amboseli.\nUm dos peli... http://t.co/8rrTXionsz"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2015-08-17T09:35:43.000Z",
            "id": "633210588806557696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois pelicanos s\u00e3o flagrados disputando peixe no Qu\u00eania: Cena ocorreu no parque nacional Amboseli.\nUm dos peli... http://t.co/baO95ddo8d"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2015-08-17T09:35:42.000Z",
            "id": "633210585899929601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois pelicanos s\u00e3o flagrados disputando peixe no Qu\u00eania: Cena ocorreu no parque nacional Amboseli.\nUm dos peli... http://t.co/mSCxR69TsU"
        },
        {
            "author_id": "408701708",
            "created_at": "2015-08-17T09:35:39.000Z",
            "id": "633210573451214848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois pelicanos s\u00e3o flagrados disputando peixe no Qu\u00eania: Cena ocorreu no parque nacional Amboseli.\nUm dos peli... http://t.co/h53hCVtGF5"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-08-17T09:35:38.000Z",
            "id": "633210568980041729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois pelicanos s\u00e3o flagrados disputando peixe no Qu\u00eania: Cena ocorreu no parque nacional Amboseli.\nUm dos peli... http://t.co/j3wHBuLk3i"
        },
        {
            "author_id": "374629799",
            "created_at": "2015-08-17T09:35:37.000Z",
            "id": "633210563280023552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois pelicanos s\u00e3o flagrados disputando peixe no Qu\u00eania: Cena ocorreu no parque nacional Amboseli.\nUm dos peli... http://t.co/RX7pNbnxHt"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2015-08-17T09:35:36.000Z",
            "id": "633210559161233409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois pelicanos s\u00e3o flagrados disputando peixe no Qu\u00eania: Cena ocorreu no parque nacional Amboseli.\nUm dos peli... http://t.co/ApknKid0ND"
        },
        {
            "author_id": "353607249",
            "created_at": "2015-08-17T09:35:36.000Z",
            "id": "633210557315682304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois pelicanos s\u00e3o flagrados disputando peixe no Qu\u00eania: Cena ocorreu no parque nacional Amboseli.\nUm... http://t.co/L9AnJm1iyH #betalab"
        },
        {
            "author_id": "374570548",
            "created_at": "2015-08-17T09:35:32.000Z",
            "id": "633210542908309505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois pelicanos s\u00e3o flagrados disputando peixe no Qu\u00eania: Cena ocorreu no parque nacional Amboseli.\nUm dos peli... http://t.co/GLrDlu7Z2C"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-08-17T09:35:30.000Z",
            "id": "633210532854521856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois pelicanos s\u00e3o flagrados disputando peixe no Qu\u00eania: Cena ocorreu no parque nacional Amboseli.\nUm dos peli... http://t.co/RqgDpMRQfJ"
        },
        {
            "author_id": "374633194",
            "created_at": "2015-08-17T09:35:29.000Z",
            "id": "633210529587171328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois pelicanos s\u00e3o flagrados disputando peixe no Qu\u00eania: Cena ocorreu no parque nacional Amboseli.\nUm dos peli... http://t.co/qfoqfr3dda"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2015-08-17T09:35:29.000Z",
            "id": "633210527968194560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois pelicanos s\u00e3o flagrados disputando peixe no Qu\u00eania: Cena ocorreu no parque nacional Amboseli.\nUm dos peli... http://t.co/SvQr88AdiT"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2015-08-17T09:35:27.000Z",
            "id": "633210521072701441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois pelicanos s\u00e3o flagrados disputando peixe no Qu\u00eania: Cena ocorreu no parque nacional Amboseli.\nUm dos peli... http://t.co/XMUXrxhb6T"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2015-08-17T09:35:25.000Z",
            "id": "633210514831597568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois pelicanos s\u00e3o flagrados disputando peixe no Qu\u00eania: Cena ocorreu no parque nacional Amboseli.\nUm dos peli... http://t.co/SkfzF4b0sY"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2015-08-17T09:35:25.000Z",
            "id": "633210513216802816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois pelicanos s\u00e3o flagrados disputando peixe no Qu\u00eania: Cena ocorreu no parque nacional Amboseli.\nUm dos peli... http://t.co/YsRpuTF2DU"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2015-08-17T09:35:24.000Z",
            "id": "633210508561125376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois pelicanos s\u00e3o flagrados disputando peixe no Qu\u00eania: Cena ocorreu no parque nacional Amboseli.\nUm dos peli... http://t.co/1SSas7jTrR"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2015-08-17T09:35:23.000Z",
            "id": "633210503943184384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois pelicanos s\u00e3o flagrados disputando peixe no Qu\u00eania: Cena ocorreu no parque nacional Amboseli.\nUm dos peli... http://t.co/kOLOx1Aa0x"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2015-08-17T09:35:22.000Z",
            "id": "633210499803447296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois pelicanos s\u00e3o flagrados disputando peixe no Qu\u00eania: Cena ocorreu no parque nacional Amboseli.\nUm dos peli... http://t.co/cSpstin6vv"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2015-08-17T09:35:21.000Z",
            "id": "633210497651769344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois pelicanos s\u00e3o flagrados disputando peixe no Qu\u00eania: Cena ocorreu no parque nacional Amboseli.\nUm dos peli... http://t.co/pMzBz0ZrFm"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2015-08-17T09:35:17.000Z",
            "id": "633210480455127041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois pelicanos s\u00e3o flagrados disputando peixe no Qu\u00eania: Cena ocorreu no parque nacional Amboseli.\nUm dos peli... http://t.co/7fYQdtScvm"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2015-08-17T09:35:12.000Z",
            "id": "633210459076726784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois pelicanos s\u00e3o flagrados disputando peixe no Qu\u00eania: Cena ocorreu no parque nacional Amboseli.\nUm dos peli... http://t.co/E1Kf2wZCOv"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2015-08-17T09:35:12.000Z",
            "id": "633210456937660416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois pelicanos s\u00e3o flagrados disputando peixe no Qu\u00eania: Cena ocorreu no parque nacional Amboseli.\nUm dos peli... http://t.co/2lnpzxKY1w"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2015-08-17T09:14:05.000Z",
            "id": "633205143199084544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois pelicanos s\u00e3o flagrados disputando peixe no Qu\u00eania: Cena ocorreu no parque nacional Amboseli.\nUm dos peli... http://t.co/GhHJmfP4YV"
        },
        {
            "author_id": "81557611",
            "created_at": "2015-08-17T09:14:03.000Z",
            "id": "633205137931026432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois pelicanos s\u00e3o flagrados disputando peixe no Qu\u00eania: Cena ocorreu no parque nacional Amboseli.\nUm dos peli... http://t.co/iAlH938HIm"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2015-08-17T09:14:03.000Z",
            "id": "633205134516817920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois pelicanos s\u00e3o flagrados disputando peixe no Qu\u00eania: Cena ocorreu no parque nacional Amboseli.\nUm dos peli... http://t.co/VU5PXsEf69"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-08-17T09:12:42.000Z",
            "id": "633204794442805248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCena ocorreu no parque nacional Amboseli. Um dos pelicanos tentou roubar refei\u00e7\u00e3o de outra ave."
        },
        {
            "author_id": "113466243",
            "created_at": "2015-08-17T02:28:00.000Z",
            "id": "633102948973826049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 um o\u00e1sis na regi\u00e3o semi-\u00e1rida do sudeste do Piau\u00ed http://t.co/k1xO1DTSLr"
        },
        {
            "author_id": "52495721",
            "created_at": "2015-08-17T01:47:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 98,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "633092767657410560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rie Parques do Brasil \u2013 Parque de Jericoacoara - SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/vJuCBauCB0 via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "71442877",
            "created_at": "2015-08-17T01:20:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -87.90529819,
                        14.87303904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d862adecd71aa2a2"
            },
            "id": "633085964370485249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#senderismo #panacam #nature @ Panacam (Parque Nacional Cerro Azul Meambar) https://t.co/Y5XPnpPNr0"
        },
        {
            "author_id": "1977248832",
            "created_at": "2015-08-17T01:19:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -76.249476,
                        -13.83348
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01251550744c339f"
            },
            "id": "633085615224016896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que n\u00e3o viver esse mundo se n\u00e3o h\u00e1 outro mundo? @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/aME2vicsjM"
        },
        {
            "author_id": "960984648",
            "created_at": "2015-08-17T00:56:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "633079855081496576",
            "in_reply_to_user_id": "2606381186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eunj811 acabei de pesquisar, bonito mesmo askdjnkjfn perto disso s\u00f3 quando fui no parque nacional de itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "109989597",
            "created_at": "2015-08-16T23:38:38.000Z",
            "id": "633060326293045248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dom \ud83d\ude09 @ Parque Nacional Medanos de Coro https://t.co/bidJS1iKJm"
        },
        {
            "author_id": "912774104",
            "created_at": "2015-08-16T23:29:36.000Z",
            "id": "633058056461492225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Do Igua\u00e7u... Brasil https://t.co/SjaRikrF1C"
        },
        {
            "author_id": "352014325",
            "created_at": "2015-08-16T23:13:31.000Z",
            "id": "633054007376891904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Foto: iridhe: brazilwonders: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Maranh\u00e3o (via Guia Viajar Melhor) http://t.co/lKeXIKhHno"
        },
        {
            "author_id": "135711787",
            "created_at": "2015-08-16T22:56:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.10523002,
                        -29.95650026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffbca1b16b50edbb"
            },
            "id": "633049753316655104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem palavras pra descrever. Simplesmente grata \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\udc9a @ Morada dos Canyons - Parque Nacional de Aparados\u2026 https://t.co/2BPwPmbjKS"
        },
        {
            "author_id": "317064456",
            "created_at": "2015-08-16T22:51:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 124,
                        "username": "ChangeorgLatino"
                    }
                ]
            },
            "id": "633048553309503489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yellowstone: N\u00e3o sacrifiquem uma m\u00e3e urso e seus filhotes por estarem se ... https://t.co/6lm4XCxs3m v\u00eda @ChangeorgLatino"
        },
        {
            "author_id": "484373560",
            "created_at": "2015-08-16T22:27:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.10523002,
                        -29.95650026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffbca1b16b50edbb"
            },
            "id": "633042540992851968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\ud83c\udf43\ud83c\udf42 @ Morada dos Canyons - Parque Nacional de Aparados da Serra https://t.co/TCKsnA5FMZ"
        },
        {
            "author_id": "178839725",
            "created_at": "2015-08-16T22:05:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.99975833,
                        -22.44535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "633036870897770496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf41 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/l29EID2huF"
        },
        {
            "author_id": "147594780",
            "created_at": "2015-08-16T21:33:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47928618,
                        -25.61373468
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "633028873412849664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal maravilhoso no Parque Nacional. Por mais dias assim. \ud83d\udeb2\ud83d\ude0a @ Cataratas\u2026 https://t.co/WC9aVTUEqp"
        },
        {
            "author_id": "78701326",
            "created_at": "2015-08-16T21:31:10.000Z",
            "id": "633028249350569984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 um o\u00e1sis na regi\u00e3o semi-\u00e1rida do sudeste do Piau\u00ed http://t.co/yzQbbvh1J2"
        },
        {
            "author_id": "30955665",
            "created_at": "2015-08-16T21:28:26.000Z",
            "id": "633027560830554112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca continua a mesma bagun\u00e7a, neste domingo fui com um grupo de 05 pessoas fazer a trilha... http://t.co/220klvrizV"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2015-08-16T21:10:22.000Z",
            "id": "633023015731785729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 um o\u00e1sis na regi\u00e3o semi-\u00e1rida do sudeste do Piau\u00ed: http://t.co/4X3LrFyXgV http://t.co/MfkY1NskmO"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2015-08-16T21:09:17.000Z",
            "id": "633022743202648069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar http://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "197811094",
            "created_at": "2015-08-16T20:46:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.88729593,
                        -15.78139286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "633016996091797504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada de Pirenopolis!!!!! @ Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos\u2026 https://t.co/bfwQrDr6CT"
        },
        {
            "author_id": "55379609",
            "created_at": "2015-08-16T20:33:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.8532396,
                        -22.30969451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4cf674b72c4ff6b4"
            },
            "id": "633013814322065408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde o c\u00e9u \u00e9 mais azul    #sunset_sunrise_aroundtheworld @ Parque nacional do Itatiaia - Itamonte MG https://t.co/kGGsVfwHja"
        },
        {
            "author_id": "1431599952",
            "created_at": "2015-08-16T19:30:12.000Z",
            "id": "632997806072967168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[MONUMENTO NATURAL CERRO DE SANTA ANA]\n\n#YoAmoFalcon http://t.co/ZUK7rtfV1W"
        },
        {
            "author_id": "901686000",
            "created_at": "2015-08-16T18:24:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20150475,
                        -22.98379219
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "632981396248727552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "View of the day ! #Corcovado #riodejaneiro #Brazil @ Parque Nacional Da Tijuca Corcovado https://t.co/gQCCZ2dWav"
        },
        {
            "author_id": "162775975",
            "created_at": "2015-08-16T18:18:12.000Z",
            "id": "632979689875841024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge seis mil hectares da Reserva Ind\u00edgena Tenharim-Marmelos e Parque Nacional dCampos Amaz\u00f4nicos, RO e AM http://t.co/VNObriSHpp"
        },
        {
            "author_id": "2755869866",
            "created_at": "2015-08-16T17:25:54.000Z",
            "id": "632966527243972609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo/Cear\u00e1:\n\nA pr\u00f3xima parada \u00e9 a Praia de Macei\u00f3, localizada em uma APA \u2013 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. O lugar... http://t.co/4OWyu6jC85"
        },
        {
            "author_id": "3348739907",
            "created_at": "2015-08-16T17:02:20.000Z",
            "id": "632960595348844544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu amor!\u2661\u2661\u2661 @ Parque Nacional Chapada dos Guimar\u0101es https://t.co/bPzXhgqeCA"
        },
        {
            "author_id": "1107451128",
            "created_at": "2015-08-16T16:52:03.000Z",
            "id": "632958006951608321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descobrindo novos caminhos. \n#wosm\u00f8cknorol\u00e9 \u2600\ufe0f\ud83c\udf3f\ud83d\ude4f @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/fZ9cBLR29W"
        },
        {
            "author_id": "407777991",
            "created_at": "2015-08-16T15:09:22.000Z",
            "id": "632932166238924800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um caso de queimada e dessa vez das grandes! Triste not\u00edcia.\nNossa equipe esteve na reserva ind\u00edgena... http://t.co/SBZmgdu4Ip"
        },
        {
            "author_id": "341737246",
            "created_at": "2015-08-16T15:00:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9834709,
                        -22.4542007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "632929971854553088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf32\ud83c\udf33 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/73Z6tF6U2i"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2015-08-16T14:50:05.000Z",
            "id": "632927315589230592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas http://t.co/3Q6OtAdiZc"
        },
        {
            "author_id": "409895726",
            "created_at": "2015-08-16T14:49:49.000Z",
            "id": "632927245242273792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Combate Racismo Amb- Inc\u00eandio atinge seis mil hectares da Reserva Ind\u00edgena Tenharim-Marmelos e Parque Nacional... http://t.co/MmV9KNAEUj"
        },
        {
            "author_id": "135711787",
            "created_at": "2015-08-16T14:44:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.10523002,
                        -29.95650026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffbca1b16b50edbb"
            },
            "id": "632926020715347968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras lindasss da nossa M\u00e3e Terra \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\ude4f\ud83c\udffc @ Morada dos Canyons - Parque Nacional de Aparados da Serra https://t.co/Rcq8OTZVJh"
        },
        {
            "author_id": "1465550774",
            "created_at": "2015-08-16T14:39:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 133,
                        "username": "Change"
                    }
                ]
            },
            "id": "632924584073908224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yellowstone: N\u00e3o sacrifiquem uma m\u00e3e urso e seus filhotes por estarem se defendend... https://t.co/EnMsS5QRAn via @Change"
        },
        {
            "author_id": "98124812",
            "created_at": "2015-08-16T13:53:36.000Z",
            "id": "632913097351675904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico: Salvar o Parque Nacional da Serra da Canastra - MG http://t.co/utuhfKFE1n"
        },
        {
            "author_id": "46554431",
            "created_at": "2015-08-16T12:56:04.000Z",
            "id": "632898619117543424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&lt;3 #vscocam #sunset #cactus #sky #nature #chasinglight @ Parque Nacional Do Vale Do Catimbau https://t.co/Ih9b6Hdb8C"
        },
        {
            "author_id": "219772355",
            "created_at": "2015-08-16T12:38:15.000Z",
            "id": "632894137101099008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos l\u00e1! =) (@ Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/1C0pV3NY2S"
        },
        {
            "author_id": "398459704",
            "created_at": "2015-08-16T12:24:34.000Z",
            "id": "632890695397842945",
            "in_reply_to_user_id": "3179391189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@conexaopapao de ouvido ligado no conex\u00e3o pap\u00e3o daqui do Parque Nacional do Itatiaia - RJ. Um grande abra\u00e7o !!"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2015-08-16T11:43:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "632880380908052480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge seis mil hectares da T.I Tenharim-Marmelos e Parque Nacional entre RO e AM\n\nhttp://t.co/x4AgZdQBpk http://t.co/QaK1UwjDpF"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2015-08-16T11:15:23.000Z",
            "id": "632873284166660096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subida bem inclinada e com a Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1 ao fundo...\n\n#serradovulcao #novaiguacu #novaigua\u00e7u #trilha http://t.co/LAgX3sqpo5"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2015-08-16T11:12:09.000Z",
            "id": "632872469846753280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge reserva ind\u00edgena e parque nacional em RO (Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o/Rede Amaz\u00f4nica RO) Um inc\u00eandio que... http://t.co/3czEvOzZvl"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2015-08-16T11:11:56.000Z",
            "id": "632872415945605120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge reserva ind\u00edgena e parque nacional em RO (Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o/Rede Amaz\u00f4nica RO) Um inc\u00eandio que... http://t.co/t2b65B5wt1"
        },
        {
            "author_id": "2810033693",
            "created_at": "2015-08-16T11:10:44.000Z",
            "id": "632872113045663744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 9 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional dos Lagos de Plitvice - Cro\u00e1cia\" http://t.co/1aVGh7Ji7o"
        },
        {
            "author_id": "242271348",
            "created_at": "2015-08-16T07:28:43.000Z",
            "id": "632816239790948352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrague https://t.co/CmdiUfnlST"
        },
        {
            "author_id": "141251760",
            "created_at": "2015-08-16T06:29:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.16174305,
                        -25.09583466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "632801395557711872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda \u00e9 tempo: as chuvas n\u00e3o acabaram no Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses e as lagoas, fundas\u2026 https://t.co/FM1fO5mGef"
        },
        {
            "author_id": "141251760",
            "created_at": "2015-08-16T06:23:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.16174305,
                        -25.09583466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "632799916469940224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda \u00e9 tempo: as chuvas n\u00e3o acabaram no Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses e as lagoas, fundas\u2026 https://t.co/65vQN6JI0J"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2015-08-16T05:03:34.000Z",
            "id": "632779712008318976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas http://t.co/HImA1npedY #brasil"
        },
        {
            "author_id": "82858137",
            "created_at": "2015-08-16T04:35:58.000Z",
            "id": "632772764982599680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \"agreste fluminense \" pela RJ 122.\nAo fundo os primeiros vest\u00edgios da Serra de Friburgo e o Parque Nacional... http://t.co/uPSn9cTCuw"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2015-08-16T04:20:43.000Z",
            "id": "632768930080231424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em junho, 33 papagaios-de-peito-roxo foram soltos no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias (SC). A a\u00e7\u00e3o foi\u2026 https://t.co/CJSeDhXoot"
        },
        {
            "author_id": "2205295045",
            "created_at": "2015-08-16T02:42:02.000Z",
            "id": "632744092754161665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vou te que ir no parque Nacional, pois \u00e9 niver e da minha prima"
        },
        {
            "author_id": "457771541",
            "created_at": "2015-08-16T02:41:56.000Z",
            "id": "632744069542866949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arara-canind\u00e9 ( Ara ararauna ).\nAlimentando-se de milho da lavoura em frente ao parque.\nParque Nacional das Emas... http://t.co/9fVDHFsb2y"
        },
        {
            "author_id": "1869726530",
            "created_at": "2015-08-16T02:27:38.000Z",
            "id": "632740471966531584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do G1 \u2013 Jornal Nacional \u2013 Edi\u00e7\u00e3o do dia 15/08/15 Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas\u2026 https://t.co/xURlB2Wz3C"
        },
        {
            "author_id": "232756144",
            "created_at": "2015-08-16T02:07:40.000Z",
            "id": "632735443860234240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amei tanto o Parque Nacional do Itatiaia que tirei foto em todos os cantos http://t.co/D74RBpp2A6"
        },
        {
            "author_id": "551383931",
            "created_at": "2015-08-16T01:36:42.000Z",
            "id": "632727653540343808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aos \u00f3rg\u00e3os competentes: Pela transforma\u00e7\u00e3o de Bombinhas em uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/APSDG9g8d4"
        },
        {
            "author_id": "128917051",
            "created_at": "2015-08-16T01:18:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "jornalnacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "632723159557480448",
            "in_reply_to_user_id": "214570761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jornalnacional Inc\u00eandio destr\u00f3i reserva ind\u00edgena e parque nacional no Amazonas: http://t.co/yBkvv2SI8l #JN"
        },
        {
            "author_id": "214570761",
            "created_at": "2015-08-16T01:16:45.000Z",
            "id": "632722630605451265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i reserva ind\u00edgena e parque nacional no Amazonas: http://t.co/SXxSJ4F3fH #JN"
        },
        {
            "author_id": "235672528",
            "created_at": "2015-08-16T01:12:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24444444,
                        -22.96305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "632721506997374976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que no frio tem charuto ? @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/62tPHA1sSp"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-08-16T01:09:26.000Z",
            "id": "632720790266449920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas\" http://t.co/qmnK3uj9xv"
        },
        {
            "author_id": "219182374",
            "created_at": "2015-08-16T01:05:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24444444,
                        -22.96305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "632719676628406272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dinda que AmoOo #Emilia @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/HzA8J4Vjg1"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-08-16T00:52:05.000Z",
            "id": "632716424344117248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas\" http://t.co/qmnK3uj9xv"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-08-16T00:37:12.000Z",
            "id": "632712677962461184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas\" http://t.co/qmnK3uj9xv"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-08-16T00:22:04.000Z",
            "id": "632708868703932416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas\" http://t.co/qmnK3uj9xv"
        },
        {
            "author_id": "62836734",
            "created_at": "2015-08-16T00:17:27.000Z",
            "id": "632707709691826176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#operacaobetalab Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/WRXbDWvCG9 #timbeta"
        },
        {
            "author_id": "344845925",
            "created_at": "2015-08-16T00:17:26.000Z",
            "id": "632707706034384896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/Vomp6JBqKN"
        },
        {
            "author_id": "2882960439",
            "created_at": "2015-08-16T00:17:26.000Z",
            "id": "632707702397923328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/CuOv0ENWU1"
        },
        {
            "author_id": "2883027340",
            "created_at": "2015-08-16T00:17:25.000Z",
            "id": "632707698862088201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/bnMNwiOn5X"
        },
        {
            "author_id": "2882978055",
            "created_at": "2015-08-16T00:17:24.000Z",
            "id": "632707695334699008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/70B7RGnGqU"
        },
        {
            "author_id": "2883035225",
            "created_at": "2015-08-16T00:17:22.000Z",
            "id": "632707687625547777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/BBPVYe5K42"
        },
        {
            "author_id": "2936911234",
            "created_at": "2015-08-16T00:17:22.000Z",
            "id": "632707686627328000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/hxPhK8HuIZ"
        },
        {
            "author_id": "2932558360",
            "created_at": "2015-08-16T00:17:21.000Z",
            "id": "632707683838111748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/8w216ZkBaA"
        },
        {
            "author_id": "2932370213",
            "created_at": "2015-08-16T00:17:20.000Z",
            "id": "632707679685742592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/JVpBZpKZRw"
        },
        {
            "author_id": "2929596443",
            "created_at": "2015-08-16T00:17:19.000Z",
            "id": "632707673926987776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/CmYHmwqd9T"
        },
        {
            "author_id": "2923624162",
            "created_at": "2015-08-16T00:17:18.000Z",
            "id": "632707672169541632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/CEWJ8KXasw"
        },
        {
            "author_id": "2885670803",
            "created_at": "2015-08-16T00:17:17.000Z",
            "id": "632707666100424704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/jhwQxsJ1GY"
        },
        {
            "author_id": "2885687968",
            "created_at": "2015-08-16T00:17:16.000Z",
            "id": "632707664070348800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/cPnBB0WTkg"
        },
        {
            "author_id": "553206783",
            "created_at": "2015-08-16T00:17:16.000Z",
            "id": "632707662065459200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/KFio3aghTU"
        },
        {
            "author_id": "519101154",
            "created_at": "2015-08-16T00:17:16.000Z",
            "id": "632707660366811136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/Rp0BsG8hDK"
        },
        {
            "author_id": "571173939",
            "created_at": "2015-08-16T00:17:15.000Z",
            "id": "632707658567409664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/hkRu5Mr5zN"
        },
        {
            "author_id": "553139964",
            "created_at": "2015-08-16T00:17:15.000Z",
            "id": "632707656721936384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/Ykhngy6Ref"
        },
        {
            "author_id": "554023987",
            "created_at": "2015-08-16T00:17:14.000Z",
            "id": "632707654758957056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/EWwjlmej67"
        },
        {
            "author_id": "553259526",
            "created_at": "2015-08-16T00:17:14.000Z",
            "id": "632707652989030400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/nEeAg0RYpd"
        },
        {
            "author_id": "556450610",
            "created_at": "2015-08-16T00:17:13.000Z",
            "id": "632707651294531584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/KJT6PAR9nl"
        },
        {
            "author_id": "603188446",
            "created_at": "2015-08-16T00:17:13.000Z",
            "id": "632707650237558784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/3SK4rJQFLE"
        },
        {
            "author_id": "595971982",
            "created_at": "2015-08-16T00:17:12.000Z",
            "id": "632707647477682176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/zdXl5NZQHM"
        },
        {
            "author_id": "595573001",
            "created_at": "2015-08-16T00:17:12.000Z",
            "id": "632707645799923712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/4TlK4FxhvG"
        },
        {
            "author_id": "602225449",
            "created_at": "2015-08-16T00:17:12.000Z",
            "id": "632707644428431360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/hMy59HjeRy"
        },
        {
            "author_id": "60638939",
            "created_at": "2015-08-16T00:17:11.000Z",
            "id": "632707642335477760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/Tr8t1xiChm"
        },
        {
            "author_id": "519131318",
            "created_at": "2015-08-16T00:17:11.000Z",
            "id": "632707640410308608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/JLUmQB1ve7"
        },
        {
            "author_id": "71035750",
            "created_at": "2015-08-16T00:17:10.000Z",
            "id": "632707638178942977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/kcS4WquRDE"
        },
        {
            "author_id": "249033016",
            "created_at": "2015-08-16T00:17:10.000Z",
            "id": "632707636203384832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/u08Uw9gFqW"
        },
        {
            "author_id": "2711967103",
            "created_at": "2015-08-16T00:17:09.000Z",
            "id": "632707632432701440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/Yo43YJIeGH"
        },
        {
            "author_id": "2548316064",
            "created_at": "2015-08-16T00:17:08.000Z",
            "id": "632707630511714304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/k5tFXueDsg"
        },
        {
            "author_id": "595936951",
            "created_at": "2015-08-16T00:17:08.000Z",
            "id": "632707627001118720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/b5XU0Ve8VB"
        },
        {
            "author_id": "323799253",
            "created_at": "2015-08-16T00:17:06.000Z",
            "id": "632707621670121473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/HmELq9488X"
        },
        {
            "author_id": "501162827",
            "created_at": "2015-08-16T00:17:06.000Z",
            "id": "632707620143427584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/OrzrGKKufN"
        },
        {
            "author_id": "398248847",
            "created_at": "2015-08-16T00:17:06.000Z",
            "id": "632707618331451392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/YxntWz1Sk9"
        },
        {
            "author_id": "61012298",
            "created_at": "2015-08-16T00:17:05.000Z",
            "id": "632707616351719424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/InrmoBdjza"
        },
        {
            "author_id": "549652253",
            "created_at": "2015-08-16T00:17:05.000Z",
            "id": "632707614674030592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/WmtTBm5AIE"
        },
        {
            "author_id": "90700618",
            "created_at": "2015-08-16T00:17:04.000Z",
            "id": "632707610781741058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/7xfdv4FvWV"
        },
        {
            "author_id": "323862373",
            "created_at": "2015-08-16T00:17:03.000Z",
            "id": "632707609049497600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/TQ2zMkx6QL"
        },
        {
            "author_id": "605787353",
            "created_at": "2015-08-16T00:17:03.000Z",
            "id": "632707606843277312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/2dZVPN7rrO"
        },
        {
            "author_id": "554804056",
            "created_at": "2015-08-16T00:17:02.000Z",
            "id": "632707603571720192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/qLfMpnKSdB"
        },
        {
            "author_id": "3333295042",
            "created_at": "2015-08-16T00:17:01.000Z",
            "id": "632707598983127040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/8AfeFTYmJN"
        },
        {
            "author_id": "1024862065",
            "created_at": "2015-08-16T00:17:00.000Z",
            "id": "632707597313794049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/gIWgy3KDFB"
        },
        {
            "author_id": "1024914750",
            "created_at": "2015-08-16T00:17:00.000Z",
            "id": "632707594285527040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/EPxKdwLocf"
        },
        {
            "author_id": "442226882",
            "created_at": "2015-08-16T00:16:59.000Z",
            "id": "632707592079278081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/v1u3UdHKbj"
        },
        {
            "author_id": "433352012",
            "created_at": "2015-08-16T00:16:59.000Z",
            "id": "632707589881487360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/hZjijaqGkZ"
        },
        {
            "author_id": "605722398",
            "created_at": "2015-08-16T00:16:58.000Z",
            "id": "632707587977252865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/t1PU29YpVL"
        },
        {
            "author_id": "3333188655",
            "created_at": "2015-08-16T00:16:58.000Z",
            "id": "632707585926238208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/cb6vej38J2"
        },
        {
            "author_id": "562079355",
            "created_at": "2015-08-16T00:16:57.000Z",
            "id": "632707584122683392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/CqNiIKaVkW"
        },
        {
            "author_id": "3333244707",
            "created_at": "2015-08-16T00:16:57.000Z",
            "id": "632707582184943616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/8d5xefEXGT"
        },
        {
            "author_id": "519205659",
            "created_at": "2015-08-16T00:16:56.000Z",
            "id": "632707579563474944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/LnpeyjUk2k"
        },
        {
            "author_id": "553042189",
            "created_at": "2015-08-16T00:16:56.000Z",
            "id": "632707578082955264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/xDrCvyjI57"
        },
        {
            "author_id": "581317349",
            "created_at": "2015-08-16T00:16:55.000Z",
            "id": "632707576023482369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/kT9MlLtKlT"
        },
        {
            "author_id": "887573575",
            "created_at": "2015-08-16T00:16:55.000Z",
            "id": "632707573204938753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/eeVz4o2LcA"
        },
        {
            "author_id": "553927814",
            "created_at": "2015-08-16T00:16:54.000Z",
            "id": "632707570575142913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/yom6mKvm8v"
        },
        {
            "author_id": "587061594",
            "created_at": "2015-08-16T00:16:54.000Z",
            "id": "632707569417457664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/kSPTeH6DMe"
        },
        {
            "author_id": "279513564",
            "created_at": "2015-08-16T00:16:53.000Z",
            "id": "632707564728225792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/xyxGE847vn"
        },
        {
            "author_id": "256150570",
            "created_at": "2015-08-16T00:16:52.000Z",
            "id": "632707561238589440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/yaRVZckCRY"
        },
        {
            "author_id": "340924404",
            "created_at": "2015-08-16T00:16:51.000Z",
            "id": "632707558763945984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/JXPQA3tS2C"
        },
        {
            "author_id": "60894191",
            "created_at": "2015-08-16T00:16:51.000Z",
            "id": "632707557241417728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/Hfc0j770EK"
        },
        {
            "author_id": "60892031",
            "created_at": "2015-08-16T00:16:50.000Z",
            "id": "632707554758397952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/2AsEFuXGtg"
        },
        {
            "author_id": "90712586",
            "created_at": "2015-08-16T00:16:50.000Z",
            "id": "632707552841568256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/lRdPInSmLM"
        },
        {
            "author_id": "91017708",
            "created_at": "2015-08-16T00:16:50.000Z",
            "id": "632707551474245632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/YpdyU1Uy5P"
        },
        {
            "author_id": "547875249",
            "created_at": "2015-08-16T00:16:49.000Z",
            "id": "632707548458520576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/KZnyLROIdA"
        },
        {
            "author_id": "517882342",
            "created_at": "2015-08-16T00:16:49.000Z",
            "id": "632707548286619648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/p72iE6n0eE"
        },
        {
            "author_id": "358233332",
            "created_at": "2015-08-16T00:16:48.000Z",
            "id": "632707545400897537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/Cbg5BXiVBm"
        },
        {
            "author_id": "60302023",
            "created_at": "2015-08-16T00:16:48.000Z",
            "id": "632707543475744768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/sqgNuqdkDh"
        },
        {
            "author_id": "556465630",
            "created_at": "2015-08-16T00:16:47.000Z",
            "id": "632707539365314560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/HkugjrGUvj"
        },
        {
            "author_id": "447312095",
            "created_at": "2015-08-16T00:16:46.000Z",
            "id": "632707537154904064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/8FMICl0NwP"
        },
        {
            "author_id": "540512365",
            "created_at": "2015-08-16T00:16:46.000Z",
            "id": "632707535502315520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/vAVpn8RFSu"
        },
        {
            "author_id": "90482983",
            "created_at": "2015-08-16T00:16:45.000Z",
            "id": "632707533648453632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/ots01UbrSE"
        },
        {
            "author_id": "60630952",
            "created_at": "2015-08-16T00:16:45.000Z",
            "id": "632707531882631168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/5df6t6q3Hj"
        },
        {
            "author_id": "456156157",
            "created_at": "2015-08-16T00:16:44.000Z",
            "id": "632707528057421824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/M9fyLjWxMd"
        },
        {
            "author_id": "90610482",
            "created_at": "2015-08-16T00:16:44.000Z",
            "id": "632707526488821762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/LHRmuOqO1g"
        },
        {
            "author_id": "91921575",
            "created_at": "2015-08-16T00:16:43.000Z",
            "id": "632707524358045696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/nttcT8m2Ig"
        },
        {
            "author_id": "499388922",
            "created_at": "2015-08-16T00:16:43.000Z",
            "id": "632707522613239810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/uZAZDQIuhN"
        },
        {
            "author_id": "519660350",
            "created_at": "2015-08-16T00:16:42.000Z",
            "id": "632707520771944448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/WDscH38pM9"
        },
        {
            "author_id": "3374432975",
            "created_at": "2015-08-16T00:16:41.000Z",
            "id": "632707514648236032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/3F10U1cKxO"
        },
        {
            "author_id": "96476327",
            "created_at": "2015-08-16T00:16:40.000Z",
            "id": "632707513436106752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/tfzPceNw4Z"
        },
        {
            "author_id": "297559527",
            "created_at": "2015-08-16T00:16:39.000Z",
            "id": "632707507354382336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/iujJg1N9r8"
        },
        {
            "author_id": "2665980541",
            "created_at": "2015-08-16T00:16:34.000Z",
            "id": "632707487850889216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/lyieLLN8UH"
        },
        {
            "author_id": "3320129693",
            "created_at": "2015-08-16T00:16:31.000Z",
            "id": "632707474945015808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Globo Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas http://t.co/DymmAAssso"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2015-08-16T00:16:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "632707419232059393",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/JFtdbjRK9X"
        },
        {
            "author_id": "3306271169",
            "created_at": "2015-08-16T00:16:17.000Z",
            "id": "632707416816128000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/kyU14uAOx3"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2015-08-16T00:16:14.000Z",
            "id": "632707403578867712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/9ZZdjGuLk1"
        },
        {
            "author_id": "327610446",
            "created_at": "2015-08-16T00:16:12.000Z",
            "id": "632707394137559040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/KC2tniYitT"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2015-08-16T00:16:11.000Z",
            "id": "632707389737725952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/1FrSK2TaWI"
        },
        {
            "author_id": "3245702993",
            "created_at": "2015-08-16T00:16:11.000Z",
            "id": "632707388382908416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/VGd6uf4c7q"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-08-16T00:16:09.000Z",
            "id": "632707380791218177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/uwW8vMfdkx"
        },
        {
            "author_id": "2374360590",
            "created_at": "2015-08-16T00:16:07.000Z",
            "id": "632707373841301504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/FZcgdT2Wtm"
        },
        {
            "author_id": "2514005886",
            "created_at": "2015-08-16T00:15:54.000Z",
            "id": "632707318216429569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/PK0X3aRlkX"
        },
        {
            "author_id": "3363157965",
            "created_at": "2015-08-16T00:15:54.000Z",
            "id": "632707317570539522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/EykkYQlFET"
        },
        {
            "author_id": "96215960",
            "created_at": "2015-08-16T00:15:52.000Z",
            "id": "632707308410179584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperecaoBetaLab Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas http://t.co/2daZvYi2YL #OperecaoBetaLab"
        },
        {
            "author_id": "3044749282",
            "created_at": "2015-08-16T00:15:51.000Z",
            "id": "632707307403481088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/YQ0b1FRCSi"
        },
        {
            "author_id": "3043769320",
            "created_at": "2015-08-16T00:15:49.000Z",
            "id": "632707297219756032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/JmuCGfs64m"
        },
        {
            "author_id": "2943711393",
            "created_at": "2015-08-16T00:15:49.000Z",
            "id": "632707295487488000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/i9hJzW08wg"
        },
        {
            "author_id": "3025627822",
            "created_at": "2015-08-16T00:15:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 89,
                        "username": "GuilhermeRosely"
                    }
                ]
            },
            "id": "632707292853485568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/BtjgSwZ52m @guilhermerosely"
        },
        {
            "author_id": "3030412372",
            "created_at": "2015-08-16T00:15:48.000Z",
            "id": "632707291981090816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/sg2BwCPluO"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2015-08-16T00:15:39.000Z",
            "id": "632707254584635393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/CKPTGPALIV"
        },
        {
            "author_id": "2959556410",
            "created_at": "2015-08-16T00:15:36.000Z",
            "id": "632707241691377664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/h4vHoQWhFs"
        },
        {
            "author_id": "2906991760",
            "created_at": "2015-08-16T00:14:46.000Z",
            "id": "632707035159638016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/yBfOEuDF9T"
        },
        {
            "author_id": "2956518639",
            "created_at": "2015-08-16T00:14:46.000Z",
            "id": "632707034643697664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/s9GwPeFZEQ"
        },
        {
            "author_id": "105766729",
            "created_at": "2015-08-16T00:14:45.000Z",
            "id": "632707028515876864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/jFHixZtSe6"
        },
        {
            "author_id": "69043894",
            "created_at": "2015-08-16T00:14:43.000Z",
            "id": "632707020940967936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#operacaoBetaLab Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/J7yq0ty3R7"
        },
        {
            "author_id": "2933806619",
            "created_at": "2015-08-16T00:14:35.000Z",
            "id": "632706989135499264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/D9zBH9K2Bc"
        },
        {
            "author_id": "89366133",
            "created_at": "2015-08-16T00:14:23.000Z",
            "id": "632706934831878145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/JAB0yuYzhv"
        },
        {
            "author_id": "2918471495",
            "created_at": "2015-08-16T00:14:22.000Z",
            "id": "632706933070262272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/dmVxGk9zgQ"
        },
        {
            "author_id": "2903839774",
            "created_at": "2015-08-16T00:14:13.000Z",
            "id": "632706895480885250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/qf5oJmHDAE"
        },
        {
            "author_id": "3091427583",
            "created_at": "2015-08-16T00:14:08.000Z",
            "id": "632706875419529216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/GWhGns7NCP"
        },
        {
            "author_id": "3060276143",
            "created_at": "2015-08-16T00:14:08.000Z",
            "id": "632706873641168896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/qEJsALHgoS"
        },
        {
            "author_id": "184866614",
            "created_at": "2015-08-16T00:14:08.000Z",
            "id": "632706872164790272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/3T7nStIy6s"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2015-08-16T00:14:06.000Z",
            "id": "632706864686350337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/EQeVDB8hSF"
        },
        {
            "author_id": "264203403",
            "created_at": "2015-08-16T00:14:03.000Z",
            "id": "632706853152014336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/2RQrNrHVmV #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "2898468207",
            "created_at": "2015-08-16T00:14:03.000Z",
            "id": "632706850832584708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/2hKkQRDemw"
        },
        {
            "author_id": "605870928",
            "created_at": "2015-08-16T00:14:02.000Z",
            "id": "632706849695883264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#betacaralhudosan Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/3lmHlES6hx #betacaralhudosan"
        },
        {
            "author_id": "2885242017",
            "created_at": "2015-08-16T00:13:58.000Z",
            "id": "632706832260136961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#sigodevolta Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/TIW4ncJbFk"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2015-08-16T00:13:53.000Z",
            "id": "632706808977600513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas http://t.co/nmVQUCzG10"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2015-08-16T00:13:50.000Z",
            "id": "632706796562477056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/eqsCvHqQNT"
        },
        {
            "author_id": "835815438",
            "created_at": "2015-08-16T00:08:52.000Z",
            "id": "632705549071552512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/d3igRfw5j7"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-08-16T00:06:51.000Z",
            "id": "632705041196036096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas\" http://t.co/qmnK3uj9xv"
        },
        {
            "author_id": "73263737",
            "created_at": "2015-08-16T00:06:49.000Z",
            "id": "632705034363338752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #timlabs Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/KQpMY0uQH6"
        },
        {
            "author_id": "73263737",
            "created_at": "2015-08-16T00:06:49.000Z",
            "id": "632705030961782784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#timbeta #timlabs Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/2HbthgRotf"
        },
        {
            "author_id": "46429083",
            "created_at": "2015-08-16T00:06:39.000Z",
            "id": "632704989257859072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/ruXTwxNHVN"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2015-08-16T00:06:38.000Z",
            "id": "632704984379846656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/N1FoUmGQoH"
        },
        {
            "author_id": "2179670133",
            "created_at": "2015-08-16T00:06:35.000Z",
            "id": "632704973361418240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/s8GimXas2K"
        },
        {
            "author_id": "198322207",
            "created_at": "2015-08-16T00:06:34.000Z",
            "id": "632704969330659332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/dTZ40Lwmmm"
        },
        {
            "author_id": "914211307",
            "created_at": "2015-08-16T00:06:33.000Z",
            "id": "632704967405506560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/WVgAOWDATr"
        },
        {
            "author_id": "2529968734",
            "created_at": "2015-08-16T00:06:33.000Z",
            "id": "632704966004637696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/knM7FPycij"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2015-08-16T00:06:19.000Z",
            "id": "632704905443016704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/mA4ImDNJIU"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2015-08-16T00:06:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "632704893908717568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas http://t.co/eiGeYP5ZSi tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2015-08-16T00:06:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "632704873348263936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas http://t.co/Yiw78fYneU tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2015-08-16T00:06:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "632704862954717184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas http://t.co/See6fewZAu tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2015-08-16T00:06:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "632704828402089984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas http://t.co/dfe4j2BhHL tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2015-08-16T00:05:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "632704817798885376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas http://t.co/CuR666edcP tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2015-08-16T00:05:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "632704809091469313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas http://t.co/neZUkiDGdB tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2015-08-16T00:05:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "632704799192944640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas http://t.co/pY6fj0VzA3 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2015-08-16T00:05:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "632704788191293440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas http://t.co/AJiXEZt8Hr tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2015-08-16T00:05:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "632704775524511744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas http://t.co/X1dEszRI7b tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2015-08-16T00:05:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "632704760919887872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas http://t.co/hqXRnAaPdi tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2015-08-16T00:05:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "632704752246112256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas http://t.co/zmzSEDwznr tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2015-08-16T00:05:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "632704734424510464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas http://t.co/6IJV9RNkjb tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96397867",
            "created_at": "2015-08-16T00:05:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "632704715155857408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas http://t.co/wCiIO3zw3i tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2015-08-16T00:05:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "632704706947629056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas http://t.co/jdrT9bjkgO tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2015-08-16T00:05:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "632704696294109184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas http://t.co/AkhmKD3J3U tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2015-08-16T00:05:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "632704685531492352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas http://t.co/RuRY9mXMYj tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2015-08-16T00:05:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "632704665897996289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas http://t.co/MCeSMORRYC tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2015-08-16T00:05:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "632704654833414144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas http://t.co/Ov7ReK5a3J tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2015-08-16T00:05:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "632704634721689600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas http://t.co/uWFA9MDC7c tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2015-08-16T00:05:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "632704625850761216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas http://t.co/yUQKkUx5jj tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "1319282292",
            "created_at": "2015-08-16T00:05:05.000Z",
            "id": "632704596243124224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/ivHerXrMd8"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2015-08-16T00:05:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "632704586327851009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas http://t.co/DKmnosJyMl tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2015-08-16T00:05:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "632704575003189248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas http://t.co/mKKnNlN4PP tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2015-08-16T00:04:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "632704565444374528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas http://t.co/id8Sk7BQTq tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209992993",
            "created_at": "2015-08-16T00:04:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "632704555935907841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas http://t.co/V7KwTQUaw0 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96451944",
            "created_at": "2015-08-16T00:04:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "632704536776343552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas http://t.co/kaTCtZlsRw tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2015-08-16T00:04:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "632704526751961088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas http://t.co/2YjEPCV83E tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2015-08-16T00:04:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "632704509278445569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas http://t.co/f8ZEdGizpW tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2015-08-16T00:04:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "632704500826959872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas http://t.co/yFuHqdCpbB tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2015-08-16T00:04:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "632704492127973376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas http://t.co/tRU56mQDXD tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2015-08-16T00:04:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "632704483231817728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas http://t.co/VMNM795k7b tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2015-08-16T00:04:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "632704473777836032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas http://t.co/RqaHTXdTP9 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2015-08-16T00:04:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "632704463854157824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas http://t.co/cwdM2rtXVH tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2015-08-16T00:04:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "632704439615287297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas http://t.co/WvQChINeua tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2015-08-16T00:04:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "632704429993496576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas http://t.co/qgYfmOb8yR tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2015-08-16T00:04:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "632704410368413696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas http://t.co/sc8dledm9Z tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2015-08-16T00:04:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "632704399488364544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas http://t.co/bb058XbkJm tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2015-08-16T00:04:10.000Z",
            "id": "632704363614474240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/JQWodu2LBP"
        },
        {
            "author_id": "279314726",
            "created_at": "2015-08-16T00:04:08.000Z",
            "id": "632704357838929920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas http://t.co/YE2RYvgPst"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2015-08-16T00:03:50.000Z",
            "id": "632704280160415744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/m8uc27Bu50"
        },
        {
            "author_id": "190990309",
            "created_at": "2015-08-16T00:03:33.000Z",
            "id": "632704208777687040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas http://t.co/OsSDQ14O4W"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2015-08-16T00:03:32.000Z",
            "id": "632704204184784896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas http://t.co/q5H0EvpHDi"
        },
        {
            "author_id": "60628582",
            "created_at": "2015-08-16T00:03:29.000Z",
            "id": "632704192226856960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/qgAb7iXn0J"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2015-08-16T00:03:27.000Z",
            "id": "632704184412860416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/ulz9ZruUwq"
        },
        {
            "author_id": "2782511214",
            "created_at": "2015-08-16T00:03:21.000Z",
            "id": "632704159544836096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/qu1WFPrWvR"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2015-08-16T00:03:20.000Z",
            "id": "632704157607030784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/5xpQKRjB9Y"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2015-08-16T00:03:18.000Z",
            "id": "632704147779817472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/floBd2IKVP"
        },
        {
            "author_id": "2298757154",
            "created_at": "2015-08-16T00:03:10.000Z",
            "id": "632704115429126144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/AxwJIQKfY7"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2015-08-16T00:03:01.000Z",
            "id": "632704077000892416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas http://t.co/EPkHG35Zzm #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2015-08-16T00:03:00.000Z",
            "id": "632704072093560833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me segue a\u00ed galera Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas http://t.co/DaZCgMqrpf #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2351800271",
            "created_at": "2015-08-16T00:02:56.000Z",
            "id": "632704053189869572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/Zy7HlPVhPO"
        },
        {
            "author_id": "2750912598",
            "created_at": "2015-08-16T00:02:55.000Z",
            "id": "632704051453423616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/6ZNTyyDji0"
        },
        {
            "author_id": "58259508",
            "created_at": "2015-08-16T00:02:53.000Z",
            "id": "632704044075606016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/6L0oPU6tPk"
        },
        {
            "author_id": "2269268624",
            "created_at": "2015-08-16T00:02:53.000Z",
            "id": "632704042318229504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/QiR1f8tCWe"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2015-08-16T00:02:52.000Z",
            "id": "632704040057499648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/8wWX7bF4VZ"
        },
        {
            "author_id": "2743364108",
            "created_at": "2015-08-16T00:02:48.000Z",
            "id": "632704019689963520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/E9bZNKurpE"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2015-08-16T00:02:43.000Z",
            "id": "632704000467472384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/YBnwzepjvT"
        },
        {
            "author_id": "2730722887",
            "created_at": "2015-08-16T00:02:41.000Z",
            "id": "632703992041091072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/ZiyzBD1ylD"
        },
        {
            "author_id": "2737593433",
            "created_at": "2015-08-16T00:02:40.000Z",
            "id": "632703987234435072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/y32DwCcO81"
        },
        {
            "author_id": "221024541",
            "created_at": "2015-08-16T00:02:39.000Z",
            "id": "632703984378089472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/ELr3v9xRaN"
        },
        {
            "author_id": "2681636855",
            "created_at": "2015-08-16T00:02:39.000Z",
            "id": "632703983056908288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/S0BXXrC2km"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-08-16T00:02:38.000Z",
            "id": "632703979139411968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/Jb8j6Jexii"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2015-08-16T00:02:35.000Z",
            "id": "632703967357603840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/yTf5qw1yO7"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2015-08-16T00:01:49.000Z",
            "id": "632703773043855360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hu3b3t Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/np0ql6mLiM"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2015-08-16T00:01:44.000Z",
            "id": "632703751308992512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/lVF1WEPbqz #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2668132136",
            "created_at": "2015-08-16T00:01:41.000Z",
            "id": "632703741032984576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/X7fg2jrhGm"
        },
        {
            "author_id": "2598057540",
            "created_at": "2015-08-16T00:01:41.000Z",
            "id": "632703738604425216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/ln89eL4fXP"
        },
        {
            "author_id": "2328967068",
            "created_at": "2015-08-16T00:01:38.000Z",
            "id": "632703728689135616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/QZLvWNFZdU"
        },
        {
            "author_id": "78453412",
            "created_at": "2015-08-16T00:01:37.000Z",
            "id": "632703725543407617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/lboERQTtNH"
        },
        {
            "author_id": "66722502",
            "created_at": "2015-08-16T00:01:37.000Z",
            "id": "632703722968059904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/5yqOxxZVG0"
        },
        {
            "author_id": "2658899240",
            "created_at": "2015-08-16T00:01:36.000Z",
            "id": "632703718186594304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/8WTkPgRbOm"
        },
        {
            "author_id": "2590535478",
            "created_at": "2015-08-16T00:01:30.000Z",
            "id": "632703695835172864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/sQbCJ7IXQ1"
        },
        {
            "author_id": "168508950",
            "created_at": "2015-08-16T00:01:29.000Z",
            "id": "632703691301109760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/GHjtp8S54Y"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2015-08-16T00:01:29.000Z",
            "id": "632703688482537472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/Qoyg8Bl7Qd"
        },
        {
            "author_id": "2609570232",
            "created_at": "2015-08-16T00:01:27.000Z",
            "id": "632703683071860736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/GvFZjYsfJ2"
        },
        {
            "author_id": "2580465402",
            "created_at": "2015-08-16T00:01:23.000Z",
            "id": "632703663115399169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/I45wx6rX2T"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2015-08-16T00:01:22.000Z",
            "id": "632703660946882561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/fWiUUUBDow"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2015-08-16T00:01:17.000Z",
            "id": "632703639702794240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(G1) Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/SQuIu7L8oB"
        },
        {
            "author_id": "2623937387",
            "created_at": "2015-08-16T00:01:14.000Z",
            "id": "632703627199578113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#opera\u00e7\u00e3obetalab Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/Q1cAxFAoAt #OPERACAORETWITAR"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2015-08-16T00:01:13.000Z",
            "id": "632703625123401728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/tCRIZnmSRW"
        },
        {
            "author_id": "2493397718",
            "created_at": "2015-08-16T00:01:11.000Z",
            "id": "632703613807161345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/hgqHymZZWQ"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2015-08-16T00:01:10.000Z",
            "id": "632703611038883840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/DiOu7qTdMH"
        },
        {
            "author_id": "324473831",
            "created_at": "2015-08-16T00:01:09.000Z",
            "id": "632703606127329280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas http://t.co/4GyuuKbuq4"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2015-08-16T00:01:01.000Z",
            "id": "632703574334533632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rt1 Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/uVTfaSU3oz"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2015-08-16T00:00:58.000Z",
            "id": "632703559943909376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas http://t.co/wCqKYBvrHt"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2015-08-16T00:00:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "632703544169099264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @CanaisTvOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas http://t.co/wDHoBsx4F0 tv online tv globo"
        },
        {
            "author_id": "2581692673",
            "created_at": "2015-08-16T00:00:47.000Z",
            "id": "632703513529708544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/ac0A1aGz1G"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2015-08-16T00:00:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "632703504545517568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @CanaisTvOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas http://t.co/UtsKM869ID tv online tv globo"
        },
        {
            "author_id": "2544963258",
            "created_at": "2015-08-16T00:00:35.000Z",
            "id": "632703462480834561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/y2rV7iNxVU"
        },
        {
            "author_id": "2555731568",
            "created_at": "2015-08-16T00:00:27.000Z",
            "id": "632703431887601664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/c7QyfZxAtk"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2015-08-16T00:00:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "632703430406987777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @CanaisTvOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas http://t.co/5bW1xc3xqc tv online tv globo"
        },
        {
            "author_id": "2544867270",
            "created_at": "2015-08-16T00:00:25.000Z",
            "id": "632703420923678720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/6P2jPTOXn8"
        },
        {
            "author_id": "2553136296",
            "created_at": "2015-08-16T00:00:24.000Z",
            "id": "632703419002654720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/P7DBg8XJDD"
        },
        {
            "author_id": "2548838815",
            "created_at": "2015-08-16T00:00:24.000Z",
            "id": "632703417270403073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/t0o5aCfx6a"
        },
        {
            "author_id": "211965332",
            "created_at": "2015-08-16T00:00:22.000Z",
            "id": "632703408449806336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/63NmJIMRFl"
        },
        {
            "author_id": "96422367",
            "created_at": "2015-08-16T00:00:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "632703407766110208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @CanaisTvOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas http://t.co/F0jPuf1gYg tv online tv globo"
        },
        {
            "author_id": "2529809010",
            "created_at": "2015-08-16T00:00:19.000Z",
            "id": "632703397980827648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/tGwfyOPtTh"
        },
        {
            "author_id": "2525894232",
            "created_at": "2015-08-16T00:00:19.000Z",
            "id": "632703396055658496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/rvdWG4YOlR"
        },
        {
            "author_id": "2235591820",
            "created_at": "2015-08-16T00:00:18.000Z",
            "id": "632703394063319040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/oKmUGAX4DZ"
        },
        {
            "author_id": "173120394",
            "created_at": "2015-08-16T00:00:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "632703378959691776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @CanaisTvOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas http://t.co/QvPtUrS2SW tv online tv globo"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2015-08-16T00:00:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "632703373498695681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @CanaisTvOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas http://t.co/Hy84niQiUL tv online tv globo"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2015-08-16T00:00:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "632703373284798464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @CanaisTvOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas http://t.co/YOD7yQrwzA tv online tv globo"
        },
        {
            "author_id": "194177969",
            "created_at": "2015-08-16T00:00:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "632703367836360704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @CanaisTvOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas http://t.co/EHKpwP72XB tv online tv globo"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2015-08-16T00:00:09.000Z",
            "id": "632703356197203973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/wZ3ibz3OOS"
        },
        {
            "author_id": "2326078974",
            "created_at": "2015-08-16T00:00:02.000Z",
            "id": "632703324135907328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/U12S1qGgCV"
        },
        {
            "author_id": "2496428383",
            "created_at": "2015-08-16T00:00:00.000Z",
            "id": "632703318360363008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/fm8hOWJEoB"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2015-08-15T23:59:52.000Z",
            "id": "632703281928650753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/tFzsbP6wpy"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2015-08-15T23:59:47.000Z",
            "id": "632703262823608320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/ZHzugVDvgl"
        },
        {
            "author_id": "372609871",
            "created_at": "2015-08-15T23:59:45.000Z",
            "id": "632703254040739840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/yADjTC8jQb"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2015-08-15T23:59:44.000Z",
            "id": "632703250110636032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/Rr7GTdk14b"
        },
        {
            "author_id": "2500430823",
            "created_at": "2015-08-15T23:59:42.000Z",
            "id": "632703239700393984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/EPzMb7tYnB"
        },
        {
            "author_id": "2150908993",
            "created_at": "2015-08-15T23:59:41.000Z",
            "id": "632703238093967360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/HfZI3FyjQP"
        },
        {
            "author_id": "2196556573",
            "created_at": "2015-08-15T23:59:41.000Z",
            "id": "632703236529504256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/7kc7Am8Zqw"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2015-08-15T23:59:40.000Z",
            "id": "632703234474295296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/MrJHdHapsq"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2015-08-15T23:59:30.000Z",
            "id": "632703192401211396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/HKGN38DTz8"
        },
        {
            "author_id": "986556253",
            "created_at": "2015-08-15T23:59:23.000Z",
            "id": "632703162298712064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/sjflk6aAww"
        },
        {
            "author_id": "2951983415",
            "created_at": "2015-08-15T23:59:18.000Z",
            "id": "632703140869967872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/Y0IJc2gwon"
        },
        {
            "author_id": "2358490339",
            "created_at": "2015-08-15T23:59:00.000Z",
            "id": "632703065875808256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/yiWP76p2Hh"
        },
        {
            "author_id": "354462356",
            "created_at": "2015-08-15T23:58:58.000Z",
            "id": "632703058821124096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/U1fqZuvnB1"
        },
        {
            "author_id": "26653577",
            "created_at": "2015-08-15T23:58:57.000Z",
            "id": "632703051451621377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/Uh7WZti16j"
        },
        {
            "author_id": "2906856627",
            "created_at": "2015-08-15T23:58:56.000Z",
            "id": "632703049396449281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/kn3rsI5y1O"
        },
        {
            "author_id": "2333927869",
            "created_at": "2015-08-15T23:58:48.000Z",
            "id": "632703016873754624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/09CqpIumul"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2015-08-15T23:58:46.000Z",
            "id": "632703005721104384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/hP50hLGM9E"
        },
        {
            "author_id": "2241225858",
            "created_at": "2015-08-15T23:58:43.000Z",
            "id": "632702995856121856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/2ellTvH5Kd"
        },
        {
            "author_id": "2322802855",
            "created_at": "2015-08-15T23:58:37.000Z",
            "id": "632702968375054336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/tN8wFG0Ola"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2015-08-15T23:58:34.000Z",
            "id": "632702956773638144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional e reserva ind\u00edgena no Amazonas:  http://t.co/nPmmkzCpOl"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulista, Brasil",
                "id": "ee4dd7226fe2d47e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Honduras",
                "country_code": "HN",
                "full_name": "Honduras",
                "id": "d862adecd71aa2a2",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Paracas, Peru",
                "id": "01251550744c339f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeirinha, Brasil",
                "id": "ffbca1b16b50edbb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itamonte, Brasil",
                "id": "4cf674b72c4ff6b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2500430823",
                "name": "weslley da costa",
                "username": "wacadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2414582377",
                "name": "Edi\u00e7\u00e3o Maior",
                "username": "edicaomaiorbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329473044",
                "name": "paloma da s. ramos",
                "username": "palomatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2367465344",
                "name": "Lucas Ferreira",
                "username": "lucas_beta14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328877819",
                "name": "Lenilda Miranda",
                "username": "nilda_ap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74869092",
                "name": "RADIO GT",
                "username": "radiogt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815124246",
                "name": "Clube Z",
                "username": "BandaC1R",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2222216142",
                "name": "z\u00e9 telha",
                "username": "daztretaloka1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2278353956",
                "name": "Fran\u00e7uais",
                "username": "francuais_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2255330346",
                "name": "Luiz Gustavo 11",
                "username": "tbeta41",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146570486",
                "name": "marcondes",
                "username": "eletrocondes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2247858938",
                "name": "Leandro de Paula",
                "username": "leandrodeapaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414432710",
                "name": "Luiz Lima",
                "username": "Luiz_Lima20133",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2175037904",
                "name": "cicera anatelma",
                "username": "CiceraAnatelma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1874370272",
                "name": "Luiz Tim Beta",
                "username": "nicola_luiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1952149790",
                "name": "Artegrafsa",
                "username": "artegrafsa_edu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231258927",
                "name": "Verinha",
                "username": "VeraZurc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1645840052",
                "name": "Explosao FM",
                "username": "ExplosaoFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1737298886",
                "name": "ant\u00f4nio donizete",
                "username": "antniodonizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673809687",
                "name": "vital gomes da silva",
                "username": "GVitalgomes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360353652",
                "name": "Aldemir Gomes Dev",
                "username": "aldemir_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1735603945",
                "name": "Katiane Sousa",
                "username": "SousaKati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304356598",
                "name": "Valter Paulista",
                "username": "vanupa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1581224713",
                "name": "Junior News",
                "username": "_JuniorNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285259451",
                "name": "Kincas; \ud83d\udea9\ud83d\udea9#ForaBolsonaro",
                "username": "joakimbispo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317266613",
                "name": "Marco Ant\u00f4nio Valli",
                "username": "selecionainfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1377618842",
                "name": "Jo\u00e3ocamargojp",
                "username": "Joocamargojp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1338314814",
                "name": "naldo santos",
                "username": "naldok2santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225888843",
                "name": "Augusto",
                "username": "aleatys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330395674",
                "name": "Matheus #BetaLab",
                "username": "83Matheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173459007",
                "name": "Adriana S moreira",
                "username": "AdrianasantMore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1096529060",
                "name": "Paulo Mega",
                "username": "Paulo_Telexfree",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978232082",
                "name": "Soraia Pereira",
                "username": "Arqsou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890964260",
                "name": "NILDO CARDIAL",
                "username": "NCardial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75807702",
                "name": "Hil\u00e1rio Filho - Jesus Vive!",
                "username": "jhilario11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979683133",
                "name": "Ricardo Veriss\u00edmo",
                "username": "Ricverissi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971034332",
                "name": "Info",
                "username": "maiaaccount",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255308891",
                "name": "Magno",
                "username": "magno1822",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172176850",
                "name": "Giro Amazonas",
                "username": "giroamazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915310760",
                "name": "marketing",
                "username": "Marketing2info",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93349756",
                "name": "Deomir Nienov",
                "username": "peloviski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823743644",
                "name": "Evandro de souza",
                "username": "evandronaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272110077",
                "name": "Luan Matheus",
                "username": "LuaNmrv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501354567",
                "name": "Facebook",
                "username": "FacebookOFlClAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327593516",
                "name": "Angel Kaspin",
                "username": "angelkaspin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634055841",
                "name": "Ebenezer",
                "username": "ebenezer_luis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295177241",
                "name": "Edilson Lima",
                "username": "EdilsonNatalMIX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634643597",
                "name": "Eraldo Proc\u00f3pio",
                "username": "Hinode2053622",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523890147",
                "name": "Bruno Santana",
                "username": "Bruno18041982",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565625815",
                "name": "Ny Seenk",
                "username": "nyseenk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596510928",
                "name": "NICOLE GUARUJA",
                "username": "nicoleguaruja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594950864",
                "name": "James Root",
                "username": "TheJimRoot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49730209",
                "name": "MAURICIO PEREIRA",
                "username": "zeus0273",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164873157",
                "name": "Carlos M Bertosini",
                "username": "gerarcontatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105501761",
                "name": "Folheados",
                "username": "fonterenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498033583",
                "name": "usmbl",
                "username": "usmblapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666839226",
                "name": "ADD TODOSannarbor132",
                "username": "annarbor1321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3307405611",
                "name": "Janny Dias #beta",
                "username": "JDiasalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178839725",
                "name": "Robson Rocha",
                "username": "robsonrocha1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1629297440",
                "name": "adilson costa",
                "username": "RiponCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914653",
                "name": "MPF Meio Ambiente",
                "username": "MPF_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3246609321",
                "name": "Catarina Vaz Mour\u00e3o",
                "username": "CatarinaVMourao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55546418",
                "name": "BIOVENTURA ECOTURISMO E POUSADA",
                "username": "bioventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68744590",
                "name": "Raissa Guimar\u00e3es",
                "username": "rguimaraess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730205963",
                "name": "cristina",
                "username": "ClBotoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941627779",
                "name": "Escorpiana",
                "username": "NaaaydePaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37983366",
                "name": "Vemprajeri.com",
                "username": "vemprajeri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113430831",
                "name": "Agricultura Familiar",
                "username": "mdagovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1401021193",
                "name": "gotoportugal",
                "username": "GoToPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99344286",
                "name": "Julio Messa",
                "username": "juliomessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3295808599",
                "name": "Juraci Gutierres",
                "username": "jugutier70",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42708142",
                "name": "Jorge Schweitzer",
                "username": "taxiemmovimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431599952",
                "name": "Gu\u00eda Falc\u00f3n",
                "username": "GuiaFalcon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138480357",
                "name": "a bia do bradesco",
                "username": "acamilaemilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90619222",
                "name": "Incra Ascom",
                "username": "Incra_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "374629730",
                "name": "betoni lira",
                "username": "betoni_lira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189703468",
                "name": "De tudo um pouco",
                "username": "Detupobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197415388",
                "name": "IMA Alagoas",
                "username": "IMA_ALAGOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124214145",
                "name": "MUNDO BIZZARO",
                "username": "mundobizzaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3412810763",
                "name": "Revoir Roteiros",
                "username": "ViajeRevoir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3023328622",
                "name": "TheSpecialFigue",
                "username": "figue_au_lu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2881144047",
                "name": "LiduZab",
                "username": "Liduzab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180188669",
                "name": "\u26a1\ufe0f\u8fc5\u96f7\u26a1\ufe0f\u3077\u306b\u3077\u306b\u4ee3\u884c\u696d\u8005",
                "username": "Iost_thunder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81557611",
                "name": "Joana Bertonni",
                "username": "JoanaBallet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3219602795",
                "name": "Vanessa #timbeta",
                "username": "n3ss4_cr1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327600060",
                "name": "adryana de paulas",
                "username": "adryanapaulas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121171868",
                "name": "WILSON",
                "username": "masteuzx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299697654",
                "name": "sobrax",
                "username": "sobrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton Souza",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408701708",
                "name": "Rodrigo - Droopis\u2642",
                "username": "DroopisHabbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629799",
                "name": "claudio lanteno",
                "username": "claudiolanteno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570548",
                "name": "celeste moraes",
                "username": "celestemorae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633194",
                "name": "Linda Motta",
                "username": "aurelindamotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632624",
                "name": "alcione sanudo",
                "username": "alcionesanudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632533",
                "name": "antonia tratore",
                "username": "antoniatratore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597970632",
                "name": "tony",
                "username": "ttonnyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610382",
                "name": "claudinete janir",
                "username": "claudineteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733255141",
                "name": "Pedro Alameda",
                "username": "alameda_pepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3425580123",
                "name": "Gerson Pech",
                "username": "PechGerson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239434761",
                "name": "Gerson Pech",
                "username": "gersonpech",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3239128756",
                "name": "Comercial S\u00e3o Paulo",
                "username": "barreirascasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713356466",
                "name": "alicia pavon",
                "username": "AliciaJap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019812561",
                "name": "Change.org Argentina",
                "username": "ChangeorgAR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46554431",
                "name": "-k.",
                "username": "deciderepave",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906856627",
                "name": "Eliane Beta",
                "username": "elianebeta16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69281917",
                "name": "Felipe Bastos",
                "username": "froizao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69043894",
                "name": "J\u00f4natas Vales  BETA",
                "username": "jonatasvales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353607249",
                "name": "Luciano Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "luck_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113466243",
                "name": "Denis Jeff",
                "username": "denisjeff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52495721",
                "name": "Paulo Sisinno",
                "username": "paulosisinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71442877",
                "name": "Jean Pierre Cape",
                "username": "jeanpicape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1977248832",
                "name": "jonathan duarte",
                "username": "duartetravels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "960984648",
                "name": "carolina",
                "username": "btobesta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109989597",
                "name": "G\u00e9nesis De Melo",
                "username": "GeneMichell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912774104",
                "name": "Maria Laura Britez",
                "username": "MariaLauraBrit4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352014325",
                "name": "\u263e  Cony \u25b3",
                "username": "constaanzaRojas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135711787",
                "name": "Laura Castro",
                "username": "laurinhacastroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317064456",
                "name": "Matty Canales",
                "username": "Mattychilena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1875878815",
                "name": "Change.orgLatino",
                "username": "ChangeorgLatino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484373560",
                "name": "Joanna",
                "username": "josirianni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147594780",
                "name": "Luana Feck",
                "username": "luanafeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78701326",
                "name": "Rosana Mag",
                "username": "RosanaMag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30955665",
                "name": "Luiz Albuquerque",
                "username": "CheLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53355943",
                "name": "7 Maravillas America",
                "username": "7maravillas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197811094",
                "name": "Andre Vanderlei",
                "username": "Andre_Lazaroto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55379609",
                "name": "Evandro Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "evandroag_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901686000",
                "name": "Joana",
                "username": "jackiejoana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162775975",
                "name": "Janete Melo",
                "username": "janetelimelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2755869866",
                "name": "Revista Cear\u00e1",
                "username": "revistaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3348739907",
                "name": "Layalaqueiroz",
                "username": "layalaqueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107451128",
                "name": "Diogo Wosm\u00f8ck",
                "username": "Wosmock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407777991",
                "name": "Amazonia Tv Ro",
                "username": "amazoniatvro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341737246",
                "name": "Lucas Carvalho",
                "username": "lucasfcrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409895726",
                "name": "Informe Alternativo",
                "username": "InformeAlternat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465550774",
                "name": "JaimieBuelens",
                "username": "JaimieBuelens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15947602",
                "name": "Change.org",
                "username": "Change",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "98124812",
                "name": "Mario L. G. Andrade",
                "username": "AndMario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219772355",
                "name": "CleverNeri",
                "username": "CleverNeri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398459704",
                "name": "Lino Fernando",
                "username": "LinoViveiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61057163",
                "name": "UMBUZEIRO ONLINE",
                "username": "joaoesocorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129881357",
                "name": "di\u00e1rio do cariri",
                "username": "diariodocariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2810033693",
                "name": "Ativaidade Turismo",
                "username": "AtivaidadeTuris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242271348",
                "name": "Destino Activo",
                "username": "DestinoActivo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141251760",
                "name": "TOP Destinos",
                "username": "topdestinos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82858137",
                "name": "Paulo Escriba",
                "username": "robertoescriba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61266984",
                "name": "PreserveMeioAmbiente",
                "username": "PreserveMeioAmb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2205295045",
                "name": "larissa de freitas",
                "username": "larissadefrei17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457771541",
                "name": "Andr\u00e9a",
                "username": "Rubiandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1869726530",
                "name": "Concei\u00e7\u00e3o Aparecida",
                "username": "conceicaoapar16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232756144",
                "name": "titia do oscar",
                "username": "teixeiralara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "551383931",
                "name": "Carla Mondadori",
                "username": "MondadoriCarla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128917051",
                "name": "DiadaTerra",
                "username": "ruisaldanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214570761",
                "name": "Jornal Nacional",
                "username": "jornalnacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "235672528",
                "name": "Barreto",
                "username": "Barretotx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219182374",
                "name": "Paulo Moreira",
                "username": "drpaulomoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62836734",
                "name": "Juliano Medeiros",
                "username": "boitatah2020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344845925",
                "name": "Alberio",
                "username": "Auriinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882960439",
                "name": "Sandra",
                "username": "Sanndralima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883027340",
                "name": "arthur",
                "username": "Artthur_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882978055",
                "name": "Damiao",
                "username": "damiao_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883035225",
                "name": "katia",
                "username": "kattia_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936911234",
                "name": "beta",
                "username": "betabeta00010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932558360",
                "name": "beta",
                "username": "betabeta00009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932370213",
                "name": "Beta",
                "username": "betabeta00006",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2929596443",
                "name": "lea",
                "username": "betabeta00003",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2923624162",
                "name": "beta",
                "username": "betabeta00002",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885670803",
                "name": "beta",
                "username": "betaaaa10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885687968",
                "name": "beta",
                "username": "marcellobetta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553206783",
                "name": "Z\u00e9 Nilton",
                "username": "ZNilton2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519101154",
                "name": "Nilton",
                "username": "Niltton_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "571173939",
                "name": "Joyce",
                "username": "Joycce_silv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553139964",
                "name": "Antonio",
                "username": "_An_to_nio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554023987",
                "name": "jos\u00e9 HN",
                "username": "_JoseHN_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553259526",
                "name": "Thiago",
                "username": "Thiagohf03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556450610",
                "name": "Flavio",
                "username": "Flaviosza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603188446",
                "name": "Bebeto",
                "username": "_1Bebeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595971982",
                "name": "Severino",
                "username": "Severino_14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595573001",
                "name": "M\u00e1rcio",
                "username": "_Marrcio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602225449",
                "name": "valdo",
                "username": "valdd00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60638939",
                "name": "Neuza",
                "username": "Neuzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519131318",
                "name": "Ronaldo",
                "username": "Ro_naldo0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71035750",
                "name": "Regina Gomes",
                "username": "re_ggomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249033016",
                "name": "Hamilton",
                "username": "hamilttoon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2711967103",
                "name": "sergiolalala",
                "username": "sergiolalalahot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2548316064",
                "name": "S\u00e9rgio Luiz Teixeira",
                "username": "sltcavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595936951",
                "name": "Missivaldo",
                "username": "_Missivaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323799253",
                "name": "Catia",
                "username": "Cattiaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501162827",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "Rodriggo_MS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398248847",
                "name": "Mah",
                "username": "Maaah_S2_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61012298",
                "name": "Cl\u00e1udio",
                "username": "Oliv_Claaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549652253",
                "name": "Rafaela \u0a87\u200d\u0a89",
                "username": "Rafaelaa_85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90700618",
                "name": "Antonio",
                "username": "AntonioSZ_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323862373",
                "name": "Cleide",
                "username": "Cleideyes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605787353",
                "name": "Luis",
                "username": "Luisfsilva76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554804056",
                "name": "Fontinele",
                "username": "Fontinele2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3333295042",
                "name": "marcio duarte",
                "username": "marcioduarte201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024862065",
                "name": "Rafinha",
                "username": "Raffffinhaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024914750",
                "name": "Aparecida",
                "username": "R_apparecida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442226882",
                "name": "cacau",
                "username": "cacau_9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433352012",
                "name": "Cl\u00e1udia",
                "username": "oppsclaudia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605722398",
                "name": "Rosyane",
                "username": "Rosy_ane3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3333188655",
                "name": "elis regina",
                "username": "Elissregina2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "562079355",
                "name": "Manoel",
                "username": "Manoelzm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3333244707",
                "name": "francisco",
                "username": "franciscogn2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519205659",
                "name": "Alex",
                "username": "Alexm2s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553042189",
                "name": "Zildo soares",
                "username": "ZildoSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581317349",
                "name": "Luiz",
                "username": "_LuizzPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887573575",
                "name": "neide",
                "username": "neiddecelestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553927814",
                "name": "andreilson",
                "username": "Anndreilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587061594",
                "name": "Glayson",
                "username": "Glaayson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279513564",
                "name": "Gabriela",
                "username": "Gabiixzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256150570",
                "name": "Carla",
                "username": "Carllakiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340924404",
                "name": "Ailton",
                "username": "Ailtonnc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60894191",
                "name": "@Ka4psy",
                "username": "Ka4Psy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60892031",
                "name": "Gleison",
                "username": "Cleysonboy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90712586",
                "name": "Girl",
                "username": "G_i_r_l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91017708",
                "name": "Maria Lucimar",
                "username": "mlucimar15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547875249",
                "name": "Paulo",
                "username": "PaulloGS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517882342",
                "name": "Wilson",
                "username": "Wilson1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358233332",
                "name": "fafa",
                "username": "fafah30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60302023",
                "name": "Jos\u00e9",
                "username": "jose12051",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556465630",
                "name": "Souza",
                "username": "SouzzaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447312095",
                "name": "Manoel",
                "username": "Manoellss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540512365",
                "name": "LUIZ",
                "username": "Luuiz92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90482983",
                "name": "Sandro",
                "username": "Sanddro10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60630952",
                "name": "samuel feitosa",
                "username": "samuelfesan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456156157",
                "name": "Pedro",
                "username": "DjPeedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90610482",
                "name": "Gkcson",
                "username": "Gkcson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91921575",
                "name": "Dany..",
                "username": "Dancfly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499388922",
                "name": "Deeeni",
                "username": "Deeeni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519660350",
                "name": "Rodolfo",
                "username": "RodolfoB2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374432975",
                "name": "Lucas TIM BETA",
                "username": "lchixarobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96476327",
                "name": "Paulo Ricardo",
                "username": "paulo_jur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297559527",
                "name": "Filipe R\u00e9gis",
                "username": "FilipeRgis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2665980541",
                "name": "CONSULCOOP",
                "username": "consulcoopsba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3320129693",
                "name": "Publishing All",
                "username": "PublishingAll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3306271169",
                "name": "omkaroline",
                "username": "omkaroline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610446",
                "name": "carlos taboris",
                "username": "carlostaboris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3245702993",
                "name": "Daniel Machado",
                "username": "danielbeta30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2374360590",
                "name": "anderson borges",
                "username": "anbbeta0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2514005886",
                "name": "the tester",
                "username": "asljoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3363157965",
                "name": "Gabriela",
                "username": "gabriella084",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96215960",
                "name": "Eduardo H. Souza",
                "username": "eduardohsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044749282",
                "name": "Eliane Mansano",
                "username": "elianebeta016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043769320",
                "name": "Wanderson Alves",
                "username": "wanderbeta14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943711393",
                "name": "Anderson",
                "username": "andersonr225",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3025627822",
                "name": "Guilherme Rosely",
                "username": "GuilhermeRosely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030412372",
                "name": "Carlos Queiroz",
                "username": "carlosqbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2959556410",
                "name": "An\u00fancios Classificados Gr\u00e1tis",
                "username": "JbrasilC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906991760",
                "name": "Ronaldo #timbeta",
                "username": "ronaldo44765075",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956518639",
                "name": "Natanael de Holanda",
                "username": "natan_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105766729",
                "name": "dalcio",
                "username": "dalciom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933806619",
                "name": "Filipe",
                "username": "filipebetalab1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89366133",
                "name": "Valflides Neto: DEUS, \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66 e \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "vfmneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2918471495",
                "name": "sonia maria felix",
                "username": "finalfantasy502",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2903839774",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "carlinhatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3091427583",
                "name": "Alysson Lima",
                "username": "Alyssonbeta27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3060276143",
                "name": "Carlos Nascimento",
                "username": "Carlosbeta019",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184866614",
                "name": "EuTuitoMerda",
                "username": "eutuitomerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264203403",
                "name": "Adney Lambert",
                "username": "adneylambert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2898468207",
                "name": "cintiatimbeta sdv",
                "username": "Cintiathabeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605870928",
                "name": "Valdir Junior",
                "username": "jr140797",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885242017",
                "name": "timbetalab",
                "username": "thiago_beta51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872454397",
                "name": "Tiago Garcia",
                "username": "loucoedivertido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835815438",
                "name": "Jameson Fonseca",
                "username": "jameson_fonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73263737",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "juniorldmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46429083",
                "name": "Renato Soares",
                "username": "RenatoSoares89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2179670133",
                "name": "Renata Osaki",
                "username": "re_osaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198322207",
                "name": "Augusto Macedo",
                "username": "AugustoVii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914211307",
                "name": "Samuel Anderson",
                "username": "_samuelander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529968734",
                "name": "Junior Salzano",
                "username": "jrsalzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449276240",
                "name": "William Bonner",
                "username": "LocadoraTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488760669",
                "name": "Turismo em Vans MG",
                "username": "TurismoVansMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96397867",
                "name": "Etevaldo Gandra",
                "username": "EtevaldoGandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319282292",
                "name": "nilsete",
                "username": "nil_pontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213308939",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "91223322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209992993",
                "name": "Gugu Liberato",
                "username": "32134360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96451944",
                "name": "BH Vans Aluguel",
                "username": "VansBHAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279314726",
                "name": "Tec66",
                "username": "tec66com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190990309",
                "name": "TIM BETA FOURSFAKE",
                "username": "foursfake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743954186",
                "name": "Conex\u00e3o Reggae Roots",
                "username": "ConexaoReggaeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60628582",
                "name": "Gleidson",
                "username": "Gleiddson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2782511214",
                "name": "Tim Beta S\u00e9rgio",
                "username": "TimBetaSergio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2298757154",
                "name": "Igor (tim beta)",
                "username": "Igor98_A",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2351800271",
                "name": "Ryan Beta",
                "username": "ryanbrianbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750912598",
                "name": "Anderson",
                "username": "b3lmiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58259508",
                "name": "Rone Lima (Tim Beta)",
                "username": "ronekbeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2269268624",
                "name": "Eri Morais",
                "username": "EriMorais1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2743364108",
                "name": "noeli silva",
                "username": "noelisilva123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730722887",
                "name": "Fernando Gomes",
                "username": "FernandoGom1881",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2737593433",
                "name": "Grace Kelly",
                "username": "GraceKas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221024541",
                "name": "Beta_Juju",
                "username": "beta_juju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2681636855",
                "name": "Ricardo #Tim Beta#",
                "username": "ricardomamute",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2668132136",
                "name": "Luan",
                "username": "LuanOpenBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2598057540",
                "name": "Pedro Alcantara",
                "username": "pedrosalcantara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328967068",
                "name": "Diogo #Timbeta #Lab",
                "username": "Diogo200813",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78453412",
                "name": "Diogo Vieira",
                "username": "diogo_vieira18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66722502",
                "name": "Fellipe B. #TimBeta",
                "username": "batistaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2658899240",
                "name": "PauloTB015",
                "username": "PauloTB015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590535478",
                "name": "ED...SOM",
                "username": "riansilva623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168508950",
                "name": "Ramon Macedo",
                "username": "ramonnmacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2609570232",
                "name": "TimBeta",
                "username": "timmmbetaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2580465402",
                "name": "Rodrigo Santos",
                "username": "rodrigo83633310",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2623937387",
                "name": "Otto Pavlov",
                "username": "OttoPavlov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493397718",
                "name": "Naaliel #Beta_sdv",
                "username": "naalyel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324473831",
                "name": "\u2720luciano brasil\u2720",
                "username": "LucianoBBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2581692673",
                "name": "Juca Rumo Beta Lab",
                "username": "JucaFirmino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96994630",
                "name": "Seguros de Carros BH",
                "username": "SeguroSantander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544963258",
                "name": "Leticia Moreira",
                "username": "Leticiaidalina1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555731568",
                "name": "Jos\u00e9 Leonardo",
                "username": "Leonardo_Beta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544867270",
                "name": "hellem cassia moreir",
                "username": "hellem_cassia96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2553136296",
                "name": "cleiton gabriel",
                "username": "gabrielbeta31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2548838815",
                "name": "Denise Bastos",
                "username": "DeniseBCBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211965332",
                "name": "Helio Rabelo TIM LAB",
                "username": "heliobrabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422367",
                "name": "SEGURO MOTOS BH MOTO",
                "username": "Seguro_BH_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529809010",
                "name": "Gleidson Tim Beta",
                "username": "gjsdal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525894232",
                "name": "Gleidson Almeida",
                "username": "gjsdal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2235591820",
                "name": "KarlaDayane",
                "username": "Karlapadilha27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173120394",
                "name": "Seguro BH Moto BH/MG",
                "username": "BH_Seguros_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194177969",
                "name": "BH Seguros Motos BH",
                "username": "Seguro_de_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2326078974",
                "name": "Bruno[TIM BETA]",
                "username": "russo_jw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2496428383",
                "name": "sheila maria barreto",
                "username": "sheilamariabarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372609871",
                "name": "Brasil Not\u00edcias",
                "username": "IBrasilNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2150908993",
                "name": "Telma Nascimento",
                "username": "telmaadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2196556573",
                "name": "Telmo",
                "username": "telmoadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986556253",
                "name": "TimBetaLab",
                "username": "thejusck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951983415",
                "name": "Emy beta",
                "username": "Akitaa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2358490339",
                "name": "[TimBeta]Nea Jesus",
                "username": "NeaJesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354462356",
                "name": "Diego Zoz",
                "username": "zoz_Diego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26653577",
                "name": "CNA S\u00c3O FRANCISCO",
                "username": "CNASAOFRANCISCO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2333927869",
                "name": "Debora #TIM BETA",
                "username": "deborasilva321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2241225858",
                "name": "Maur\u00edcio de Souza",
                "username": "IbiMauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322802855",
                "name": "tcharllys avles",
                "username": "tcharllysalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "633472216718405632",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2cm820mj9l89mvw863zdnw9sbulq5",
        "oldest_id": "632702956773638144",
        "result_count": 483
    }
}