{
    "data": [
        {
            "author_id": "55323538",
            "created_at": "2015-09-26T23:44:11.000Z",
            "id": "647919628530782208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tapir &amp; Capibara tracks - Lagoa \u00c1gua Clara - Parque Estadual do Rio Doce, MG #atlanticforest #lake\u2026 https://t.co/m6YhQvGdqg"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2015-09-26T23:38:46.000Z",
            "id": "647918265554071552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amig@s, pe\u00e7o que enviem suas mensagens de apoio \u00e0 cria\u00e7\u00e3o desse Parque Nacional vital para a conserva\u00e7\u00e3o no extremo sul do Brasil, e que co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "287213280",
            "created_at": "2015-09-26T23:36:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "647917806881775616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9b (@ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS w/ @jooana_s) https://t.co/cDrMQMagu4"
        },
        {
            "author_id": "210921199",
            "created_at": "2015-09-26T23:35:29.000Z",
            "id": "647917435526475776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho uma foto massa com n\u00f3s dois no parque municipal... topa? http://t.co/Wwa7FNkPff"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2015-09-26T23:29:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "193003734",
                        "start": 26,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "791635",
                        "start": 126,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "647915831402303488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos vencer a in\u00e9rcia do @mmeioambiente! Pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Albard\u00e3o | ((o))eco - http://t.co/KVcQfckxaW via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "417523272",
            "created_at": "2015-09-26T23:14:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45,
                        -25.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "647912216906309632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de passeio no Parque Nacional! #cataratas #Iguaz\u00fa #Argentina @ Cataratas del Iguaz\u00fa https://t.co/LzOSaZqtam"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2015-09-26T23:13:54.000Z",
            "id": "647912005861441536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe o papel do m\u00e9dico veterin\u00e1rio no projeto de reintrodu\u00e7\u00e3o do papagaio-de-peito-roxo no Parque Nacional... http://t.co/wIApYOpynL"
        },
        {
            "author_id": "2041771",
            "created_at": "2015-09-26T23:09:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.72377773,
                        -22.37276291
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "647910934330114048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fodaaaaaaaa (@ Parque Nacional de Itatiaia in Itatiaia, RJ) https://t.co/nBPaDYR5FE http://t.co/GAKI9mmByV"
        },
        {
            "author_id": "477900520",
            "created_at": "2015-09-26T22:50:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "563227394",
                        "start": 0,
                        "username": "forlouisinho"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1266276907059798018",
                        "start": 14,
                        "username": "bella_augusta"
                    }
                ]
            },
            "id": "647906082862534656",
            "in_reply_to_user_id": "563227394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@forlouisinho @bella_augusta \"GUARDA DO PARQUE MUNICIPAL\" KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK CHOREI AGORA"
        },
        {
            "author_id": "563227394",
            "created_at": "2015-09-26T22:49:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "477900520",
                        "start": 0,
                        "username": "porraemii"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1266276907059798018",
                        "start": 11,
                        "username": "bella_augusta"
                    }
                ]
            },
            "id": "647905857112526848",
            "in_reply_to_user_id": "477900520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@porraemii @bella_augusta HA VAGABUNDA,VAI JOGA NA CARA AGORA O O GUARDA DO PARQUE MUNICIPAL N"
        },
        {
            "author_id": "56238324",
            "created_at": "2015-09-26T22:33:19.000Z",
            "id": "647901792907325440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Serra do Mar agora tem seu pr\u00f3prio site!\nAcesse:\nhttp://t.co/1uOsabDEbn http://t.co/GOOKO5BpL3"
        },
        {
            "author_id": "137704291",
            "created_at": "2015-09-26T22:24:03.000Z",
            "id": "647899460752642048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebeu atividades do projeto Viva Mais, da Climepe Total. http://t.co/WGEyBfyYhZ"
        },
        {
            "author_id": "254395845",
            "created_at": "2015-09-26T22:18:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.13839358,
                        -29.85539265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "188fb339583b32ce"
            },
            "id": "647898052628381696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rolezin b\u00e1sico com o hoehr_henrique #Skateboard #skatelife @ Parque Municipal Galvani Dornelles Guedes https://t.co/FtJPovTcCQ"
        },
        {
            "author_id": "53723656",
            "created_at": "2015-09-26T22:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "55224213",
                        "start": 21,
                        "username": "umbelino6"
                    }
                ]
            },
            "id": "647896032676827136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Vamos de novo @umbelino6 ? (em Parque Estadual do Caracol) http://t.co/ArhTbonAF6"
        },
        {
            "author_id": "53723656",
            "created_at": "2015-09-26T22:10:25.000Z",
            "id": "647896028935417856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos de novo umbelino6 ? @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/TVZhiPGFLs"
        },
        {
            "author_id": "381181536",
            "created_at": "2015-09-26T21:58:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 67,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "647893150774763520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensaio da Natalia Chmouri (@ Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP) https://t.co/kWH8aiYEkK"
        },
        {
            "author_id": "138213612",
            "created_at": "2015-09-26T21:50:47.000Z",
            "id": "647891090083848192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Massairo Okamura in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/ZZO9YCLDx3"
        },
        {
            "author_id": "311980415",
            "created_at": "2015-09-26T21:47:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11240551,
                        -4.15546262
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "647890204594933760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/UtedwrlMti"
        },
        {
            "author_id": "107585094",
            "created_at": "2015-09-26T21:45:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "647889793045688320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG https://t.co/9bFyE5F4xq"
        },
        {
            "author_id": "2523514030",
            "created_at": "2015-09-26T21:35:47.000Z",
            "id": "647887315944230912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "acho que qualquer dia desses vou pro parque municipal fazer caminhada #EMABiggestFansJustinBieber"
        },
        {
            "author_id": "1901471676",
            "created_at": "2015-09-26T21:01:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "109003770",
                        "start": 1,
                        "username": "CUMALi_YILDIZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "647878770708336641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@CUMALi_YILDIZ: Jacar\u00e9s-a\u00e7u na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, Amazonas. Flagra de Vitor Marigo. http://t.co/yal9evUuvd\""
        },
        {
            "author_id": "53265311",
            "created_at": "2015-09-26T20:43:53.000Z",
            "id": "647874252318863360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil #Internationalroute \n\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Goi\u00e1s.\nClick: F.\u2026 https://t.co/CGSjqw922K"
        },
        {
            "author_id": "53265311",
            "created_at": "2015-09-26T20:30:08.000Z",
            "id": "647870791955025921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destinos #InternationalRoute\n\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Goi\u00e1s.\nClick: F. Etcheverria/ 2015. http://t.co/RpgadyOUkt"
        },
        {
            "author_id": "111605686",
            "created_at": "2015-09-26T20:23:55.000Z",
            "id": "647869227244896259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouquinho deste fim de semana Maravilhoso @ Parque Nacional Cataratas\u2026 https://t.co/h03jo9BZlL"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2015-09-26T19:43:25.000Z",
            "id": "647859036570972160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seca provoca inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/jSnlnZpsBC"
        },
        {
            "author_id": "90272946",
            "created_at": "2015-09-26T19:25:21.000Z",
            "id": "647854488376766464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para comemorar o anivers\u00e1rio do Parque Municipal, conhe\u00e7a no #Descubraminas esta bela ilha verde no cora\u00e7\u00e3o de BH. http://t.co/cen67XmAfj"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-09-26T19:24:54.000Z",
            "id": "647854377571647488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de ontem  no Canyon  Itaimbezinho  -  Parque  Nacional  Aparados  da  Serra http://t.co/ANGl7E5aCL"
        },
        {
            "author_id": "2321245542",
            "created_at": "2015-09-26T19:12:23.000Z",
            "id": "647851226563002368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos Aldi Jo\u00e3o Bisleri in Anta Gorda, RS https://t.co/bU6fTY5UOI"
        },
        {
            "author_id": "84120566",
            "created_at": "2015-09-26T18:55:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "647846897990897664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO w/ @duylusriott https://t.co/GZSujY4r0K"
        },
        {
            "author_id": "2573281146",
            "created_at": "2015-09-26T18:52:01.000Z",
            "id": "647846102067122176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitamos o parque nacional Yosemite, na Calif\u00f3rnia! Lindooooo de d+! http://t.co/8mZUdclbg1"
        },
        {
            "author_id": "38935859",
            "created_at": "2015-09-26T18:44:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "647844275091304448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relax (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF) https://t.co/Y5S2oCb7b6"
        },
        {
            "author_id": "25023858",
            "created_at": "2015-09-26T18:31:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27357964,
                        -22.9609743
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "647840818770890756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/EbZ3ufpQSZ"
        },
        {
            "author_id": "275795410",
            "created_at": "2015-09-26T18:20:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.02952874,
                        -8.3538021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "81184bffde6b6099"
            },
            "id": "647838171145871360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Prof. Jo\u00e3o Vasconcelos Sobrinho in PE https://t.co/UrssL8xKZT"
        },
        {
            "author_id": "60054157",
            "created_at": "2015-09-26T17:58:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18742696,
                        -22.90441034
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "647832513478565888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e minha best...\n#MafaldanaBPE @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/YN3Or4mCWn"
        },
        {
            "author_id": "51483030",
            "created_at": "2015-09-26T17:41:10.000Z",
            "id": "647828270088605696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das primeiras \u00e1reas verdes de Belo Horizonte, o Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti, completa hoje, dia... http://t.co/de7zOJmB7R"
        },
        {
            "author_id": "3148565169",
            "created_at": "2015-09-26T17:40:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "1080522253",
                        "start": 27,
                        "username": "Embaixador_Galo"
                    }
                ]
            },
            "id": "647828198252785668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia das Crian\u00e7as Alvinegro @Embaixador_Galo ... dia 11 de outubro ... Parque Municipal ... 08:00 hs http://t.co/jviDgwUMnr"
        },
        {
            "author_id": "3524780295",
            "created_at": "2015-09-26T17:29:23.000Z",
            "id": "647825304526979074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Vista Alegre \u00e9 inaugurado em Curitiba neste s\u00e1bado https://t.co/ZIwb6Vpn69"
        },
        {
            "author_id": "2451113566",
            "created_at": "2015-09-26T17:27:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24444444,
                        -22.96305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "647824907401826304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#M\u00f3Paz.. @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/SE7jx3WXVf"
        },
        {
            "author_id": "64814554",
            "created_at": "2015-09-26T17:05:59.000Z",
            "id": "647819415220813824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje est\u00e3o mostrando o Parque estadual do Marumbi"
        },
        {
            "author_id": "50624352",
            "created_at": "2015-09-26T17:05:03.000Z",
            "id": "647819183841935360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conheci a maior reserva particular do patrim\u00f4nio natural do Brasil, a RPPN Sesc Pantanal em Pocon\u00e9, s\u00e3o 150.000... http://t.co/jvwv2onKsW"
        },
        {
            "author_id": "1401021193",
            "created_at": "2015-09-26T16:50:06.000Z",
            "id": "647815419022188545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro de 2 dias no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas http://t.co/PfPamYTbGY\n#Portugal"
        },
        {
            "author_id": "28869870",
            "created_at": "2015-09-26T16:14:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452406,
                        -19.92454534
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "647806439470276608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manh\u00e3 cheia de flores! \ud83c\udf38\ud83c\udf3a\ud83c\udf37 #flowers #saturday @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/Ok8Gv4Tsrp"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2015-09-26T15:47:50.000Z",
            "id": "647799750486573056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cTrilha de hoje no Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra\u201d http://t.co/BHJaRgMsCj"
        },
        {
            "author_id": "398179544",
            "created_at": "2015-09-26T15:27:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23866688,
                        -16.70359199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "647794702599745536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udd25\u2600\ufe0f\ud83d\udd25 @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/D1l71NsLx5"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-09-26T15:27:10.000Z",
            "id": "647794547347599361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nSegundo IEF, cerca de 32% da unidade de conserva\u00e7\u00e3o foi destru\u00edda. Este \u00e9 o maior inc\u00eandio registrado no local desde a cria\u00e7\u00e3o de parqu\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1254602552",
            "created_at": "2015-09-26T15:18:31.000Z",
            "id": "647792370508005376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina completa 30 anos e luta para manter biodiversidade http://t.co/z21JCThQ4a"
        },
        {
            "author_id": "381057125",
            "created_at": "2015-09-26T15:13:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52224866,
                        -14.13662781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "647791124996849664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/yyhmibQv3d"
        },
        {
            "author_id": "225898791",
            "created_at": "2015-09-26T15:09:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94440953,
                        -8.06909494
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "647790177126121472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passando (@ Parque Estadual Dois Irm\u00e3os - Zoologico) https://t.co/Zdq60Bi4d8"
        },
        {
            "author_id": "45156786",
            "created_at": "2015-09-26T14:47:27.000Z",
            "id": "647784553814188032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em meio ao cansa\u00e7o e \u00e0 correria, uma vista dessas acalma e anima. @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9\u2026 https://t.co/w3nhssdhHM"
        },
        {
            "author_id": "104459469",
            "created_at": "2015-09-26T14:47:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75116699,
                        -20.74132675
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "54236e9dcbedb5e6"
            },
            "id": "647784471836688388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/lN19TC8bGT"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2015-09-26T14:46:24.000Z",
            "id": "647784288063066118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Parque Municipal Vista Alegre \u00e9 inaugurado em Curitiba neste s\u00e1bado http://t.co/4XGJIurWLh #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "346248608",
            "created_at": "2015-09-26T14:46:07.000Z",
            "id": "647784219217760256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procuradoria Geral da Rep\u00fablica contesta redefini\u00e7\u00e3o de limites do Parque Serra do Tabuleiro(SC).\"\u00c9 inconstitucional\" http://t.co/sXbbPXttpv"
        },
        {
            "author_id": "219656143",
            "created_at": "2015-09-26T14:42:30.000Z",
            "id": "647783309729099776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1PR: Parque Municipal Vista Alegre \u00e9 inaugurado em Curitiba neste s\u00e1bado http://t.co/4l6AJbdDCB"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2015-09-26T14:20:28.000Z",
            "id": "647777764653834240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Parab\u00e9ns, Parque Municipal! \u2665\nAcesse a programa\u00e7\u00e3o especial dos 118 anos do parque: http://t.co/zOiKoRr3EE  #BH http://t.co/BzbRqONcuX"
        },
        {
            "author_id": "381057125",
            "created_at": "2015-09-26T14:17:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52224866,
                        -14.13662781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "647776988581785600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Beup2U9Ouh"
        },
        {
            "author_id": "384130280",
            "created_at": "2015-09-26T14:15:11.000Z",
            "id": "647776432341454848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Vista Alegre \u00e9 inaugurado em Curitiba neste s\u00e1bado http://t.co/8zQCSE9yO3"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-09-26T14:15:07.000Z",
            "id": "647776416176537600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Vista Alegre \u00e9 inaugurado em Curitiba neste s\u00e1bado http://t.co/fwoJ6h3U1Q"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-09-26T14:09:05.000Z",
            "id": "647774897884672000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Municipal Vista Alegre \u00e9 inaugurado em Curitiba neste s\u00e1bado\" http://t.co/tf0UmdXYAQ"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2015-09-26T14:08:36.000Z",
            "id": "647774777705271296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#miss\u00e3oBETA Parque Municipal Vista Alegre \u00e9 inaugurado em Curitiba neste s\u00e1bado: Novo parque \u00e9 o 24\u00b0 da cidade... http://t.co/UmzzvMfdIw"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2015-09-26T14:08:35.000Z",
            "id": "647774773057974272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Vista Alegre \u00e9 inaugurado em Curitiba neste s\u00e1bado: Novo parque \u00e9 o 24\u00b0 da cidade e possui 10... http://t.co/DVUNeqwtgE"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-09-26T14:08:27.000Z",
            "id": "647774738274648064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Vista Alegre \u00e9 inaugurado em Curitiba neste s\u00e1bado: Novo parque \u00e9 o 24\u00b0 da cidade e possui 10... http://t.co/SClA2CVUoz"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-09-26T14:08:15.000Z",
            "id": "647774686634315776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Vista Alegre \u00e9 inaugurado em Curitiba neste s\u00e1bado: Novo parque \u00e9 o 24\u00b0 da cidade e possui 10... http://t.co/Iie2Iv1TXW"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-09-26T14:08:06.000Z",
            "id": "647774649900662785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Vista Alegre \u00e9 inaugurado em Curitiba neste s\u00e1bado: Novo parque \u00e9 o 24\u00b0 da cidade e possui 10... http://t.co/P0j5C5VtA8"
        },
        {
            "author_id": "3298541799",
            "created_at": "2015-09-26T14:04:47.000Z",
            "id": "647773815880220672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG https://t.co/xQxd2VhzXn"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2015-09-26T14:02:05.000Z",
            "id": "647773134821584896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Vista Alegre \u00e9 inaugurado em Curitiba neste s\u00e1bado http://t.co/ok5ydug5xd"
        },
        {
            "author_id": "1317039660",
            "created_at": "2015-09-26T13:57:16.000Z",
            "id": "647771925859725312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Vista Alegre \u00e9 inaugurado em Curitiba neste s\u00e1bado http://t.co/N9xPel3GKc"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-09-26T13:57:14.000Z",
            "id": "647771917928280064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Vista Alegre \u00e9 inaugurado em Curitiba neste s\u00e1bado http://t.co/HlFUpiWmdQ"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-09-26T13:57:07.000Z",
            "id": "647771888538812416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Municipal Vista Alegre \u00e9 inaugurado em Curitiba neste s\u00e1bado\" http://t.co/tf0UmdXYAQ"
        },
        {
            "author_id": "2886830236",
            "created_at": "2015-09-26T13:53:18.000Z",
            "id": "647770928370180096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Vista Alegre \u00e9 inaugurado em Curitiba neste\u00a0s\u00e1bado http://t.co/PXLkzFvtjW http://t.co/DKMIQU1cbC"
        },
        {
            "author_id": "3043967991",
            "created_at": "2015-09-26T13:52:23.000Z",
            "id": "647770696437907456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Vista Alegre \u00e9 inaugurado em Curitiba neste s\u00e1bado http://t.co/cwkcxx1oDT"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-09-26T13:52:20.000Z",
            "id": "647770681766223872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Vista Alegre \u00e9 inaugurado em Curitiba neste s\u00e1bado http://t.co/HlFUpiWmdQ \nNovo parque \u00e9 o 24\u00b0 da cidade e possui 100 mi\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-09-26T13:49:40.000Z",
            "id": "647770013198233600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Vista Alegre \u00e9 inaugurado em Curitiba neste s\u00e1bado http://t.co/XSkInu42it"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2015-09-26T13:47:03.000Z",
            "id": "647769353212043265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal Vista Alegre \u00e9 inaugurado em Curitiba neste s\u00e1bado http://t.co/OcOWhaemMC"
        },
        {
            "author_id": "2598300307",
            "created_at": "2015-09-26T13:45:31.000Z",
            "id": "647768968367865858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca VIII - http://t.co/0HntVgyWQs"
        },
        {
            "author_id": "381057125",
            "created_at": "2015-09-26T13:40:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.70911632,
                        -14.13385532
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "647767671363239936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 @ Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros https://t.co/iJ6sMNsBdK"
        },
        {
            "author_id": "88438899",
            "created_at": "2015-09-26T13:13:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58814305,
                        -25.53486305
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "647760871863681024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Arquitetura @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/W7HIGpvHm9"
        },
        {
            "author_id": "448595355",
            "created_at": "2015-09-26T13:00:34.000Z",
            "id": "647757653679190016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal completa 118 anos com programa\u00e7\u00e3o especial neste final de semana . Noticias http://t.co/78KovZuRh6"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2015-09-26T13:00:04.000Z",
            "id": "647757528386809856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) \u00e9 uma \u00e1rea com limites definidos, voltada \u00e0 conserva\u00e7\u00e3o e \u00e0 prote\u00e7\u00e3o da natureza. S\u00e3o... http://t.co/UiTd1PLk6W"
        },
        {
            "author_id": "1850855881",
            "created_at": "2015-09-26T12:52:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.0300298,
                        39.8474007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "647755681915924480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc96\ud83d\udc96 @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/tkISqpnWGv"
        },
        {
            "author_id": "2286399265",
            "created_at": "2015-09-26T12:41:48.000Z",
            "id": "647752931207475200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa\nMo\u00e7ambique \u00e9 rico em fauna e flora, terrestre e mar\u00edtima. A orografia e o clima... http://t.co/94OyPXtyTP"
        },
        {
            "author_id": "395942103",
            "created_at": "2015-09-26T12:36:23.000Z",
            "id": "647751571514638336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal completa 118 anos com programa\u00e7\u00e3o especial neste final de semana . Noticias http://t.co/LnmcRrkX6Z"
        },
        {
            "author_id": "294287474",
            "created_at": "2015-09-26T12:24:32.000Z",
            "id": "647748587825274880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de #BeloHorizonte \ud83c\udf88#118anos. \ud83c\udf3f#ParqueMunicipal \u00e9 o mais tradicional de #BH; conta\u2026 https://t.co/yD1fGth6ZL"
        },
        {
            "author_id": "65915896",
            "created_at": "2015-09-26T12:14:25.000Z",
            "id": "647746042641780736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trof\u00e9u Pouso Alegre MTB XCO. Dia 25 de outubro de 2015\nParque Natural Municipal - Horto Florestal\nVenha... http://t.co/ntDm8BZ2fG"
        },
        {
            "author_id": "1349228874",
            "created_at": "2015-09-26T12:00:37.000Z",
            "id": "647742566952210432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CBUC 2015: Pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Albard\u00e3o | ((o))eco http://t.co/LdbTYzRpA6"
        },
        {
            "author_id": "238597021",
            "created_at": "2015-09-26T11:55:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "647741258186686464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cheiodepose #meupequenoprincipe #amordemais @ Parque Municipal De Bh https://t.co/OjVjHVGIqZ"
        },
        {
            "author_id": "1119167696",
            "created_at": "2015-09-26T11:52:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.587495,
                        -23.588045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "647740614591840256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#miss\u00e3oBETA @ Parque Estadual da Serra Do Mar - N\u00facleo Cunha https://t.co/7BjxkmWBC8"
        },
        {
            "author_id": "97922904",
            "created_at": "2015-09-26T11:48:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "119527474",
                        "start": 85,
                        "username": "kamilacostha"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "647739524760649728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inter-Regional \ud83d\udc83 (@ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS w/ @jubskati @kamilacostha) https://t.co/9AH5tZ7hBn"
        },
        {
            "author_id": "414136530",
            "created_at": "2015-09-26T11:39:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23866688,
                        -16.70359199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "647737353977602048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/mkcvSvL2qh"
        },
        {
            "author_id": "2551450741",
            "created_at": "2015-09-26T10:59:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "25597343",
                        "start": 0,
                        "username": "ventura"
                    }
                ]
            },
            "id": "647727294421843968",
            "in_reply_to_user_id": "25597343",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ventura.Peregrina\u00e7\u00e3o. Parque nacional de Peneda-Ger\u00eas http://t.co/0YBIFfP4ws"
        },
        {
            "author_id": "2429423149",
            "created_at": "2015-09-26T10:46:00.000Z",
            "id": "647723792731643904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Set de fotos: http://t.co/gksIx3UWvg http://t.co/zfscWLegBb"
        },
        {
            "author_id": "410466876",
            "created_at": "2015-09-26T10:29:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "647719594837213184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ola k\u00e9 as\u00e9. @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/sFQELcIi77"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2015-09-26T09:08:09.000Z",
            "id": "647699165879779328",
            "in_reply_to_user_id": "180188669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JovemNoticias: Calif\u00f3rnia, EUA . Vamos para mais um parque nacional da terra do Tio Sam? O Yosemite \u00e9 um loca... http://t.co/eXy5kf5l3C"
        },
        {
            "author_id": "1135143332",
            "created_at": "2015-09-26T05:41:16.000Z",
            "id": "647647103515103232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Alter do Ch\u00e3o recebe sinaliza\u00e7\u00e3o | http://t.co/MNvaUVtcqy\n\nA Secretaria Municipal de... http://t.co/uebIsKhosD"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2015-09-26T04:44:23.000Z",
            "id": "647632787588141056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calif\u00f3rnia, EUA  . Vamos para mais um parque nacional da terra do Tio Sam? O Yosemite \u00e9 um\u2026 http://t.co/olhPdd8Oer http://t.co/YjPrxKwWVg"
        },
        {
            "author_id": "3349114007",
            "created_at": "2015-09-26T03:47:09.000Z",
            "id": "647618385212272640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "26 de Setembro, 2015\n\nO Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos fica localizado na Regi\u00e3o Serrana do Estado do\u2026 https://t.co/vhwoEJhTCg"
        },
        {
            "author_id": "390829759",
            "created_at": "2015-09-26T02:40:31.000Z",
            "id": "647601613717135360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL PEDRA DA BOCA http://t.co/UNCMpHedBs"
        },
        {
            "author_id": "113566513",
            "created_at": "2015-09-26T02:36:47.000Z",
            "id": "647600675153539072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas\nCasar\u00f5es Centen\u00e1rios\nAv. Get\u00falio Vargas\n\n#EuAmoCarolina\n#ChapadaDasMesas... http://t.co/g7bjmvdGmG"
        },
        {
            "author_id": "215884834",
            "created_at": "2015-09-26T02:36:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "596405799",
                        "start": 90,
                        "username": "TheOldReader"
                    }
                ]
            },
            "id": "647600637891448832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos recebe Encontro de Montanhismo https://t.co/cKatau2QHc via @theoldreader"
        },
        {
            "author_id": "2788855495",
            "created_at": "2015-09-26T02:33:45.000Z",
            "id": "647599912507432960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiu o relat\u00f3rio oficial do total queimado na Serra da Boa Esperan\u00e7a na \u00e1rea do Parque Estadual 1914,0 ha. e no... http://t.co/Q3AB4vsU2y"
        },
        {
            "author_id": "3352056671",
            "created_at": "2015-09-26T02:13:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.86140538,
                        -19.98166323
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "647594899559346176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Rego dos Carrapatos in Belo Horizonte, MG https://t.co/G6MzZvlPZF"
        },
        {
            "author_id": "3665982676",
            "created_at": "2015-09-26T01:48:12.000Z",
            "id": "647588447272747008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este fin de semana  FERIA VAGABUNDA, feria editorial independiente e itinerante.  #entrevi\u00f1etas2015 PARQUE NACIONAL http://t.co/XpeeSYYPcQ"
        },
        {
            "author_id": "1618128932",
            "created_at": "2015-09-26T01:17:26.000Z",
            "id": "647580706017669120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AS AMEA\u00c7AS \u00c0 \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL - APA - DE MARIC\u00c1 e \u00c0 TRICENTEN\u00c1RIA COMUNIDADE PESQUEIRA DE ZACARIAS s\u00e3o... http://t.co/AMRyNXLyrH"
        },
        {
            "author_id": "2682857942",
            "created_at": "2015-09-26T00:47:08.000Z",
            "id": "647573082257813504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa: Conseguimos reconstruir o que destru\u00edmos - http://t.co/kPxR5mcrXu http://t.co/Z1HKy7aNFk"
        },
        {
            "author_id": "1278981038",
            "created_at": "2015-09-26T00:27:16.000Z",
            "id": "647568081762537472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 afim de ir no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "1320732488",
            "created_at": "2015-09-26T00:17:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.8757279,
                        -20.448111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "647565708079947776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divindade da natureza... (Tem o rosto de Jesus ai) @ Parque Nacional do\u2026 https://t.co/9W96OtQtN7"
        },
        {
            "author_id": "58839006",
            "created_at": "2015-09-26T00:12:51.000Z",
            "id": "647564452032815107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de bh \u00e9 t\u00e3o lindinho. To adorando essa cidade \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "3245878444",
            "created_at": "2015-09-26T00:05:43.000Z",
            "id": "647562658464579584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal, vamos fazer uma corrente para pedir que o governador Geraldo Alckmin assine o decreto que cria a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Cajuru,"
        },
        {
            "author_id": "2735628481",
            "created_at": "2015-09-25T23:29:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "35524446",
                        "start": 130,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "647553645207285760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio planta mudas de esp\u00e9cies nativas da Mata Atl\u00e2ntica na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica (Esec) Mata Preta (PR) https://t.co/KymHvxlbFR via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "2735628481",
            "created_at": "2015-09-25T23:29:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "35524446",
                        "start": 130,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "647553583697776640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio planta mudas de esp\u00e9cies nativas da Mata Atl\u00e2ntica na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica (Esec) Mata Preta (PR) https://t.co/0OXtyHeyez via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "30878458",
            "created_at": "2015-09-25T23:27:30.000Z",
            "id": "647553040279408640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da Tijuca #riodejaneiro #rj @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/Uplmls3v0F"
        },
        {
            "author_id": "50168215",
            "created_at": "2015-09-25T23:05:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8730736,
                        -23.4971409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "647547402359054337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#backtorunning #run #running #go #corridadaboa @ Parque Municipal Dom\u2026 https://t.co/rLR3xdJcPs"
        },
        {
            "author_id": "3174463041",
            "created_at": "2015-09-25T22:25:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7fe313a4210964d5"
            },
            "id": "647537397194989568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do #Ibitipoca \ud83c\udf35 http://t.co/9gPkjTfyKx"
        },
        {
            "author_id": "40995739",
            "created_at": "2015-09-25T22:02:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79663249,
                        -21.20982292
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "647531629905362944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP https://t.co/X5PZNyw2kQ"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2015-09-25T22:01:21.000Z",
            "id": "647531359058001920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PGR contesta lei de 2009 que redefiniu Parque Estadual Serra do Tabuleiro http://t.co/mV4WJ3MwhH"
        },
        {
            "author_id": "1320732488",
            "created_at": "2015-09-25T21:53:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.8757279,
                        -20.448111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "647529381158457344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos subindo porque tem muito ch\u00e3o pela frente... @ Parque Nacional do\u2026 https://t.co/WVDl6gYkbw"
        },
        {
            "author_id": "1320732488",
            "created_at": "2015-09-25T21:48:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.8757279,
                        -20.448111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "647528161245163521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando... @ Parque Nacional do Caparao https://t.co/fhLwNoj3aM"
        },
        {
            "author_id": "171241578",
            "created_at": "2015-09-25T21:42:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "647526616147566592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/l5jszWekRo"
        },
        {
            "author_id": "161818139",
            "created_at": "2015-09-25T21:33:34.000Z",
            "id": "647524369758031872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/AcEHGO0BHM"
        },
        {
            "author_id": "435203265",
            "created_at": "2015-09-25T21:11:26.000Z",
            "id": "647518799378255873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal completa 118 anos e tem programa\u00e7\u00e3o especial http://t.co/eIqRkFGuaH"
        },
        {
            "author_id": "35977252",
            "created_at": "2015-09-25T21:10:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "791635",
                        "start": 95,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "647518507693928448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CBUC 2015: Pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Albard\u00e3o | ((o))eco - http://t.co/L5ifFeIZjq via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "605908575",
            "created_at": "2015-09-25T21:04:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77825182,
                        -22.87386379
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "647517053042225152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/6T97TzEAQb"
        },
        {
            "author_id": "3423114490",
            "created_at": "2015-09-25T21:01:09.000Z",
            "id": "647516210029047809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Fbf #Me #Brazil #IguazuFalls #parquedasavesfozdoigua\u00e7u \ud83d\udc9c @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/PNayz4DUKJ"
        },
        {
            "author_id": "1655291874",
            "created_at": "2015-09-25T20:58:38.000Z",
            "id": "647515579121827844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canoa Ind\u00edgena - Exposi\u00e7\u00e3o Peixe e Gente - MUSA - Manaus-AM @ Reserva Biologica Adolpho Duque https://t.co/JI7S8OpkuD"
        },
        {
            "author_id": "81027926",
            "created_at": "2015-09-25T20:57:35.000Z",
            "id": "647515314410926080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica para o fim de semana!!\n\nO Parque Municipal de Belo Horizonte completa 118 anos! \u00c9 o patrim\u00f4nio mais antigo da... http://t.co/GQGyr6mcf5"
        },
        {
            "author_id": "1655291874",
            "created_at": "2015-09-25T20:53:22.000Z",
            "id": "647514251326791680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cip\u00f3 D'agua -Esp\u00e9cie nativa da Amaz\u00f4nia - Manaus-AM @ Reserva Biologica Adolpho Duque https://t.co/cPj892DSGJ"
        },
        {
            "author_id": "17147821",
            "created_at": "2015-09-25T20:42:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18742696,
                        -22.90441034
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "647511462517207045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o Mafalda na sopa - Biblioteca Parque #mafaldanabpe #riodejaneiro @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/Ymc0rInQhJ"
        },
        {
            "author_id": "540158085",
            "created_at": "2015-09-25T20:34:58.000Z",
            "id": "647509620399869952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Casca, Cachoeira da Martinha - renovado !! \udbb9\udcea\udbb9\udcee\udbb8\udf47 @ Parque Nacional Chapada dos Guimar\u0101es https://t.co/3s7d5JuqKp http://t.co/R3KFITl4Xj"
        },
        {
            "author_id": "540158085",
            "created_at": "2015-09-25T20:34:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82906966,
                        -15.35585718
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "647509606000951296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Casca, Cachoeira da Martinha - renovado !! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude09 @ Parque Nacional Chapada dos Guimar\u0101es https://t.co/3s7d5JuqKp"
        },
        {
            "author_id": "3587843175",
            "created_at": "2015-09-25T20:31:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11240551,
                        -4.15546262
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "647508797414633472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/diy3HJQKyP"
        },
        {
            "author_id": "62668671",
            "created_at": "2015-09-25T20:23:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85237159,
                        -29.31309544
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "647506760207597569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Natureza #Canela #RioGrandedoSul @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/IKNQwZwyOS"
        },
        {
            "author_id": "58709473",
            "created_at": "2015-09-25T20:17:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48398235,
                        -25.61537909
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "647505170755125248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvore  da vida \ud83d\ude01\ud83c\udf3f\ud83d\udc27\ud83c\udf3e\ud83d\udc81\ud83c\udffb @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/x9WRUjWydB"
        },
        {
            "author_id": "2893952547",
            "created_at": "2015-09-25T20:10:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75116699,
                        -20.74132675
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "54236e9dcbedb5e6"
            },
            "id": "647503505301880832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/pmqYdDTg47"
        },
        {
            "author_id": "83590054",
            "created_at": "2015-09-25T20:09:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9167,
                        -21.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7fe313a4210964d5"
            },
            "id": "647503297700429824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no Parque Estadual do Ibitipoca.\nCircuito das \u00c1guas. \n\ud83d\udc91\ud83d\udc97\ud83d\udcf7\ud83c\udf1e\ud83c\udfc3\ud83d\udc5f\n\n#ibitipoca #minas #vejaminas\u2026 https://t.co/EYu8ad2z7J"
        },
        {
            "author_id": "2463726368",
            "created_at": "2015-09-25T20:08:40.000Z",
            "id": "647503004581666816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Aparados da Serra - RS\n\nO C\u00e2nion Itaimbezinho \u00e9 a principal atra\u00e7\u00e3o do Parque\u2026 https://t.co/V40ejvBCnw"
        },
        {
            "author_id": "406361633",
            "created_at": "2015-09-25T19:33:42.000Z",
            "id": "647494203954581504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde, galera.\n\nNesse final de semana (26/09/2015 - 27/09/2015) ir\u00e1 acontecer um evento no Parque Municipal em... http://t.co/VvECFQXwHL"
        },
        {
            "author_id": "1923723114",
            "created_at": "2015-09-25T19:32:08.000Z",
            "id": "647493807739641856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas Terras Altas da Mantiqueira est\u00e3o localizados o Parque Nacional do Itatiaia, o Parque Estadual da Serra do... http://t.co/dD8DixpFzn"
        },
        {
            "author_id": "515466925",
            "created_at": "2015-09-25T19:32:03.000Z",
            "id": "647493787715932160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FicaDica - Parque Nacional de Iguazu ganha mais trilhas http://t.co/S3ZmZi9kWD http://t.co/565YJV8V1G"
        },
        {
            "author_id": "515466925",
            "created_at": "2015-09-25T19:31:56.000Z",
            "id": "647493760184664064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FicaDica - Parque Nacional de Iguazu ganha mais trilhas http://t.co/S3ZmZiqWld"
        },
        {
            "author_id": "56816477",
            "created_at": "2015-09-25T19:31:56.000Z",
            "id": "647493759127678976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FicaDica - Parque Nacional de Iguazu ganha mais trilhas http://t.co/idASoTmU3o"
        },
        {
            "author_id": "1897952138",
            "created_at": "2015-09-25T19:30:29.000Z",
            "id": "647493392159645696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o, Jacarepagu\u00e1! Parque Natural Municipal Bosque da Freguesia est\u00e1 aberto de ter\u00e7a a domingo. Bora aproveitar? http://t.co/GJXKoYPEZs"
        },
        {
            "author_id": "48428969",
            "created_at": "2015-09-25T19:29:00.000Z",
            "id": "647493021311856640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio \"Pensar o Rio\" promove discuss\u00f5es sobre como desenvolver a Cidade Maravilhosa: http://t.co/hEwVKBFRvI http://t.co/Lujv2ji869"
        },
        {
            "author_id": "243257446",
            "created_at": "2015-09-25T19:12:06.000Z",
            "id": "647488768572788736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco est\u00e1 com visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica suspensa devido ao inc\u00eandio no local. http://t.co/UCvHPFaTrF"
        },
        {
            "author_id": "382255361",
            "created_at": "2015-09-25T19:07:25.000Z",
            "id": "647487588316479488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa / Igua\u00e7u National Park \u2013 Borboleta pegando uma carona / Butterfly\u2026 http://t.co/zF8lasgFxc http://t.co/WinnUy87vP"
        },
        {
            "author_id": "1345591981",
            "created_at": "2015-09-25T19:04:38.000Z",
            "id": "647486888643829761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal de Belo Horizonte comemora 118 anos neste fim de semana e est\u00e1 cheio de atividades legais por... http://t.co/xMS63uT975"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2015-09-25T18:56:22.000Z",
            "id": "647484806524235776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento natural\n#GaliciaNorte #spain \nhttp://t.co/uxZBzmucs0 http://t.co/ZtmsFZTbP6"
        },
        {
            "author_id": "275717424",
            "created_at": "2015-09-25T18:51:51.000Z",
            "id": "647483671323217920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Nascente do Bel\u00e9m in Curitiba, PR https://t.co/OmR76xCbUc"
        },
        {
            "author_id": "3002051800",
            "created_at": "2015-09-25T18:50:42.000Z",
            "id": "647483381954031616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque estadual \u00e9 controlado em Boa Esperan\u00e7a, MG http://t.co/gMrJbYVPK1 http://t.co/sCJFPuj7jJ"
        },
        {
            "author_id": "67717459",
            "created_at": "2015-09-25T18:42:49.000Z",
            "id": "647481398870208512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Belmond Hotel das Cataratas \u00e9 o \u00fanico hotel localizado dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, apenas\u2026 https://t.co/mBfuxCO51q"
        },
        {
            "author_id": "48775917",
            "created_at": "2015-09-25T18:29:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "647478005242142720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/jkfFgO9MBa"
        },
        {
            "author_id": "2844157208",
            "created_at": "2015-09-25T18:21:18.000Z",
            "id": "647475983625363456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passei em frente ao Parque Municipal \ud83d\ude3b s\u00f3 que tava atrasada, nem deu pra entrar l\u00e1 um tiquinho \ud83d\ude1e"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2015-09-25T17:59:10.000Z",
            "id": "647470414738780160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Nascentes do Mindu, administrado pela Prefeitura de Manaus, por meio da Secretaria Municipal... http://t.co/sQ3ORtXss2"
        },
        {
            "author_id": "39942908",
            "created_at": "2015-09-25T17:53:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "647469022674599936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros in Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, GO https://t.co/rS15sWqQHq"
        },
        {
            "author_id": "255269428",
            "created_at": "2015-09-25T17:51:13.000Z",
            "id": "647468412051058688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque estadual \u00e9 controlado em Boa Esperan\u00e7a. O fogo que atingia o Parque Estadual da Serra da Boa... http://t.co/UfhqgvAudq"
        },
        {
            "author_id": "28152663",
            "created_at": "2015-09-25T17:30:17.000Z",
            "id": "647463144353206273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Las Medusas de #Constantina oposita para ser Monumento Natural #Sevillahoy http://t.co/8wMWzOwaGp http://t.co/X6y5r7kPpH"
        },
        {
            "author_id": "214454405",
            "created_at": "2015-09-25T17:24:44.000Z",
            "id": "647461747662524416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curta Belo Horizonte ! &lt;3 http://t.co/pbRfMvEtdi"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2015-09-25T17:23:56.000Z",
            "id": "647461545174257664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es abertas no I Encontro Cient\u00edfico da Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Guaratiba  \ud83d\udc49 http://t.co/IhQxsBlwzN \ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83c\udf34\ud83c\udf31 http://t.co/DKGB4oWsAl"
        },
        {
            "author_id": "439365609",
            "created_at": "2015-09-25T17:18:38.000Z",
            "id": "647460210517364736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui no parque municipal hj. L\u00e1 \u00e9 t\u00e3o lindo"
        },
        {
            "author_id": "33513173",
            "created_at": "2015-09-25T17:10:48.000Z",
            "id": "647458239123202048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Filhotes de anta e porco-do-mato s\u00e3o resgatados em inc\u00eandio no Parque Nacional de Chapada http://t.co/T3jdgVT0aN http://t.co/uACrnu9iUV"
        },
        {
            "author_id": "14231500",
            "created_at": "2015-09-25T17:10:28.000Z",
            "id": "647458155828498432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto em POA se discute um projeto cheio de torres comerciais e um estacionamento enorme, Curitiba ganha o 24\u00b0 parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "31356378",
            "created_at": "2015-09-25T17:05:39.000Z",
            "id": "647456943712415744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Floripa Rodrigo Janot questiona lei que determinou os limites do Parque Estadual Serra do Tabuleiro http://t.co/fLsTmbxSex"
        },
        {
            "author_id": "43121745",
            "created_at": "2015-09-25T17:01:13.000Z",
            "id": "647455828778315776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As regras do Parque Municipal de BH s\u00e3o muito engra\u00e7adas: n\u00e3o pode andar de skate, patins e algumas bikes, mas os cachorros sem coleira sim."
        },
        {
            "author_id": "67717459",
            "created_at": "2015-09-25T16:56:37.000Z",
            "id": "647454671829909505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Belmond Hotel das Cataratas \u00e9 o \u00fanico hotel localizado dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, apenas\u2026 https://t.co/ImMD7AY3BI"
        },
        {
            "author_id": "40591763",
            "created_at": "2015-09-25T16:45:15.000Z",
            "id": "647451809607516160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a \u00e9 controlado pelos bombeiros http://t.co/aieeiqKu6D #R7MG #PortalR7 http://t.co/XnH0L9Lsk4"
        },
        {
            "author_id": "76395804",
            "created_at": "2015-09-25T16:37:04.000Z",
            "id": "647449751051333632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "At\u00e9 o dia 24/10, ter\u00e1 a exposi\u00e7\u00e3o \"Mafalda na Sopa\" na Biblioteca Parque Estadual. A mostra \u00e9 gratuita com funcionamento de 11h \u00e0s 19h."
        },
        {
            "author_id": "28152663",
            "created_at": "2015-09-25T16:30:21.000Z",
            "id": "647448063154368513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Las Medusas de #Constantina oposita para ser Monumento Natural #Sevillahoy http://t.co/8wMWzOwaGp"
        },
        {
            "author_id": "2167115275",
            "created_at": "2015-09-25T16:13:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1190505763",
                        "start": 0,
                        "username": "_Paisajes_"
                    }
                ]
            },
            "id": "647443789091590144",
            "in_reply_to_user_id": "1190505763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_Paisajes_: Parque Nacional Iguazu, Brasil. http://t.co/4JyRbwWg9p"
        },
        {
            "author_id": "753867601",
            "created_at": "2015-09-25T16:11:32.000Z",
            "id": "647443326388469760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Noticia de Minas Inc\u00eandio no Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a \u00e9 controlado pelos bombeiro... http://t.co/2YIPXgiCN1 #Noticia de Minas"
        },
        {
            "author_id": "72171579",
            "created_at": "2015-09-25T16:11:31.000Z",
            "id": "647443322236092417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a \u00e9 controlado pelos bombeiros: \n\n   ... http://t.co/tvGrQgYyYw"
        },
        {
            "author_id": "2720697997",
            "created_at": "2015-09-25T16:11:30.000Z",
            "id": "647443317953662977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a \u00e9 controlado pelos bombeiros: \n\n   ... http://t.co/t2IrzXz5Fi"
        },
        {
            "author_id": "2666619462",
            "created_at": "2015-09-25T16:11:29.000Z",
            "id": "647443313776201728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a \u00e9 controlado pelos bombeiros: \n\n   ... http://t.co/YH6xGP7WxV"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2015-09-25T16:11:26.000Z",
            "id": "647443302501842944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Inc\u00eandio no Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a \u00e9 controlado pelos bombeiros: \n ... http://t.co/OUpCP1liTt #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "1660719116",
            "created_at": "2015-09-25T16:11:22.000Z",
            "id": "647443283245854720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a \u00e9 controlado pelos bombeiros: \n\n   ... http://t.co/xyLKGgpfXb"
        },
        {
            "author_id": "33642328",
            "created_at": "2015-09-25T16:10:36.000Z",
            "id": "647443092069588992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Amanh\u00e3, Curitiba inaugura o Parque Natural Municipal Vista Alegre c/100mil m2, antiga pedreira e 70 % c/ vegeta\u00e7\u00e3o nativa! #conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "464788924",
            "created_at": "2015-09-25T16:08:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "647442536349442048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "brazil guys brazil. huhu @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/UKER9rnQIJ"
        },
        {
            "author_id": "122709590",
            "created_at": "2015-09-25T15:58:05.000Z",
            "id": "647439941589295105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal completa 118 anos e tem programa\u00e7\u00e3o especial http://t.co/8go6odMRN4"
        },
        {
            "author_id": "1190505763",
            "created_at": "2015-09-25T15:45:30.000Z",
            "id": "647436775158251520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 159,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 106
            },
            "text": "Parque Nacional Iguazu, Brasil. http://t.co/ektOyQ4Hby"
        },
        {
            "author_id": "103834632",
            "created_at": "2015-09-25T15:40:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "647435398449201152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sonho! Para\u00edso! Rola um teletransporte? @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/PHhQOlAsif"
        },
        {
            "author_id": "279314726",
            "created_at": "2015-09-25T15:31:03.000Z",
            "id": "647433139174813696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Selada, no Sul do Rio, est\u00e1 pegando fogo http://t.co/jEJ1AGqwJ7"
        },
        {
            "author_id": "190990309",
            "created_at": "2015-09-25T15:30:52.000Z",
            "id": "647433093352132608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Selada, no Sul do Rio, est\u00e1 pegando fogo http://t.co/1KyprPoupZ"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-09-25T15:27:50.000Z",
            "id": "647432330576011265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Selada, no Sul do Rio, est\u00e1 pegando fogo http://t.co/otTzIljVy9"
        },
        {
            "author_id": "1317039660",
            "created_at": "2015-09-25T15:27:38.000Z",
            "id": "647432279418138624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Selada, no Sul do Rio, est\u00e1 pegando fogo http://t.co/YJ4EEunyGu"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2015-09-25T15:27:06.000Z",
            "id": "647432144105566208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Selada, no Sul do Rio, est\u00e1 pegando fogo http://t.co/B8PmN4JLAd"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2015-09-25T15:20:35.000Z",
            "id": "647430504589864960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombou o lan\u00e7amento da nossa campanha pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Albard\u00e3o! Vejam o v\u00eddeo, mandem suas... http://t.co/9DxFctqjxR"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2015-09-25T15:08:23.000Z",
            "id": "647427434040700928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi excelente o lan\u00e7amento de nossa campanha pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Albard\u00e3o. Participe enviando sua men\u2026https://t.co/mpD1WAxLVf"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2015-09-25T14:58:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "380893038",
                        "start": 8,
                        "username": "GoodVibes_music"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "808396487637995520",
                        "start": 30,
                        "username": "repostapp"
                    }
                ]
            },
            "id": "647424937834090496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @goodvibes_music with @repostapp\n\u30fb\u30fb\u30fb\nMonumento do Juquinha no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3.. Bom dia... http://t.co/GeIzgczfeC"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2015-09-25T14:58:24.000Z",
            "id": "647424921514065920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost goodvibes_music with repostapp\n\u30fb\u30fb\u30fb\nMonumento do Juquinha no Parque Nacional da Serra do\u2026 https://t.co/2qhZIWxbs5"
        },
        {
            "author_id": "278126595",
            "created_at": "2015-09-25T14:53:37.000Z",
            "id": "647423716285005825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugurado pouco antes da nova capital mineira, em 26 de setembro de 1897, o Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9... http://t.co/7bHCe40VIV"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-09-25T14:46:14.000Z",
            "id": "647421861379239936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL AWASH\" \u00c1rea Protegida da ETI\u00d3PIA na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O PLANETA... http://t.co/gZbTaQPPl2"
        },
        {
            "author_id": "239765944",
            "created_at": "2015-09-25T14:45:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58814305,
                        -25.53486305
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "647421777321304065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kit recebido domingo \u00e9 dia de #corrida #sesc #run 11,5 km @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/0xoEuJU72l"
        },
        {
            "author_id": "35787594",
            "created_at": "2015-09-25T14:22:11.000Z",
            "id": "647415806079307776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CBUC 2015: Pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Albard\u00e3o | ((o))eco http://t.co/nAibtDW9Uc"
        },
        {
            "author_id": "289638422",
            "created_at": "2015-09-25T14:14:45.000Z",
            "id": "647413935625388032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia sol !! @ Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os, Bonfim Em Corr\u00eaas Petr\u00f3polis. https://t.co/U7xRtPy6zO"
        },
        {
            "author_id": "3292451711",
            "created_at": "2015-09-25T14:14:30.000Z",
            "id": "647413872903766016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/GCsXHOni3m"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2015-09-25T14:06:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "791635",
                        "start": 128,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "647411745938669568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fa\u00e7a sua parte, mande seu recado! #CBUC 2015: Pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Albard\u00e3o | ((o))eco http://t.co/KVcQfckxaW via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "28152663",
            "created_at": "2015-09-25T14:02:08.000Z",
            "id": "647410760751149056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Las Medusas de #Constantina oposita para ser Monumento Natural #Sevillahoy http://t.co/8wMWzONM4Z http://t.co/8bzcgTfAnE"
        },
        {
            "author_id": "235593333",
            "created_at": "2015-09-25T13:58:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "647409739454746624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e3e, pode ficar tranquila que eu to andando na linha... #Slackline @ Parque Municipal Roberto Burle Marx https://t.co/JgqLDyLJS8"
        },
        {
            "author_id": "35017628",
            "created_at": "2015-09-25T13:54:01.000Z",
            "id": "647408719785947136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PGR: redefini\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Serra do Tabuleiro (SC) \u00e9 inconstitucional http://t.co/4o30krFyPj #ambiente"
        },
        {
            "author_id": "514636971",
            "created_at": "2015-09-25T13:26:24.000Z",
            "id": "647401769106960384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Editado: 2 ou 3 Dormit\u00f3rios C/ Desconto de 17% !!! http://t.co/trNTZyHCfF"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2015-09-25T13:25:27.000Z",
            "id": "647401528354021376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 hor\u00e1rio especial neste domingo - Cultura - AM 820: http://t.co/daxu05XHLR"
        },
        {
            "author_id": "141326900",
            "created_at": "2015-09-25T13:23:55.000Z",
            "id": "647401142092230657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prometo se eu passar ali no parque municipal e o chafariz tiver ligado eu pulo l\u00e1 dentro"
        },
        {
            "author_id": "117213272",
            "created_at": "2015-09-25T13:10:09.000Z",
            "id": "647397679484407808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o - I Encontro Cient\u00edfico da Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Guaratiba http://t.co/dqKktjdeBB"
        },
        {
            "author_id": "266319121",
            "created_at": "2015-09-25T13:05:36.000Z",
            "id": "647396534112284676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal completa 118 anos e tem programa\u00e7\u00e3o especial http://t.co/0M6DHWTxTn"
        },
        {
            "author_id": "347898798",
            "created_at": "2015-09-25T13:00:07.000Z",
            "id": "647395154857340928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para todas as idades !\n\nA Biblioteca Parque Estadual, no centro do Rio, abriga a exposi\u00e7\u00e3o \u201cMafalda na Sopa\u201d.... http://t.co/KB9o77HcAb"
        },
        {
            "author_id": "2429423149",
            "created_at": "2015-09-25T12:53:11.000Z",
            "id": "647393407829180416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Set de fotos: http://t.co/gksIx3UWvg http://t.co/6qJEskaRkP"
        },
        {
            "author_id": "18342697",
            "created_at": "2015-09-25T12:44:17.000Z",
            "id": "647391171405328384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal o nosso Hyde Park"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2015-09-25T12:40:50.000Z",
            "id": "647390301502488577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Municipal completa 118 anos e tem programa\u00e7\u00e3o especial http://t.co/7if6oaQSpz http://t.co/IXXhQIEHTs"
        },
        {
            "author_id": "2802529752",
            "created_at": "2015-09-25T12:15:42.000Z",
            "id": "647383977100226560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia pegando fogo! (\u00c1rea do Parque Nacional.) http://t.co/mpZ3XK5ZqA"
        },
        {
            "author_id": "448133963",
            "created_at": "2015-09-25T12:11:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "647382958098239488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Matando aula no parque municipal cm o Isak pode ? Kkkk claro"
        },
        {
            "author_id": "204782153",
            "created_at": "2015-09-25T12:07:06.000Z",
            "id": "647381814332424193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque estadual \u00e9 controlado em Boa Esperan\u00e7a, MG http://t.co/broGIBVjMl http://t.co/r5cvgIinMh"
        },
        {
            "author_id": "204782153",
            "created_at": "2015-09-25T12:06:36.000Z",
            "id": "647381687865753600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque estadual \u00e9 controlado em Boa Esperan\u00e7a, MG http://t.co/v6DpI7Fhhw"
        },
        {
            "author_id": "141034976",
            "created_at": "2015-09-25T12:05:06.000Z",
            "id": "647381309371850752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque estadual \u00e9 controlado em Boa Esperan\u00e7a, MG http://t.co/GXJSQICeZ8 http://t.co/DKyvTSMtfT"
        },
        {
            "author_id": "204782153",
            "created_at": "2015-09-25T12:03:39.000Z",
            "id": "647380943959887872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque estadual \u00e9 controlado em Boa Esperan\u00e7a, MG http://t.co/Khu327uQHh http://t.co/RuH13ugadh"
        },
        {
            "author_id": "204782153",
            "created_at": "2015-09-25T12:03:15.000Z",
            "id": "647380842990317568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque estadual \u00e9 controlado em Boa Esperan\u00e7a, MG http://t.co/YbOZgZNLdn"
        },
        {
            "author_id": "204782153",
            "created_at": "2015-09-25T12:02:08.000Z",
            "id": "647380560650702849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque estadual \u00e9 controlado em Boa Esperan\u00e7a, MG http://t.co/JaVqH61l7q http://t.co/wC0U8wkeXO"
        },
        {
            "author_id": "204782153",
            "created_at": "2015-09-25T11:59:59.000Z",
            "id": "647380021477158912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#brasilmetropole Inc\u00eandio em parque estadual \u00e9 controlado em Boa Esperan\u00e7a, MG http://t.co/n0OWZkyTwF #suldeminas"
        },
        {
            "author_id": "1113999068",
            "created_at": "2015-09-25T11:59:52.000Z",
            "id": "647379990582005760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltima quenda do programa de voluntariado ambiental no  Parque Nacional Islas Atlanticas de Galicia. Desta volta... http://t.co/Tr4J38RqoP"
        },
        {
            "author_id": "2850590013",
            "created_at": "2015-09-25T11:55:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43705133",
                        "start": 0,
                        "username": "ailatandias"
                    }
                ]
            },
            "id": "647378931977424901",
            "in_reply_to_user_id": "43705133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ailatandias eu to em boituva no parque nacional de paraquedismo \ud83c\udf88"
        },
        {
            "author_id": "3260939619",
            "created_at": "2015-09-25T11:51:14.000Z",
            "id": "647377819530600448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/ei7etomzWA"
        },
        {
            "author_id": "3103486911",
            "created_at": "2015-09-25T11:42:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "342396918",
                        "start": 5,
                        "username": "EcoNoronha"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "338628679",
                        "start": 102,
                        "username": "noronhape"
                    }
                ]
            },
            "id": "647375731966767104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @EcoNoronha e fique por dentro das informa\u00e7\u00f5es do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha @noronhape"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2015-09-25T11:40:12.000Z",
            "id": "647375040883892224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ajude a criar o Parque Nacional do Albard\u00e3o, ref\u00fagio de um monte de esp\u00e9cies end\u00eamicas e criticamente amea\u00e7adas,... http://t.co/BX3SsTZd1q"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2015-09-25T11:18:28.000Z",
            "id": "647369573138718720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CBUC 2015: Pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Albard\u00e3o -  http://t.co/8iFWiwX5ha \nCartaz da campanha de cria\u00e7\u00e3o ... http://t.co/RB7VJmIDv4"
        },
        {
            "author_id": "195424746",
            "created_at": "2015-09-25T11:15:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.10523002,
                        -29.95650026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffbca1b16b50edbb"
            },
            "id": "647368708474675200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que saudade de Cambar\u00e1!  #SaidaDeCampo #MeioAmbiente #TMA @ Morada dos Canyons - Parque Nacional de\u2026 https://t.co/txB4fh2fuf"
        },
        {
            "author_id": "138213612",
            "created_at": "2015-09-25T10:59:23.000Z",
            "id": "647364771264786432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Massairo Okamura in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/S4wqjcgt7k"
        },
        {
            "author_id": "24907722",
            "created_at": "2015-09-25T10:45:07.000Z",
            "id": "647361178684006400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional da Gorongosa, Susana Carvalho vai criar uma Escola Internacional de Campo http://t.co/o2kTmQu6r1"
        },
        {
            "author_id": "626418361",
            "created_at": "2015-09-25T10:18:53.000Z",
            "id": "647354579345129473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho http://t.co/6SOCCyVwTb"
        },
        {
            "author_id": "2421246925",
            "created_at": "2015-09-25T10:09:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52224866,
                        -14.13662781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "647352227900690432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To virando bixa da mata @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/StBAFxbyEd"
        },
        {
            "author_id": "981280370",
            "created_at": "2015-09-25T09:29:14.000Z",
            "id": "647342084081479680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazer ef para o parque municipal (?????)"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2015-09-25T09:13:37.000Z",
            "id": "647338155419529216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dizem os entendidos que na nossa visita ao Parque Nacional do Etosha tivemos sorte! Parece que sim. A verdade \u00e9... http://t.co/gNbmibkgbQ"
        },
        {
            "author_id": "3399544871",
            "created_at": "2015-09-25T06:05:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75824108,
                        -9.61187175
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "647290750993088512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/EBhNcLVStJ"
        },
        {
            "author_id": "2788855495",
            "created_at": "2015-09-25T04:16:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "2788855495",
                        "start": 31,
                        "username": "Silvano763"
                    }
                ]
            },
            "id": "647263263877636096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @silvano763 http://t.co/g4zAZfS1XV EXTINTO O FOGO NO PARQUE ESTADUAL SERRA DA BOA ESPERAN\u00c7A"
        },
        {
            "author_id": "193425291",
            "created_at": "2015-09-25T03:34:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "2788855495",
                        "start": 31,
                        "username": "Silvano763"
                    }
                ]
            },
            "id": "647252825047633920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @silvano763 http://t.co/HgzNBAxsSS EXTINTO O FOGO NO PARQUE ESTADUAL SERRA DA BOA ESPERAN\u00c7A"
        },
        {
            "author_id": "2788855495",
            "created_at": "2015-09-25T02:54:32.000Z",
            "id": "647242754293125120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extinto o inc\u00eandio que destruiu parte do Parque Estadual Serra da Boa Esperan\u00e7a... http://t.co/Vr7lG35ZeJ"
        },
        {
            "author_id": "2788855495",
            "created_at": "2015-09-25T02:50:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "10228272",
                        "start": 85,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "647241718379769856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXTINTO O FOGO NO PARQUE ESTADUAL SERRA DA BOA ESPERAN\u00c7A: http://t.co/g4zAZfS1XV via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2952732562",
            "created_at": "2015-09-25T02:29:51.000Z",
            "id": "647236542814126080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cachoeira da Fuma\u00e7a - Alegre - ES !"
        },
        {
            "author_id": "298279325",
            "created_at": "2015-09-25T02:00:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87345786,
                        -23.4968719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "647229200282157057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26bd\ufe0f\ud83d\udc4b\ud83c\udffc @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/nvCwZBNm9L"
        },
        {
            "author_id": "44417051",
            "created_at": "2015-09-25T01:26:56.000Z",
            "id": "647220708758556677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via Eliana Bucci\n\n\" Em evento na estrada Caminho do Mar- em comemora\u00e7\u00e3o aos 38 anos de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual... http://t.co/0cveu4aQIy"
        },
        {
            "author_id": "3587843175",
            "created_at": "2015-09-25T01:22:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11240551,
                        -4.15546262
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "647219489948463104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/cspxsUlRND"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2015-09-25T01:11:06.000Z",
            "id": "647216724488663041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O lan\u00e7amento da campanha pelo Parque Nacional do Albard\u00e3o no VIII Congresso de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o #CBUC.... http://t.co/kGWTzhdiOQ"
        },
        {
            "author_id": "184491998",
            "created_at": "2015-09-25T01:03:26.000Z",
            "id": "647214794131554305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RTUOLNoticias: Foto da internauta Cris Almeida, na Floresta Nacional de Ipanema, em Iper\u00f3 (SP) \u2026 http://t.co/uGxFuX8XGN"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-09-25T00:53:59.000Z",
            "id": "647212415201861632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"ETI\u00d3PIA - PARQUE NACIONAL AWASH\" http://t.co/mkLz3pjLD9"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2015-09-25T00:52:22.000Z",
            "id": "647212010233589761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Foto da internauta Cris Almeida, na Floresta Nacional de Ipanema, em Iper\u00f3 (SP) http://t.co/0AFVAliooA #fotos http://t.co/Pyd2jKxiiE"
        },
        {
            "author_id": "385766474",
            "created_at": "2015-09-25T00:08:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.0653726,
                        4.62423793
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "647201052639514628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relax @ Parque Nacional https://t.co/Be1YfSJMof"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2015-09-24T23:46:46.000Z",
            "id": "647195501398462464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais w/ @weverton_branco https://t.co/EAlh6vKbzr"
        },
        {
            "author_id": "3352056671",
            "created_at": "2015-09-24T23:29:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.86140538,
                        -19.98166323
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "647191048255631360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Rego dos Carrapatos in Belo Horizonte, MG https://t.co/07cACKuZtL"
        },
        {
            "author_id": "157825525",
            "created_at": "2015-09-24T23:25:15.000Z",
            "id": "647190086115815424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades de ter tempo para pegar livros emprestados na Biblioteca Parque Estadual."
        },
        {
            "author_id": "214146468",
            "created_at": "2015-09-24T23:23:13.000Z",
            "id": "647189575706636289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 atendimento especial neste domingo para a Maratona Internacional de Foz do Igua\u00e7u... http://t.co/5g5Fzeu3s4"
        },
        {
            "author_id": "50168215",
            "created_at": "2015-09-24T23:21:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8730736,
                        -23.4971409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "647189237582962688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#backtorunning #run #running #go #corridadaboa @ Parque Municipal Dom\u2026 https://t.co/KWCKXovVji"
        },
        {
            "author_id": "3587843175",
            "created_at": "2015-09-24T23:15:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11240551,
                        -4.15546262
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "647187654707183616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/3gg8lbe4KL"
        },
        {
            "author_id": "30733707",
            "created_at": "2015-09-24T22:46:22.000Z",
            "id": "647180299537915905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt que \u00e9 um #latergram &gt;&gt; Trilha N\u00facleo Pedra Grande, do Parque Estadual Cantareira, do \u00faltimo\u2026 https://t.co/ypkUYgQmpr"
        },
        {
            "author_id": "117784696",
            "created_at": "2015-09-24T22:46:13.000Z",
            "id": "647180261730324480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em celebra\u00e7\u00e3o ao Dia da \u00c1rvore e ao 15\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Serra da Bodoquena foram plantadas mais... http://t.co/yHFbt5kWfB"
        },
        {
            "author_id": "445918211",
            "created_at": "2015-09-24T22:36:14.000Z",
            "id": "647177751682748417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de BH ao amanhecer. \n#belohorizontecity!\ud83d\udd3c https://t.co/CARkOK6HrW"
        },
        {
            "author_id": "55843902",
            "created_at": "2015-09-24T22:12:59.000Z",
            "id": "647171899147968512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) nas florestas de Itanha\u00e9m/Mongagu\u00e1,SP. http://t.co/RXwZwWPyHW"
        },
        {
            "author_id": "306718837",
            "created_at": "2015-09-24T22:03:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "2336639348",
                        "start": 64,
                        "username": "sorrisodedaniel"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "48749710",
                        "start": 81,
                        "username": "ourensan"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "2350425379",
                        "start": 91,
                        "username": "COAGOUrense"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "316584848",
                        "start": 120,
                        "username": "ftabara"
                    }
                ]
            },
            "id": "647169564791447552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00bfEnganar\u00e1 o #ConcellodeMel\u00f3n aos Xuices? http://t.co/VTmi9kVPVO @sorrisodedaniel @ourensan @COAGOUrense @OUendesarrollo @ftabara"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-09-24T21:57:23.000Z",
            "id": "647167976219770880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \n\u00c1rea de dif\u00edcil acesso no Parque Estadual de Tr\u00eas Picos continua com focos. Opera\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser reiniciada \u00e0s 6h30 desta sexta-feira (2\u2026"
        },
        {
            "author_id": "346248608",
            "created_at": "2015-09-24T21:55:31.000Z",
            "id": "647167503077101568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PGR: redefini\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Serra do Tabuleiro (SC) \u00e9 inconstitucional http://t.co/sXbbPXL4O5"
        },
        {
            "author_id": "16034148",
            "created_at": "2015-09-24T21:52:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.01221013,
                        -20.00731853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "647166697032560640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E continua a triste e cruel saga do fogo sem fim que est\u00e1 destruindo todobo Parque Estadual Serra do\u2026 https://t.co/ZfCWn9kvqU"
        },
        {
            "author_id": "3587843175",
            "created_at": "2015-09-24T21:42:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11240551,
                        -4.15546262
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "647164317465493504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/eR0iYjJJNG"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-09-24T21:38:35.000Z",
            "id": "647163242792415232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque estadual \u00e9 controlado em Boa Esperan\u00e7a, MG: Fogo havia come\u00e7ado no \u00faltimo s\u00e1bado e foi cont... http://t.co/4GIkOaEZOx"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-09-24T21:38:33.000Z",
            "id": "647163233585917952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque estadual \u00e9 controlado em Boa Esperan\u00e7a, MG: Fogo havia come\u00e7ado no \u00faltimo s\u00e1bado e foi cont... http://t.co/Elh9nJgtfa"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-09-24T21:38:05.000Z",
            "id": "647163119261761536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque estadual \u00e9 controlado em Boa Esperan\u00e7a, MG: Fogo havia come\u00e7ado no \u00faltimo s\u00e1bado e foi cont... http://t.co/iOQwYUsbw5"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2015-09-24T21:37:34.000Z",
            "id": "647162986679808000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque estadual \u00e9 controlado em Boa Esperan\u00e7a, MG: Fogo havia come\u00e7ado no \u00faltimo s\u00e1bado e foi cont... http://t.co/mTVvXv1mDv"
        },
        {
            "author_id": "47475462",
            "created_at": "2015-09-24T21:33:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "62891396",
                        "start": 8,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "647162005598572544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @mturismo with repostapp.\n\u30fb\u30fb\u30fb\nA Cascata do Caracol fica dentro do Parque Estadual do Caracol,\u2026 https://t.co/tx12en4ci7"
        },
        {
            "author_id": "119173157",
            "created_at": "2015-09-24T21:29:57.000Z",
            "id": "647161070310678528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Vila Velha \u00e9 um dos atrativos imperd\u00edveis para quem vem aos Campos Gerais. Com paisagens... http://t.co/065ZHPBl9D"
        },
        {
            "author_id": "172844890",
            "created_at": "2015-09-24T21:23:18.000Z",
            "id": "647159398154964993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Natural Municipal Bosque da Barra, pr\u00f3ximo ao nosso Design Hotel, visite j\u00e1: http://t.co/CEAN7I1VDv http://t.co/8ARbi1zBVi"
        },
        {
            "author_id": "2603904236",
            "created_at": "2015-09-24T21:18:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77825182,
                        -22.87386379
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "647158250522198016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/Z2fQYvZQPT"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2015-09-24T21:15:43.000Z",
            "id": "647157488693968896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chamas voltam a atingir Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a; outras 11 \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o do Estado tem inc\u00eandios http://t.co/fq157GlfNT"
        },
        {
            "author_id": "60423238",
            "created_at": "2015-09-24T21:14:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.3067223,
                        -18.9439527
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "647157262029594628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachu! \ud83d\udc4f\ud83d\ude4f\ud83d\udd1d\ud83d\udc4a @ Parque Estadual Do Pau Furado https://t.co/ARLz7kAvy2"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-09-24T21:13:30.000Z",
            "id": "647156929186430976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacientes do CAPS de Atalaia visitam Macei\u00f3 e conhecem Parque Municipal http://t.co/Ychoj7OA9U"
        },
        {
            "author_id": "21486073",
            "created_at": "2015-09-24T21:10:05.000Z",
            "id": "647156069039493121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PONTE DE VIDRO QUE METE MEDO\n\nO Parque Nacional Geol\u00f3gico de Shiniuzhai, Hunan, na China, inaugurou hoje uma... http://t.co/lb9qBGyI31"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2015-09-24T21:03:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "22914738",
                        "start": 111,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "647154510629105664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#CBUC \"O objetivo do Wikiparques \u00e9 levar para todo o mundo o que \u00e9 cada unidade de conserva\u00e7\u00e3o\". Pedro Menezes @o_eco http://t.co/PwFutJ1Omj"
        },
        {
            "author_id": "753867601",
            "created_at": "2015-09-24T21:03:52.000Z",
            "id": "647154504190726144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Noticia de Minas Novos focos de inc\u00eandio voltam a atingir o Parque Estadual Serra do Rola M... http://t.co/MXDdsHijkY #Noticia de Minas"
        },
        {
            "author_id": "72171579",
            "created_at": "2015-09-24T21:03:50.000Z",
            "id": "647154499325333504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos focos de inc\u00eandio voltam a atingir o Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a\u00a0: \n\n... http://t.co/oV1eHRriQQ"
        },
        {
            "author_id": "2720697997",
            "created_at": "2015-09-24T21:03:49.000Z",
            "id": "647154494044700672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos focos de inc\u00eandio voltam a atingir o Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a\u00a0: \n\n... http://t.co/DyeupCtFRC"
        },
        {
            "author_id": "2666619462",
            "created_at": "2015-09-24T21:03:48.000Z",
            "id": "647154488642400256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos focos de inc\u00eandio voltam a atingir o Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a\u00a0: \n\n... http://t.co/2fRSxq0FFO"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2015-09-24T21:03:45.000Z",
            "id": "647154475132547072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Novos focos de inc\u00eandio voltam a atingir o Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a\u00a0:... http://t.co/FKfJDugdsQ #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "1660719116",
            "created_at": "2015-09-24T21:03:41.000Z",
            "id": "647154460049870848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos focos de inc\u00eandio voltam a atingir o Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a\u00a0: \n\n... http://t.co/Mpn81zBxoI"
        },
        {
            "author_id": "107832368",
            "created_at": "2015-09-24T20:53:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45270538,
                        -25.63255019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "647151894377463808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/CV8E14IPlV http://t.co/DMTpGhthpy"
        },
        {
            "author_id": "3043967991",
            "created_at": "2015-09-24T20:50:09.000Z",
            "id": "647151052496707584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque estadual \u00e9 controlado em Boa Esperan\u00e7a, MG http://t.co/Ck3F8Cc0DB"
        },
        {
            "author_id": "2377621856",
            "created_at": "2015-09-24T20:48:05.000Z",
            "id": "647150533111902209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3b\ud83d\udc36\ud83c\udf43 @ Parque Natural Municipal Morro da Pescaria http://t.co/aQfPZFKBNH"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-09-24T20:42:39.000Z",
            "id": "647149167840772096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque estadual \u00e9 controlado em Boa Esperan\u00e7a, MG http://t.co/sssV3SI5iw"
        },
        {
            "author_id": "482119571",
            "created_at": "2015-09-24T20:42:16.000Z",
            "id": "647149069920534528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque estadual \u00e9 controlado em Boa Esperan\u00e7a, MG http://t.co/hOX7n3kc0K"
        },
        {
            "author_id": "1317039660",
            "created_at": "2015-09-24T20:42:14.000Z",
            "id": "647149063515860992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque estadual \u00e9 controlado em Boa Esperan\u00e7a, MG http://t.co/q4MdO7DKFd"
        },
        {
            "author_id": "42235184",
            "created_at": "2015-09-24T20:31:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98564632,
                        -22.44904312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "647146429811716096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre estar em paz... #dedomingo #coruja #cachoeira @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os -\u2026 https://t.co/kluTzLDwEY"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2015-09-24T20:24:56.000Z",
            "id": "647144707680813056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 atendimento especial neste domingo, (27)  Leia mais: http://t.co/GigrdG4dei"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2015-09-24T20:13:11.000Z",
            "id": "647141749375176704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 atendimento especial neste domingo http://t.co/sIbi0ORDlx"
        },
        {
            "author_id": "208136764",
            "created_at": "2015-09-24T20:06:00.000Z",
            "id": "647139943668711424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CANAD\u00c1 | ALBERTA | BANFF\n\nParque Nacional no Canad\u00e1\n \nA gente n\u00e3o pode morrer sem saber  que este parque... http://t.co/5Fv6pkz5yE"
        },
        {
            "author_id": "208136764",
            "created_at": "2015-09-24T20:05:21.000Z",
            "id": "647139779889504256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CANAD\u00c1 | ALBERTA | BANFF Parque Nacional no Canad\u00e1\n \nA gente n\u00e3o pode morrer sem saber  que este parque existe!!!... http://t.co/HKTY6Mt4vy"
        },
        {
            "author_id": "191789791",
            "created_at": "2015-09-24T19:49:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4301682,
                        -23.5977898
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "647135860110954496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus \u00e9 perfeito, dono de tudo\ud83d\ude4c\ud83c\udffe\ud83d\ude4f\ud83c\udffe, vis\u00e3o da Serra de Caraguatatuba @ Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/QyZ4h3KBzY"
        },
        {
            "author_id": "357716234",
            "created_at": "2015-09-24T19:45:35.000Z",
            "id": "647134803876143104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 atendimento especial neste domingo!!\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u funcionar\u00e1 em... http://t.co/0zFG4P2LuV"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2015-09-24T19:43:09.000Z",
            "id": "647134193059692544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CBUC 2015: Pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Albard\u00e3o -  http://t.co/ETIxfiLuvM \nCartaz da campanha de cria\u00e7\u00e3o ... http://t.co/jePuBkCBuO"
        },
        {
            "author_id": "1684409816",
            "created_at": "2015-09-24T19:33:29.000Z",
            "id": "647131762640986112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das Pegadas de Dinossauros \ud83d\udc3e / Santu\u00e1rio de F\u00e1tima \u26ea\n#dinossauro #pegadas #pedreira\u2026 https://t.co/iUtWgvZpjU"
        },
        {
            "author_id": "40591763",
            "created_at": "2015-09-24T19:30:19.000Z",
            "id": "647130962590060545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos focos de inc\u00eandio voltam a atingir o Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/WP3U6YxBBf #R7MG #PortalR7 http://t.co/gNWouQdeiR"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2015-09-24T19:15:05.000Z",
            "id": "647127129151406081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos focos de inc\u00eandio voltam a atingir o Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a\u00a0 - Not\u00edcias -  Minas Gerais http://t.co/g31iLmrOBV"
        },
        {
            "author_id": "41003666",
            "created_at": "2015-09-24T19:14:25.000Z",
            "id": "647126961484111873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yellowstone, nos Estados Unidos! \ud83d\ude31\ud83d\ude0d Ele est\u00e1 entre os 52 lugares para conhecer em 2015, indicad\u2026 http://t.co/WVium2S49E"
        },
        {
            "author_id": "78483718",
            "created_at": "2015-09-24T19:13:23.000Z",
            "id": "647126700149633024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Causos e Contos agita o Parque Estadual do Rio Doce http://t.co/7NVTmPeCWS"
        },
        {
            "author_id": "280174607",
            "created_at": "2015-09-24T19:05:36.000Z",
            "id": "647124742315503616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual do Rola-Mo\u00e7a \u00e9 controlado http://t.co/XhVk7P4Xiq via uol not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "280174607",
            "created_at": "2015-09-24T19:05:36.000Z",
            "id": "647124742164484096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual do Rola-Mo\u00e7a \u00e9 controlado http://t.co/lVLGD2Dd0n via uol not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "608026732",
            "created_at": "2015-09-24T19:05:06.000Z",
            "id": "647124615697858560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual do Rola-Mo\u00e7a \u00e9 controlado:  http://t.co/13SmWJgat7"
        },
        {
            "author_id": "96476327",
            "created_at": "2015-09-24T19:05:01.000Z",
            "id": "647124598031446016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual do Rola-Mo\u00e7a \u00e9 controlado:  http://t.co/lug481mTeb"
        },
        {
            "author_id": "196999440",
            "created_at": "2015-09-24T19:04:58.000Z",
            "id": "647124582655090688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual do Rola-Mo\u00e7a \u00e9 controlado:  http://t.co/2kUxODGS4a"
        },
        {
            "author_id": "3320129693",
            "created_at": "2015-09-24T19:04:54.000Z",
            "id": "647124566679027712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#UolNot\u00edcias Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual do Rola-Mo\u00e7a \u00e9 controlado http://t.co/hCDFwMpBIr"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-09-24T19:04:44.000Z",
            "id": "647124525616791552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual do Rola-Mo\u00e7a \u00e9 controlado:  http://t.co/8btJqVdlwq"
        },
        {
            "author_id": "272110077",
            "created_at": "2015-09-24T19:04:39.000Z",
            "id": "647124505131810816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual do Rola-Mo\u00e7a \u00e9 controlado:  http://t.co/4RjZrTMZ49"
        },
        {
            "author_id": "71513191",
            "created_at": "2015-09-24T19:04:33.000Z",
            "id": "647124478153981952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual do Rola-Mo\u00e7a \u00e9 controlado:  http://t.co/DCoqMQFseF"
        },
        {
            "author_id": "280174607",
            "created_at": "2015-09-24T19:04:30.000Z",
            "id": "647124468444237825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual do Rola-Mo\u00e7a \u00e9 controlado http://t.co/Fe6Sdn8iIa via uol not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "280174607",
            "created_at": "2015-09-24T19:04:30.000Z",
            "id": "647124468054097920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual do Rola-Mo\u00e7a \u00e9 controlado http://t.co/SuSuvV1CJI via uol not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "2795340791",
            "created_at": "2015-09-24T19:03:05.000Z",
            "id": "647124109030125568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual do Rola-Mo\u00e7a \u00e9 controlado:  http://t.co/WBV6WSfUOn"
        },
        {
            "author_id": "63738035",
            "created_at": "2015-09-24T19:02:55.000Z",
            "id": "647124069461000192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#acamposxp Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual do Rola-Mo\u00e7a \u00e9 controlado:  http://t.co/rqIqM2Qso0"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-09-24T19:02:38.000Z",
            "id": "647123998019485697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual do Rola-Mo\u00e7a \u00e9 controlado:  http://t.co/8XLhFqVUB1"
        },
        {
            "author_id": "900732667",
            "created_at": "2015-09-24T19:02:35.000Z",
            "id": "647123985142956032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual do Rola-Mo\u00e7a \u00e9 controlado:  http://t.co/4bUl97Tj1n"
        },
        {
            "author_id": "900732667",
            "created_at": "2015-09-24T19:02:34.000Z",
            "id": "647123978796949504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual do Rola-Mo\u00e7a \u00e9 controlado:  http://t.co/MirLIzJCOi"
        },
        {
            "author_id": "2658899240",
            "created_at": "2015-09-24T19:02:26.000Z",
            "id": "647123946924408832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual do Rola-Mo\u00e7a \u00e9 controlado:  http://t.co/YM6PHyj92j"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2015-09-24T19:02:13.000Z",
            "id": "647123892092276736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual do Rola-Mo\u00e7a \u00e9 controlado:  http://t.co/O0BuHWKdMx #SDV #RT"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2015-09-24T19:02:06.000Z",
            "id": "647123861780041728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual do Rola-Mo\u00e7a \u00e9 controlado:  http://t.co/uvMjIRgyUn"
        },
        {
            "author_id": "545634360",
            "created_at": "2015-09-24T19:02:00.000Z",
            "id": "647123836857507840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual do Rola-Mo\u00e7a \u00e9 controlado:  http://t.co/OVBDa1Q7Kr"
        },
        {
            "author_id": "815124246",
            "created_at": "2015-09-24T19:01:39.000Z",
            "id": "647123749448237056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual do Rola-Mo\u00e7a \u00e9 controlado http://t.co/rhqNl6bIFh"
        },
        {
            "author_id": "2222216142",
            "created_at": "2015-09-24T19:01:34.000Z",
            "id": "647123727830769664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual do Rola-Mo\u00e7a \u00e9 controlado:  http://t.co/8m8xjcBliu"
        },
        {
            "author_id": "86142824",
            "created_at": "2015-09-24T19:01:20.000Z",
            "id": "647123668372328448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab  Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual do Rola-Mo\u00e7a \u00e9 controlado http://t.co/OjIDSzR28u #RT"
        },
        {
            "author_id": "1414432710",
            "created_at": "2015-09-24T19:01:19.000Z",
            "id": "647123664400351232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual do Rola-Mo\u00e7a \u00e9 controlado:  http://t.co/zthBfCqjRD"
        },
        {
            "author_id": "2792170752",
            "created_at": "2015-09-24T19:01:17.000Z",
            "id": "647123657332912128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab  Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual do Rola-Mo\u00e7a \u00e9 controlado http://t.co/1prad01tP7 #RT"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2015-09-24T19:00:50.000Z",
            "id": "647123542597746689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual do Rola-Mo\u00e7a \u00e9 controlado:  http://t.co/Ojir8JXD7P"
        },
        {
            "author_id": "1581224713",
            "created_at": "2015-09-24T19:00:28.000Z",
            "id": "647123453015777280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual do Rola-Mo\u00e7a \u00e9 controlado:  http://t.co/xb7xwzAKEC"
        },
        {
            "author_id": "205712378",
            "created_at": "2015-09-24T19:00:03.000Z",
            "id": "647123348044967936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O III Semin\u00e1rio de Guardas Ambientais ser\u00e1 realizado nesta sexta-feira, a partir das 09 horas, no Parque Municipal do Atalaia, em Maca\u00e9."
        },
        {
            "author_id": "272110077",
            "created_at": "2015-09-24T18:59:48.000Z",
            "id": "647123284476096512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual do Rola-Mo\u00e7a \u00e9 controlado http://t.co/4RjZrTMZ49"
        },
        {
            "author_id": "634643597",
            "created_at": "2015-09-24T18:59:41.000Z",
            "id": "647123253937369088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Parque Estadual do Rola-Mo\u00e7a \u00e9 controlado:  http://t.co/rVK2szCYzR"
        },
        {
            "author_id": "2666839226",
            "created_at": "2015-09-24T18:58:19.000Z",
            "id": "647122908532178944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chamas voltam a atingir Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a: Dois novos focos s\u00e3o combatidos desde o in\u00edcio ... http://t.co/mZUC2tqhWU"
        },
        {
            "author_id": "35017628",
            "created_at": "2015-09-24T18:36:59.000Z",
            "id": "647117541215727616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PGR contesta lei de 2009 que redefiniu Parque Estadual Serra do #Tabuleiro http://t.co/bF7WpJO11j #ADI"
        },
        {
            "author_id": "23441521",
            "created_at": "2015-09-24T18:30:55.000Z",
            "id": "647116014807818240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...Agr\u00edcola e Colonial que ser\u00e1 no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00e3o de Cerro Largo. Nos dias 8 a 12 de outubro."
        },
        {
            "author_id": "72171579",
            "created_at": "2015-09-24T18:25:41.000Z",
            "id": "647114699864018944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s cinco dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Estadual da Serra de Boa Esperan\u00e7a: \nAp\u00f3s cinco dias de trab... http://t.co/wEL0EVroer"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2015-09-24T18:25:35.000Z",
            "id": "647114674639474688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Ap\u00f3s cinco dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Estadual da Serra de Boa Esper... http://t.co/Fc2NeCySPU #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "41095410",
            "created_at": "2015-09-24T18:16:47.000Z",
            "id": "647112456280539136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Novembro.. aguardem!!\n\nPEDRA DO SINO - PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS - TERES\u00d3POLIS - RJ. \u2014 se sentindo ansioso"
        },
        {
            "author_id": "109996677",
            "created_at": "2015-09-24T18:16:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.19957406,
                        -22.89550832
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "647112280916799488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada como um banquinho e uma boa companhia. @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/nBKtY8xVMH"
        },
        {
            "author_id": "40591763",
            "created_at": "2015-09-24T18:15:11.000Z",
            "id": "647112055460372480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s cinco dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Estadual da Serra de Boa Esperan\u00e7a http://t.co/iVhfxBzzUe #R7MG #PortalR7"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2015-09-24T18:09:29.000Z",
            "id": "647110621767565313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 no ar a campanha pelo Parque Nacional do Albard\u00e3o, \u00faltimo ref\u00fagio de tubar\u00f5es e raias criticamente... http://t.co/JY2hYzVPuN"
        },
        {
            "author_id": "472254003",
            "created_at": "2015-09-24T18:04:43.000Z",
            "id": "647109421030633473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que s\u00e3o APAs - \u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental?  http://t.co/cMg3u7z2ei http://t.co/AZhfYV5Jmi"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2015-09-24T17:59:59.000Z",
            "id": "647108231345664001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ubajara, conhecida por abrigar o menor Parque Nacional do Pa\u00eds, \u00e9 um o\u00e1sis verde com clima fresco. H\u00e1 v\u00e1rias... http://t.co/LuBWQdFQG6"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2015-09-24T17:58:25.000Z",
            "id": "647107835659206656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amda realizar\u00e1 exposi\u00e7\u00e3o interativa sobre combate a inc\u00eandios florestais no Parque Municipal - http://t.co/aamC247wkA"
        },
        {
            "author_id": "118399171",
            "created_at": "2015-09-24T17:57:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "295845106",
                        "start": 0,
                        "username": "stepanrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "647107669589917696",
            "in_reply_to_user_id": "295845106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@stepanrio  parque Municipal de Bh"
        },
        {
            "author_id": "2463726368",
            "created_at": "2015-09-24T17:54:29.000Z",
            "id": "647106844981395456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arauc\u00e1rias no Parque Nacional Aparados da Serra - RS\n\nLeia sobre no nosso blog. @ Aparados Da Serra -\u2026 https://t.co/8wKR2ebGY0"
        },
        {
            "author_id": "325672710",
            "created_at": "2015-09-24T17:51:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1258810774585315329",
                        "start": 0,
                        "username": "TFCFanatiCruz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "3376992a082d67c7"
            },
            "id": "647105996922441728",
            "in_reply_to_user_id": "102141530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@TFCfanaticruz o time do atl\u00e9tico foi criado por filhinhos de papai que matavam aulas  e iam para o parque municipal andar em barquinhos"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2015-09-24T17:48:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "253034260",
                        "start": 110,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "647105333077409792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea pode ajudar a criar o Parque Nacional do Albard\u00e3o. Entre em http://t.co/FYLJbj4POy e mande seu recado ao @ICMBio http://t.co/EUk1iUkcpl"
        },
        {
            "author_id": "218517696",
            "created_at": "2015-09-24T17:42:20.000Z",
            "id": "647103787589439488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos da ETSUS-PI realizam visitas t\u00e9cnicas no Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/Q3Y9uiZJlG"
        },
        {
            "author_id": "16034148",
            "created_at": "2015-09-24T17:38:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.06588369,
                        -19.99992415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "647102826280148992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nasci e cresci ao lado desta serra de nome engra\u00e7ado: \"Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a\". Um lugar\u2026 https://t.co/QrTKcPyZSP"
        },
        {
            "author_id": "35717552",
            "created_at": "2015-09-24T17:17:11.000Z",
            "id": "647097459437473796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse s\u00e1bado quem fizer o Trekking no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos e passar a noite na montanha vai ter direito... http://t.co/TxuBfQ3OCd"
        },
        {
            "author_id": "753867601",
            "created_at": "2015-09-24T17:13:02.000Z",
            "id": "647096413998833665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Noticia de Minas Ap\u00f3s cinco dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Estadual da Serra de Boa ... http://t.co/v0oAPfDFFb #Noticia de Minas"
        },
        {
            "author_id": "2720697997",
            "created_at": "2015-09-24T17:13:00.000Z",
            "id": "647096406814015488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s cinco dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Estadual da Serra de Boa Esperan\u00e7a: Ap\u00f3s cinco dias de trabal... http://t.co/3oN7Tw50aa"
        },
        {
            "author_id": "2666619462",
            "created_at": "2015-09-24T17:12:59.000Z",
            "id": "647096401655021568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s cinco dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Estadual da Serra de Boa Esperan\u00e7a: Ap\u00f3s cinco dias de trabal... http://t.co/BX2IaIrCMW"
        },
        {
            "author_id": "1660719116",
            "created_at": "2015-09-24T17:12:55.000Z",
            "id": "647096384408064000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s cinco dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Estadual da Serra de Boa Esperan\u00e7a: Ap\u00f3s cinco dias de trabal... http://t.co/P4Z71OVHhD"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2015-09-24T17:10:57.000Z",
            "id": "647095890474369024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Hist\u00f3ria &amp; Outras Hist\u00f3rias: Uma #\u00e1rvore com #s\u00e9culos de exist\u00eancia http://t.co/53eY8A7G93"
        },
        {
            "author_id": "3014544298",
            "created_at": "2015-09-24T17:08:22.000Z",
            "id": "647095239816167425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos da Escola Municipal Waldemar Krenak plantam mudas no Parque Municipal. A\u00e7\u00f5es terminam no domingo.#vemproparque http://t.co/UvgesdzKPp"
        },
        {
            "author_id": "287003046",
            "created_at": "2015-09-24T17:08:09.000Z",
            "id": "647095185084710912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3 estrela que me faz enxergar, que a vida \u00e9 linda de viver!  \u2665 @ Parque natural Municipal Nascentes\u2026 https://t.co/Ylndfgl0BS"
        },
        {
            "author_id": "425462677",
            "created_at": "2015-09-24T17:01:19.000Z",
            "id": "647093468100083712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recepcionista de hotel filma casal de on\u00e7a pintada no Parque Nacional Igua\u00e7u http://t.co/0xeGHqaJGx"
        },
        {
            "author_id": "3007737429",
            "created_at": "2015-09-24T17:00:01.000Z",
            "id": "647093139703005184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia realiza audi\u00eancia p\u00fablica que vai debater a Cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista \n\nNa manh\u00e3 da pr\u00f3xima... http://t.co/u7GYhweQZp"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2015-09-24T16:50:08.000Z",
            "id": "647090653042745344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s cinco dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Estadual da Serra de Boa Esperan\u00e7a - Not\u00edcias -  Minas Gerais http://t.co/i5ls0G77th"
        },
        {
            "author_id": "227356138",
            "created_at": "2015-09-24T16:49:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "1337816790538268672",
                        "start": 64,
                        "username": "FernandaNardes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "306331931",
                        "start": 80,
                        "username": "kekasartori"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "1420679214",
                        "start": 93,
                        "username": "lauraa_gimenes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "647090564895215617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul w/ @fernandanardes @kekasartori @lauraa_gimenes https://t.co/9TOuDRaOG2"
        },
        {
            "author_id": "2565995853",
            "created_at": "2015-09-24T16:46:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.2855003,
                        -18.8735802
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "647089629125083136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Victorio Siquierolli in Uberl\u00e2ndia, MG https://t.co/pzj4HPzVJr"
        },
        {
            "author_id": "61788520",
            "created_at": "2015-09-24T16:43:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.67176929,
                        -20.76932781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "246e1d0ed5e0ff7e"
            },
            "id": "647088929594806272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sitio Pinheiros/ES @ Parque Estadual Cachoeira Da Fuma\u00e7a https://t.co/LvV863TtJ1"
        },
        {
            "author_id": "138415787",
            "created_at": "2015-09-24T16:41:49.000Z",
            "id": "647088559908855808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 nega indeniza\u00e7\u00e3o por desapropria\u00e7\u00e3o de terrenos no Parque Nacional do Superagui, Paran\u00e1 http://t.co/6xRhaupd4l"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2015-09-24T16:27:33.000Z",
            "id": "647084970754842624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio Artur Bruno, \u00e0 mesa, para as discuss\u00f5es sobre a proposta de cria\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal. http://t.co/NLz44zk3wm"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2015-09-24T16:27:05.000Z",
            "id": "647084850541936641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Estadual de Florestas (IEF), \u00f3rg\u00e3o gestor da Floresta Estadual do Amap\u00e1 (Flota), inicia na pr\u00f3xima... http://t.co/eXbwCLIf2X"
        },
        {
            "author_id": "213705567",
            "created_at": "2015-09-24T16:14:09.000Z",
            "id": "647081596181458949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "13h15- ATUALIZA\u00c7\u00c3O: Inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra de Boa Esperan\u00e7a http://t.co/UBJUdCQWQX"
        },
        {
            "author_id": "596094720",
            "created_at": "2015-09-24T16:09:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "36055777",
                        "start": 33,
                        "username": "faleirofaleiro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452406,
                        -19.92454534
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "647080536272437248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#aiqueloucura Tomando umas com o @faleirofaleiro @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/J8Kyo5VNCS"
        },
        {
            "author_id": "121277918",
            "created_at": "2015-09-24T16:08:13.000Z",
            "id": "647080101847388160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Christ Redemptor, atop Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro, Braz http://t.co/RLPverjgGz"
        },
        {
            "author_id": "165437654",
            "created_at": "2015-09-24T15:51:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "647075846931542016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora de almo\u00e7o!!. (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/7nJG9vwLkq http://t.co/PYAT3Xy4kz"
        },
        {
            "author_id": "70169047",
            "created_at": "2015-09-24T15:26:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94104257,
                        -16.70734841
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "647069491344605184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#lapagrande#engenhariaflorestal#ufmg @ Parque Estadual Da Lapa Grande https://t.co/VgLx2Ja7nF"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-09-24T15:20:32.000Z",
            "id": "647068104946786304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CBUC 2015: Pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Albard\u00e3o http://t.co/gd0XpjICNR"
        },
        {
            "author_id": "2590090453",
            "created_at": "2015-09-24T15:18:17.000Z",
            "id": "647067539101614080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Estadual da Serra de Boa Esperan\u00e7a entra no 5\u00ba dia |  http://t.co/Gn0oxScsKl via @PortalOTEMPO"
        },
        {
            "author_id": "3224686504",
            "created_at": "2015-09-24T15:00:02.000Z",
            "id": "647062944530976768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A dica de hoje \u00e9 o Parque Nacional da Serra da Canastra!\nDe uma beleza incr\u00edvel, o Parque possui grandes pared\u00f5es... http://t.co/Z4TL2xCfy0"
        },
        {
            "author_id": "2965330395",
            "created_at": "2015-09-24T14:45:38.000Z",
            "id": "647059320316801026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOVO POST]\nOs encantos das trilhas de Ibitipoca! &lt;3\n\nJ\u00e1 tem planos para o pr\u00f3ximo feriado? :) http://t.co/76x0dfYv13"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-09-24T14:30:38.000Z",
            "id": "647055547469025280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O stand do FATMA sorteou 6 exemplares do livro Reserva Biol\u00f3gica do Agua\u00ed. Passe no stand para ver se foi sorte #cbuc http://t.co/EkgFXKOjSr"
        },
        {
            "author_id": "49961751",
            "created_at": "2015-09-24T14:22:55.000Z",
            "id": "647053603786596352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Quanto maior a \u00e1rea de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, maior ser\u00e1 a estabilidade da fauna e da flora. O meio... http://t.co/vvBwbgViQN"
        },
        {
            "author_id": "222073302",
            "created_at": "2015-09-24T14:20:00.000Z",
            "id": "647052870588715008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fundo Social recebe alimentos arrecadados pela 11\u00aa C\u00e3ochorrada, realizado em setembro, no Parque Municipal Jayme... http://t.co/nGuqRFE3nP"
        },
        {
            "author_id": "116938987",
            "created_at": "2015-09-24T14:17:58.000Z",
            "id": "647052356719386624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coleodactylus natalensis \u00e9 uma esp\u00e9cie descrita do Parque Estadual Dunas de Natal (Freire, 1999) e atualmente... http://t.co/JExIZX80iI"
        },
        {
            "author_id": "222073302",
            "created_at": "2015-09-24T14:17:02.000Z",
            "id": "647052124430467072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As piscinas p\u00fablicas de Vinhedo (Parque Municipal, Jardim S\u00e3o Matheus, Vila Jo\u00e3o XXIII, Jardim Bela Vista) ser\u00e3o... http://t.co/I23cBzDUf0"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2015-09-24T14:15:18.000Z",
            "id": "647051688113647616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 44 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional do Capara\u00f3/MG\" http://t.co/VpLr1FAhMW"
        },
        {
            "author_id": "75267429",
            "created_at": "2015-09-24T14:00:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "253034260",
                        "start": 86,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "647048010111651840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A AGU garantiu a interrup\u00e7\u00e3o de danos ambientais em parque nacional administrado pelo @ICMBio http://t.co/vKKo4rgPVd http://t.co/0nbaRESGxu"
        },
        {
            "author_id": "80618221",
            "created_at": "2015-09-24T13:46:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.9473653,
                        -23.4050081
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76392fa31079d236"
            },
            "id": "647044533688082432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tomara que amanh\u00e3 n\u00e3o tenha PIBID, quero ir numa defesa de mestrado, a mo\u00e7a \u00e9 da minha cidade e o tema \u00e9 sobre o parque estadual de l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-09-24T13:43:27.000Z",
            "id": "647043672769298432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL YAGUNDI RASSA\" \u00c1rea Protegida da ETI\u00d3PIA na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O... http://t.co/JVTy93sh6p"
        },
        {
            "author_id": "247777579",
            "created_at": "2015-09-24T13:28:40.000Z",
            "id": "647039950769233920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacientes do CAPS de Atalaia visitam Macei\u00f3 e conhecem Parque Municipal http://t.co/NcGmxqYdcR"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2015-09-24T13:25:12.000Z",
            "id": "647039079234715649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Extrativista Ituxi (AM), uma das 111 Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o apoiadas pelo Programa ARPA, \u00e9 exemplo de... http://t.co/9vsl73N16Q"
        },
        {
            "author_id": "1664097350",
            "created_at": "2015-09-24T13:20:18.000Z",
            "id": "647037846566498305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e1 para Miami e se Aventure no Parque Nacional de Everglades! - http://t.co/NYUsKOrBFN http://t.co/P7G71stw2H"
        },
        {
            "author_id": "34623522",
            "created_at": "2015-09-24T13:13:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -79.5333,
                        8.96667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "647036248939474945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embera Drua...Viky, Embera Drua, Parque Nacional Chagres.#aeropuertopanama #bienvenido #panama\u2026 https://t.co/Z2lPFLsG5H"
        },
        {
            "author_id": "34623522",
            "created_at": "2015-09-24T13:10:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -79.52473202,
                        8.98036944
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "647035356341211136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embera Drua, Parque Nacional Chagres.#aeropuertopanama #bienvenido #panama #panamacity  #panamabay\u2026 https://t.co/8Ru2qEHkmR"
        },
        {
            "author_id": "127523230",
            "created_at": "2015-09-24T13:00:02.000Z",
            "id": "647032744568975360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada na Natureza\nCircuito Ip\u00ea Amarelo\nDia 27/09 \u00e0s 8h\nParque Municipal. http://t.co/DOFZqbPr03"
        },
        {
            "author_id": "190287721",
            "created_at": "2015-09-24T12:59:48.000Z",
            "id": "647032687543226368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pedra Furada \u00e9 um dos s\u00edmbolos do Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed.\n\nQuem conhece essas paisagens... http://t.co/j4J22UWWal"
        },
        {
            "author_id": "44336572",
            "created_at": "2015-09-24T12:56:35.000Z",
            "id": "647031878705410048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribo Yawalapiti, Parque Nacional do Xingu, Estado do Mato Grosso, Brasil.pps http://t.co/wC6BzeYfTC"
        },
        {
            "author_id": "1270003045",
            "created_at": "2015-09-24T12:18:57.000Z",
            "id": "647022406603833344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pacientes do CAPS de Atalaia visitam Macei\u00f3 e conhecem Parque Municipal http://t.co/mYmG3MbXvY"
        },
        {
            "author_id": "1008862837",
            "created_at": "2015-09-24T12:04:47.000Z",
            "id": "647018839948050432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Do Biribiri in Diamantina, MG https://t.co/bHVZeJ4970"
        },
        {
            "author_id": "114528331",
            "created_at": "2015-09-24T11:48:51.000Z",
            "id": "647014829799120896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado e IEF t\u00eam oito meses para regularizar unidade de conserva\u00e7\u00e3o em A\u00e7ucena. Vejam em http://t.co/YGVW9OI6sE"
        },
        {
            "author_id": "378908684",
            "created_at": "2015-09-24T11:44:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "647013821622710272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/wpemCGEqSe http://t.co/AoYOckQpXp"
        },
        {
            "author_id": "46375600",
            "created_at": "2015-09-24T11:43:25.000Z",
            "id": "647013462581846018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas ser\u00e1 roteirizado: http://t.co/l3ZCFYUP9x"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-09-24T11:41:56.000Z",
            "id": "647013090001821697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nQueimada chega ao 2\u00ba dia nesta quinta-feira (24) em \u00e1rea de dif\u00edcil acesso. Chamas atingiram Parque Estadual Tr\u00eas Picos."
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-09-24T11:41:53.000Z",
            "id": "647013079608336384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nAnimais foram soltos no Parque Estadual Marinho da Laje de Santos. Instituto realizou a segunda maior soltura de pinguins."
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-09-24T11:36:45.000Z",
            "id": "647011788031135744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinguins s\u00e3o devolvidos ao mar ap\u00f3s temporada de tratamento em Guaruj\u00e1 http://t.co/WkbrGGyoHa \nAnimais foram soltos no Parque Estadual Ma\u2026"
        },
        {
            "author_id": "506270747",
            "created_at": "2015-09-24T11:36:39.000Z",
            "id": "647011760264888320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado no Parque Nacional da Serra Geral, a 23 km do centro de Cambar\u00e1 do Sul, o C\u00e2nion Fortaleza\u2026 https://t.co/PDTD40GaLC"
        },
        {
            "author_id": "306716404",
            "created_at": "2015-09-24T11:26:54.000Z",
            "id": "647009306831925248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas tem um \u201cnovo\u201d e excelente atractivo http://t.co/8WvVm0R65Z"
        },
        {
            "author_id": "213705567",
            "created_at": "2015-09-24T11:26:36.000Z",
            "id": "647009234392096768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "08h25-Atualiza\u00e7\u00e3o: Inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra de Boa Esperan\u00e7a http://t.co/U7TEP5Ci9G"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-09-24T11:12:05.000Z",
            "id": "647005578133401600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nConstru\u00e7\u00e3o foi aberta nesta quinta-feira a visitantes. Ponte \u00e9 atra\u00e7\u00e3o no Parque Nacional Geol\u00f3gico de Shiniuzhai."
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2015-09-24T11:10:08.000Z",
            "id": "647005088221921280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ver jacar\u00e9s-de-papo-amarelo no Parque Natural Municipal Chico Mendes, no Recreio. #PASSEIOSDEPRIMAVERA #VEJARIO"
        },
        {
            "author_id": "96230938",
            "created_at": "2015-09-24T09:58:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17363032,
                        -22.50277663
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "646987024470306816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "--&gt; NO FILTER! NOW! PARQUE NATURAL MUNICIPAL DE PETR\u00d3POLIS AT IPIRANGA\u2026 https://t.co/VnoOb76J2M"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-09-24T09:24:26.000Z",
            "id": "646978486809296896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "3530110576",
            "created_at": "2015-09-24T05:44:54.000Z",
            "id": "646923241605480448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Barueri fecha durante duas semanas para alunos da rede municipal http://t.co/C9hUBJIegy"
        },
        {
            "author_id": "374424897",
            "created_at": "2015-09-24T05:30:04.000Z",
            "id": "646919508427427840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SER CLIENTE DSTV COMPENSA\n\nGANHE UMA VIAGEM COM TUDO PAGO PARA 4 PESSOAS PARA O FABULOSO PARQUE NACIONAL DE... http://t.co/FcVjL5KaZF"
        },
        {
            "author_id": "3399544871",
            "created_at": "2015-09-24T04:35:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75824108,
                        -9.61187175
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "646905878755606528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/NX9pnJMBm8"
        },
        {
            "author_id": "397987202",
            "created_at": "2015-09-24T03:30:22.000Z",
            "id": "646889385271656448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crato (CE): Volunt\u00e1rios fazem limpeza da Floresta Nacional do Araripe https://t.co/QMdnvjI4rh"
        },
        {
            "author_id": "22912268",
            "created_at": "2015-09-24T02:44:43.000Z",
            "id": "646877896519368704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia Publica discutiu a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Canion do Rio Poti."
        },
        {
            "author_id": "58672362",
            "created_at": "2015-09-24T02:21:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "58333898",
                        "start": 0,
                        "username": "RafaelBruno13"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "316664570",
                        "start": 15,
                        "username": "Ph_cam"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "90676816",
                        "start": 99,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "646872140596310016",
            "in_reply_to_user_id": "58333898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RafaelBruno13 @Ph_cam postei uma foto do totem do Galo no parque municipal e nao deu deu moral no @atletico"
        },
        {
            "author_id": "84374590",
            "created_at": "2015-09-24T02:10:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75116699,
                        -20.74132675
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "54236e9dcbedb5e6"
            },
            "id": "646869285231570944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/eSLMj4Th4u"
        },
        {
            "author_id": "199251295",
            "created_at": "2015-09-24T02:07:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98564632,
                        -22.44904312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "646868501517475840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sorte a minha ter voc\u00eas \u2764\ufe0f\ud83d\udc4c\ud83d\udca5\ud83d\udc49\ud83c\udfca\ud83d\udd1e\ud83d\udd1d\u2714\ufe0f @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\u2026 https://t.co/532vF3FaV1"
        },
        {
            "author_id": "1923435607",
            "created_at": "2015-09-24T01:15:56.000Z",
            "id": "646855554904772608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio debate cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista do litoral sul e preserva\u00e7\u00e3o da mangabeira: Na pr\u00f3xima sexta-... http://t.co/0n1GtyRGV4"
        },
        {
            "author_id": "914505433",
            "created_at": "2015-09-24T01:15:56.000Z",
            "id": "646855551801016321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio debate cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista do litoral sul e preserva\u00e7\u00e3o da mangabeira: Na pr\u00f3xima sexta-... http://t.co/UTjtfSPPts"
        },
        {
            "author_id": "59611131",
            "created_at": "2015-09-24T01:15:55.000Z",
            "id": "646855549062115329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio debate cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista do litoral sul e preserva\u00e7\u00e3o da mangabeira: Na pr\u00f3xima sexta-... http://t.co/dLRVuxn0Ly"
        },
        {
            "author_id": "79610371",
            "created_at": "2015-09-24T01:15:54.000Z",
            "id": "646855546314883073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio debate cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista do litoral sul e preserva\u00e7\u00e3o da mangabeira: Na pr\u00f3xima sexta-... http://t.co/M39DyhPn3s"
        },
        {
            "author_id": "255743790",
            "created_at": "2015-09-24T00:51:54.000Z",
            "id": "646849506814857216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "as vezes eu sinto saudade do parque nacional, fazer aquela trilha de 9km \u00e9 muito bom."
        },
        {
            "author_id": "56534827",
            "created_at": "2015-09-24T00:36:34.000Z",
            "id": "646845646293606401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Borboleta nativa do parque nacional Serra de Itabaiana - Sergipe. #Trilha #SerradeItabaiana #Sergipe\u2026 https://t.co/JUxiSTzAJe"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2015-09-24T00:21:05.000Z",
            "id": "646841749487226880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udf35 #Caatinga - Em debate na C\u00e2mara, cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Piau\u00ed. Saiba mais em: \ud83d\udc49 http://t.co/4DFEeAkdUB"
        },
        {
            "author_id": "142907861",
            "created_at": "2015-09-24T00:03:50.000Z",
            "id": "646837409087275008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PGR: redefini\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Serra do Tabuleiro (SC) \u00e9 inconstitucional: Legisla\u00e7\u00e3o catarinense... http://t.co/siuoSlh3TT #MPF"
        },
        {
            "author_id": "968080993",
            "created_at": "2015-09-23T23:38:20.000Z",
            "id": "646830989323436032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de A\u00e7\u00e3o Global no MATO GROSSO! Em Confresa, situada na regi\u00e3o Araguaia-Xingu, pr\u00f3xima ao Parque Nacional do... http://t.co/XH38YmiEEw"
        },
        {
            "author_id": "307074681",
            "created_at": "2015-09-23T23:31:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "646829300751179777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul https://t.co/4w7NqB3LI4"
        },
        {
            "author_id": "1871952590",
            "created_at": "2015-09-23T23:16:21.000Z",
            "id": "646825460232515584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada - Parque Nacional Serra da Capivara - Piaui http://t.co/RU1mmTDDN7"
        },
        {
            "author_id": "2463726368",
            "created_at": "2015-09-23T23:15:28.000Z",
            "id": "646825237909274624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Aparados da Serra - RS\n\nVoc\u00ea que planeja uma viagem para Cambar\u00e1 do Sul n\u00e3o pode\u2026 https://t.co/EebF5xf6zc"
        },
        {
            "author_id": "2329473044",
            "created_at": "2015-09-23T22:59:12.000Z",
            "id": "646821143823777792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrela do mar est\u00e1 morrendo em decorr\u00eancia do aquecimento global:   Quando a mar\u00e9 baixa no Parque Nacional O... http://t.co/6ZxXVOJaww"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2015-09-23T22:58:17.000Z",
            "id": "646820912277405696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O munic\u00edpio portugu\u00eas investiu 250 mil euros no Rio Laboreiro... T\u00e3o a brincar? http://t.co/vV0ANEae7w"
        },
        {
            "author_id": "59611131",
            "created_at": "2015-09-23T22:55:58.000Z",
            "id": "646820329013186560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio debate cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista do litoral sul e preserva\u00e7\u00e3o da mangabeira:  http://t.co/XakYWPAdzl"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2015-09-23T22:15:42.000Z",
            "id": "646810197705383936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PGR contesta lei de 2009 que redefiniu Parque Estadual Serra do Tabuleiro http://t.co/tQVnpVaLd5"
        },
        {
            "author_id": "74204106",
            "created_at": "2015-09-23T22:00:34.000Z",
            "id": "646806387608023041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio debate cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista do litoral sul e preserva\u00e7\u00e3o da mangabeira: Na pr\u00f3xima sexta-... http://t.co/OdSBbgqpaW"
        },
        {
            "author_id": "485922946",
            "created_at": "2015-09-23T21:48:56.000Z",
            "id": "646803459514212352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comitiva italiana conhece Parque Nacional da Serra Geral. http://t.co/QmZO0bbdWt"
        },
        {
            "author_id": "205516150",
            "created_at": "2015-09-23T21:39:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "646800959444766721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A lua crescente t\u00e1 a\u00ed. @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/vHzOAycYpR"
        },
        {
            "author_id": "281712241",
            "created_at": "2015-09-23T21:36:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32601259,
                        -22.85201785
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "646800207200526337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos in Extrema, MG https://t.co/l8myZQsx7a"
        },
        {
            "author_id": "452152556",
            "created_at": "2015-09-23T21:20:14.000Z",
            "id": "646796238461931524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu em casa dormindo e a mina me vendo no parque municipal kkkk me clonaram '-'"
        },
        {
            "author_id": "243257446",
            "created_at": "2015-09-23T21:02:17.000Z",
            "id": "646791718944112640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Saneago presta apoio no combate ao inc\u00eandio no Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco http://t.co/jpQhTxr1wS http://t.co/9LIHdYbHl3"
        },
        {
            "author_id": "243842142",
            "created_at": "2015-09-23T21:01:54.000Z",
            "id": "646791621862817792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#family #selfie &lt;3 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/abJAcxYDSE"
        },
        {
            "author_id": "113328127",
            "created_at": "2015-09-23T20:57:03.000Z",
            "id": "646790403203530752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Bahia \u00e9 cheia de belezas naturais, como a Reserva Ecol\u00f3gica de Sapiranga. Esta \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... http://t.co/4Id0cgOwDw"
        },
        {
            "author_id": "61788520",
            "created_at": "2015-09-23T20:45:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.67176929,
                        -20.76932781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "246e1d0ed5e0ff7e"
            },
            "id": "646787486279069696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Edvaldo @ Parque Estadual Cachoeira Da Fuma\u00e7a https://t.co/1wGoF0P9u8"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2015-09-23T20:42:54.000Z",
            "id": "646786843946561538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA EXTRATIVISTA ITUXI \u00c9 EXEMPLO DE PRODUTIVIDADE. UC faz manejo de castanha, copa\u00edba, pirarucu e madeira: http://t.co/adGWADNUrV"
        },
        {
            "author_id": "291915201",
            "created_at": "2015-09-23T20:33:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -7.40307085,
                        37.2129232
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6e358cb39c1b67a9"
            },
            "id": "646784349417836548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Skyline Ayamonte @ Parque Municipal Prudencio Navarro https://t.co/MD7wCz3pGT"
        },
        {
            "author_id": "3353234519",
            "created_at": "2015-09-23T20:22:37.000Z",
            "id": "646781738404876288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/2EG0th8GdJ"
        },
        {
            "author_id": "3587843175",
            "created_at": "2015-09-23T20:07:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11196674,
                        -4.15546262
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "646777962830802944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/XgKroDnjsR"
        },
        {
            "author_id": "56456210",
            "created_at": "2015-09-23T20:03:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "56456210",
                        "start": 119,
                        "username": "analuciavieira"
                    }
                ]
            },
            "id": "646776949512105984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio debate cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista do litoral sul e preserva\u00e7\u00e3o da mangabeira http://t.co/teTXXGxIoQ via @analuciavieira"
        },
        {
            "author_id": "567386873",
            "created_at": "2015-09-23T19:47:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8aed51289a235ff4"
            },
            "id": "646772779899944964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#OperacaoBeta \u00c1rea do Parque Estadual Serra do Tabuleiro pode retornar \u00e0 configura\u00e7\u00e3o inicial http://t.co/JN8gaeb8HG http://t.co/BaLclkR0s1"
        },
        {
            "author_id": "1599106537",
            "created_at": "2015-09-23T19:40:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "81135963",
                        "start": 0,
                        "username": "TRF4_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "646771106729324544",
            "in_reply_to_user_id": "81135963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TRF4_oficial nega indeniza\u00e7\u00e3o por desapropria\u00e7\u00e3o de terrenos no Parque Nacional do Superagui (PR) http://t.co/BR0SAwndBH"
        },
        {
            "author_id": "13642662",
            "created_at": "2015-09-23T19:30:46.000Z",
            "id": "646768691007369216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea do Parque Estadual Serra do Tabuleiro pode retornar \u00e0 configura\u00e7\u00e3o inicial: http://t.co/wDuClaT7lJ http://t.co/iS0jST3Lrg"
        },
        {
            "author_id": "55323538",
            "created_at": "2015-09-23T19:21:42.000Z",
            "id": "646766405837287426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gameleira - Trilha do Campolina - Parque Estadual do Rio Doce, MG #brazil #mg #minasgerais\u2026 https://t.co/YJsRyHcEAH"
        },
        {
            "author_id": "65915896",
            "created_at": "2015-09-23T19:20:50.000Z",
            "id": "646766189998424064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TROF\u00c9U POUSO ALEGRE MTB XCO\n25 de outubro de 2015\nParque Natural Municipal (Horto) de Pouso Alegre/MG\nInscri\u00e7\u00f5es: http://t.co/Rys4C3zRkQ"
        },
        {
            "author_id": "265988739",
            "created_at": "2015-09-23T19:16:03.000Z",
            "id": "646764986111520768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um grupo de alunos do Fundamental II e Ensino M\u00e9dio realizou um passeio \u00e0 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de... http://t.co/36zxgzAvfC"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2015-09-23T18:43:46.000Z",
            "id": "646756861203607553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "NOVO post no BLOG!\n\n\" \u00c9 s\u00f3 esperar e, mais cedo ou mais tarde, a prociss\u00e3o de esp\u00e9cies ir\u00e1 passar diante dos... http://t.co/TV10mEG3M7"
        },
        {
            "author_id": "97247408",
            "created_at": "2015-09-23T18:21:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "70114636",
                        "start": 16,
                        "username": "RodrigoPSB"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "97247408",
                        "start": 127,
                        "username": "psbnacamara"
                    }
                ]
            },
            "id": "646751254383849472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[MEIO AMBIENTE] @RodrigoPSB pede cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Alto do Rio Poty. Saiba mais! http://t.co/z6kYTlRxZE via @psbnacamara"
        },
        {
            "author_id": "151571977",
            "created_at": "2015-09-23T18:09:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18751597,
                        -22.90423317
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "646748215895846912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segunda casa (@ Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/QWondW5JMj"
        },
        {
            "author_id": "275717424",
            "created_at": "2015-09-23T17:54:49.000Z",
            "id": "646744543560364032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal das Varzeas do Atuba in Curitiba, PR, PR https://t.co/LPbtz0MWyz"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-09-23T17:40:03.000Z",
            "id": "646740825565741057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Nossa equipe cobre o lan\u00e7amento da campanha internacional em prol da cria\u00e7\u00e3o d parque nacional do Albard\u00e3o #cbuc2015 http://t.co/0FmTj1KBgf"
        },
        {
            "author_id": "48697500",
            "created_at": "2015-09-23T17:24:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18751597,
                        -22.90423317
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "646736902905819136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/YOYIUNyxy5"
        },
        {
            "author_id": "3399544871",
            "created_at": "2015-09-23T17:20:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75824108,
                        -9.61187175
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "646735790928719873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/rbTpUMpmlB"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2015-09-23T17:09:06.000Z",
            "id": "646733039263944704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional do Etosha, na Nam\u00edbia, tivemos um encontro com um dos animais mais fant\u00e1sticos: o leopardo."
        },
        {
            "author_id": "3697445237",
            "created_at": "2015-09-23T16:51:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "646728671491964928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube http://t.co/uD1AuuRO0z Estados Unidos - Parque Nacional de Yellowstone"
        },
        {
            "author_id": "3010778797",
            "created_at": "2015-09-23T16:36:01.000Z",
            "id": "646724712123334656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caros Amigos\nComo membros do Conselho Consultivo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Bananal-SP, participamos, representando... http://t.co/GhyLDVVoP2"
        },
        {
            "author_id": "2605407672",
            "created_at": "2015-09-23T16:31:12.000Z",
            "id": "646723499101437952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto para criar \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o no Piau\u00ed ser\u00e1 debatido em Bras\u00edlia http://t.co/kOjAq8KPvJ #Vooz #RioPoty #Canyon"
        },
        {
            "author_id": "213705567",
            "created_at": "2015-09-23T16:29:17.000Z",
            "id": "646723015884054528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "13h30-ATUALIZA\u00c7\u00c3O-Parque Estadual da Serra da Boa Esperan\u00e7a. http://t.co/8W0wU7bWMM"
        },
        {
            "author_id": "2758957026",
            "created_at": "2015-09-23T16:28:22.000Z",
            "id": "646722787453878272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Nascente do Bel\u00e9m in Curitiba, PR https://t.co/fHKLTWNeyo"
        },
        {
            "author_id": "59510489",
            "created_at": "2015-09-23T16:21:12.000Z",
            "id": "646720983022338048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Construa sua viagem!\nMaterialize seus sonhos!\nAcrescente mundos ao seu mundo...\nhttp://t.co/ndNXMZK1Dj... http://t.co/a4Aj8RbLvL"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2015-09-23T16:04:20.000Z",
            "id": "646716736981499905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visitas ilustres no stand do D4S no VIII #CBUC: a Chefe e hero\u00edna da conserva\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica de Atol das... http://t.co/aI169p9o6y"
        },
        {
            "author_id": "574982414",
            "created_at": "2015-09-23T15:48:42.000Z",
            "id": "646712803823362048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar maravilhoso! Quem sabe onde \u00e9 esse parque!? Parque Nacional Select V de Alexandre Milit\u00e3o! \n#photoarts... http://t.co/HpUYfEFnY7"
        },
        {
            "author_id": "291888072",
            "created_at": "2015-09-23T15:45:17.000Z",
            "id": "646711944020369408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clima seco mant\u00e9m focos de inc\u00eandio em parque estadual - Jornal Op\u00e7\u00e3o http://t.co/hlxkRrJ4UE"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2015-09-23T15:44:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "172802230",
                        "start": 19,
                        "username": "Divers4sharks"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "253034260",
                        "start": 107,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "646711756262404104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c0s 14h no stand do @Divers4sharks no VIII #CBUC o lan\u00e7amento da campanha pelo Parque Nacional do Albard\u00e3o. @ICMBio http://t.co/X2W7ZlRCxi"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2015-09-23T15:43:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "253034260",
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "193003734",
                        "start": 8,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "646711536996753408",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ICMBio @mmeioambiente vamos tirar o p\u00f3 do processo que dorme desde 2008 e criar o Parque Nacional do Albard\u00e3o? #CBUC http://t.co/nl4zVf6Kkw"
        },
        {
            "author_id": "3519627316",
            "created_at": "2015-09-23T15:31:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.70631773,
                        -23.33162529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "646708588925292545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#snap #fatosdavida #segue Farei umas doideiras no Snap,  Add l\u00e1,  Faah04 @ Parque Estadual Do Juquery\u2026 https://t.co/2RGmA7K3KC"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2015-09-23T15:30:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "67011306",
                        "start": 16,
                        "username": "JusticaEmFoco"
                    }
                ]
            },
            "id": "646708163463413763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Em Foco @JusticaEmFoco  \n\nAGU obt\u00e9m liminar para interromper danos em parque nacional no RJ... http://t.co/UjOhI7KZMe"
        },
        {
            "author_id": "151642342",
            "created_at": "2015-09-23T15:22:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20150475,
                        -22.98379219
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "646706110662115328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Love in Rio @ Parque Nacional Da Tijuca Corcovado https://t.co/X998yjm91t"
        },
        {
            "author_id": "2666839226",
            "created_at": "2015-09-23T15:13:18.000Z",
            "id": "646703893326376960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem fogo em Parque Estadual da Serra da Boa Esperan\u00e7a: Uma for\u00e7a-tarefa foi montada para atuar ... http://t.co/Wy1TQPrCsP"
        },
        {
            "author_id": "2670415838",
            "created_at": "2015-09-23T15:11:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "646703397912113152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o para a cria\u00e7\u00e3o de um parque estadual em Sana/RJ https://t.co/txXKTgNboz"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2015-09-23T15:10:12.000Z",
            "id": "646703114335203328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem fogo em Parque Estadual da Serra da Boa Esperan\u00e7a http://t.co/GMjR5yMMGb"
        },
        {
            "author_id": "2979884992",
            "created_at": "2015-09-23T15:00:23.000Z",
            "id": "646700645802573825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo realizou a II Oficina de Zoneamento do Parque Estadual de Areia Vermelha! Saiba mais: http://t.co/E70BK4JGea http://t.co/83d3Mztckh"
        },
        {
            "author_id": "2605407672",
            "created_at": "2015-09-23T14:58:57.000Z",
            "id": "646700282173358081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto para criar \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o no Piau\u00ed ser\u00e1 debatido em Bras\u00edlia http://t.co/kOjAq8KPvJ #Vooz #RioPoty http://t.co/XTS3qkHkOs"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2015-09-23T14:49:06.000Z",
            "id": "646697804329422849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(j.o) Clima seco mant\u00e9m focos de inc\u00eandio em parque estadual: Altamiro de Moura Pacheco \u00e9 atingido por queimad... http://t.co/PsftFD0bO8"
        },
        {
            "author_id": "1655291874",
            "created_at": "2015-09-23T14:45:29.000Z",
            "id": "646696896740892673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilhas de Pesca Ind\u00edgena - MUSA - Manaus-AM @ Reserva Biologica Adolpho Duque https://t.co/Y4QANGgXdF"
        },
        {
            "author_id": "1655291874",
            "created_at": "2015-09-23T14:43:57.000Z",
            "id": "646696507354255361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peixe e Gente - MUSA - Manaus-AM @ Reserva Biologica Adolpho Duque https://t.co/7IAf6MIu1M"
        },
        {
            "author_id": "213705567",
            "created_at": "2015-09-23T14:43:24.000Z",
            "id": "646696369734946816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "11h43-Parque Estadual da Serra da Boa Esperan\u00e7a. http://t.co/XgB3YvYcQL"
        },
        {
            "author_id": "281317348",
            "created_at": "2015-09-23T14:40:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "646695737242349568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd19! @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/CqWo746PKf"
        },
        {
            "author_id": "1655291874",
            "created_at": "2015-09-23T14:38:14.000Z",
            "id": "646695072310890496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o Pesca e Gente - MUSA - Manaus-AM @ Reserva Biologica Adolpho Duque https://t.co/9w6rZrlCXC"
        },
        {
            "author_id": "1655291874",
            "created_at": "2015-09-23T14:34:04.000Z",
            "id": "646694021981675521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilhas de Pesca Ind\u00edgena - MUSA - Manaus-AM @ Reserva Biologica Adolpho Duque https://t.co/jqzauctJMD"
        },
        {
            "author_id": "323787472",
            "created_at": "2015-09-23T14:31:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35025593,
                        -23.97003504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "646693422418522113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arvoredos me encantam \ud83c\udf33\ud83c\udf1e\ud83c\udf08 @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini -\u2026 https://t.co/5boa9J8KSo"
        },
        {
            "author_id": "1655291874",
            "created_at": "2015-09-23T14:30:02.000Z",
            "id": "646693006926585856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artefatos Ind\u00edgenas - MUSA - Manaus-AM @ Reserva Biologica Adolpho Duque https://t.co/cMngXWNXqE"
        },
        {
            "author_id": "1655291874",
            "created_at": "2015-09-23T14:27:56.000Z",
            "id": "646692479291518976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MUSA - Manaus-AM @ Reserva Biologica Adolpho Duque https://t.co/Bf7PKVoOLB"
        },
        {
            "author_id": "339425255",
            "created_at": "2015-09-23T14:26:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4301682,
                        -23.5977898
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "646692150009327616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Welcome Spring ! #vscocam #vscobrasil #vsco #weed @ Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/3JSP50ZH4m"
        },
        {
            "author_id": "136816305",
            "created_at": "2015-09-23T14:22:08.000Z",
            "id": "646691020336406529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta de criar unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Piau\u00ed \u00e9 tema de debate - C\u00e2mara Not\u00edcias - Portal da C\u00e2mara dos Deputados http://t.co/r77FPHoKh8"
        },
        {
            "author_id": "21918184",
            "created_at": "2015-09-23T14:18:20.000Z",
            "id": "646690062114009089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Noticias #Antigas Fiscais do icmbio prendem ca\u00e7ador no parque nacional da bocaina:  http://t.co/O19qUVSukJ #ConteudoAnimal"
        },
        {
            "author_id": "240304954",
            "created_at": "2015-09-23T14:17:12.000Z",
            "id": "646689777698402304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal http://t.co/nDdxzUIrpm"
        },
        {
            "author_id": "240304954",
            "created_at": "2015-09-23T14:16:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "14116807",
                        "start": 45,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "646689563625263104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal https://t.co/SLfguIzcJ6 via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2015-09-23T14:04:58.000Z",
            "id": "646686698412249090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 34 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual da Serra do Brigadeiro\" http://t.co/JQ1QqXqmgm"
        },
        {
            "author_id": "318987418",
            "created_at": "2015-09-23T14:01:23.000Z",
            "id": "646685796070768641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/tSs9J1twBo Clima seco mant\u00e9m focos de inc\u00eandio em parque estadual http://t.co/Td5WchCMIU"
        },
        {
            "author_id": "82158240",
            "created_at": "2015-09-23T14:00:03.000Z",
            "id": "646685459494662144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a em 10 minutos (\u00e0s 11h), a audi\u00eancia p\u00fablica que discute a cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal com o... http://t.co/D8r37OuSw5"
        },
        {
            "author_id": "3332822129",
            "created_at": "2015-09-23T13:57:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "172768234",
                        "start": 40,
                        "username": "conaf_minagri"
                    }
                ]
            },
            "id": "646684861907009536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tolhuaca #guardaparques @conaf_minagri http://t.co/ryyLYaxR5n"
        },
        {
            "author_id": "126390210",
            "created_at": "2015-09-23T13:40:21.000Z",
            "id": "646680504280985600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inimigo - Clima seco mant\u00e9m focos de inc\u00eandio em parque estadual: http://t.co/UYIbfAP9Mp http://t.co/DvdjqYEci4"
        },
        {
            "author_id": "65488406",
            "created_at": "2015-09-23T13:28:08.000Z",
            "id": "646677429877129216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa de voluntariado para o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Per\u00edodo: 8 a 12 de outubro de 2015. http://t.co/VqxqfD5S9F"
        },
        {
            "author_id": "56238324",
            "created_at": "2015-09-23T13:22:03.000Z",
            "id": "646675898482098176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Serra do Mar completa 38 anos! http://t.co/yTSjkS6Xdf"
        },
        {
            "author_id": "386849491",
            "created_at": "2015-09-23T13:18:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2471325523",
                        "start": 0,
                        "username": "RodrigoGeloboll"
                    }
                ]
            },
            "id": "646675072544043008",
            "in_reply_to_user_id": "2471325523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RodrigoGeloboll @programacentral T\u00e3o exilados no parque municipal kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "48150461",
            "created_at": "2015-09-23T13:09:15.000Z",
            "id": "646672675155275776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Bahia s\u00f3 nos encanta. O Arquip\u00e9lago de Abrolhos foi o primeiro Parque Nacional Marinho do Brasil, \u00e9 um lugar... http://t.co/jYyyCYvgwp"
        },
        {
            "author_id": "103577553",
            "created_at": "2015-09-23T13:07:40.000Z",
            "id": "646672276973334528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtam a Fan Page no Facebook sobre Reserva Extrativista Marinha de Itaipu - Resex Itaipu. http://t.co/XUl1yrzBth"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2015-09-23T13:01:17.000Z",
            "id": "646670672517840896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por onde andei: Parque Nacional da Serra Geral. Olha o v\u00eddeo da nossa aventura com direito a quase queda da... http://t.co/I9CgZf8Gq9"
        },
        {
            "author_id": "54261663",
            "created_at": "2015-09-23T12:55:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "29326453",
                        "start": 0,
                        "username": "MarinaWar"
                    }
                ]
            },
            "id": "646669177881759748",
            "in_reply_to_user_id": "29326453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarinaWar na biblioteca do parque estadual ne? vou com certeza, obrigada!!"
        },
        {
            "author_id": "76395804",
            "created_at": "2015-09-23T12:38:30.000Z",
            "id": "646664940766556164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "At\u00e9 o dia 24/10, ter\u00e1 a exposi\u00e7\u00e3o \"Mafalda na Sopa\" na Biblioteca Parque Estadual. A mostra \u00e9 gratuita com funcionamento de 11h \u00e0s 19h."
        },
        {
            "author_id": "54074536",
            "created_at": "2015-09-23T12:37:56.000Z",
            "id": "646664797442953216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude1a @ Parque Estadual Dos Tr\u00eas Picos https://t.co/Oy2Xpcwev1"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Misiones, Argentina",
                "id": "33c4b9983fe31b5d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Resende, Brasil",
                "id": "23bbfd19fca8e9ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Esteio, Brasil",
                "id": "188fb339583b32ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caruaru, Brasil",
                "id": "81184bffde6b6099",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ita\u00fa de Minas, Brasil",
                "id": "54236e9dcbedb5e6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Lima, Brasil",
                "id": "438f527a1d50ed05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rita de Ibitipoca, Brasil",
                "id": "7fe313a4210964d5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeirinha, Brasil",
                "id": "ffbca1b16b50edbb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "4ebe32c7ad1032ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caraguatatuba, Brasil",
                "id": "1355fdec1bc623f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Canad\u00e1",
                "country_code": "CA",
                "full_name": "Canad\u00e1",
                "id": "3376992a082d67c7",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Gua\u00e7u\u00ed, Brasil",
                "id": "246e1d0ed5e0ff7e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maring\u00e1, Brasil",
                "id": "76392fa31079d236",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Panama",
                "country_code": "PA",
                "full_name": "Panama",
                "id": "9d8ae4b0fac2036a",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Ayamonte, Espa\u00f1a",
                "id": "6e358cb39c1b67a9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Londrina, Brasil",
                "id": "8aed51289a235ff4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "55323538",
                "name": "Ricardo Boulhosa",
                "username": "rboulhosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287213280",
                "name": "Luana",
                "username": "luschwengber_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210921199",
                "name": "Cl\u00e1udia Oliveira",
                "username": "Cau_0liveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "417523272",
                "name": "Pablo Luan Ely",
                "username": "Pablo_Ely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2041771",
                "name": "Emerson",
                "username": "rems10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477900520",
                "name": "Emi",
                "username": "porraemii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563227394",
                "name": "zaddy",
                "username": "forlouisinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266276907059798018",
                "name": "Bella Augusta",
                "username": "bella_augusta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56238324",
                "name": "Paulo R F Matthes",
                "username": "BETOMATTHES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137704291",
                "name": "TV Po\u00e7os",
                "username": "tvpocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254395845",
                "name": "Nassiff",
                "username": "leonassiff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53723656",
                "name": "Juliana Bueno",
                "username": "pianobueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55224213",
                "name": "Daniel Umbelino",
                "username": "umbelino6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381181536",
                "name": "Anthonio Motta",
                "username": "anthonio_motta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138213612",
                "name": "Jhenyfer Paix\u00e3o",
                "username": "jhenyferpaixao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311980415",
                "name": "luzirene maciel",
                "username": "luzinutri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107585094",
                "name": "Rodrigo T.",
                "username": "rodrigo_th",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2523514030",
                "name": "gabz",
                "username": "moonyspider",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1901471676",
                "name": "d4dodeau",
                "username": "d4dodeau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109003770",
                "name": "cumaliyildizz@hotmail.com",
                "username": "CUMALi_YILDIZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53265311",
                "name": "International Route",
                "username": "Inter_Route",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111605686",
                "name": "Maximiniano Gouveia",
                "username": "DJMAXXGOMES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90272946",
                "name": "Senac Minas",
                "username": "senacminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2321245542",
                "name": "#TimBETA",
                "username": "LinstonRomao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84120566",
                "name": "vinicius",
                "username": "vinicius__mr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2573281146",
                "name": "Romulo e Mirella",
                "username": "Travelsharebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38935859",
                "name": "Marcos Paulo 100%\ud83d\udc0a",
                "username": "MPdeLimaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25023858",
                "name": "Zecca Silva",
                "username": "zeccasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "275795410",
                "name": "Adriano di Paula",
                "username": "adriano_dipaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60054157",
                "name": "Gabi",
                "username": "taurinafaminta8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51483030",
                "name": "Heliakim Jr. - Fotografo",
                "username": "heliakim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3148565169",
                "name": "MOTOGALO T.O.M.",
                "username": "motogalo_tom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080522253",
                "name": "Embaixadores do Galo",
                "username": "Embaixador_Galo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3524780295",
                "name": "Portal do Turvo",
                "username": "PortaldoTurvo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2451113566",
                "name": "Weslen Martins",
                "username": "Joaberua2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64814554",
                "name": "Rafael Fatsuwnk",
                "username": "fatsuwnk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50624352",
                "name": "Z\u00e9 Carlos do PV",
                "username": "zecarlosdopv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1401021193",
                "name": "gotoportugal",
                "username": "GoToPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28869870",
                "name": "Gabriela Izar",
                "username": "Gabriela_Izar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398179544",
                "name": "Jan Cunha Goldfeld F",
                "username": "Jan_CGFilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254602552",
                "name": "roque da mota andrad",
                "username": "RoqueAndrad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381057125",
                "name": "Let\u00edcia Chieregato",
                "username": "leehmancine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225898791",
                "name": "Melkezedeques",
                "username": "Melkes2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45156786",
                "name": "Amanda Almeida",
                "username": "amanda_avoletta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104459469",
                "name": "Biaa",
                "username": "Biaa_Rodriguezz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346248608",
                "name": "Gislene Bastos",
                "username": "GisleneBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219656143",
                "name": "RPC",
                "username": "rpcparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "384130280",
                "name": "\ud83e\udd87\ud83c\udde8\ud83c\uddf3",
                "username": "xinfori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430928614",
                "name": "ANEILSONBARBOSA",
                "username": "AneilsonBarbos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3298541799",
                "name": "tiago teixeira de an",
                "username": "tiagoritshow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317039660",
                "name": "tay",
                "username": "taycianne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2886830236",
                "name": "jornal on",
                "username": "ojornal_on",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043967991",
                "name": "tay",
                "username": "itslovemarilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2598300307",
                "name": "P\u00e9rcio A M Farias",
                "username": "pfarias3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88438899",
                "name": "Sonia Lima",
                "username": "AtrizSonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448595355",
                "name": "Vicente",
                "username": "vicentepedros1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1850855881",
                "name": "E\u2728",
                "username": "estherrrcg_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2286399265",
                "name": "Hoteis Mocambique",
                "username": "HoteisInfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395942103",
                "name": "FERNANDA   ABREU",
                "username": "Fernandainf10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294287474",
                "name": "IOANNESCASMURRO",
                "username": "ioannescasmurro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65915896",
                "name": "CARLOS HENRIQUE",
                "username": "ciclosulminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1349228874",
                "name": "dodjazda4alas",
                "username": "dodjaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238597021",
                "name": "Flavia Cavalheiro",
                "username": "flaviinha1000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119167696",
                "name": "Rodrigo Lemos",
                "username": "rslemos26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97922904",
                "name": "Marina Fazenda",
                "username": "MarinaFazenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119527474",
                "name": "Kamila Costha",
                "username": "kamilacostha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414136530",
                "name": "Kateuscia verissimo",
                "username": "kkverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2551450741",
                "name": "lethes go",
                "username": "LethesGo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25597343",
                "name": "raquel",
                "username": "ventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2429423149",
                "name": "Wenceslao",
                "username": "Wencesl84102928",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410466876",
                "name": "Pigu \ud83d\udd90\ud83c\udffc",
                "username": "_Pigu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180188669",
                "name": "\u26a1\ufe0f\u8fc5\u96f7\u26a1\ufe0f\u3077\u306b\u3077\u306b\u4ee3\u884c\u696d\u8005",
                "username": "Iost_thunder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1135143332",
                "name": "PrefSantar\u00e9m",
                "username": "Prefeiturastm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3349114007",
                "name": "Detalhe Brasil",
                "username": "DetalheBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390829759",
                "name": "NewtonAvelinoOficial",
                "username": "brazilpaint",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113566513",
                "name": "Antonio Cunha -",
                "username": "cunhapress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215884834",
                "name": "Bruno Paz \ud83c\udd70\ufe0f\u2795",
                "username": "bapazz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596405799",
                "name": "The Old Reader",
                "username": "TheOldReader",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2788855495",
                "name": "TV Boa Esperan\u00e7a",
                "username": "Silvano763",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352056671",
                "name": "J\u00e9ssika #Beta \u270c",
                "username": "jessikatrance16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3665982676",
                "name": "Visit Bogot\u00e1",
                "username": "Visit_Bog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1618128932",
                "name": "Das Lutas",
                "username": "DasLutas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2682857942",
                "name": "Not\u00edcias Mo\u00e7ambique",
                "username": "NewsMocambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278981038",
                "name": "LeBron",
                "username": "pilipehhh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320732488",
                "name": "Bubblegum Bitch",
                "username": "manuelvictorsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58839006",
                "name": "vitor",
                "username": "_bastarda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3245878444",
                "name": "Eraldo .'.",
                "username": "EraldoSantosSi2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2735628481",
                "name": "KAIQUE.ALLAN@OUTOOK.",
                "username": "KAIQUEALLAN1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30878458",
                "name": "Jorge Luis",
                "username": "Jorgeluis2703",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50168215",
                "name": "Paulo Henrique Melo",
                "username": "paulohmls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3174463041",
                "name": "Pedro Duarte",
                "username": "pedroduartedg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40995739",
                "name": "Lucas Nunes",
                "username": "LucasCavalera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171241578",
                "name": "Marieli Zarth",
                "username": "MarieliZarth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161818139",
                "name": "Nay Bendasoli",
                "username": "nayarabendasoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435203265",
                "name": "MARIA CATARI ARAUJO",
                "username": "CatariAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35977252",
                "name": "Zest Martins Oficial",
                "username": "zestmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605908575",
                "name": "Tuane Singer",
                "username": "mcxgirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3423114490",
                "name": "Ilee\u2661esa no,la otra.",
                "username": "IleeCalii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1655291874",
                "name": "Sinta Amaz\u00f4nia",
                "username": "SintaAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81027926",
                "name": "DANIELA PINHO",
                "username": "danielapinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17147821",
                "name": "Rodrigo Padula",
                "username": "rodrigopadula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540158085",
                "name": "William Japa",
                "username": "Japa10William",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3587843175",
                "name": "Jonathanalves",
                "username": "jonathanbezer12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62668671",
                "name": "Serginho",
                "username": "serginhocammar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58709473",
                "name": "Jainne Monieri",
                "username": "jainnemonieri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893952547",
                "name": "Hugo Henrique",
                "username": "neto_henriquee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83590054",
                "name": "Daniel Barros",
                "username": "barros_daniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2463726368",
                "name": "Mineiros na estrada",
                "username": "mineirosestrada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406361633",
                "name": "Biosfera Consultoria",
                "username": "Biosferamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1923723114",
                "name": "Circuito ATAM",
                "username": "amenegale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515466925",
                "name": "Agente no Turismo",
                "username": "AgentenoTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56816477",
                "name": "MARTA POGGI BORGES",
                "username": "MARTAPOGGI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48428969",
                "name": "Heloisa Tolipan",
                "username": "HeloisaTolipan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243257446",
                "name": "Saneago",
                "username": "SaneagoNaRede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382255361",
                "name": "Veel Verdienen",
                "username": "VeelVerdienen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1345591981",
                "name": "Di\u00e1rio da Aninha",
                "username": "diariodaaninha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275717424",
                "name": "marcos penhalves",
                "username": "penhalvesm9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3002051800",
                "name": "REJ1001",
                "username": "EstanciaFM1001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67717459",
                "name": "Danilo Amado \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udea9",
                "username": "daniloamado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48775917",
                "name": "Zelus",
                "username": "dheividpereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2844157208",
                "name": "Bella",
                "username": "heyzabella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266875851",
                "name": "SEMMAS",
                "username": "SemmasManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39942908",
                "name": "Titi",
                "username": "tomatemaravilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255269428",
                "name": "104 FM",
                "username": "104_fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28152663",
                "name": "Sevilla Actualidad",
                "username": "SevillaActual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214454405",
                "name": "Rafas Cal\u00e7ados",
                "username": "RafasCalcados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439365609",
                "name": "MikL",
                "username": "uaitutty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33513173",
                "name": "TV Centro Am\u00e9rica",
                "username": "tvca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14231500",
                "name": "Pricka",
                "username": "pricka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31356378",
                "name": "Deolhonailha Floripa",
                "username": "donifloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43121745",
                "name": "a Josiane",
                "username": "josianediias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40591763",
                "name": "Record TV Minas",
                "username": "recordtvminas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76395804",
                "name": "SuperVia",
                "username": "SuperVia_trens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2167115275",
                "name": "Yelitza",
                "username": "yelitzag79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1190505763",
                "name": "Paisajes Incre\u00edbles",
                "username": "_Paisajes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753867601",
                "name": "fabianoaraujo",
                "username": "fabianoaraujo42",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72171579",
                "name": "ENKEL",
                "username": "lucasenkel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2720697997",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "celinhatim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666619462",
                "name": "juliano",
                "username": "jjuliano13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1660719116",
                "name": "Bruno Pereira",
                "username": "brnjf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33642328",
                "name": "Gustavo Fruet",
                "username": "gustavofruet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "464788924",
                "name": "-",
                "username": "nurzayani__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122709590",
                "name": "Fred Vasconcelos",
                "username": "Fred_Vasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103834632",
                "name": "Renata Borges",
                "username": "RenataaBorges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279314726",
                "name": "Tec66",
                "username": "tec66com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190990309",
                "name": "TIM BETA FOURSFAKE",
                "username": "foursfake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2759451965",
                "name": "Serra do Cip\u00f3",
                "username": "serradocipoinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380893038",
                "name": "Good Vibes",
                "username": "GoodVibes_music",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808396487637995520",
                "name": "Repost",
                "username": "repostapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278126595",
                "name": "BH BAIRRO A BAIRRO",
                "username": "BairrosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239765944",
                "name": "Crev's",
                "username": "andrecrevi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35787594",
                "name": "Paulo Cavalcanti",
                "username": "pgpinguim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289638422",
                "name": "renan",
                "username": "renanborde_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3292451711",
                "name": "jairinaOlive#timbeta",
                "username": "Jairinaoliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235593333",
                "name": "Heitor Bernardes",
                "username": "MundoBernardes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35017628",
                "name": "Wellington C Saraiva",
                "username": "WSarai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "514636971",
                "name": "Im\u00f3vel Center",
                "username": "imovelcenter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141326900",
                "name": "matheus",
                "username": "mathcalixto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117213272",
                "name": "MARIA APARECIDA",
                "username": "Aparecida_Rosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266319121",
                "name": "AMOREIRO/B.Cruzeiro",
                "username": "amoreirobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347898798",
                "name": "Mostra Casa Design",
                "username": "casadesignnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18342697",
                "name": "\ud83d\udc25",
                "username": "ofrango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2802529752",
                "name": "\u00e9 foda",
                "username": "politicaefoda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448133963",
                "name": "BHERING\u2693\ufe0f",
                "username": "GabyBhering_05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204782153",
                "name": "Brasil Metr\u00f3pole",
                "username": "brasilmetropole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141034976",
                "name": "Breno Paulino",
                "username": "bpsgameover",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113999068",
                "name": "Xuventude Ribeira",
                "username": "XuventudRibeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2850590013",
                "name": "yule",
                "username": "yulemansur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43705133",
                "name": "\u00f4natalia",
                "username": "ailatandias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3260939619",
                "name": "Claudio Gomes",
                "username": "claudiogsn2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3103486911",
                "name": "Rota Noronha",
                "username": "blogrotanoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342396918",
                "name": "Eco Noronha",
                "username": "EcoNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338628679",
                "name": "Fernando de Noronha",
                "username": "noronhape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195424746",
                "name": "Julia Viegas",
                "username": "_viegaas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24907722",
                "name": "Jornal de Leiria",
                "username": "jornaldeleiria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626418361",
                "name": "Fernando A Domingues",
                "username": "FerAlvesDOM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421246925",
                "name": "Sandra Kelly L Silva",
                "username": "faleisopramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981280370",
                "name": "Pacman",
                "username": "_FuckingPacman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39040604",
                "name": "Viajar entre Viagens",
                "username": "viajarentreviag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3399544871",
                "name": "tatyanya lobo",
                "username": "tatyannyalobo41",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193425291",
                "name": "Alexandro da Silva",
                "username": "AlexandroDurex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2952732562",
                "name": "Diac. Carlos Santos",
                "username": "carlossantoslfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298279325",
                "name": "Willian Panham",
                "username": "_panham",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44417051",
                "name": "Renato Bacellar",
                "username": "bacellarsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184491998",
                "name": "ikm  #TimBeta #sdv",
                "username": "ikmkoji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "385766474",
                "name": "Valeria Barragan",
                "username": "IVONNE_VALERIA1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1950078289",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "pedro201_pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157825525",
                "name": "Aqui \u00e9 a Pif\u00e1izer! T\u00e1 passada?",
                "username": "Rafael045",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214146468",
                "name": "Luz Hotel",
                "username": "luzhotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30733707",
                "name": "Gl\u00ea Morais S. \ud83c\udd7e+",
                "username": "glemorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117784696",
                "name": "Bonito Way",
                "username": "bonitoway",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445918211",
                "name": "livanclife \ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Livanclife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55843902",
                "name": "Allan E. Popak",
                "username": "allan_popak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306718837",
                "name": "Maltrato da Paisaxe",
                "username": "MaltratoPaisaxe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2336639348",
                "name": "O Sorriso de Daniel",
                "username": "sorrisodedaniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48749710",
                "name": "Ourens\u00e1n",
                "username": "ourensan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2350425379",
                "name": "COAGOUrense",
                "username": "COAGOUrense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316584848",
                "name": "Fernanda Tabar\u00e9s",
                "username": "ftabara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16034148",
                "name": "Charlescfaria",
                "username": "charlescfaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47475462",
                "name": "Gutemberg Cardoso",
                "username": "gutembergc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "119173157",
                "name": "Hotel Planalto PG",
                "username": "hotelplanalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172844890",
                "name": "Construtora Calper",
                "username": "Calper_na_Rede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2603904236",
                "name": "Nathalia",
                "username": "__natholiver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60423238",
                "name": "J\u00fanior Sabino",
                "username": "juniorlsabino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167253005",
                "name": "Valderi Melo",
                "username": "valderi_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21486073",
                "name": "R\u00e1dio 94FM",
                "username": "radio94fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "107832368",
                "name": "Jos\u00e9 Andr\u00e9",
                "username": "andrejunior_21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2377621856",
                "name": "Nat\u00e1lia Bissoli",
                "username": "BissoliNatalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482119571",
                "name": "G1 Sul de Minas",
                "username": "g1suldeminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42235184",
                "name": "Dani Ara\u00fajo",
                "username": "daniaraujod2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208136764",
                "name": "Travel Workers",
                "username": "travelworkers_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191789791",
                "name": "Leandro Paz",
                "username": "leandropazprod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357716234",
                "name": "Hotel Mirante",
                "username": "hotelmirante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1684409816",
                "name": "BJS",
                "username": "brunojs2002",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41003666",
                "name": "Yellow Stone",
                "username": "OldFaithfulGysr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78483718",
                "name": "Portal G37",
                "username": "portalg37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280174607",
                "name": "paulo alessandro",
                "username": "paulothesecret",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608026732",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz nada lhes diz",
                "username": "joseluizbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96476327",
                "name": "Paulo Ricardo",
                "username": "paulo_jur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196999440",
                "name": "InfoOnline",
                "username": "joabybrown",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3320129693",
                "name": "Publishing All",
                "username": "PublishingAll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121171868",
                "name": "WILSON",
                "username": "masteuzx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272110077",
                "name": "Luan Matheus",
                "username": "LuaNmrv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71513191",
                "name": "Magno Braz Jr",
                "username": "MagnoBrazJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2795340791",
                "name": "mercione timbeta",
                "username": "mercionebeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63738035",
                "name": "Antonio Oliveira",
                "username": "acamposxp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900732667",
                "name": "UskeusNews",
                "username": "Uskeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2658899240",
                "name": "PauloTB015",
                "username": "PauloTB015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "545634360",
                "name": "CI Produ\u00e7\u00f5es",
                "username": "CIProducoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815124246",
                "name": "Clube Z",
                "username": "BandaC1R",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2222216142",
                "name": "z\u00e9 telha",
                "username": "daztretaloka1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86142824",
                "name": "Guilherme # Beta",
                "username": "guilhermecorde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414432710",
                "name": "Luiz Lima",
                "username": "Luiz_Lima20133",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792170752",
                "name": "David Cordeiro",
                "username": "davidcunha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1581224713",
                "name": "Junior News",
                "username": "_JuniorNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205712378",
                "name": "R\u00e1dio Costa do Sol",
                "username": "radiocostadosol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634643597",
                "name": "Eraldo Proc\u00f3pio",
                "username": "Hinode2053622",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666839226",
                "name": "ADD TODOSannarbor132",
                "username": "annarbor1321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23441521",
                "name": "Edson Brum",
                "username": "EdsonBrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41095410",
                "name": "Humberto Filgueiras dos Santos",
                "username": "humbertodown",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109996677",
                "name": "Lucivania Nascimento",
                "username": "lucivania1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472254003",
                "name": "Meio Amb. Constru\u00e7\u00e3o",
                "username": "MAConstr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182842343",
                "name": "Eco Adventure Tour",
                "username": "ecoadventurebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118399171",
                "name": "dunningham2",
                "username": "dunningham2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295845106",
                "name": "Stepan Nercessian",
                "username": "stepanrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325672710",
                "name": "coelhoeduardo",
                "username": "CoeEduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258810774585315329",
                "name": "Torcida Fan\u00e1ti-Cruz",
                "username": "TFCFanatiCruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218517696",
                "name": "RET-SUS",
                "username": "RET_SUS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35717552",
                "name": "Joaquim Ferrari",
                "username": "joaquimferrari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3014544298",
                "name": "Elisa Costa",
                "username": "ElisaCosta_GV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287003046",
                "name": "Geminiana",
                "username": "_witchspell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425462677",
                "name": "odair gomes",
                "username": "barretinho64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3007737429",
                "name": "ALESE",
                "username": "assembleiase",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227356138",
                "name": "Lu",
                "username": "luufinkler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337816790538268672",
                "name": "Fernanda_nardes",
                "username": "FernandaNardes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306331931",
                "name": "\u00c9rika Stoffels",
                "username": "kekasartori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420679214",
                "name": "lau",
                "username": "lauraa_gimenes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2565995853",
                "name": "mich",
                "username": "blablablamich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61788520",
                "name": "Ismaile Pinheiro",
                "username": "ismailepinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138415787",
                "name": "IRIB",
                "username": "IRIBimprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48526529",
                "name": "Amaz\u00f4nia Brasil R\u00e1dio Web",
                "username": "chicoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213705567",
                "name": "Bombeiros_MG",
                "username": "Bombeiros_MG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "596094720",
                "name": "quente",
                "username": "musicaquente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36055777",
                "name": "Bruno Faleiro",
                "username": "faleirofaleiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121277918",
                "name": "Edson Bastos'",
                "username": "edsonbastos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165437654",
                "name": "Thiago Gomes Cruz",
                "username": "thiagogcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70169047",
                "name": "Xxx",
                "username": "RenanJamais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590090453",
                "name": "SHEILA GONCALVES",
                "username": "sheilaagoncalve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3224686504",
                "name": "Visite Minas Gerais",
                "username": "visitemg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2965330395",
                "name": "Laura Sette | 7 Cantos do Mundo",
                "username": "7CantosdoMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49961751",
                "name": "FloripAmanh\u00e3",
                "username": "floripamanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222073302",
                "name": "Prefeitura deVinhedo",
                "username": "prefvinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116938987",
                "name": "Liliane Estevam",
                "username": "lilisbiio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75267429",
                "name": "AGU",
                "username": "AdvocaciaGeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80618221",
                "name": "Elton",
                "username": "elton_dossantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247777579",
                "name": "correiodosmunicipios",
                "username": "correioal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1664097350",
                "name": "Passagens A\u00e9reas",
                "username": "PassagensAr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34623522",
                "name": "Andy Tejada",
                "username": "ANDYTOURS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127523230",
                "name": "Rio das Ostras",
                "username": "RiodasOstrasGov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190287721",
                "name": "Ol\u00e1 Nordeste",
                "username": "olanordeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44336572",
                "name": "Carlos Queiroz",
                "username": "carlosqueirozpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270003045",
                "name": "Cada Minuto",
                "username": "PortalCadaMin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008862837",
                "name": "Bia Cristina",
                "username": "Bia_Cristhina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114528331",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Relictos",
                "username": "Relictos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378908684",
                "name": "Paulo Matheus",
                "username": "PauloMatheusAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46375600",
                "name": "Maya #Tokyo2020 \u2661",
                "username": "MayaraMah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "506270747",
                "name": "Aondir",
                "username": "Aondir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306716404",
                "name": "Carlos, Castrejo S-XY",
                "username": "Castrejo67",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96230938",
                "name": "S\u00e9rgio Taldo",
                "username": "sergiotaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3530110576",
                "name": "WEBRADIO BARUERI",
                "username": "radiowebbarueri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374424897",
                "name": "DStv Mozambique",
                "username": "DStvMozambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397987202",
                "name": "BlogCariri",
                "username": "BlogCariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22912268",
                "name": "Dion\u00edsio",
                "username": "dionisiopiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58672362",
                "name": "Hugo Cordeiro\u2122",
                "username": "hugocordeiro13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58333898",
                "name": "RB",
                "username": "RafaelBruno13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316664570",
                "name": "Paulo Henrique",
                "username": "Ph_cam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico \ud83d\ude37",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84374590",
                "name": "kayq Alves",
                "username": "kayqalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199251295",
                "name": "Ana Luisa",
                "username": "Analuuisabrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1923435607",
                "name": "Radio Classe A",
                "username": "WebRadioClasseA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914505433",
                "name": "D COMUNICA\u00c7\u00c3O",
                "username": "_Dcomunicacao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59611131",
                "name": "Rede Nordeste TV",
                "username": "jornaldamanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79610371",
                "name": "ANDR\u00c9 BARROS",
                "username": "ByAndreBarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255743790",
                "name": "Tom",
                "username": "TheStTom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56534827",
                "name": "Marcos Santiago",
                "username": "marcos_mbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142907861",
                "name": "MPF Constitucional",
                "username": "MPF_constitucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968080993",
                "name": "Engajamundo",
                "username": "ENGAJAMUNDO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307074681",
                "name": "\u1d47\u1d43\u1d47\u02b8\u02b8\u02b8",
                "username": "Arthur_Schons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871952590",
                "name": "Tomaz de Aquino Louz",
                "username": "CiadaCapivara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329473044",
                "name": "paloma da s. ramos",
                "username": "palomatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74204106",
                "name": "SN por Andr\u00e9 Barros",
                "username": "SergipeNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485922946",
                "name": "Col\u00e9gio Satc",
                "username": "SATCeducacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205516150",
                "name": "Brunetto Mau!",
                "username": "BrunettoMMau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281712241",
                "name": "Ricardo Alexandre",
                "username": "ricardobatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "452152556",
                "name": "\ud835\udd4d\ud835\udd5a\ud835\udd67\ud835\udd5a\ud835\udd52\ud835\udd5f",
                "username": "viviraphaella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243842142",
                "name": "Reina momo \u2747",
                "username": "maqasanabria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113328127",
                "name": "Planeta \u00c1gua",
                "username": "planetadocol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291915201",
                "name": "Ana Mel\u00e9ndez S\u00e1nchez",
                "username": "amesarolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3353234519",
                "name": "wellington Rodrigues",
                "username": "wrodrigues69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56456210",
                "name": "Professora Ana L\u00facia",
                "username": "analuciavieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567386873",
                "name": "Andr\u00e9 G\u00f6tz #timbeta",
                "username": "GotzAndre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599106537",
                "name": "Justi\u00e7a Federal",
                "username": "justicafederal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81135963",
                "name": "TRF da 4\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "TRF4_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "13642662",
                "name": "Di\u00e1rio Catarinense",
                "username": "dconline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "265988739",
                "name": "Evolu\u00e7\u00e3o Col\u00e9gio",
                "username": "EvolucaoCC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97247408",
                "name": "PSB na C\u00e2mara",
                "username": "psbnacamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70114636",
                "name": "Rodrigo Martins",
                "username": "RodrigoPSB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151571977",
                "name": "larissa",
                "username": "takelaritoparis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48697500",
                "name": "Marcia Santiago",
                "username": "lediablerouge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3697445237",
                "name": "Josiane Barcick",
                "username": "josibarcick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3010778797",
                "name": "AMOVALE",
                "username": "AmovaleBocaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2605407672",
                "name": "Vooz Brasil",
                "username": "VoozBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2758957026",
                "name": "Fer Rossetti",
                "username": "FerRosse77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59510489",
                "name": "M V Anflor",
                "username": "marcusanflor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574982414",
                "name": "Photoarts Gallery",
                "username": "Photoarts2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291888072",
                "name": "VAL\u00c9RIA FERNANDES",
                "username": "valeriaqibrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3519627316",
                "name": "Fabr\u00edcio",
                "username": "Faah04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67011306",
                "name": "Justi\u00e7a Em Foco",
                "username": "JusticaEmFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151642342",
                "name": "Andressa",
                "username": "dessascruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670415838",
                "name": "Partido Verde RJ\ud83c\udf3b\ud83d\ude37",
                "username": "pvrjoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2979884992",
                "name": "InfraestruturaPB",
                "username": "infragovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281317348",
                "name": "Rodolfo",
                "username": "rodolfofaustt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323787472",
                "name": "sapat\u00e3o meio burra",
                "username": "eneisaribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339425255",
                "name": "PEDROGA \ud83d\udd25",
                "username": "Httpeedro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136816305",
                "name": "Lia S\u00e1- EU QUERO \u00c9 DEUS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LIABSSA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21918184",
                "name": "ConteudoAnimal",
                "username": "ConteudoAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240304954",
                "name": "Genelva Silva",
                "username": "nnevva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318987418",
                "name": "Site Boa Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "sitedaboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82158240",
                "name": "e-Democracia",
                "username": "edemocracia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3332822129",
                "name": "Gustavo Chancerel",
                "username": "GChancerel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172768234",
                "name": "CONAF",
                "username": "conaf_minagri",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126390210",
                "name": "Jornal Op\u00e7\u00e3o",
                "username": "jornalopcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65488406",
                "name": "Edu Soham",
                "username": "edurhcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386849491",
                "name": "MarcoFox777 #PazSa\u00fadeParaTodos",
                "username": "marcofox777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2471325523",
                "name": "Rodrigo Rodrigues",
                "username": "RodrigoGeloboll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48150461",
                "name": "Revista inVoga",
                "username": "inVoga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103577553",
                "name": "Adriano Peregrino",
                "username": "adrianoperegrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57639437",
                "name": "Caroline Pedreira",
                "username": "Pedreira_Caroll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54261663",
                "name": "error",
                "username": "vdnh4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29326453",
                "name": "Marina G.",
                "username": "MarinaWar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54074536",
                "name": "J\u00e9ssika Lima",
                "username": "jessikaalima",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "647919628530782208",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2cp9ih0koa65a00h50hijvm1ictj1",
        "oldest_id": "646664797442953216",
        "result_count": 500
    }
}