{
    "data": [
        {
            "author_id": "3122689509",
            "created_at": "2015-08-06T19:27:36.000Z",
            "id": "629373273588015104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal atinge \u00e1rea perto do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/SU02Bt3tI8"
        },
        {
            "author_id": "2772475604",
            "created_at": "2015-08-06T19:24:59.000Z",
            "id": "629372617766662144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal atinge \u00e1rea perto do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/wqxhvQiiul"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2015-08-06T19:21:56.000Z",
            "id": "629371846509596675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/RR quer cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Baixo Rio Branco \u2013 Jauaperi\n\nhttp://t.co/HWvwUz3rEH"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2015-08-06T19:12:21.000Z",
            "id": "629369435015524352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/RR considera ilegal cria\u00e7\u00e3o de parque nacional em terra ind\u00edgena\n\nhttp://t.co/yiiu4b8cpn"
        },
        {
            "author_id": "516514025",
            "created_at": "2015-08-06T19:01:45.000Z",
            "id": "629366767303938048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses #Brasil #Brazil #viajar #travel #trlt http://t.co/tyiqJiQABT"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2015-08-06T18:45:04.000Z",
            "id": "629362570839859201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As zebras s\u00e3o uma presen\u00e7a constante no Parque Nacional do Etosha, na Nam\u00edbia. http://t.co/eWVPQN5we6"
        },
        {
            "author_id": "2280623599",
            "created_at": "2015-08-06T18:36:05.000Z",
            "id": "629360309426388992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco sobre Superagui para animar o passeio do dia 06/07. J\u00e1 fez sua reserva? N\u00e3o perca tempo!! http://t.co/TsoefPTDpt"
        },
        {
            "author_id": "23424337",
            "created_at": "2015-08-06T18:25:27.000Z",
            "id": "629357635125530630",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felicidade \u00e9... Um jantar no Parque Nacional Uluru-Kata Tjuta, na Austr\u00e1lia!\n\nOs guardi\u00f5es tradicionais de Uluru,... http://t.co/FZ75tIjL6Y"
        },
        {
            "author_id": "75353677",
            "created_at": "2015-08-06T17:51:49.000Z",
            "id": "629349168310566913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Confira como foi a visita das moradoras da #UPPChatuba ao Parque Nacional da Serra do \u00d3rg\u00e3os, na Regi\u00e3o Serrana: http://t.co/uOJpVsDkFx"
        },
        {
            "author_id": "381138769",
            "created_at": "2015-08-06T17:11:41.000Z",
            "id": "629339069068259328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deputado bolsonaro entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/rIDM9cLuQ6"
        },
        {
            "author_id": "222284975",
            "created_at": "2015-08-06T16:37:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58817093,
                        -25.53496959
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "629330350741786624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tanta beleza #FozdoIgua\u00e7u #cataratasdoigua\u00e7u #CBA2015 #Agronomia @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/O4fhG6voIO"
        },
        {
            "author_id": "243755086",
            "created_at": "2015-08-06T16:20:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "gabisaraiiva"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 14,
                        "username": "JoseRicardino"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "629326294359126016",
            "in_reply_to_user_id": "312770688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabisaraiiva @Josericardino Ah t\u00e1, aquele parque nacional!"
        },
        {
            "author_id": "3290200515",
            "created_at": "2015-08-06T16:10:43.000Z",
            "id": "629323727583449092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tour: Parque Nacional do #Man\u00fa / Zona Reservada (7 Dias) a partir de USD 1805. Extraordinariamente bela e espetacular http://t.co/rXulTJFHjP"
        },
        {
            "author_id": "232756144",
            "created_at": "2015-08-06T15:55:29.000Z",
            "id": "629319895155638276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas dia 15 eu vou no parque nacional de itatiaia...e se estivesse operada n\u00e3o poderia fazer as trilhas. Ent\u00e3o pedi pra ser dia 18. I hope."
        },
        {
            "author_id": "357716234",
            "created_at": "2015-08-06T15:46:10.000Z",
            "id": "629317549595856897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u registrou a sua melhor visita\u00e7\u00e3o de todos os tempos para o m\u00eas de julho. Ao todo,... http://t.co/VsVe92ffts"
        },
        {
            "author_id": "55269795",
            "created_at": "2015-08-06T15:28:53.000Z",
            "id": "629313197485502464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal em Roraima (MPF/RR), por meio da Procuradoria Federal dos Direitos do Cidad\u00e3o... http://t.co/Ub3ihR1zed"
        },
        {
            "author_id": "55269795",
            "created_at": "2015-08-06T15:28:42.000Z",
            "id": "629313153583558656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE DO LAVRADO \u2013 MPF/RR considera ilegal cria\u00e7\u00e3o de parque nacional em terra\u00a0ind\u00edgena http://t.co/LCx6qOC6Rs"
        },
        {
            "author_id": "80626542",
            "created_at": "2015-08-06T15:26:20.000Z",
            "id": "629312555773751296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Capara\u00f3 representa a renda de milhares de moradores do sul capixaba. S\u00e3o agricultores,... http://t.co/jtQdsRISzg"
        },
        {
            "author_id": "2865711575",
            "created_at": "2015-08-06T15:19:51.000Z",
            "id": "629310925150023680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u registrou a melhor visita\u00e7\u00e3o de todos os tempos para o m\u00eas de julho,175.638 pessoas! http://t.co/MKUiL1oFbu"
        },
        {
            "author_id": "205669207",
            "created_at": "2015-08-06T15:19:51.000Z",
            "id": "629310925124829184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u registrou a melhor visita\u00e7\u00e3o de todos os tempos para o m\u00eas de julho,175.638 pessoas! http://t.co/LlwJdqVxSl"
        },
        {
            "author_id": "168622227",
            "created_at": "2015-08-06T15:19:51.000Z",
            "id": "629310925108084736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u registrou a melhor visita\u00e7\u00e3o de todos os tempos para o m\u00eas de julho,175.638 pessoas! http://t.co/f37UrNKjQQ"
        },
        {
            "author_id": "51721028",
            "created_at": "2015-08-06T15:19:51.000Z",
            "id": "629310924692844544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u registrou a melhor visita\u00e7\u00e3o de todos os tempos para o m\u00eas de julho,175.638 pessoas! http://t.co/Ebo7VT3cAQ"
        },
        {
            "author_id": "802495898",
            "created_at": "2015-08-06T15:19:51.000Z",
            "id": "629310924621529088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u registrou a melhor visita\u00e7\u00e3o de todos os tempos para o m\u00eas de julho,175.638 pessoas! http://t.co/EW6H1FxnaC"
        },
        {
            "author_id": "3290200515",
            "created_at": "2015-08-06T14:58:11.000Z",
            "id": "629305473980846080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tour: Parque Nacional do #Man\u00fa / #ZonaCultural (4 Dias) a partir de USD$ 582. A Zona Cultural \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o curta http://t.co/kLQyRpl0l0"
        },
        {
            "author_id": "52024106",
            "created_at": "2015-08-06T14:41:59.000Z",
            "id": "629301397264183297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, um dos melhores do Mundo! http://t.co/LkGgeO7oO2"
        },
        {
            "author_id": "2250431070",
            "created_at": "2015-08-06T13:35:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 78,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "629284557800480772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 uma Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel http://t.co/ZRdG491pNL via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "2250431070",
            "created_at": "2015-08-06T13:34:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 66,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "629284487852126208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/jCtBNS0IWi via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "2384226048",
            "created_at": "2015-08-06T13:32:18.000Z",
            "id": "629283858698080258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A REATIVA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL S\u00d3 FORA POSS\u00cdVEL NO GOVERNO LULA COM AS ATITUDES ECON\u00d4MICAS DO FHC. FHC PLANTOU. LULA COLHEU."
        },
        {
            "author_id": "253550883",
            "created_at": "2015-08-06T13:20:59.000Z",
            "id": "629281010371309568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra a maior visita\u00e7\u00e3o de julho em 35 anos\nhttp://t.co/RlNkg3Ttor http://t.co/4gGqUwydko"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2015-08-06T12:40:08.000Z",
            "id": "629270730765697024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sequoia-gigante mais velha do mundo tem 4.650 anos e se localiza no Parque Nacional da Sequoia, na Calif\u00f3rnia. #VOC\u00caSABIA? #NATIONAL"
        },
        {
            "author_id": "1457365201",
            "created_at": "2015-08-06T11:41:21.000Z",
            "id": "629255937103130624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s j\u00e1 sab\u00edamos, n\u00e3o j\u00e1? http://t.co/9CqcXqsVA6"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-08-06T11:14:42.000Z",
            "id": "629249230553661440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no  \"RESERVA NACIONAL DA VIDA SELVAGEM GASH-SETIT\"  \u00c1rea Protegida da  ERITR\u00c9IA\" na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO... http://t.co/qEwCmB9Mg3"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2015-08-06T11:06:47.000Z",
            "id": "629247240129875968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem maior visita\u00e7\u00e3o no m\u00eas de julho em 35 anos - http://t.co/tOBzUgPVTP"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2015-08-06T11:06:20.000Z",
            "id": "629247127848374272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem maior visita\u00e7\u00e3o de julho em 35 anos - http://t.co/tOBzUgPVTP"
        },
        {
            "author_id": "374515295",
            "created_at": "2015-08-06T10:59:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25994965,
                        -22.90323462
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "629245290344783872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu sou feliz e rodo pelo mundo.. #fotography #itatiaia #\ud83d\udcf7 @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/3demdIXWev"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-08-06T10:18:15.000Z",
            "id": "629235024987074561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2015-08-06T08:41:04.000Z",
            "id": "629210571108425728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira vis\u00e3o do Parque Nacional do Etosha, na Nam\u00edbia. http://t.co/dkemsGRIR9"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2015-08-06T08:21:19.000Z",
            "id": "629205598731698176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Souto da Retorta e o \"Av\u00f3\" en Chav\u00edn, Viveiro\nMonumento natural\n\n#galicianorte #spain http://t.co/Ze3mkxUKeK"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2015-08-06T02:40:18.000Z",
            "id": "629119780050608128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participe!\n\nAten\u00e7\u00e3o pessoal de Bras\u00edlia!\nO Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros cobria uma \u00e1rea de 600 mil... http://t.co/tt6CM3Maqy"
        },
        {
            "author_id": "57090478",
            "created_at": "2015-08-06T02:35:58.000Z",
            "id": "629118687056822272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um roteiro detalhado de 4 dias no Parque Nacional de Banff. http://t.co/HawCJ6dNtg"
        },
        {
            "author_id": "82913355",
            "created_at": "2015-08-06T02:28:37.000Z",
            "id": "629116837490393088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amplia\u00e7\u00e3o garantir\u00e1 sobreviv\u00eancia do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/9KiFSAMlph"
        },
        {
            "author_id": "36119793",
            "created_at": "2015-08-06T02:07:32.000Z",
            "id": "629111534011162625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u registrou a sua melhor visita\u00e7\u00e3o de todos os tempos para o m\u00eas fe julho.\u2026 https://t.co/OR0V98YN3o"
        },
        {
            "author_id": "316757647",
            "created_at": "2015-08-06T02:06:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 6,
                        "username": "conradopreto"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "4ec01c9dbc693497"
            },
            "id": "629111320953102336",
            "in_reply_to_user_id": "51754277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Valeu @conradopreto!\nSensacional! \nMinhas rimas vem da Tijuca, Floresta Nacional.\nFoi Dom Pedro que criou, mas B'Neg\u00e3o que me treinou..."
        },
        {
            "author_id": "68187204",
            "created_at": "2015-08-06T02:04:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -116.2135197,
                        51.4163367
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2a71c43fd7a708ca"
            },
            "id": "629110869457281024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2708\ufe0f Lake Louise - Canad\u00e1 \nLake Louise faz parte do parque Nacional de Banff e esta localizado a apenas\u2026 https://t.co/MFdiav1Tvt"
        },
        {
            "author_id": "179307424",
            "created_at": "2015-08-06T01:50:39.000Z",
            "id": "629107285025947648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pontes de cordas para bugios pr\u00f3ximo ao Parque Nacional Aparados da Serra, na divisa entre Rio Grande do Sul e... http://t.co/rvSyzIySKr"
        },
        {
            "author_id": "2707603762",
            "created_at": "2015-08-06T01:11:18.000Z",
            "id": "629097382358196224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral (RS e SC) http://t.co/dFFjqQHuqT via @fuiacampar"
        },
        {
            "author_id": "1539893054",
            "created_at": "2015-08-05T23:27:59.000Z",
            "id": "629071380357578752",
            "in_reply_to_user_id": "3181389058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LexieHawthorne Eu v\u00ed duas girafas hoje. [ Acabou rindo ao lembrar ] O acampamento \u00e9 dentro de uma \u00e1rea protegida pros animais, ent\u00e3o +"
        },
        {
            "author_id": "61582907",
            "created_at": "2015-08-05T22:50:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.04766464,
                        -3.04992542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "629061975818039296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "H (@ Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural dos Buritis in Manaus, Amazonas) https://t.co/a1qx2JzPVP"
        },
        {
            "author_id": "167124877",
            "created_at": "2015-08-05T22:38:56.000Z",
            "id": "629059038374948864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiz um registro em Plen\u00e1rio sobre o problema que atravessa o Parque Nacional Serra da Capivara a\u2026 https://t.co/d8qxGhqAq1"
        },
        {
            "author_id": "1959205934",
            "created_at": "2015-08-05T22:05:28.000Z",
            "id": "629050613725315072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sitar o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 uma viagem \u00e0 hist\u00f3ria e \u00e0 natureza do Cerrado. Localizado... http://t.co/JAvIh2hPqM"
        },
        {
            "author_id": "92597675",
            "created_at": "2015-08-05T22:00:54.000Z",
            "id": "629049465048010752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra a maior visita\u00e7\u00e3o de julho em 35 anos http://t.co/0YWVs2Vw7S"
        },
        {
            "author_id": "1431282326",
            "created_at": "2015-08-05T21:02:04.000Z",
            "id": "629034660467724288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u registrou a sua melhor visita\u00e7\u00e3o de todos os tempos para o m\u00eas de julho. Ao todo,... http://t.co/vovx3Xg1Xy"
        },
        {
            "author_id": "52570979",
            "created_at": "2015-08-05T20:58:01.000Z",
            "id": "629033642338091008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra a maior visita\u00e7\u00e3o de julho em 35 anos http://t.co/RoevwZuLAl #brasil #turismo"
        },
        {
            "author_id": "52570979",
            "created_at": "2015-08-05T20:58:01.000Z",
            "id": "629033641302097920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra a maior visita\u00e7\u00e3o de julho em 35 anos http://t.co/gfpRmslalc"
        },
        {
            "author_id": "2789886750",
            "created_at": "2015-08-05T20:43:33.000Z",
            "id": "629029998968463360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem maior visita\u00e7\u00e3o de julho em 35 anos http://t.co/ebBhZOTlLs"
        },
        {
            "author_id": "138867206",
            "created_at": "2015-08-05T20:09:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.8407766,
                        -15.65001775
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "629021354898116609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai ai Bras\u00edlia... E dizem que aqui s\u00f3 falta o mar...Falta nada! Parque Nacional de Bras\u00edlia, \u00e1gua\u2026 https://t.co/7apCFjopYk"
        },
        {
            "author_id": "16804762",
            "created_at": "2015-08-05T20:00:02.000Z",
            "id": "629019048752349184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um sonho real em pleno Parque Nacional da Peneda! ;) \n\nA dream come true in Peneda National Park! ;) \n\nPousada do... http://t.co/fCDYmY2uzy"
        },
        {
            "author_id": "184491998",
            "created_at": "2015-08-05T19:37:26.000Z",
            "id": "629013362165313537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RTUOLNoticias: Tigre no Parque Nacional de Kaziranga. Veja mais #fotos: http://t.co/4er4CYZkaF #Fotografia #Phot\u2026 http://t.co/HeBNktzEK3"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2015-08-05T19:34:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "629012529122045952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Tigre no Parque Nacional de Kaziranga. Veja mais #fotos: http://t.co/WGEq7KWmuF #Fotografia #Photography #NatGeo http://t.co/1zuYtfm7c5"
        },
        {
            "author_id": "1431599952",
            "created_at": "2015-08-05T19:30:12.000Z",
            "id": "629011540255969280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[MONUMENTO NATURAL CERRO DE SANTA ANA]\n\n#YoAmoFalcon http://t.co/mGr6frERIc"
        },
        {
            "author_id": "83906324",
            "created_at": "2015-08-05T18:34:51.000Z",
            "id": "628997610733486080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "atentos! http://t.co/pmE2037n2S"
        },
        {
            "author_id": "208136764",
            "created_at": "2015-08-05T18:27:44.000Z",
            "id": "628995820210163712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona Internacional da Patag\u00f4nia - 26 de setembro\n\nO Parque Nacional Torres del Paine \u00e9, inquestionavelmente,... http://t.co/XWKgRsckfh"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2015-08-05T16:32:39.000Z",
            "id": "628966860407484416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal do Penhasco Dois Irm\u00e3os e o Monumento Natural das Ilhas Cagarras integram o Mosaico... http://t.co/Zs4fBgZ6wI"
        },
        {
            "author_id": "2350400401",
            "created_at": "2015-08-05T15:45:30.000Z",
            "id": "628954993471713281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Tayrona. (Santa Marta)\n300 611 8188\ncomercial@rutasamaria.com\nhttp://t.co/SVCbXDicrL http://t.co/PlkF5XAB6Z"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2015-08-05T15:42:26.000Z",
            "id": "628954221279227904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES\n\nA Vila do Catimbau literalmente delimita o in\u00edcio da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. \u00c9 a porta de... http://t.co/FFDN7eC4Eh"
        },
        {
            "author_id": "41367177",
            "created_at": "2015-08-05T15:10:56.000Z",
            "id": "628946293478551552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso grupo de intercambistas visitaram o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses e as belezas naturais do lugar. \ud83c\udf1e http://t.co/J1gbnxvEly"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-08-05T14:07:35.000Z",
            "id": "628930350077579264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "78694340",
            "created_at": "2015-08-05T14:03:27.000Z",
            "id": "628929310733303809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra a maior visita\u00e7\u00e3o de julho em 35 anos http://t.co/pYeYGF5saY"
        },
        {
            "author_id": "33906854",
            "created_at": "2015-08-05T13:50:21.000Z",
            "id": "628926014748499968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas -Portugal\nLocalizado perto da fronteira norte de Portugal, este parque nacional,... http://t.co/83asXIKmoZ"
        },
        {
            "author_id": "326555459",
            "created_at": "2015-08-05T13:30:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 10,
                        "username": "globeandmail"
                    }
                ]
            },
            "id": "628921079608803328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do @globeandmail faz tour p/ parque nacional Tuktut Nogait nos #Territ\u00f3riosdoNoroeste e d\u00e1 dicas de passeio http://t.co/w1LvuiOORZ"
        },
        {
            "author_id": "51459492",
            "created_at": "2015-08-05T12:54:19.000Z",
            "id": "628911913045463040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre quis fazer um saf\u00e1ri? O Parque Nacional Masai Mara, no Qu\u00eania, pode realizar seu sonho de ver elefantes e... http://t.co/GDuDYrwxrq"
        },
        {
            "author_id": "223235314",
            "created_at": "2015-08-05T12:52:21.000Z",
            "id": "628911418998419456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque Nacional do Igua\u00e7u tem maior n\u00famero de #visitantes dos \u00faltimos 35 anos #flow #travel http://t.co/TOR3Aay3s8 http://t.co/QDMF3NfPUy"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2015-08-05T12:48:03.000Z",
            "id": "628910337459253248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Z\u00e9 Carioca \u201cconsagrou-se\u201d como o malandro do Rio de Janeiro. O quati \u00e9 o malandrinho do Parque Nacional do... http://t.co/faMFfWsPM1"
        },
        {
            "author_id": "573917073",
            "created_at": "2015-08-05T12:42:10.000Z",
            "id": "628908857360818177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 175 mil visitantes apenas no \u00faltimo m\u00eas de julho. Esta foi a maior... http://t.co/ad41FcCgqo"
        },
        {
            "author_id": "729179280",
            "created_at": "2015-08-05T12:01:02.000Z",
            "id": "628898504232972288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e9cnicos do Instituto Estadual do Ambiente identificaram res\u00edduo de mineradora na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de... http://t.co/9tRK743eng"
        },
        {
            "author_id": "585508043",
            "created_at": "2015-08-05T11:55:16.000Z",
            "id": "628897052441743360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O le\u00e3o Cecil em 2012 no parque nacional de Hwange. Foto: Parque Nacional ... - Di\u00e1rio de Pernambuco http://t.co/jtDB5mLgVo #em2012 #de"
        },
        {
            "author_id": "313938680",
            "created_at": "2015-08-05T11:49:47.000Z",
            "id": "628895675376250880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amplia\u00e7\u00e3o garantir\u00e1 sobreviv\u00eancia do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/Hy0tNWzjXM"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-08-05T11:48:36.000Z",
            "id": "628895375068372992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \" PARQUE NACIONAL SEMENAWI BAHRI\"  \u00c1rea Protegida da  ERITR\u00c9IA\" na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O... http://t.co/1Snf6IvuDK"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2015-08-05T11:47:21.000Z",
            "id": "628895060214575104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amea\u00e7a ao mais antigo parque nacional africano http://t.co/t89AGatOk3 http://t.co/X5bZk3ZHYH"
        },
        {
            "author_id": "265393673",
            "created_at": "2015-08-05T11:06:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "628884764825665537",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao Na certa constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental por algum magnata."
        },
        {
            "author_id": "61334985",
            "created_at": "2015-08-05T11:05:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "628884447845179392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/49Z94iGYcn 4x4 reserva biol\u00f3gica huilo huilo - CHILE"
        },
        {
            "author_id": "334264627",
            "created_at": "2015-08-05T06:26:21.000Z",
            "id": "628814279974719488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA ON\u00c7A LEMBRA SOBRADINHO EM ESPERAN\u00c7AS E PREOCUPA\u00c7\u00d5ES\n\nO Minist\u00e9rio do Meio Ambiente e o... http://t.co/1OYc2rUCmt"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2015-08-05T05:35:08.000Z",
            "id": "628801391126048768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O voo das andorinhas na Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o, no Parque Nacional da #ChapadadasMesas #Maranh\u00e3o &gt; Foto da Semana 164 http://t.co/YS3CsKd80q"
        },
        {
            "author_id": "3315042725",
            "created_at": "2015-08-05T05:34:34.000Z",
            "id": "628801248154640384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra a maior visita\u00e7\u00e3o de julho em 35\u00a0anos http://t.co/gc4N4Bs4ci"
        },
        {
            "author_id": "3082643829",
            "created_at": "2015-08-05T03:23:46.000Z",
            "id": "628768330787098624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Que lindo volver al parque, nacional nacional"
        },
        {
            "author_id": "272227482",
            "created_at": "2015-08-05T02:41:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.31544333,
                        -20.291875
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "628757678861455360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O tempo que voc\u00ea gasta curtindo a natureza nunca \u00e9 um desperd\u00edcio.\" @ Parque Nacional Iguaz\u00fa https://t.co/9dsoKVEMZI"
        },
        {
            "author_id": "637345642",
            "created_at": "2015-08-05T01:32:15.000Z",
            "id": "628740267982630912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de movimento para o m\u00eas de julho: http://t.co/7niAuTMQCA http://t.co/3CdptDV3N7"
        },
        {
            "author_id": "267979857",
            "created_at": "2015-08-05T00:41:40.000Z",
            "id": "628727535614992384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Itatiaia #RJ #BR https://t.co/NGbVzEg7fL"
        },
        {
            "author_id": "464273542",
            "created_at": "2015-08-05T00:35:25.000Z",
            "id": "628725963740868608",
            "in_reply_to_user_id": "319831864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nofuturo______ parque nacional \u00f1e"
        },
        {
            "author_id": "2785520154",
            "created_at": "2015-08-05T00:27:42.000Z",
            "id": "628724019563368453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado http://t.co/aY7JqMc0Z8"
        },
        {
            "author_id": "282769016",
            "created_at": "2015-08-05T00:07:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "628719028660502528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por mais dias assim, pertinho da natureza. @ Parque Nacional da Tijuca -\u2026 https://t.co/l5WkJ4If9A"
        },
        {
            "author_id": "979252422",
            "created_at": "2015-08-04T23:52:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.5080417,
                        -27.6574332
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "628715098245328896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Summertime @ Parque Nacional Ger\u00eas - Espanha https://t.co/lOqFlZcMty"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2015-08-04T23:00:21.000Z",
            "id": "628702039099338752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 Parque Nacional do Igua\u00e7u registra a maior visita\u00e7\u00e3o de julho em 35 anos http://t.co/z1XBfrxfLn http://t.co/Ulxlc7YLju"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-08-04T22:59:34.000Z",
            "id": "628701841296084993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-08-04T22:53:07.000Z",
            "id": "628700220650598401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"ERITR\u00c9IA - PARQUE NACIONAL SEMENAWI BAHRI\" http://t.co/9b3kmuVcfg"
        },
        {
            "author_id": "308809205",
            "created_at": "2015-08-04T22:40:39.000Z",
            "id": "628697079532097537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/YtJ7NCp3Sx"
        },
        {
            "author_id": "57819301",
            "created_at": "2015-08-04T22:31:17.000Z",
            "id": "628694722895302657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funda\u00e7\u00e3o Florestal \u2013 Campanha Salarial: Sintaema visita Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Jur\u00e9ia |  https://t.co/KLEBdGa7fU"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-08-04T22:22:16.000Z",
            "id": "628692454250778626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio faz cal\u00e7a molhada congelar no Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/BgqXa6iYSy"
        },
        {
            "author_id": "76982069",
            "created_at": "2015-08-04T22:09:23.000Z",
            "id": "628689214696132609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Almo\u00e7o na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP,pastel do Durico. http://t.co/iCN2Ez69dg"
        },
        {
            "author_id": "15447595",
            "created_at": "2015-08-04T22:08:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "rso14"
                    }
                ]
            },
            "id": "628688927461912576",
            "in_reply_to_user_id": "214714859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rso14 Delta do Parna\u00edba, belas praias, Parque Nacional Serra da Capivara..."
        },
        {
            "author_id": "101653054",
            "created_at": "2015-08-04T22:06:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.9859685,
                        -3.7154843
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcceb0ecd638e88"
            },
            "id": "628688509570785281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIAU\u00cdZ\u00c3O! Matando as saudades \u2764 @ Parque Nacional das Sete Cidades - Piau\u00ed https://t.co/FFQ5LYswDP"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2015-08-04T21:59:27.000Z",
            "id": "628686713401925632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STV-O Parque Nacional da Gorongosa e o Turismo http://t.co/w7Z8quelgQ"
        },
        {
            "author_id": "1531940888",
            "created_at": "2015-08-04T21:42:55.000Z",
            "id": "628682552937684992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pois, mas s\u00f3 poucos o conhecem, passo a passo!\nE n\u00e3o \u00e9 um parque natural, mas sim um parque Nacional! http://t.co/s1SBujL11Q"
        },
        {
            "author_id": "15084884",
            "created_at": "2015-08-04T21:35:06.000Z",
            "id": "628680586677215233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de movimento para o m\u00eas de julho (@gpvidacidadania) http://t.co/GQ3g6syOAN http://t.co/m9PMSFoW2d"
        },
        {
            "author_id": "449732846",
            "created_at": "2015-08-04T21:32:32.000Z",
            "id": "628679938376355840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paradise\ud83d\udc2c\ud83d\udc33 @ Castro Laboreiro, Parque Nacional Da Peneda Ger\u00eas https://t.co/7CW6qBE50h"
        },
        {
            "author_id": "322882186",
            "created_at": "2015-08-04T20:50:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28530169,
                        -2.49263319
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "628669331874914305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boas vibra\u00e7\u00f5es. \ud83d\ude0e\ud83d\ude4f\u270c @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses https://t.co/KGg6ajODZd"
        },
        {
            "author_id": "542501000",
            "created_at": "2015-08-04T20:49:39.000Z",
            "id": "628669148265058305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M'encanten els de Tagomago Parque Nacional. For\u00e7a amics!!!! http://t.co/ngnTQdPpry"
        },
        {
            "author_id": "46375600",
            "created_at": "2015-08-04T20:48:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "TAMairlines"
                    }
                ]
            },
            "id": "628668874318286848",
            "in_reply_to_user_id": "20584172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tamairlines Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses."
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2015-08-04T20:41:54.000Z",
            "id": "628667196906954752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beneficiamento da castanha da Amaz\u00f4nia que acontece na Reserva Extrativista do Rio Umini (AM), uma das 105... http://t.co/qF54lDjcrv"
        },
        {
            "author_id": "168279945",
            "created_at": "2015-08-04T20:09:27.000Z",
            "id": "628659029737209856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O, BRAS\u00cdLIA/DF!\nEsse lindo senhorzinho foi encontrado na Floresta Nacional de Bras\u00edlia (FLONA).... http://t.co/sdvht6j44S"
        },
        {
            "author_id": "374633601",
            "created_at": "2015-08-04T20:00:09.000Z",
            "id": "628656689693114369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra a maior visita\u00e7\u00e3o de julho em 35 anos: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o recebeu mais ... http://t.co/Rsr7IgWGU0"
        },
        {
            "author_id": "1431599952",
            "created_at": "2015-08-04T19:30:12.000Z",
            "id": "628649152516239364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[MONUMENTO NATURAL CERRO DE SANTA ANA]\n\n#YoAmoFalcon http://t.co/l1yogE6yOd"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2015-08-04T19:19:17.000Z",
            "id": "628646407826608128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Parque Nacional do Igua\u00e7u registra a maior visita\u00e7\u00e3o de julho em 35 anos http://t.co/c6JSYSIr5Y #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "1406619338",
            "created_at": "2015-08-04T19:02:52.000Z",
            "id": "628642276412116994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribunal declara nulos deslindes de parcelas dentro de parque nacional http://t.co/029IX2ZA3p"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2015-08-04T19:02:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "628642223718989825",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Parque Nacional do Igua\u00e7u registra a maior visita\u00e7\u00e3o de julho em 35 anos: Unidade de conserva... http://t.co/J3DwtiQiHF"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2015-08-04T19:02:38.000Z",
            "id": "628642217830121472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra a maior visita\u00e7\u00e3o de julho em 35 anos: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o recebeu mais ... http://t.co/DDAU0m7h0G"
        },
        {
            "author_id": "327608292",
            "created_at": "2015-08-04T19:02:38.000Z",
            "id": "628642215376465920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra a maior visita\u00e7\u00e3o de julho em 35 anos: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o recebeu mais ... http://t.co/wx5vJjA9gv"
        },
        {
            "author_id": "327613005",
            "created_at": "2015-08-04T19:02:36.000Z",
            "id": "628642208560721920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra a maior visita\u00e7\u00e3o de julho em 35 anos: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o recebeu mais ... http://t.co/6FdLPeeSjc"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-08-04T19:02:36.000Z",
            "id": "628642206211944448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra a maior visita\u00e7\u00e3o de julho em 35 anos: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o recebeu mais ... http://t.co/JCJYY8wucg"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2015-08-04T19:02:32.000Z",
            "id": "628642192681144320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra a maior visita\u00e7\u00e3o de julho em 35 anos: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o recebeu mais ... http://t.co/LogUTVj6z9"
        },
        {
            "author_id": "2582237222",
            "created_at": "2015-08-04T19:02:31.000Z",
            "id": "628642187060756480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra a maior visita\u00e7\u00e3o de julho em 35 anos: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o recebeu mais ... http://t.co/D1iA3dDThh"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2015-08-04T19:02:27.000Z",
            "id": "628642167645343744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra a maior visita\u00e7\u00e3o de julho em 35 anos: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o recebeu mais ... http://t.co/yU9ylJefBD"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-08-04T19:02:24.000Z",
            "id": "628642155431460864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra a maior visita\u00e7\u00e3o de julho em 35 anos: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o recebeu mais ... http://t.co/LlI6AgJtLS"
        },
        {
            "author_id": "1640796420",
            "created_at": "2015-08-04T19:02:19.000Z",
            "id": "628642138033524736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra a maior visita\u00e7\u00e3o de julho em 35 anos: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o recebeu mais ... http://t.co/S66fYd3pUJ"
        },
        {
            "author_id": "1723881013",
            "created_at": "2015-08-04T19:02:17.000Z",
            "id": "628642126067273729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra a maior visita\u00e7\u00e3o de julho em 35 anos: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o recebeu mais ... http://t.co/MP666MNe2e"
        },
        {
            "author_id": "1651442672",
            "created_at": "2015-08-04T19:02:16.000Z",
            "id": "628642123294740480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra a maior visita\u00e7\u00e3o de julho em 35 anos: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o recebeu mais ... http://t.co/W9DifQvDEt"
        },
        {
            "author_id": "549452270",
            "created_at": "2015-08-04T19:02:15.000Z",
            "id": "628642120568430592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra a maior visita\u00e7\u00e3o de julho em 35 anos: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o recebeu mais ... http://t.co/sY7Q0zPqoI"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2015-08-04T19:02:14.000Z",
            "id": "628642116109885440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra a maior visita\u00e7\u00e3o de julho em 35 anos: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o recebeu mais ... http://t.co/9qd7ZU5Jfo"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-08-04T18:48:36.000Z",
            "id": "628638685714477056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra a maior visita\u00e7\u00e3o de julho em 35 anos: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o recebeu mais ... http://t.co/8Kom2wGHws"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-08-04T18:48:36.000Z",
            "id": "628638682887512064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra a maior visita\u00e7\u00e3o de julho em 35 anos: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o recebeu mais ... http://t.co/icLunWWFc1"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2015-08-04T18:46:56.000Z",
            "id": "628638266464407552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra a maior visita\u00e7\u00e3o de julho em 35 anos: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o recebeu mais ... http://t.co/ul8NQzbhRi"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-08-04T18:46:41.000Z",
            "id": "628638202979430400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra a maior visita\u00e7\u00e3o de julho em 35 anos: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o recebeu mais ... http://t.co/WqFJHOvXDN"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-08-04T18:46:16.000Z",
            "id": "628638095244550144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra a maior visita\u00e7\u00e3o de julho em 35 anos: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o recebeu mais ... http://t.co/cYBE5GvmIz"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-08-04T18:45:57.000Z",
            "id": "628638015414337536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra a maior visita\u00e7\u00e3o de julho em 35 anos: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o recebeu mais ... http://t.co/0daRz3jRGs"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-08-04T18:40:47.000Z",
            "id": "628636716514058240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional do Igua\u00e7u registra a maior visita\u00e7\u00e3o de julho em 35 anos\" http://t.co/9X5lLI1Tng"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-08-04T18:37:36.000Z",
            "id": "628635916026802176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra a maior visita\u00e7\u00e3o de julho em 35 anos http://t.co/Hjdt3ZCk1A"
        },
        {
            "author_id": "747176520",
            "created_at": "2015-08-04T18:26:45.000Z",
            "id": "628633184758927360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma aumento de visitantes no Parque Nacional do Igua\u00e7u\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u, no oeste do Paran\u00e1,... http://t.co/v9TZ3TprKH"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-08-04T18:25:49.000Z",
            "id": "628632950872121344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional do Igua\u00e7u registra a maior visita\u00e7\u00e3o de julho em 35 anos\" http://t.co/9X5lLI1Tng"
        },
        {
            "author_id": "2387512712",
            "created_at": "2015-08-04T18:25:23.000Z",
            "id": "628632840670978048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra a maior visita\u00e7\u00e3o de julho em 35 anos http://t.co/otCEN1azBy #viagem"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2015-08-04T18:21:15.000Z",
            "id": "628631802203148288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "FOTOS: Inverno 2015 no Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/vQfigL9gO2"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2015-08-04T18:21:15.000Z",
            "id": "628631799997067265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Res\u00edduo de mineradora vaza e atinge \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Ba\u00eda de Guanabara http://t.co/E0YDq8kDE9"
        },
        {
            "author_id": "2894503084",
            "created_at": "2015-08-04T18:21:14.000Z",
            "id": "628631795550912512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra a maior visita\u00e7\u00e3o de julho em 35 anos http://t.co/TVVVmqbmcZ http://t.co/0CcbdniHZK"
        },
        {
            "author_id": "2674717032",
            "created_at": "2015-08-04T18:21:10.000Z",
            "id": "628631781147672576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra a maior visita\u00e7\u00e3o de julho em 35 anos http://t.co/gdBysJlXIJ http://t.co/jVQJJz8KMD"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2015-08-04T18:17:25.000Z",
            "id": "628630837345525760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00f5es de consulta sobre amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros ocorrer\u00e3o neste m\u00eas http://t.co/NnfqJgu9OY"
        },
        {
            "author_id": "3043967991",
            "created_at": "2015-08-04T18:14:51.000Z",
            "id": "628630190026059776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra a maior visita\u00e7\u00e3o de julho em 35 anos http://t.co/J2GGdoqSjz"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-08-04T18:12:43.000Z",
            "id": "628629652500824064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional do Igua\u00e7u registra a maior visita\u00e7\u00e3o de julho em 35 anos\" http://t.co/9X5lLI1Tng"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-08-04T18:12:29.000Z",
            "id": "628629593247875072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra a maior visita\u00e7\u00e3o de julho em 35 anos http://t.co/36XNEqUpi3"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-08-04T18:12:24.000Z",
            "id": "628629572502876160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nUnidade de conserva\u00e7\u00e3o recebeu mais de 175 mil pessoas em 31 dias. No lado argentino, reserva registrou outros 173 mil ingressos no per\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3122689509",
            "created_at": "2015-08-04T18:12:12.000Z",
            "id": "628629522305404928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra a maior visita\u00e7\u00e3o de julho em 35 anos http://t.co/R3VzxxctVQ"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-08-04T18:12:02.000Z",
            "id": "628629482644090880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional do Igua\u00e7u registra a maior visita\u00e7\u00e3o de julho em 35 anos\" http://t.co/9X5lLI1Tng"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2015-08-04T18:11:06.000Z",
            "id": "628629247305748480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra a maior visita\u00e7\u00e3o de julho em 35 anos http://t.co/2jBV2K2W3b"
        },
        {
            "author_id": "2573850274",
            "created_at": "2015-08-04T18:07:50.000Z",
            "id": "628628425151000576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra a maior visita\u00e7\u00e3o de julho em 35 anos http://t.co/Rl1RGVwnnU"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-08-04T18:07:48.000Z",
            "id": "628628415428579328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra a maior visita\u00e7\u00e3o de julho em 35 anos http://t.co/36XNEqUpi3 \nUnidade de conserva\u00e7\u00e3o recebeu mais de 1\u2026"
        },
        {
            "author_id": "824114550",
            "created_at": "2015-08-04T18:07:08.000Z",
            "id": "628628249506107392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra a maior visita\u00e7\u00e3o de julho em 35 anos http://t.co/evcrBXVGuG"
        },
        {
            "author_id": "459607674",
            "created_at": "2015-08-04T18:06:30.000Z",
            "id": "628628088230944768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 uma Reserva Extrativista http://t.co/PZNZmLe7LQ"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2015-08-04T18:06:04.000Z",
            "id": "628627980131151872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra a maior visita\u00e7\u00e3o de julho em 35 anos http://t.co/IInadHEkDk"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2015-08-04T18:05:04.000Z",
            "id": "628627728812638209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra a maior visita\u00e7\u00e3o de julho em 35 anos http://t.co/gTPf4aMZ2E"
        },
        {
            "author_id": "78601127",
            "created_at": "2015-08-04T17:38:24.000Z",
            "id": "628621017154461696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Ruy Braga. Realizada em 2 dias, liga a parte alta do Parque Nacional do Itatiaia at\u00e9 a parte baixa.... http://t.co/uRHzQyAvDD"
        },
        {
            "author_id": "218748524",
            "created_at": "2015-08-04T16:56:02.000Z",
            "id": "628610354143232002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LAND ROVER RUPESTRE. Comercial da Land Rover gravado no Parque Nacional da Serra da Capivara. \u00c9 Piau\u00ed.  http://t.co/EcCZvjFtxr"
        },
        {
            "author_id": "2387512712",
            "created_at": "2015-08-04T16:53:21.000Z",
            "id": "628609680999383040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional guarda mundo pr\u00e9-hist\u00f3rico em plena Amaz\u00f4nia colombiana http://t.co/m6OnjUlu9A #viagens #turismo"
        },
        {
            "author_id": "69063653",
            "created_at": "2015-08-04T16:46:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "re_apeixoto"
                    }
                ]
            },
            "id": "628607926563917824",
            "in_reply_to_user_id": "69063653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@re_apeixoto agora matar leao de parque nacional \u00e9 filhadaputisse das maiores!!"
        },
        {
            "author_id": "424154878",
            "created_at": "2015-08-04T16:20:06.000Z",
            "id": "628601312351907841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional guarda mundo pr\u00e9-hist\u00f3rico em plena Amaz\u00f4nia colombiana: Um mundo perdido no cora\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia\u2026 http://t.co/Mpcu3ZUv4M"
        },
        {
            "author_id": "2849037676",
            "created_at": "2015-08-04T16:19:43.000Z",
            "id": "628601217090985984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia - Travessia Couto-Prateleiras.\n\nO Primeiro Parque Nacional do Brasil tem data de... http://t.co/TruSyxoLM2"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-08-04T16:12:11.000Z",
            "id": "628599321299132416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nFoto foi feita no DeSoto National Wildlife Refuge. \u00c1rea protegida fica entre os estados de Iowa e de Nebraska."
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2015-08-04T16:06:49.000Z",
            "id": "628597971815370752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional guarda mundo pr\u00e9-hist\u00f3rico em plena Amaz\u00f4nia colombiana: Um mundo perdido no cora\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4n... http://t.co/GmpN5huZ3S"
        },
        {
            "author_id": "369138054",
            "created_at": "2015-08-04T16:04:45.000Z",
            "id": "628597451952238592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criamos uma APA (\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental) improvisada para o ninho. Esperamos que tenham o que precisam para se desenvolverem."
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2015-08-04T16:01:28.000Z",
            "id": "628596624520916992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional guarda mundo pr\u00e9-hist\u00f3rico em plena Amaz\u00f4nia colombiana: Um mundo perdido no cora\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4n... http://t.co/xW3naAJ826"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2015-08-04T16:00:53.000Z",
            "id": "628596476088709120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional guarda mundo pr\u00e9-hist\u00f3rico em plena Amaz\u00f4nia colombiana http://t.co/Sgtr0IDEZd"
        },
        {
            "author_id": "2187118987",
            "created_at": "2015-08-04T16:00:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 132,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "628596385722470400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #Uol Parque Nacional guarda mundo pr\u00e9-hist\u00f3rico em plena Amaz\u00f4nia colombiana: Um mundo perdido no ... http://t.co/WQXY2nXPJf Via @Uol"
        },
        {
            "author_id": "14595084",
            "created_at": "2015-08-04T16:00:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 95,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "628596303522607104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional guarda mundo pr\u00e9-hist\u00f3rico em plena Amaz\u00f4nia colombiana http://t.co/xzNy8DRULT @UOL"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2015-08-04T15:59:14.000Z",
            "id": "628596059925692416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional guarda mundo pr\u00e9-hist\u00f3rico em plena Amaz\u00f4nia colombiana: Um mundo perdido no cora\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4n... http://t.co/haMg4piX0S"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2015-08-04T15:59:12.000Z",
            "id": "628596053562949632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional guarda mundo pr\u00e9-hist\u00f3rico em plena Amaz\u00f4nia colombiana http://t.co/X6Lz7bhwd3"
        },
        {
            "author_id": "3122689509",
            "created_at": "2015-08-04T15:58:24.000Z",
            "id": "628595851959664640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional guarda mundo pr\u00e9-hist\u00f3rico em plena Amaz\u00f4nia colombiana http://t.co/67ZVd53OBX"
        },
        {
            "author_id": "96476327",
            "created_at": "2015-08-04T15:57:25.000Z",
            "id": "628595602419376129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional guarda mundo pr\u00e9-hist\u00f3rico em plena Amaz\u00f4nia colombiana: Um mundo perdido no cora\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4n... http://t.co/kD485HNkU8"
        },
        {
            "author_id": "272110077",
            "created_at": "2015-08-04T15:57:19.000Z",
            "id": "628595578000183296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional guarda mundo pr\u00e9-hist\u00f3rico em plena Amaz\u00f4nia colombiana: Um mundo perdido no cora\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4n... http://t.co/wAqNpIYVH0"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2015-08-04T15:57:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "628595572723703808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @PortalTvOnline Parque Nacional guarda mundo pr\u00e9-hist\u00f3rico em plena Amaz\u00f4nia colombiana http://t.co/lRgXXxClp0 tv hd novela gravada"
        },
        {
            "author_id": "2795340791",
            "created_at": "2015-08-04T15:57:07.000Z",
            "id": "628595529006493696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional guarda mundo pr\u00e9-hist\u00f3rico em plena Amaz\u00f4nia colombiana: Um mundo perdido no cora\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4n... http://t.co/oLbt3KAuWs"
        },
        {
            "author_id": "63738035",
            "created_at": "2015-08-04T15:57:06.000Z",
            "id": "628595524292100096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#acamposxp Parque Nacional guarda mundo pr\u00e9-hist\u00f3rico em plena Amaz\u00f4nia colombiana: Um mundo perdido no cora\u00e7\u00e3... http://t.co/zSBB3tlgvY"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-08-04T15:56:59.000Z",
            "id": "628595494206320640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional guarda mundo pr\u00e9-hist\u00f3rico em plena Amaz\u00f4nia colombiana: Um mundo perdido no cora\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4n... http://t.co/hxpL7WzZHs"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2015-08-04T15:56:53.000Z",
            "id": "628595469296386048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rt1 Parque Nacional guarda mundo pr\u00e9-hist\u00f3rico em plena Amaz\u00f4nia colombiana: Um mundo perdido no cora\u00e7\u00e3o da A... http://t.co/GYOwrbTRKP"
        },
        {
            "author_id": "545634360",
            "created_at": "2015-08-04T15:56:51.000Z",
            "id": "628595460240883713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional guarda mundo pr\u00e9-hist\u00f3rico em plena Amaz\u00f4nia colombiana: Um mundo perdido no cora\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4n... http://t.co/9z5NBAXZgM"
        },
        {
            "author_id": "815124246",
            "created_at": "2015-08-04T15:56:37.000Z",
            "id": "628595402896334848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional guarda mundo pr\u00e9-hist\u00f3rico em plena Amaz\u00f4nia colombiana http://t.co/1DR13vEiop"
        },
        {
            "author_id": "2222216142",
            "created_at": "2015-08-04T15:56:36.000Z",
            "id": "628595399771602945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional guarda mundo pr\u00e9-hist\u00f3rico em plena Amaz\u00f4nia colombiana: Um mundo perdido no cora\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4n... http://t.co/GhJru5QhwN"
        },
        {
            "author_id": "1414432710",
            "created_at": "2015-08-04T15:56:31.000Z",
            "id": "628595376069545984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional guarda mundo pr\u00e9-hist\u00f3rico em plena Amaz\u00f4nia colombiana: Um mundo perdido no cora\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4n... http://t.co/AWCOCtv5hI"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2015-08-04T15:56:26.000Z",
            "id": "628595359011344384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional guarda mundo pr\u00e9-hist\u00f3rico em plena Amaz\u00f4nia colombiana: Um mundo perdido no cora\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4n... http://t.co/lUmwZhWqyD"
        },
        {
            "author_id": "272110077",
            "created_at": "2015-08-04T15:56:13.000Z",
            "id": "628595300974727168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional guarda mundo pr\u00e9-hist\u00f3rico em plena Amaz\u00f4nia colombiana http://t.co/wAqNpIYVH0"
        },
        {
            "author_id": "743252641",
            "created_at": "2015-08-04T15:55:33.000Z",
            "id": "628595135022903296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas parques: impressione-se com Washington.\n\nPara conhecer de perto a grandeza do Parque Nacional Olympic, do... http://t.co/K8XHi1ZwW8"
        },
        {
            "author_id": "743252641",
            "created_at": "2015-08-04T15:53:11.000Z",
            "id": "628594537187815424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 pouco mais de um s\u00e9culo, o Parque Nacional Glacier tinha uma apar\u00eancia muito parecida com a de hoje. Os picos... http://t.co/2dSYvtwxWK"
        },
        {
            "author_id": "15069116",
            "created_at": "2015-08-04T15:43:06.000Z",
            "id": "628592001932488704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio faz cal\u00e7a molhada congelar no Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/IhnjwKbPjV"
        },
        {
            "author_id": "2899868224",
            "created_at": "2015-08-04T15:20:16.000Z",
            "id": "628586257015156736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Igua\u00e7u registra melhor visita\u00e7\u00e3o de todos os\u00a0tempos http://t.co/ee61qTyoSP http://t.co/OEBdLDX9Xd"
        },
        {
            "author_id": "230009793",
            "created_at": "2015-08-04T15:10:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.73959979,
                        -15.47361319
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "628583737543012353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pai, t\u00f4 chegando! @ Parque Nacional Chapada Dos Guimaraes Mt https://t.co/1wFG9DkHEe"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2015-08-04T15:00:03.000Z",
            "id": "628581166883323905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paine \u00e9 um parque chileno. Est\u00e1 localizado na Regi\u00e3o de Magalh\u00e3es ao sul da... http://t.co/ekGFT2nTan"
        },
        {
            "author_id": "36119793",
            "created_at": "2015-08-04T14:55:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "628580107549044736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra melhor visita\u00e7\u00e3o de todos os tempos para julho: http://t.co/D9rGTxaYN6 http://t.co/wcsPuU8iN4"
        },
        {
            "author_id": "116613937",
            "created_at": "2015-08-04T14:55:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 14,
                        "username": "CanadanoBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 55,
                        "username": "AuyuittuqNP"
                    }
                ]
            },
            "id": "628580007040942080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Canad\u00e1!\ud83c\udf41 \ud83c\udfbf \ud83c\udfc2 @CanadanoBrasil #Nunavut Parque Nacional @AuyuittuqNP p/praticantes de alpinismo e esqui http://t.co/kxACSsp2Jl"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2015-08-04T14:35:26.000Z",
            "id": "628574972085202944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cro\u00e1cia \u2022 Parque Nacional dos Lagos Plitvice: O maior cart\u00e3o postal da Cro\u00e1cia http://t.co/wyTNhZCEnH"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2015-08-04T14:28:47.000Z",
            "id": "628573297379278848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai pra Cro\u00e1cia? Quer saber tudo sobre o Parque Nacional dos Lagos Plitvice? \nAcesse nosso site e\u2026 https://t.co/y7aXVTCJKt"
        },
        {
            "author_id": "41594142",
            "created_at": "2015-08-04T14:24:24.000Z",
            "id": "628572197959954432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amea\u00e7a ao mais antigo parque nacional africano http://t.co/jlUBjg2eXr http://t.co/ItsjcUkgcq"
        },
        {
            "author_id": "565665921",
            "created_at": "2015-08-04T13:08:47.000Z",
            "id": "628553167257645056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r-do-sol dentro da floresta!! Oh! Glory!! \ud83d\ude4f\ud83c\udf33\ud83c\udf43\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udc99 #sunset #serradocipo #mg @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/U92R0kqtuV"
        },
        {
            "author_id": "374515295",
            "created_at": "2015-08-04T12:51:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25994965,
                        -22.90323462
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "628548814421499906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia #nature #\ud83d\udcf7 @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/d0WXy8eg68"
        },
        {
            "author_id": "413537176",
            "created_at": "2015-08-04T12:42:30.000Z",
            "id": "628546553427439616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Adoraci\u00f3n eterna a esta criatura @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas\u2026 https://t.co/O5NtXSDAhg"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2015-08-04T12:32:14.000Z",
            "id": "628543968955924481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS: Inverno 2015 no Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/h6SwjPyryu"
        },
        {
            "author_id": "58815966",
            "created_at": "2015-08-04T11:44:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 55,
                        "username": "LinkedIn"
                    }
                ]
            },
            "id": "628531952145027072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cParque Nacional da Serra da Capivara pede socorro\u201d no @LinkedIn https://t.co/eC4SjLam8i"
        },
        {
            "author_id": "190803516",
            "created_at": "2015-08-04T11:38:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.62732072,
                        -23.51847652
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "628530435874791424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada!! @ Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/8XPXy4BEE9"
        },
        {
            "author_id": "308809205",
            "created_at": "2015-08-04T11:23:19.000Z",
            "id": "628526623567020032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/d7PfKqw2ht"
        },
        {
            "author_id": "190473049",
            "created_at": "2015-08-04T11:21:08.000Z",
            "id": "628526074788487168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me aguarde que estou chegando....Parque Nacional da Serra dos \u00d3rgaos"
        },
        {
            "author_id": "308809205",
            "created_at": "2015-08-04T11:00:04.000Z",
            "id": "628520772013834240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/1PimCuWW1v"
        },
        {
            "author_id": "308809205",
            "created_at": "2015-08-04T10:58:15.000Z",
            "id": "628520315325448193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/7viYPecoKT"
        },
        {
            "author_id": "308809205",
            "created_at": "2015-08-04T10:55:53.000Z",
            "id": "628519721969811456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/PZCxZO8Oi1"
        },
        {
            "author_id": "308809205",
            "created_at": "2015-08-04T10:53:32.000Z",
            "id": "628519130807836673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/YESrZzhsKG"
        },
        {
            "author_id": "342834067",
            "created_at": "2015-08-04T08:07:31.000Z",
            "id": "628477349181435904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Monfrague http://t.co/SoRmokvcZE"
        },
        {
            "author_id": "457771541",
            "created_at": "2015-08-04T03:31:09.000Z",
            "id": "628407800566255617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chopim-do-brejo ( Pseudoleistes guirahuro )\nParque Nacional das Emas\nChapad\u00e3o do C\u00e9u / GO\n01/08/2015 http://t.co/qeL2sndbBr"
        },
        {
            "author_id": "466294634",
            "created_at": "2015-08-04T02:44:39.000Z",
            "id": "628396099364065281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAISAGENS DE PORTUGAL-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS http://t.co/xPZJc6wZmA"
        },
        {
            "author_id": "466294634",
            "created_at": "2015-08-04T02:36:55.000Z",
            "id": "628394152573714432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAISAGENS DE PORTUGAL-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS http://t.co/rDNrypeUr1"
        },
        {
            "author_id": "466294634",
            "created_at": "2015-08-04T02:36:48.000Z",
            "id": "628394122676731904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos partilhar Portugal fa\u00e7a like em https://t.co/DBvqS2y15m\nWe share in about Portugal do like... http://t.co/o9FydWmPgG"
        },
        {
            "author_id": "94473448",
            "created_at": "2015-08-04T02:32:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 82,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "628393086171914240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Baob\u00e1 do Parque Nacional de Liwonde - Curist\u00f3ria #3 https://t.co/zB9JOZQo4a via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "743252641",
            "created_at": "2015-08-04T02:26:45.000Z",
            "id": "628391591577661440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00danico parque nacional dos Estados Unidos com 95% da sua \u00e1rea submersa, o Parque Nacional de Biscayne na Fl\u00f3rida \u00e9... http://t.co/B7TwzHakTf"
        },
        {
            "author_id": "743252641",
            "created_at": "2015-08-04T02:22:57.000Z",
            "id": "628390637268660225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Vulc\u00f5es do Hava\u00ed\n\nBig Island\n\nEste conhecido local de lua de mel foi formado ao longo de... http://t.co/Zy4VIhOqo4"
        },
        {
            "author_id": "25199049",
            "created_at": "2015-08-04T01:43:11.000Z",
            "id": "628380628573155328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ontem ela enviou uma foto no parque nacional das araras com uma cobra enorme e na legenda escrito \"eu e minha amiga &lt;3 \""
        },
        {
            "author_id": "2728237837",
            "created_at": "2015-08-04T01:42:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "628380466077409280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/gevlcgDuSk Baob\u00e1 do Parque Nacional de Liwonde - Curist\u00f3ria #3"
        },
        {
            "author_id": "1648294478",
            "created_at": "2015-08-04T01:21:22.000Z",
            "id": "628375141169299456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio faz cal\u00e7a molhada congelar no Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/tl1ml10pcL"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2015-08-04T01:21:08.000Z",
            "id": "628375080150536192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Frio faz cal\u00e7a molhada congelar no Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/sp8jrbqXKV"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2015-08-04T01:15:19.000Z",
            "id": "628373618074910720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio faz cal\u00e7a molhada congelar no Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/ITcyGePc2T"
        },
        {
            "author_id": "52024106",
            "created_at": "2015-08-04T00:17:55.000Z",
            "id": "628359172220973056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Auto-retratos criativos, com espelhos, em pleno Parque Nacional Joshua Tree. http://t.co/4F5D7vA2vN"
        },
        {
            "author_id": "69000651",
            "created_at": "2015-08-04T00:01:29.000Z",
            "id": "628355037387980800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado em Carolina, o Parque Nacional da Chapada das Mesas \u00e9 uma das alternativas do turismo ecol\u00f3gico no MA.... http://t.co/YKmRi9Tcv7"
        },
        {
            "author_id": "53470688",
            "created_at": "2015-08-03T23:47:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4014399,
                        -22.58194268
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "628351404084719616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 nosso pau de selfie \u00e9 ecol\u00f3gico. #bamboo #biolife #biopuc \ud83c\udf3e\ud83d\udc3c @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/a4hISin9o1"
        },
        {
            "author_id": "69000651",
            "created_at": "2015-08-03T23:46:16.000Z",
            "id": "628351206457536513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado entre Riach\u00e3o, Carolina e Estreito, o Parque Nacional da Chapada das Mesas \u00e9 uma das alternativas do... http://t.co/BS25q55TRU"
        },
        {
            "author_id": "3325926531",
            "created_at": "2015-08-03T23:27:22.000Z",
            "id": "628346451802882048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL (APA) DA BARRA DO RIO MAMANGUAPE - PB: http://t.co/Q3pJC5JQuT"
        },
        {
            "author_id": "27231125",
            "created_at": "2015-08-03T22:56:12.000Z",
            "id": "628338604939550721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "The recording of my Butoh improv at a Bamboo forest of Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Brasil was a crazy... http://t.co/obcMqS4VB6"
        },
        {
            "author_id": "130862021",
            "created_at": "2015-08-03T22:49:49.000Z",
            "id": "628336998353387520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIL\u00c3O, A PEDRA S\u00cdMBOLO DE MONTE ALEGRE\n\nA Pedra do Pil\u00e3o \u00e9 o monumento natural de maior destaque no Parque... http://t.co/QXGc44iPLi"
        },
        {
            "author_id": "37282675",
            "created_at": "2015-08-03T22:16:36.000Z",
            "id": "628328641244606464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veu da noiva - Parque Nacional de Itatiaia\n#deontem https://t.co/NCyfegPPgl"
        },
        {
            "author_id": "78324953",
            "created_at": "2015-08-03T22:09:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.81919,
                        -5.0645179
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "628326968103149568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A saudade aqui \u00e9 um verso carregado de ventania...\" \ud83c\udf43 @ Parque Nacional de Ubajara - CE https://t.co/bHj2rZxr0B"
        },
        {
            "author_id": "52259942",
            "created_at": "2015-08-03T22:01:47.000Z",
            "id": "628324911220703232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Na outra esta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Itatiaia, n\u00e3o est\u00e1 ao vivo, deu -9,6\u00b0C, a menor do Brasil em 2015. http://t.co/YwrQiqPPEU"
        },
        {
            "author_id": "2646072344",
            "created_at": "2015-08-03T21:40:26.000Z",
            "id": "628319539906899968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Baob\u00e1 do Parque Nacional de Liwonde - Curist\u00f3ria #3\n\nhttps://t.co/iwbxgkyt5J http://t.co/4zZbrCDBPp"
        },
        {
            "author_id": "2920995954",
            "created_at": "2015-08-03T21:38:58.000Z",
            "id": "628319170812379137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRRRRRRRRRRRRR que frio !!!!!!!!!! http://t.co/w36CLpxanf"
        },
        {
            "author_id": "57183630",
            "created_at": "2015-08-03T21:36:05.000Z",
            "id": "628318443595530244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fez -9\u00ba C, esta noite na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia. http://t.co/oYCX0t3zii"
        },
        {
            "author_id": "469827423",
            "created_at": "2015-08-03T21:28:47.000Z",
            "id": "628316607404765184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/rBip4f07F5"
        },
        {
            "author_id": "2920995954",
            "created_at": "2015-08-03T21:17:09.000Z",
            "id": "628313680573239296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRRRRRRRRRRRRRRRRRR QUE FRIO !!!!!!!!!! http://t.co/chmIGfbw43"
        },
        {
            "author_id": "89160554",
            "created_at": "2015-08-03T21:14:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.811499,
                        -14.146512
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "628312929532805120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Canion - Parque Nacional Chapada dos Veadeiros - GO https://t.co/YszRCDTkC0"
        },
        {
            "author_id": "135994420",
            "created_at": "2015-08-03T20:31:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58804817,
                        -25.53466876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "628302074799857664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se preencha com amor e sorrisos \u270c\ufe0f\ud83d\udc99\ud83d\udc8e #peace #smilemore #selflove Que Dia \ud83d\udc4a\ud83d\ude0e @ Parque Nacional Das\u2026 https://t.co/56Em1fOdMh"
        },
        {
            "author_id": "204111415",
            "created_at": "2015-08-03T20:30:51.000Z",
            "id": "628302027752402945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau - Bu\u00edque/PE, Vista do c\u00e2nion. #pernambucoesochegar #valedocatimbau\u2026 https://t.co/UgUVxtTyYj"
        },
        {
            "author_id": "77983093",
            "created_at": "2015-08-03T20:18:05.000Z",
            "id": "628298815259439104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio faz cal\u00e7a molhada congelar no Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/VVPEY7loTQ"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2015-08-03T20:02:23.000Z",
            "id": "628294863176470532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biografia de Franz Kohlenberger ser\u00e1 lan\u00e7ada no Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttp://t.co/fm0DGV9sp3"
        },
        {
            "author_id": "102245491",
            "created_at": "2015-08-03T19:59:12.000Z",
            "id": "628294062009905152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone foi o primeiro parque nacional, no sentido pleno da palavra, a ser estabelecido... http://t.co/qZj3R5ltT4"
        },
        {
            "author_id": "1431599952",
            "created_at": "2015-08-03T19:30:11.000Z",
            "id": "628286762360504320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[MONUMENTO NATURAL CERRO DE SANTA ANA]\n\n#YoAmoFalcon http://t.co/uFKJEB9cTE"
        },
        {
            "author_id": "20999807",
            "created_at": "2015-08-03T19:23:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "628285183750500352",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 Perguntei pessoalmente no parque nacional de los glaciares na argentina e eles n\u00e3o est\u00e3o sabendo desta not\u00edcia n\u00e3o...hehehehe..."
        },
        {
            "author_id": "108672113",
            "created_at": "2015-08-03T19:05:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.88258983,
                        -8.07224918
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "628280595722956801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e3o fr\u00e1geis somos, @ Parque Nacional Do Vale Do Catimbau https://t.co/dPYXw1f0kn"
        },
        {
            "author_id": "108672113",
            "created_at": "2015-08-03T19:04:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.88258983,
                        -8.07224918
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "628280392865435652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fr\u00e1geis @ Parque Nacional Do Vale Do Catimbau https://t.co/DyTr3lxj30"
        },
        {
            "author_id": "108672113",
            "created_at": "2015-08-03T19:03:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.88258983,
                        -8.07224918
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "628280096944693248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e imensos @ Parque Nacional Do Vale Do Catimbau https://t.co/FFPRVwZ31v"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2015-08-03T18:55:27.000Z",
            "id": "628278018193031168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante vira hit ao tentar afugentar p\u00e1ssaros na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/NsuCWLimEK"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2015-08-03T17:19:27.000Z",
            "id": "628253861317353472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HIST\u00d3RIAS DA DI: Chile: Centro de inverno da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo \u00e9 \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para fam\u00edlia!\n http://t.co/OcHTbSZAUN"
        },
        {
            "author_id": "376399324",
            "created_at": "2015-08-03T17:03:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 89,
                        "username": "edutestosterona"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "628249731521757184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#SegundaDasRuivas trilheiras, essa ai foi no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es MT @edutestosterona http://t.co/bpMffxTMqo"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-08-03T16:57:34.000Z",
            "id": "628248355215257600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante vira hit ao tentar afugentar p\u00e1ssaros na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/h0u61FpG9o"
        },
        {
            "author_id": "184491998",
            "created_at": "2015-08-03T16:52:01.000Z",
            "id": "628246958336016384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT g1 \"Mulher-invis\u00edvel, \u00e9 voc\u00ea? N\u00e3o, pera, \u00e9 s\u00f3 o frio \ud83d\ude1b http://t.co/kMgt75lvkt  #G1 http://t.co/FUfx0Fkvv1\"#TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2015-08-03T16:45:17.000Z",
            "id": "628245263241490432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante vira hit ao tentar afugentar p\u00e1ssaros na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/OHXSnLy1ej"
        },
        {
            "author_id": "81557611",
            "created_at": "2015-08-03T16:45:14.000Z",
            "id": "628245249966473216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante vira hit ao tentar afugentar p\u00e1ssaros na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/Cuhv5heghu"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2015-08-03T16:45:11.000Z",
            "id": "628245238008516608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante vira hit ao tentar afugentar p\u00e1ssaros na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/W01syEWHrw"
        },
        {
            "author_id": "21444730",
            "created_at": "2015-08-03T16:43:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 98,
                        "username": "minubebr"
                    }
                ]
            },
            "id": "628244807140397056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dunas e Lagoas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, MA - Brasil http://t.co/NaV5shFUvt via @minubebr"
        },
        {
            "author_id": "559133379",
            "created_at": "2015-08-03T16:28:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58804817,
                        -25.53466876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "628240914171998208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amiguinho \ud83d\ude0d @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/IZ1FpwhRZ7"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2015-08-03T16:17:39.000Z",
            "id": "628238306375917569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante vira hit ao tentar afugentar p\u00e1ssaros na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/jnw7wzAI6v"
        },
        {
            "author_id": "327600060",
            "created_at": "2015-08-03T16:17:35.000Z",
            "id": "628238292031422464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante vira hit ao tentar afugentar p\u00e1ssaros na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/jiqslvGEHr"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-08-03T16:17:35.000Z",
            "id": "628238290659840000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante vira hit ao tentar afugentar p\u00e1ssaros na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/3SC2ltuaFc"
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-08-03T16:17:29.000Z",
            "id": "628238268492939264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante vira hit ao tentar afugentar p\u00e1ssaros na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/jp6HQ8z4y3"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-08-03T16:17:28.000Z",
            "id": "628238260263780353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante vira hit ao tentar afugentar p\u00e1ssaros na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/ruj1S6YZll"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-08-03T16:17:26.000Z",
            "id": "628238252319715329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante vira hit ao tentar afugentar p\u00e1ssaros na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/eR4ivGUhQ0"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-08-03T16:17:19.000Z",
            "id": "628238225685901312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante vira hit ao tentar afugentar p\u00e1ssaros na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/b7cYwzSFwT"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2015-08-03T16:17:18.000Z",
            "id": "628238220837322756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante vira hit ao tentar afugentar p\u00e1ssaros na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/6V2bNBXaR9"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2015-08-03T16:17:17.000Z",
            "id": "628238217414770688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante vira hit ao tentar afugentar p\u00e1ssaros na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/HT2czatdt3"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2015-08-03T16:17:16.000Z",
            "id": "628238212733931523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante vira hit ao tentar afugentar p\u00e1ssaros na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/RhNGfEuVeM"
        },
        {
            "author_id": "408701708",
            "created_at": "2015-08-03T16:17:13.000Z",
            "id": "628238199953846272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante vira hit ao tentar afugentar p\u00e1ssaros na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/Wb5lf8rqm6"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-08-03T16:17:12.000Z",
            "id": "628238193851109376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante vira hit ao tentar afugentar p\u00e1ssaros na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/BXlCY4uO0c"
        },
        {
            "author_id": "374629799",
            "created_at": "2015-08-03T16:17:09.000Z",
            "id": "628238181758926849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante vira hit ao tentar afugentar p\u00e1ssaros na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/YTOGFu5eCP"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2015-08-03T16:17:08.000Z",
            "id": "628238176927088640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante vira hit ao tentar afugentar p\u00e1ssaros na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/L0QT91ooIC"
        },
        {
            "author_id": "353607249",
            "created_at": "2015-08-03T16:17:06.000Z",
            "id": "628238170300157952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante vira hit ao tentar afugentar p\u00e1ssaros na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional... http://t.co/jAInmq8QFl #betalab"
        },
        {
            "author_id": "374570548",
            "created_at": "2015-08-03T16:17:04.000Z",
            "id": "628238159894048769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante vira hit ao tentar afugentar p\u00e1ssaros na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/uL9Undii1z"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-08-03T16:16:59.000Z",
            "id": "628238139694280705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante vira hit ao tentar afugentar p\u00e1ssaros na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/puPCFxXFvG"
        },
        {
            "author_id": "374633194",
            "created_at": "2015-08-03T16:16:58.000Z",
            "id": "628238136636641280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante vira hit ao tentar afugentar p\u00e1ssaros na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/HF700hnNoZ"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2015-08-03T16:16:57.000Z",
            "id": "628238131012112392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante vira hit ao tentar afugentar p\u00e1ssaros na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/OXlRUZVvC0"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2015-08-03T16:16:53.000Z",
            "id": "628238115694456832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante vira hit ao tentar afugentar p\u00e1ssaros na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/a7MqtJjB1l"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2015-08-03T16:16:49.000Z",
            "id": "628238100532105216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante vira hit ao tentar afugentar p\u00e1ssaros na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/yeVMgSDD3Q"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2015-08-03T16:16:48.000Z",
            "id": "628238094102204416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante vira hit ao tentar afugentar p\u00e1ssaros na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/6iik9nXlwe"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2015-08-03T16:16:46.000Z",
            "id": "628238086732787716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante vira hit ao tentar afugentar p\u00e1ssaros na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/3uvq35GwKt"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2015-08-03T16:16:43.000Z",
            "id": "628238074963570688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante vira hit ao tentar afugentar p\u00e1ssaros na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/pHbSDm8ZlS"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2015-08-03T16:16:42.000Z",
            "id": "628238067933970432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante vira hit ao tentar afugentar p\u00e1ssaros na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/7LBqBjunHp"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2015-08-03T16:16:40.000Z",
            "id": "628238061919277057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante vira hit ao tentar afugentar p\u00e1ssaros na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/cdCDB9KySD"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2015-08-03T16:16:37.000Z",
            "id": "628238047805489152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante vira hit ao tentar afugentar p\u00e1ssaros na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/mTTPYoTaK4"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2015-08-03T16:16:25.000Z",
            "id": "628237999914913792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante vira hit ao tentar afugentar p\u00e1ssaros na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/1KKD555sfG"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2015-08-03T16:16:24.000Z",
            "id": "628237992700686337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante vira hit ao tentar afugentar p\u00e1ssaros na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/5C8xFrrLnp"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-08-03T16:12:19.000Z",
            "id": "628236967873003520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCena ocorreu no Parque Nacional Kruger. Grava\u00e7\u00e3o recebeu mais de 5,6 milh\u00f5es de visualiza\u00e7\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2015-08-03T16:01:44.000Z",
            "id": "628234302925467648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 56,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 16,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Mulher-invis\u00edvel, \u00e9 voc\u00ea? N\u00e3o, pera, \u00e9 s\u00f3 o frio \ud83d\ude1b http://t.co/CuPJx1wJqo  #G1 http://t.co/moGYZp7yW0"
        },
        {
            "author_id": "126176459",
            "created_at": "2015-08-03T16:01:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24958817,
                        -22.97338494
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "628234174734958592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista da vista chinesa no alto da boa vista. Que vista. @ Parque Nacional Da Tijuca, Vista Chinesa https://t.co/emdD9eoFuC"
        },
        {
            "author_id": "32829791",
            "created_at": "2015-08-03T15:48:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 33,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.18814397,
                        -29.61571343
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "628230877684834304",
            "in_reply_to_user_id": "26416363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1vamos na serra errada :-P RT @metsul: Esta\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de Itatiaia (RJ) registrou hoje 9,2\u00baC negativos, m\u00ednima do ano no pa\u00eds,"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-08-03T15:40:59.000Z",
            "id": "628229082958950400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio faz cal\u00e7a molhada congelar no Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/vmdkSCtwWc"
        },
        {
            "author_id": "2573850274",
            "created_at": "2015-08-03T15:34:33.000Z",
            "id": "628227462942588928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio faz cal\u00e7a molhada congelar no Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/Th216Af7nL"
        },
        {
            "author_id": "3122689509",
            "created_at": "2015-08-03T15:33:58.000Z",
            "id": "628227315642798080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio faz cal\u00e7a molhada congelar no Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/lntJL90nMQ"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-08-03T15:31:50.000Z",
            "id": "628226777064833024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Frio faz cal\u00e7a molhada congelar no Parque Nacional do Itatiaia, RJ\" http://t.co/IF2vlhcqJb"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2015-08-03T15:10:50.000Z",
            "id": "628221494456360960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Mulher-invis\u00edvel, \u00e9 voc\u00ea? N\u00e3o, pera, \u00e9 s\u00f3 o frio \ud83d\ude1b http://t.co/CuPJx1wJqo #G1 http://t.co/oN5Sv2mfsO"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2015-08-03T15:10:50.000Z",
            "id": "628221494447972352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mulher-invis\u00edvel, \u00e9 voc\u00ea? N\u00e3o, pera, \u00e9 s\u00f3 o frio \ud83d\ude1b http://t.co/7URcejGqIc #G1 http://t.co/68gjpSFcR4"
        },
        {
            "author_id": "25429552",
            "created_at": "2015-08-03T15:10:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82667605,
                        -2.75148454
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "628221438961545216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA https://t.co/BSYM3cJU68"
        },
        {
            "author_id": "38825295",
            "created_at": "2015-08-03T15:04:13.000Z",
            "id": "628219830236246016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canoa descansando no leito seco do estu\u00e1rio do Rio Tubar\u00e3o, dentro da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel... http://t.co/W5BjKQRdj2"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2015-08-03T15:04:08.000Z",
            "id": "628219805888286721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio faz cal\u00e7a molhada congelar no Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/4ruyiQwwGb"
        },
        {
            "author_id": "2495276162",
            "created_at": "2015-08-03T13:58:22.000Z",
            "id": "628203255181516800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recorde de m\u00ednima no Parque Nacional do Itatiaia! (-9.2\u00b0c) http://t.co/ziyUsdVPuQ"
        },
        {
            "author_id": "26416363",
            "created_at": "2015-08-03T13:41:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "628199076627136513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "TEMPO |  Esta\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de Itatia (RJ) registrou hoje 9,2\u00baC negativos, m\u00ednima do ano no pa\u00eds, reflexo de ar muito seco na \u00e1rea."
        },
        {
            "author_id": "66516708",
            "created_at": "2015-08-03T13:00:28.000Z",
            "id": "628188684458852353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No ultimo dia 31/07/15 a ATRATUR esteve presente na renova\u00e7\u00e3o do Conselho do Parque Nacional da Serra da... http://t.co/sETuUTUINI"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2015-08-03T12:55:08.000Z",
            "id": "628187341761474560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zimb\u00e1bue investiga 2\u00ba caso de ca\u00e7a ilegal de le\u00f5es ap\u00f3s morte de Cecil, maior atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica de parque nacional. #MUNDO #ELPAIS"
        },
        {
            "author_id": "67117935",
            "created_at": "2015-08-03T12:46:42.000Z",
            "id": "628185221763080193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recorde de m\u00ednima no Parque Nacional do Itatiaia! (-9.2\u00b0c) http://t.co/8kRJkxjZhv"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2015-08-03T12:30:30.000Z",
            "id": "628181144949886976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FRIO | Na Parque Nacional de Itatiaia, a temperatura chegou aos incr\u00edveis -9,2\u00baC durante essa madrugada e manh\u00e3 de... http://t.co/8Kt9KsSlqd"
        },
        {
            "author_id": "1959205934",
            "created_at": "2015-08-03T12:08:25.000Z",
            "id": "628175587945902081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o visual de uma obra abstrata, o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses possui campos de dunas livres que... http://t.co/OtLFTiJ12r"
        },
        {
            "author_id": "201040215",
            "created_at": "2015-08-03T11:52:30.000Z",
            "id": "628171580347162624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bom dia!\n\nA esta\u00e7\u00e3o do BAZ no Parque Nacional de Itaiaia marcou hoje a menor temperatura dos \u00faltimos dois anos no... http://t.co/Jy1xL0sVgn"
        },
        {
            "author_id": "743252641",
            "created_at": "2015-08-03T11:50:50.000Z",
            "id": "628171163320061952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso \" Bom dia\" nessa segunda feira vem diretamente do Parque Nacional de Yosemite, nos Estados Unidos. \n\nEste... http://t.co/pHDeJPuIqu"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-08-03T11:36:52.000Z",
            "id": "628167648547872768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra - MG http://t.co/puBbFjwL9u"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-08-03T11:34:19.000Z",
            "id": "628167004910952448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "regram @bemnaturalmontanhismo\nV\u00e9u da Noiva de Itatiaia\nParque Nacional de Itatiaia\n#trekking #montanhismo #trilha... http://t.co/fpOmnm4ATO"
        },
        {
            "author_id": "64578576",
            "created_at": "2015-08-03T11:33:19.000Z",
            "id": "628166751818268673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contrastes do PNI (Parque Nacional do Itatiaia) http://t.co/LNE8my8frg"
        },
        {
            "author_id": "245533183",
            "created_at": "2015-08-03T11:13:35.000Z",
            "id": "628161788849295360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REBIO: A verdadeira fun\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral :: http://t.co/qvieBZyRpq http://t.co/PGqUxn20IW"
        },
        {
            "author_id": "245533183",
            "created_at": "2015-08-03T11:12:20.000Z",
            "id": "628161472405864448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REBIO: A verdadeira fun\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral\n\n03-11-2014 08:40\n\nReserva biol\u00f3gica... http://t.co/aUgoqU6XRA"
        },
        {
            "author_id": "320961118",
            "created_at": "2015-08-03T09:01:19.000Z",
            "id": "628128502747930626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mochilando pelos #EstadosUnidos? O Parque Nacional de Bryce Canyon \u00e9 uma atra\u00e7\u00e3o natural imperd\u00edvel! http://t.co/fPlCGaXgx8"
        },
        {
            "author_id": "83255282",
            "created_at": "2015-08-03T06:42:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 66,
                        "username": "Kitri1"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 74,
                        "username": "RN_PB_SE"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 84,
                        "username": "inout_viajes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "628093672538669056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o, Brasil http://t.co/UzdQxGNNb0  via @Kitri1 @RN_PB_SE @inout_viajes http://t.co/rlCrQLQxqm"
        },
        {
            "author_id": "97899703",
            "created_at": "2015-08-03T04:40:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -83.30626441,
                        8.53736204
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01c78d6030d80ecf"
            },
            "id": "628062753157173248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pura Vida \ud83d\udc1a #beach #life #beautiful #landscape #puravida @ Parque Nacional Corcovado https://t.co/U9W1ebc8Ub"
        },
        {
            "author_id": "42261229",
            "created_at": "2015-08-03T03:38:13.000Z",
            "id": "628047188791283712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@duasamigasviajantes -  O Yosemite \u00e9 um parque nacional maravilhoso. Ele \u00e9 aberto durante \u2026 http://t.co/EV1FA2pd63 http://t.co/B05NeJcDWk"
        },
        {
            "author_id": "335075979",
            "created_at": "2015-08-03T02:55:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 83,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "628036479864938496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha visita \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u no Parque Nacional: http://t.co/TYGObkTOaA via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "54596107",
            "created_at": "2015-08-03T01:37:15.000Z",
            "id": "628016747489173504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/IIO3RaadM3"
        },
        {
            "author_id": "288433711",
            "created_at": "2015-08-03T01:21:22.000Z",
            "id": "628012751156215808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Arauc\u00e1rias http://t.co/hqrH1PRDo0"
        },
        {
            "author_id": "221585164",
            "created_at": "2015-08-03T01:08:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "Lipe_Assuncao"
                    }
                ]
            },
            "id": "628009558955433984",
            "in_reply_to_user_id": "41269233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lipe_Assuncao o le\u00e3o era monitorado por pesquisadores  e estava em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Ele levou o le\u00e3o pra fora do parque"
        },
        {
            "author_id": "3002345458",
            "created_at": "2015-08-03T01:05:58.000Z",
            "id": "628008877536116736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: visita ao parque nacional http://t.co/VIoCZLkvpE | #Viagens"
        },
        {
            "author_id": "74579975",
            "created_at": "2015-08-03T01:01:46.000Z",
            "id": "628007817773977600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Fortaleza no Parque Nacional Aparados da Serra na divida de SC/RS\u2026 https://t.co/us2usBeehI"
        },
        {
            "author_id": "41095410",
            "created_at": "2015-08-03T00:59:51.000Z",
            "id": "628007338507567105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 72 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os - Parnaso\" http://t.co/8NQfje3aOl"
        },
        {
            "author_id": "246351752",
            "created_at": "2015-08-03T00:16:52.000Z",
            "id": "627996521108213760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vendo essa mat\u00e9ria no Fant\u00e1stico, eu s\u00f3 corroboro a id\u00e9ia de que a ca\u00e7a deveria ser proibida, estando os animais em \u00e1rea protegida ou n\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2015-08-02T23:06:51.000Z",
            "id": "627978900447100928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase um deserto! Parque Nacional no Sul da Fran\u00e7a!\n* foto com celular.\n#fotocomcelular\u2026 https://t.co/wT2wKrEzWg"
        },
        {
            "author_id": "1738020474",
            "created_at": "2015-08-02T22:50:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "627974854554296320",
            "in_reply_to_user_id": "1738020474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@showdavida Amajari em Roraima contra Parque Nacional do Lavrado, popula\u00e7\u00e3o dis n\u00e3o a Demarca\u00e7\u00e3o em Amajari. http://t.co/e0v97PlPkZ"
        },
        {
            "author_id": "17346207",
            "created_at": "2015-08-02T22:43:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.22517599,
                        10.15517832
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "014c62f13e953863"
            },
            "id": "627972980350578689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poas Volcano #Alajuela #CostaRica #volcano @ Parque Nacional Volcan Po\u00e1s https://t.co/6ZE6daObaZ"
        },
        {
            "author_id": "17346207",
            "created_at": "2015-08-02T22:41:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.22517599,
                        10.15517832
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "014c62f13e953863"
            },
            "id": "627972473242447872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poas Volcano #Alajuela #CostaRica #volcano @ Parque Nacional Volcan Po\u00e1s https://t.co/TRCAqymtkm"
        },
        {
            "author_id": "1738020474",
            "created_at": "2015-08-02T22:29:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "jornalnacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "627969576714829826",
            "in_reply_to_user_id": "214570761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jornalnacional  No dia 01 deste s\u00e1bado aconteceu  a 1 Manifesta\u00e7\u00e3o  em Roraima no Munic\u00edpio de Amajari, contra Parque Nacional do Lavrado."
        },
        {
            "author_id": "40906062",
            "created_at": "2015-08-02T22:14:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.74798726,
                        -15.45858254
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "627965848452485120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi dia quente, tchau noite fria. @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/jeGVosWSyQ"
        },
        {
            "author_id": "82747858",
            "created_at": "2015-08-02T22:12:34.000Z",
            "id": "627965236507750404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem coment\u00e1rios . Sem no\u00e7\u00e3o! http://t.co/Gq4nY4J1mA"
        },
        {
            "author_id": "451777187",
            "created_at": "2015-08-02T22:11:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 2,
                        "username": "inout_viajes"
                    }
                ]
            },
            "id": "627965021683847168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O @inout_viajes destaca os Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, no Maranh\u00e3o, conhecido por deserto brasileiro http://t.co/DU9GMmk7Xi http://t.co/rTPe1CzfOo"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2015-08-02T22:10:26.000Z",
            "id": "627964701956284416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Parque Nacional Yasun\u00ed, no Equador, \u00e9 o lar de incont\u00e1veis esp\u00e9cies. Baixe o papel de parede http://t.co/CVoXXlErKN http://t.co/BgY9kbycSJ"
        },
        {
            "author_id": "59928646",
            "created_at": "2015-08-02T21:53:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.05594,
                        -3.0576001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "627960510273744897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um final de semana de excurs\u00e3o na zf2 (reserva biol\u00f3gica do INPA) com\u2026 https://t.co/dEAW20JLHr"
        },
        {
            "author_id": "27372933",
            "created_at": "2015-08-02T21:03:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.91261661,
                        -15.74786888
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "627947849054056448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r do sol no Cerrado... @ Parque Nacional Chapada Dos Veadeiros https://t.co/UyQo7UvCGp"
        },
        {
            "author_id": "61758331",
            "created_at": "2015-08-02T20:24:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "627937978095173632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de trilha no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os! #gbteresopolis #amoteresopolis\u2026 https://t.co/lF0BKmaY3G"
        },
        {
            "author_id": "106872388",
            "created_at": "2015-08-02T20:21:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "627937320365330432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/vSVTqiCJ7D"
        },
        {
            "author_id": "106872388",
            "created_at": "2015-08-02T20:19:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "627936677785415680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banho de cachoeira! #teresopolis @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os -\u2026 https://t.co/9xq6ouwOPb"
        },
        {
            "author_id": "51801551",
            "created_at": "2015-08-02T19:38:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43368281,
                        -25.69398539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "627926381360492544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/StRAXr6H4M"
        },
        {
            "author_id": "3387590145",
            "created_at": "2015-08-02T19:05:19.000Z",
            "id": "627918114974486528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe o que \u00e9 uma Rex? Fique por dentro!\n\n\u00c9 uma Reserva Extrativista (Rex) de dom\u00ednio m\u00ednimo \u00e9\u2026 https://t.co/dU7XUWEnvD"
        },
        {
            "author_id": "621127672",
            "created_at": "2015-08-02T18:58:55.000Z",
            "id": "627916505922052096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saca s\u00f3 o tamanho do inc\u00eandio no parque nacional! Vis\u00e3o do Cruzeiro Novo. http://t.co/pMKZN2JVlE"
        },
        {
            "author_id": "731052391",
            "created_at": "2015-08-02T18:50:22.000Z",
            "id": "627914354344591360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado Costa Rica: http://t.co/U3QzKwoeJD"
        },
        {
            "author_id": "33538168",
            "created_at": "2015-08-02T18:28:30.000Z",
            "id": "627908849987678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas.\n\nGostas?\n\nObrigado por seguires a nossa p\u00e1gina!\n\nVisite !... http://t.co/WYhIkJRawc"
        },
        {
            "author_id": "2474290664",
            "created_at": "2015-08-02T18:14:58.000Z",
            "id": "627905444145709056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ferrovia Bi-Oce\u00e2nica amea\u00e7a \u2018terra intocada\u2019 do Acre.\nTrajeto da Bi-Oce\u00e2nica passar\u00e1 em parque nacional e perto... http://t.co/QYANeu6pkm"
        },
        {
            "author_id": "565665921",
            "created_at": "2015-08-02T18:00:38.000Z",
            "id": "627901837228818432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trecking de 24Km para o C\u00e2nion dos bandeirinhas!! #serradocipo @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/kFH5Bpq5Zm"
        },
        {
            "author_id": "42247203",
            "created_at": "2015-08-02T17:57:31.000Z",
            "id": "627901051102973952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UNIDADE DE PROTE\u00c7\u00c3O INTEGRAL. MONUMENTO NATURAL\n\nPetrobras Prova: Profissional J\u00fanior\n\nA Unidade de Prote\u00e7\u00e3o... http://t.co/5t27hFONGB"
        },
        {
            "author_id": "42247203",
            "created_at": "2015-08-02T17:56:15.000Z",
            "id": "627900733405458432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REDU\u00c7\u00c3O DE UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O S\u00d3 POR LEI\n\nO Estado X criou por Decreto um Parque Estadual, unidade de... http://t.co/D16BjlmrFy"
        },
        {
            "author_id": "37282675",
            "created_at": "2015-08-02T17:17:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "627891072144961537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manh\u00e3 \u00f3tima, em Itatiaia!\n#temmuitafoto #achoquevaienjoar @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/qlL6cUtYnG"
        },
        {
            "author_id": "88461113",
            "created_at": "2015-08-02T17:04:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45270538,
                        -25.63255019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "627887692542574593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventura extrema ! \ud83d\ude0f (@ Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/ev8vj1Vt89"
        },
        {
            "author_id": "284286498",
            "created_at": "2015-08-02T16:19:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3334438,
                        -22.97114845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "627876452680224768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sorrisos contagiam, sorria, o sorriso tem o poder de alegrar tudo. \ud83d\ude01\ud83c\udf43\ud83c\udf40 @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/FW03KOxURl"
        },
        {
            "author_id": "2389453773",
            "created_at": "2015-08-02T15:56:47.000Z",
            "id": "627870669288665089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na \u00faltima vez que vim pra Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica tinha muito cogumelo"
        },
        {
            "author_id": "223955352",
            "created_at": "2015-08-02T15:40:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.98790175,
                        -29.18627804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "627866478231093248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cambar\u00e1 do Sul #arauc\u00e1ria @ Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados Da Serra https://t.co/1jzSEX8lWa"
        },
        {
            "author_id": "282769016",
            "created_at": "2015-08-02T15:11:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "627859186186108928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva la vida!\nAmigos, aventura e risadas :-) @ Parque Nacional da Tijuca\u2026 https://t.co/PuMEtV4TBx"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2015-08-02T14:39:46.000Z",
            "id": "627851286571053056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Biografia de Franz Kohlenberger ser\u00e1 lan\u00e7ada no Parque Nacional do Igua\u00e7u | H2FOZ http://t.co/SwPRr0N596"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2015-08-02T14:25:26.000Z",
            "id": "627847681860222980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7am nosso site http://t.co/GbaNloxY2N \ncurtam nossa pagina e ganhem descontos especiais! pacotes de... http://t.co/aN408DQGOk"
        },
        {
            "author_id": "3234161011",
            "created_at": "2015-08-02T14:22:40.000Z",
            "id": "627846982896369664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ turismoemitatiaia:O pico das Prateleiras, localizado na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, tem 2.548m de \u2026 http://t.co/sCdp9YnrZk"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2015-08-02T13:43:27.000Z",
            "id": "627837113900400640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem postagem nova no blog, confira! Acesse http://t.co/t0yg6LHVMW #girocariocatour #mtur #rioguiaoficial #trilhas #turismo #passeios"
        },
        {
            "author_id": "509662703",
            "created_at": "2015-08-02T13:01:23.000Z",
            "id": "627826526508068864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada de Inverno na Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula - RS... http://t.co/ofYMEVhXqp"
        },
        {
            "author_id": "509662703",
            "created_at": "2015-08-02T12:58:45.000Z",
            "id": "627825867377389571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Caminhada de Inverno na Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Pau\" http://t.co/DjrVKj2eEl"
        },
        {
            "author_id": "1738020474",
            "created_at": "2015-08-02T12:46:37.000Z",
            "id": "627822812582035456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1 Manifesta\u00e7\u00e3o na BR 174 em Roraima. Contra a demarca\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Lavrado..\nN\u00e3o Aceitarmos mais reserva. http://t.co/JQsRjiRcAn"
        },
        {
            "author_id": "57725979",
            "created_at": "2015-08-02T11:17:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05785696,
                        -15.78726779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "627800291459629056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua azulzinha! #topper #flona #catracalangos @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/Y5HEkXkdWa"
        },
        {
            "author_id": "27442817",
            "created_at": "2015-08-02T10:52:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.74798726,
                        -15.45858254
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "627794061429186561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida de Santana. @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/8sGcttN3fl"
        },
        {
            "author_id": "2213990858",
            "created_at": "2015-08-02T10:15:06.000Z",
            "id": "627784682697027584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "That's it! \nCom uma estrada dessas quem precisa de outra coisa? \nParque Nacional Whakapapa, Monte\u2026 https://t.co/QSHePiczzw"
        },
        {
            "author_id": "466294634",
            "created_at": "2015-08-02T08:48:18.000Z",
            "id": "627762836597538816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos partilhar Portugal fa\u00e7a like em https://t.co/DBvqS2y15m\nWe share in about Portugal do like... http://t.co/oux4bXXx6W"
        },
        {
            "author_id": "466294634",
            "created_at": "2015-08-02T08:46:28.000Z",
            "id": "627762377203716096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAISAGENS DE PORTUGAL-PARQUE NACIONAL DA\u00a0PENEDA-GER\u00caS http://t.co/9g66NKlyWe http://t.co/elLxF6ExCM"
        },
        {
            "author_id": "466294634",
            "created_at": "2015-08-02T08:46:28.000Z",
            "id": "627762375840522240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAISAGENS DE PORTUGAL-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS... http://t.co/2Rb1cJvXET"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2015-08-02T07:49:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "627748032004681728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2\u00b029'45.1\"S 43\u00b004'18.8\"W Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/rJ7E4MQYz0"
        },
        {
            "author_id": "9725132",
            "created_at": "2015-08-02T04:26:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 82,
                        "username": "Amanda_Lua"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6136891,
                        -23.6495014
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "627696853778333696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando no Parque Nacional da Serra Geral para conhecer o C\u00e2nion Fortaleza com a @amanda_lua e o\u2026 https://t.co/D44Cp799pL"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2015-08-02T03:39:04.000Z",
            "id": "627685017922072577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES\n\nGuanumby \u00e9 mais um dos distritos de Bu\u00edque localizado nas portas do Parque Nacional do... http://t.co/Ww6hikOf54"
        },
        {
            "author_id": "127723812",
            "created_at": "2015-08-02T03:21:37.000Z",
            "id": "627680626733391872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que foto show !!! eu j\u00e1 acampei l\u00e1 dentro daquelas \"pedrinhas\", saudade !!! Pedra do A\u00e7u, Parque Nacional da... http://t.co/raYJORLOfe"
        },
        {
            "author_id": "361270679",
            "created_at": "2015-08-02T02:40:49.000Z",
            "id": "627670356296273920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Ouro \u2013 Serra da Bocaina\n\nNo Parque Nacional da Serra da Bocaina, localizado entre os estados de S\u00e3o... http://t.co/8MgEJODo5Q"
        },
        {
            "author_id": "361270679",
            "created_at": "2015-08-02T02:31:55.000Z",
            "id": "627668118102388736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Ouro \u2013 Serra da Bocaina\n\nNo Parque Nacional da Serra da Bocaina, localizado entre os estados de S\u00e3o... http://t.co/xVwupMpGwC"
        },
        {
            "author_id": "71717383",
            "created_at": "2015-08-02T02:28:49.000Z",
            "id": "627667336301006848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a Praia do Sossego ainda faz parte de uma reserva extrativista."
        },
        {
            "author_id": "374515295",
            "created_at": "2015-08-02T02:05:59.000Z",
            "id": "627661592642101248",
            "in_reply_to_user_id": "3351264141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CeNaoVem parque nacional de Itatiaia e depois penedo"
        },
        {
            "author_id": "42633233",
            "created_at": "2015-08-02T01:16:38.000Z",
            "id": "627649170954952705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estivermos em S\u00e3o Raimundo Nonato em 2009 e conhecemos as belezas do Parque Nacional Serra da Capivara, e ficamos... http://t.co/n1WvlL9XDA"
        },
        {
            "author_id": "906824977",
            "created_at": "2015-08-02T01:11:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58804817,
                        -25.53466876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "627647786260037632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco de natureza \ud83c\udf3c\ud83d\udc24 @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/wNWBaSwr6k"
        },
        {
            "author_id": "294335118",
            "created_at": "2015-08-02T01:03:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58804817,
                        -25.53466876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "627645924731392000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd19\ud83d\udd19 #saudades @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/pPNJiytDel"
        },
        {
            "author_id": "181154923",
            "created_at": "2015-08-02T00:53:55.000Z",
            "id": "627643454554775552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre as aventuras no Parque Nacional Serra da Capivara \ud83c\udf35\ud83c\udf43 @\u2026 https://t.co/mFlSIdxH9H"
        },
        {
            "author_id": "40906062",
            "created_at": "2015-08-02T00:47:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82906966,
                        -15.35585718
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "627641745426223104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa das Pedras #amazing @ Parque Nacional Chapada dos Guimar\u0101es https://t.co/gN9Ql3a2pZ"
        },
        {
            "author_id": "733374018",
            "created_at": "2015-08-01T23:26:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58817093,
                        -25.53496959
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "627621399536996352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking through the jungle @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/U0RBGNdsS6"
        },
        {
            "author_id": "374632472",
            "created_at": "2015-08-01T23:00:45.000Z",
            "id": "627614977180827648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto contra o Parque Nacional do Lavrado bloqueia a BR-174 em RR: Bloqueio parcial \u00e9 feito por moradores e... http://t.co/coViKukm8S"
        },
        {
            "author_id": "800249167",
            "created_at": "2015-08-01T22:55:40.000Z",
            "id": "627613697339465729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude06\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/TD3ZrhPSFm"
        },
        {
            "author_id": "123377067",
            "created_at": "2015-08-01T22:22:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56254992,
                        -25.6076013
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "627605239412195328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udca6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udca6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udca6 @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/2kowcZIamJ"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-08-01T22:19:28.000Z",
            "id": "627604587399131136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto contra o Parque Nacional do Lavrado bloqueia a BR-174 em RR: Bloqueio parcial \u00e9 feito por moradores e... http://t.co/MyiuIz36I7"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-08-01T22:19:25.000Z",
            "id": "627604573314658304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto contra o Parque Nacional do Lavrado bloqueia a BR-174 em RR: Bloqueio parcial \u00e9 feito por moradores e... http://t.co/8KlAmEqGFo"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-08-01T22:19:24.000Z",
            "id": "627604571565658112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto contra o Parque Nacional do Lavrado bloqueia a BR-174 em RR: Bloqueio parcial \u00e9 feito por moradores e... http://t.co/NiUmCRfeRX"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2015-08-01T22:01:16.000Z",
            "id": "627600007068299264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma revoada de papagaios no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias, em Santa Catarina   http://t.co/ArYnzQNwxF"
        },
        {
            "author_id": "509662703",
            "created_at": "2015-08-01T21:44:06.000Z",
            "id": "627595688528875520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma atividade de caminhada na Natureza, l\u00e1 na  Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula - RS com  Ag\u00eancia... http://t.co/0eS29X3Z5V"
        },
        {
            "author_id": "338091810",
            "created_at": "2015-08-01T21:41:11.000Z",
            "id": "627594952403472384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Noticias]Protesto contra o Parque Nacional do Lavrado bloqueia a BR-174 em RR http://t.co/qMR2TJ01PQ \n\n                Bloqueio parcial \u2026"
        },
        {
            "author_id": "262677609",
            "created_at": "2015-08-01T21:33:30.000Z",
            "id": "627593020158820352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1 Roraima] Protesto contra o Parque Nacional do Lavrado bloqueia a BR-174 em RR http://t.co/PyQyxCwXvo - #ForaRomeroJuc\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-08-01T21:31:14.000Z",
            "id": "627592449448378368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto contra o Parque Nacional do Lavrado bloqueia a BR-174 em RR http://t.co/lb3ICXE6dh \nBloqueio parcial \u00e9 feito por moradores e pro\u2026"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2015-08-01T21:30:38.000Z",
            "id": "627592298616877056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1- Protesto contra o Parque Nacional do Lavrado bloqueia a BR-174 em RR: Bloqueio parcial \u00e9 feito por morador... http://t.co/QjxMyAoDMm"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2015-08-01T21:30:19.000Z",
            "id": "627592218946056192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto contra o Parque Nacional do Lavrado bloqueia a BR-174 em RR: Bloqueio parcial \u00e9 feito por moradores e... http://t.co/uwWHfNPT98"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2015-08-01T21:30:12.000Z",
            "id": "627592190416424960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto contra o Parque Nacional do Lavrado bloqueia a BR-174 em RR: Bloqueio parcial \u00e9 feito por moradores e... http://t.co/hobMTMUoXA"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-08-01T21:28:36.000Z",
            "id": "627591786177781760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto contra o Parque Nacional do Lavrado bloqueia a BR-174 em RR http://t.co/49iBBYnLDb"
        },
        {
            "author_id": "3122689509",
            "created_at": "2015-08-01T21:27:24.000Z",
            "id": "627591484318089216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto contra o Parque Nacional do Lavrado bloqueia a BR-174 em RR http://t.co/G4r9mNXagG"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-08-01T21:27:21.000Z",
            "id": "627591471647051776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Protesto contra o Parque Nacional do Lavrado bloqueia a BR-174 em RR\" http://t.co/3fHcv1lbSX"
        },
        {
            "author_id": "2573850274",
            "created_at": "2015-08-01T21:27:01.000Z",
            "id": "627591388792782853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto contra o Parque Nacional do Lavrado bloqueia a BR-174 em RR http://t.co/XCRyHgqLCo"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-08-01T21:26:59.000Z",
            "id": "627591377103257600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto contra o Parque Nacional do Lavrado bloqueia a BR-174 em RR http://t.co/lb3ICXE6dh"
        },
        {
            "author_id": "249318342",
            "created_at": "2015-08-01T21:24:06.000Z",
            "id": "627590653715853312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto contra o Parque Nacional do Lavrado bloqueia a BR-174 em RR http://t.co/N7EQA5lShx"
        },
        {
            "author_id": "3043967991",
            "created_at": "2015-08-01T21:23:11.000Z",
            "id": "627590424224493568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto contra o Parque Nacional do Lavrado bloqueia a BR-174 em RR http://t.co/bwQnys0Mzm"
        },
        {
            "author_id": "2573850274",
            "created_at": "2015-08-01T21:22:29.000Z",
            "id": "627590246603972609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto contra o Parque Nacional do Lavrado bloqueia a BR-174 em RR http://t.co/XCRyHg9adO"
        },
        {
            "author_id": "44701006",
            "created_at": "2015-08-01T20:55:16.000Z",
            "id": "627583398530289664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo \u00e9 uma das poucas florestas de clima temperado que ainda restam no mundo e fica a... http://t.co/V9cBLfyEJw"
        },
        {
            "author_id": "91574164",
            "created_at": "2015-08-01T20:43:02.000Z",
            "id": "627580320158744578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de 10km de escalada \ud83c\udf01\ud83d\udcaa\ud83d\ude05 @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/ZoPdRFvS4e"
        },
        {
            "author_id": "155894621",
            "created_at": "2015-08-01T20:24:18.000Z",
            "id": "627575603387088896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos no Parque Nacional da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2015-08-01T19:50:15.000Z",
            "id": "627567036604874752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irm\u00e3o do le\u00e3o Cecil tamb\u00e9m foi morto no Zimbabu\u00e9 http://t.co/noviKS2Ifx"
        },
        {
            "author_id": "21492030",
            "created_at": "2015-08-01T19:47:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 1,
                        "username": "tvi24pt"
                    }
                ]
            },
            "id": "627566413650071552",
            "in_reply_to_user_id": "21783395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@tvi24pt: Irm\u00e3o do le\u00e3o Cecil tamb\u00e9m foi morto no Zimbabu\u00e9 http://t.co/JxKTCfuvrU\u201d"
        },
        {
            "author_id": "21783395",
            "created_at": "2015-08-01T19:44:09.000Z",
            "id": "627565500583677953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Irm\u00e3o do le\u00e3o Cecil tamb\u00e9m foi morto no Zimbabu\u00e9 http://t.co/TcLHUWKcxi"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2015-08-01T19:40:01.000Z",
            "id": "627564461667258369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zimb\u00e1bue: irm\u00e3o do le\u00e3o Cecil \u00e9 morto a tiros durante ca\u00e7a ilegal em parque nacional. #MUNDO #VEJA"
        },
        {
            "author_id": "3304616500",
            "created_at": "2015-08-01T19:39:13.000Z",
            "id": "627564257203355648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irm\u00e3o do le\u00e3o Cecil tamb\u00e9m foi morto no Zimbabu\u00e9 http://t.co/PDheWxw6Zk"
        },
        {
            "author_id": "69063653",
            "created_at": "2015-08-01T18:23:07.000Z",
            "id": "627545107693215748",
            "in_reply_to_user_id": "69063653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves atropeladas e/ou encontradas mortas em rodovias no entorno do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\u2026material valios\u00edssimo!"
        },
        {
            "author_id": "69043894",
            "created_at": "2015-08-01T17:13:18.000Z",
            "id": "627527538613485568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#operacaoBetaLab Fiscaliza\u00e7\u00e3o identifica invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Macap\u00e1: \u00c1rvores do local for... http://t.co/JJ5Py4s5AN"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-08-01T17:06:07.000Z",
            "id": "627525730440769536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Fiscaliza\u00e7\u00e3o identifica invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Macap\u00e1\" http://t.co/sCwkOKb6ki"
        },
        {
            "author_id": "16860206",
            "created_at": "2015-08-01T17:01:59.000Z",
            "id": "627524689129283584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada das Mesas, no sul do Maranh\u00e3o, \u00e9 um para\u00edso, onde o contato com a natureza e a... http://t.co/3uQm7ws71Y"
        },
        {
            "author_id": "3043967991",
            "created_at": "2015-08-01T16:52:38.000Z",
            "id": "627522335390728192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o identifica invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Macap\u00e1 http://t.co/lWTQzeUMJu"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-08-01T16:52:28.000Z",
            "id": "627522296710889473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o identifica invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Macap\u00e1 http://t.co/3NH5eI9OW5 \n\u00c1rvores do local foram cortadas e vegeta\u00e7\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-08-01T16:50:47.000Z",
            "id": "627521871043514368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Fiscaliza\u00e7\u00e3o identifica invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Macap\u00e1\" http://t.co/sCwkOKb6ki"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-08-01T16:46:10.000Z",
            "id": "627520709040869376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o identifica invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Macap\u00e1 http://t.co/B8CUVH3DZ5"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2015-08-01T16:46:08.000Z",
            "id": "627520699209379840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o identifica invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Macap\u00e1 http://t.co/Se81B5nBaU"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2015-08-01T16:43:52.000Z",
            "id": "627520128985399296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES\n\nA presen\u00e7a e ocupa\u00e7\u00e3o do homem americano est\u00e1 presente no Parque Nacional Catimbau nas... http://t.co/FYkzJc5Gbt"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-08-01T16:42:20.000Z",
            "id": "627519744732758016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Fiscaliza\u00e7\u00e3o identifica invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Macap\u00e1\" http://t.co/sCwkOKb6ki"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-08-01T16:42:05.000Z",
            "id": "627519680002043904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o identifica invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Macap\u00e1 http://t.co/3NH5eI9OW5"
        },
        {
            "author_id": "2573850274",
            "created_at": "2015-08-01T16:42:02.000Z",
            "id": "627519667410759680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o identifica invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Macap\u00e1 http://t.co/HnszJQhVR3"
        },
        {
            "author_id": "3122689509",
            "created_at": "2015-08-01T16:41:58.000Z",
            "id": "627519653464682496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o identifica invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Macap\u00e1 http://t.co/zKc1YGlh5k"
        },
        {
            "author_id": "206376987",
            "created_at": "2015-08-01T16:41:07.000Z",
            "id": "627519440318525440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o identifica invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Macap\u00e1 http://t.co/xUHfvD4aod"
        },
        {
            "author_id": "73438441",
            "created_at": "2015-08-01T16:22:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "627514845336850432",
            "in_reply_to_user_id": "43347078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sosma Porque n\u00e3o se pronunciam sobre o campo de golfe ol\u00edmpico? devastando uma \u00e1rea de mata atl\u00e2ntica no Rio.. \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "55907405",
            "created_at": "2015-08-01T15:50:26.000Z",
            "id": "627506684425039872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!! @ Parque nacional. Po\u00e7o 2 irm\u00e3os https://t.co/CkLhcLp7OL"
        },
        {
            "author_id": "21229726",
            "created_at": "2015-08-01T15:33:57.000Z",
            "id": "627502536648466432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida segue tranquila no parque nacional do itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "1948027448",
            "created_at": "2015-08-01T15:00:04.000Z",
            "id": "627494009703809024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CATARATA ARCO IRIS, PARQUE NACIONAL NOEL KEMPFF MERCADO.\n#ParquesNacionalesBolivia http://t.co/mkuQeEUymC"
        },
        {
            "author_id": "14208603",
            "created_at": "2015-08-01T14:17:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 90,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "627483267055419392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ZV1M - CQRJVHF 2015 Parque Nacional de Itatiaia Quero mais!!!  http://t.co/kFaJg10UrT via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "262476984",
            "created_at": "2015-08-01T14:12:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.62659583,
                        -25.19207139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "159bd2ae91e51e90"
            },
            "id": "627481975927013380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De algum momento dos anos 40 @ Floresta Nacional do Assungui https://t.co/0n6r71muoa"
        },
        {
            "author_id": "1679745002",
            "created_at": "2015-08-01T14:06:25.000Z",
            "id": "627480506549014528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc18\ud83d\udc18\ud83d\udc18 em familia! Parque Nacional Chobe em Borswana! Segundo ouvimos falar, esse pequeno deve ter em\u2026 https://t.co/E4OjlaOCRe"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2015-08-01T13:47:11.000Z",
            "id": "627475664921329664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biografia de Franz Kohlenberger ser\u00e1 lan\u00e7ada no Parque Nacional do Igua\u00e7u Leia mais: http://t.co/oHJ9Yk2g0T"
        },
        {
            "author_id": "326555459",
            "created_at": "2015-08-01T13:30:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 25,
                        "username": "AuyuittuqNP"
                    }
                ]
            },
            "id": "627471575281963008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Nunavut Parque Nacional @AuyuittuqNP \u00e9 o + popular do territ\u00f3rio e mto procurado p/ praticantes de alpinismo e esqui http://t.co/VZ1xuq7G8Y"
        },
        {
            "author_id": "162102690",
            "created_at": "2015-08-01T13:03:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "627464693913923584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/KOjuQglfpy da Neblina - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "41003666",
            "created_at": "2015-08-01T12:48:39.000Z",
            "id": "627460935964340224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone foi o primeiro parque nacional, no sentido pleno da palavra, a ser estabelecido n\u2026 http://t.co/HYuagpa4cQ"
        },
        {
            "author_id": "3099361279",
            "created_at": "2015-08-01T11:51:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0073b76548e5984f"
            },
            "id": "627446622960496641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Um pulo na Grande Barreira de Corais, Whitehaven e no parque Nacional de Whitsunday\n\nhttps://t.co/BVIeOi6qHD http://t.co/EjmIdlSlzT"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-08-01T10:13:38.000Z",
            "id": "627421924839305216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "2329473044",
            "created_at": "2015-08-01T09:43:17.000Z",
            "id": "627414288395735040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed com registros humanos de 50 mil anos pode fechar este ano:  O Parque Nacional Serra da Capivar... http://t.co/Ockf2PPQx5"
        },
        {
            "author_id": "353607249",
            "created_at": "2015-08-01T09:43:17.000Z",
            "id": "627414286231470080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed com registros humanos de 50 mil anos pode fechar este ano:  O Parque Nacional Serra d... http://t.co/nbC4OPEAyC #betalab"
        },
        {
            "author_id": "2740070891",
            "created_at": "2015-08-01T04:18:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "627332558100013056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "os amigos me chamam pra parque nacional, pra fazer trilha, pra pedra do sino... mas gente, eu n\u00e3o sou amiga da natureza"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2015-08-01T03:00:46.000Z",
            "id": "627312991734599680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Biografia de Franz Kohlenberger ser\u00e1 lan\u00e7ada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/mQ6wd3pPHq"
        },
        {
            "author_id": "2157874260",
            "created_at": "2015-08-01T02:00:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56254992,
                        -25.6076013
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "627297933159985152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/rjXhU5Mp5s"
        },
        {
            "author_id": "64712103",
            "created_at": "2015-08-01T01:38:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58802569,
                        -25.53467025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "627292393914671104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Blu \ud83d\udc99\ud83d\udc26 @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/4WDRb7qNc1"
        },
        {
            "author_id": "55546418",
            "created_at": "2015-08-01T01:34:14.000Z",
            "id": "627291215466229760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "29 AGOSTO 2015 \u2013 TRILHA NA FLORESTA NACIONAL DE IPANEMA \u2013 IPERO/SP\nUm roteiro que une o m\u00edstico, hist\u00f3ria e... http://t.co/fv0dRlB5eM"
        },
        {
            "author_id": "322422157",
            "created_at": "2015-08-01T00:19:27.000Z",
            "id": "627272391819964424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Homem das Cataratas: Biografia de Franz Kohlenberger ser\u00e1 lan\u00e7ada no Parque Nacional do Igua\u00e7u dia 07 de... http://t.co/OZ7o8p46aX"
        },
        {
            "author_id": "633866823",
            "created_at": "2015-07-31T23:10:01.000Z",
            "id": "627254918450167809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Lugar mais lindo do mundo! \ud83d\ude0d #enel2015 #fun&amp;sun https://t.co/C3FaDApMTr"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2015-07-31T22:59:42.000Z",
            "id": "627252323375411200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biografia de Franz Kohlenberger ser\u00e1 lan\u00e7ada no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u http://t.co/YirSUB4a4L"
        },
        {
            "author_id": "179307424",
            "created_at": "2015-07-31T22:33:56.000Z",
            "id": "627245840646582273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra"
        },
        {
            "author_id": "3369537591",
            "created_at": "2015-07-31T22:31:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82950518,
                        -15.40541916
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "627245233324052480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza como uso do saber e apropria\u00e7\u00e3o da sociedade... @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/1kLOp94GhM"
        },
        {
            "author_id": "179307424",
            "created_at": "2015-07-31T22:00:17.000Z",
            "id": "627237371277279232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves do  Parque Nacional de Aparados da Serra"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2015-07-31T21:50:22.000Z",
            "id": "627234876517969920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Biografia de Franz Kohlenberger ser\u00e1 lan\u00e7ada no Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/cHfLIGvzxY"
        },
        {
            "author_id": "197142656",
            "created_at": "2015-07-31T21:17:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47928618,
                        -25.61373468
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "627226594206175232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#p\u00f4r-do-sol em Parque Nacional do Igua\u00e7u @ Cataratas Do Iguacu - Brasil https://t.co/8Dpp82SKOM"
        },
        {
            "author_id": "346712610",
            "created_at": "2015-07-31T20:57:28.000Z",
            "id": "627221562794602496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biografia de Franz Kohlenberger ser\u00e1 lan\u00e7ada no Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/BZBbkdyayD"
        },
        {
            "author_id": "2384443448",
            "created_at": "2015-07-31T20:52:15.000Z",
            "id": "627220249755172864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desta vez elefantes assassinados por ca\u00e7adores covardes: http://t.co/zisW18YRwa"
        },
        {
            "author_id": "2384443448",
            "created_at": "2015-07-31T20:50:47.000Z",
            "id": "627219880006299648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um crime dos ca\u00e7adores covardes! Aonde chegar\u00e1 tanta estupidez e gan\u00e2ncia!? - http://t.co/zisW18YRwa"
        },
        {
            "author_id": "1383015246",
            "created_at": "2015-07-31T20:27:48.000Z",
            "id": "627214096987918340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Homem das Cataratas\n\nA versatilidade de Franz \u00e9 evidenciada em \u201cBarman durante a noite, aventureiro durante o... http://t.co/jCZ6CvwTbW"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-07-31T20:09:57.000Z",
            "id": "627209605744066560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 cerca de um m\u00eas que se verifica na nossa \u00e1rea de implanta\u00e7\u00e3o (Castro Laboreiro - Parque Nacional da Peneda... http://t.co/cOpdILThnR"
        },
        {
            "author_id": "182461919",
            "created_at": "2015-07-31T19:17:24.000Z",
            "id": "627196380281483264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 bem assim. Raramente ca\u00e7adores abatem animais selvagem na \u00c1frica.  Elefantes s\u00e3o constantemente abatidos no... http://t.co/pegzMdvoHA"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2015-07-31T19:10:36.000Z",
            "id": "627194668737015808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbb8\udc3e\udbb8\udc3e\udbb8\udc3e Exatamente neste dia, h\u00e1 15 anos atr\u00e1s, foi criada a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Jalap\u00e3o.\u2600\u2600\u2600A APA tem... http://t.co/v4rKeTPM3Y"
        },
        {
            "author_id": "56536619",
            "created_at": "2015-07-31T19:08:29.000Z",
            "id": "627194137570320384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXTRA RORAIMA \u00bb Produtores pedem a Senador que Parque Nacional do Lavrado n\u00e3o seja demarcado http://t.co/3CcS9xpZ9S"
        },
        {
            "author_id": "221856274",
            "created_at": "2015-07-31T17:44:31.000Z",
            "id": "627173007400656896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma e quatro filhotes foram encontrados sem as presas de marfim, que chegam a custar US$ 1000 por cerca de 500 g.... http://t.co/ClPbrvR22e"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2015-07-31T17:41:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 2,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "627172307014930432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @mmeioambiente PTz\u00f3ide deixa pescador matar tudo, \"\u00edndio\" invadir \u00e1rea protegida, mas complica Ecoturismo em UCs pq \u00e9 \"coisa de burgu\u00eas\"."
        },
        {
            "author_id": "2778929532",
            "created_at": "2015-07-31T17:09:30.000Z",
            "id": "627164191380537344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pol\u00eamica ambiental da Bioce\u00e2nica: Ferrovia patrocinada pela China cruzar\u00e1 o Parque Nacional da Serra do Divi... http://t.co/r2K82nRNMH"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-07-31T17:03:11.000Z",
            "id": "627162605493354497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 uma Reserva Extrativista http://t.co/Te72kjA94C"
        },
        {
            "author_id": "2908846349",
            "created_at": "2015-07-31T16:46:04.000Z",
            "id": "627158295740968961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pol\u00eamica ambiental da Bioce\u00e2nica: Ferrovia patrocinada pela China cruzar\u00e1 o Parque Nacional da Serra do Divi... http://t.co/GC7FP92GtE"
        },
        {
            "author_id": "3359265652",
            "created_at": "2015-07-31T16:23:19.000Z",
            "id": "627152571287891968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto del \u00d1acunday.\nParque Nacional \u00d1acunday.\nDepartamento de Alto Paran\u00e1.\nhttp://t.co/8benpg0vFj"
        },
        {
            "author_id": "45648436",
            "created_at": "2015-07-31T15:47:42.000Z",
            "id": "627143606101483520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois do le\u00e3o de Zimb\u00e1bue, ca\u00e7adores matam cinco elefantes no Qu\u00eania http://t.co/dag65Dpzrx"
        },
        {
            "author_id": "83902836",
            "created_at": "2015-07-31T15:22:45.000Z",
            "id": "627137329833054208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ou pessoal. Queria deixar aqui o meu apoio para que se fa\u00e7a uma UC- unidade de conserva\u00e7\u00e3o - da \u00e1rea de dunas e... http://t.co/kmrijeyCwP"
        },
        {
            "author_id": "75589941",
            "created_at": "2015-07-31T15:22:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28530169,
                        -2.49263319
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "627137147015925760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui eu s\u00f3 levarei a paz. @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses https://t.co/s5ugJv6Mct"
        },
        {
            "author_id": "2751004381",
            "created_at": "2015-07-31T15:17:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "627135979766317056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de prote\u00e7\u00e3o da biodiversidade acontecer\u00e1 na maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha  http://t.co/lfYJS80tsU http://t.co/BF30D1Imdz"
        },
        {
            "author_id": "225210188",
            "created_at": "2015-07-31T15:05:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.98790175,
                        -29.18627804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "627132884533571584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha sorte \ud83c\udf40 @ Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados Da Serra https://t.co/sEZaR7p19n"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-07-31T15:01:48.000Z",
            "id": "627132056846344192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "75589941",
            "created_at": "2015-07-31T15:00:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "627131650384732161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/m3MLn4rGdQ"
        },
        {
            "author_id": "281618327",
            "created_at": "2015-07-31T14:45:09.000Z",
            "id": "627127868003328000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 ainda acho que rola uma trilha com os dogs no parque nacional! http://t.co/slSt1i7M7p"
        },
        {
            "author_id": "95215044",
            "created_at": "2015-07-31T14:23:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 125,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "627122478532460544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACRE.Ferrovia patrocinada p/chineses passar\u00e1 em parque nacional e perto de aldeias ind\u00edgenas -  \n http://t.co/mIgcxR7mt6 via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "67778641",
            "created_at": "2015-07-31T14:20:04.000Z",
            "id": "627121554086825985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ferrovia bioce\u00e2nica patrocinada pelos chineses atravessaria o Parque Nacional da Serra do Divisor, no Acre http://t.co/noi3LBjd0F"
        },
        {
            "author_id": "115795017",
            "created_at": "2015-07-31T13:38:02.000Z",
            "id": "627110975028756480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/06U4f9n2SI"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2015-07-31T13:05:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 7,
                        "username": "dre"
                    }
                ]
            },
            "id": "627102878415589376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repost @dre.martire na Cachoeira da farofa, dentro do parque nacional da Serra do cipo Mg  Siga tamb\u00e9m pousada... http://t.co/9H3RHihI2P"
        },
        {
            "author_id": "239921798",
            "created_at": "2015-07-31T12:58:40.000Z",
            "id": "627101067134771200",
            "in_reply_to_user_id": "65747472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vinidfr uma cidade t\u00e3o conhecida no nordeste ): tem tudo pra ser um parque nacional e ser bem preservado"
        },
        {
            "author_id": "161093745",
            "created_at": "2015-07-31T12:30:45.000Z",
            "id": "627094045421096960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A desumanidade n\u00e3o para. Vai devastar o planeta... :'( http://t.co/HRAhIlxVsB"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [JoseRicardino].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "JoseRicardino",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "JoseRicardino"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TAMairlines].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TAMairlines",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TAMairlines"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macap\u00e1, Brasil",
                "id": "e9ea1f1600a66684",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Florida, USA",
                "id": "4ec01c9dbc693497",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Canad\u00e1",
                "country_code": "CA",
                "full_name": "Improvement District No.  9 Banff, Alberta",
                "id": "2a71c43fd7a708ca",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tiangu\u00e1, Brasil",
                "id": "6dcceb0ecd638e88",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Puntarenas, Costa Rica",
                "id": "01c78d6030d80ecf",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Alajuela, Costa Rica",
                "id": "014c62f13e953863",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Largo, Brasil",
                "id": "159bd2ae91e51e90",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Australia",
                "country_code": "AU",
                "full_name": "Sydney, New South Wales",
                "id": "0073b76548e5984f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "3122689509",
                "name": "sdv??",
                "username": "sexsdemi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772475604",
                "name": "Brasil 27",
                "username": "27Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516514025",
                "name": "FollowingtheRivera (Lisa)",
                "username": "LisaRivera2207",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39040604",
                "name": "Viajar entre Viagens",
                "username": "viajarentreviag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2280623599",
                "name": "Camila Campestrini",
                "username": "CamilaCampestri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23424337",
                "name": "Jade Travel",
                "username": "jadetravel_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75353677",
                "name": "UPPs",
                "username": "upprj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "381138769",
                "name": "Joao",
                "username": "JGZZZO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222284975",
                "name": "Cadelinha da Danny Bond",
                "username": "Ritantoqmijei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243755086",
                "name": "C\u00e9sar Qu\u00e9ops",
                "username": "cesarqueops",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312770688",
                "name": "miga",
                "username": "gabisaraiiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3290200515",
                "name": "Viagem para Peru",
                "username": "Viagem2Peru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232756144",
                "name": "titia do oscar",
                "username": "teixeiralara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357716234",
                "name": "Hotel Mirante",
                "username": "hotelmirante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55269795",
                "name": "Wirismar Ramos",
                "username": "WROpinativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80626542",
                "name": "Evair de Melo",
                "username": "EvairdeMelo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2865711575",
                "name": "Mirante Hotel Foz",
                "username": "MiranteHotelFoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205669207",
                "name": "Hotel em Foz",
                "username": "hotelemfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168622227",
                "name": "Compras no Paraguai",
                "username": "compraparaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51721028",
                "name": "Tarob\u00e1 Hotel",
                "username": "hoteltaroba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802495898",
                "name": "Combo Iguassu",
                "username": "combofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52024106",
                "name": "Michel",
                "username": "MichelEnLaRed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2250431070",
                "name": "Magrela comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "MagrelaCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2384226048",
                "name": "Gerson Jesuino Silva",
                "username": "silva_jesuino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253550883",
                "name": "Turismonaweb",
                "username": "turismo_naweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1457365201",
                "name": "Green Stays",
                "username": "greenstays2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374515295",
                "name": "L\u00e9o Ibanez",
                "username": "ibannez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57090478",
                "name": "Katarina Holanda",
                "username": "katarinaholanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82913355",
                "name": "Daniela Pi Zacca",
                "username": "DaniPiZacca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36119793",
                "name": "Setur Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "seturfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316757647",
                "name": "Biotropica",
                "username": "Biotropica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51754277",
                "name": "Coisa de internet",
                "username": "conradopreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68187204",
                "name": "Monique Trips",
                "username": "monique_trips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179307424",
                "name": "Guilherme Evaristo",
                "username": "Guihevaristo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2707603762",
                "name": "Cristian Librelotto",
                "username": "CLibrelotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1539893054",
                "name": "Je\u0274\u0274\u03b1 O. Cow\u0442er",
                "username": "DonkeyDonald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61582907",
                "name": "Ivo Vieira - News",
                "username": "aovivoivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167124877",
                "name": "Elmano F\u00e9rrer",
                "username": "elmanoferrer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1959205934",
                "name": "RAUL UZEDA",
                "username": "raul_uzeda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92597675",
                "name": "Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "iguassu_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431282326",
                "name": "Macuco Safari",
                "username": "macucosafari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52570979",
                "name": "Nitro News Brasil",
                "username": "NitroNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2789886750",
                "name": "PureViagem",
                "username": "PureViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138867206",
                "name": "Mariana Florencio",
                "username": "_mariflorencio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16804762",
                "name": "Pousadas de Portugal",
                "username": "Pousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184491998",
                "name": "ikm  #TimBeta #sdv",
                "username": "ikmkoji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1431599952",
                "name": "Gu\u00eda Falc\u00f3n",
                "username": "GuiaFalcon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83906324",
                "name": "ZION PERU CLUB",
                "username": "ZIONPERUCLUB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208136764",
                "name": "Travel Workers",
                "username": "travelworkers_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2350400401",
                "name": "Ruta'Samaria",
                "username": "rutasamaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41367177",
                "name": "Via Mundo",
                "username": "viamundobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78694340",
                "name": "Visit Iguassu",
                "username": "visitiguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33906854",
                "name": "Mag Bahia",
                "username": "MagBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326555459",
                "name": "Canad\u00e1 no Brasil",
                "username": "CanadanoBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8736882",
                "name": "The Globe and Mail",
                "username": "globeandmail",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51459492",
                "name": "PRIMUS TURISMO",
                "username": "Primus_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223235314",
                "name": "Flow Travel",
                "username": "flow_travel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "573917073",
                "name": "Record News Paran\u00e1",
                "username": "RedeMercosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729179280",
                "name": "Servi\u00e7o Geol\u00f3gico do Brasil",
                "username": "CPRM_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "585508043",
                "name": "UEFA Euro 2012",
                "username": "em2012ticker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313938680",
                "name": "juliano bueno de araujo",
                "username": "jbuenodearaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265393673",
                "name": "&re",
                "username": "UmSabeNada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61334985",
                "name": "Robson G. Parisoto \ud83e\udd4b\ud83d\udc15\ud83d\udef5\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude9a\ud83d\udcca\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\udda5",
                "username": "rgparisoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "334264627",
                "name": "Rikardo Barretto",
                "username": "RikardoBarretto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3315042725",
                "name": "Conquista Noticias",
                "username": "conquistanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3082643829",
                "name": "Candelaria",
                "username": "cande1899",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272227482",
                "name": "Pablor",
                "username": "damacenob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "637345642",
                "name": "Pol\u00edtica Paran\u00e1",
                "username": "gppoliticapr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267979857",
                "name": "MaxiSuprun",
                "username": "MAXISUPRUN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "464273542",
                "name": "Zelote",
                "username": "zelito_9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2785520154",
                "name": "Looktheworldintheeye",
                "username": "worldintheeye",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282769016",
                "name": "Michele Santiago",
                "username": "Mi_Santiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979252422",
                "name": "Guilherme Costa",
                "username": "Oguicosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "308809205",
                "name": "Reniclebson Feitosa",
                "username": "ReniSouza1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57819301",
                "name": "Sintaema-SP",
                "username": "Sintaema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76982069",
                "name": "victor lima",
                "username": "vvictorlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15447595",
                "name": "diego rodrigves",
                "username": "die_gram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214714859",
                "name": "Rennan Oliveira",
                "username": "rso14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101653054",
                "name": "lucas",
                "username": "brroow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1531940888",
                "name": "FerCaSilva",
                "username": "fercasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15084884",
                "name": "Gazeta do Povo",
                "username": "gazetadopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "449732846",
                "name": "Nuria \u00c1lvarez",
                "username": "14AlvarezNuria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322882186",
                "name": "Val\u00e9rio",
                "username": "DicksonValerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542501000",
                "name": "Josep Franco Rom\u00e1n",
                "username": "PepFrancoR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46375600",
                "name": "Maya \u25bd\u25b2",
                "username": "MayaraMah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168279945",
                "name": "ABRIGO FLORA E FAUNA",
                "username": "abrifloraefauna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633601",
                "name": "Garcia Lopes",
                "username": "Garcia_Loppes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1406619338",
                "name": "Precision",
                "username": "precisionportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3219602795",
                "name": "Vanessa #timbeta",
                "username": "n3ss4_cr1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327608292",
                "name": "Edneia Borba",
                "username": "edneiaborba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327613005",
                "name": "Mario Olinte",
                "username": "MarioOlinte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121171868",
                "name": "WILSON",
                "username": "masteuzx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2582237222",
                "name": "Feriado Nas Estradas",
                "username": "FeriadoRL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640796420",
                "name": "Souu Betaa",
                "username": "BNight999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1723881013",
                "name": "Vanessa Alves",
                "username": "n3ssaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651442672",
                "name": "Naiara Alves",
                "username": "Alves_2s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549452270",
                "name": "Malhando a Barriga",
                "username": "luizconsultor10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747176520",
                "name": "Paran\u00e1 de Hoje",
                "username": "ParanadeHoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2387512712",
                "name": "Viagens e Turismo",
                "username": "ViagensEcultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2894503084",
                "name": "Jac Tim beta",
                "username": "jac_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674717032",
                "name": "Tiago Felipe Duarte",
                "username": "tiagopre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043967991",
                "name": "tay",
                "username": "itslovemarilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2573850274",
                "name": "\u3164",
                "username": "crushdobreva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824114550",
                "name": "G1 Turismo e Viagem",
                "username": "g1viagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459607674",
                "name": "Sustenta-habilidade",
                "username": "sustenta_habili",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78601127",
                "name": "Grade6",
                "username": "Grade_6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218748524",
                "name": "Magna",
                "username": "magnamoreira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69063653",
                "name": "Meramente Ilustrativo\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "lama_mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801454978523164673",
                "name": "Renatinha",
                "username": "re_apeixoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424154878",
                "name": "Turismo Brazil",
                "username": "BrazilTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2849037676",
                "name": "Viajanderia",
                "username": "Viajanderia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369138054",
                "name": "Pousada Doce Paraty",
                "username": "doceparaty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814219611",
                "name": "Luiz Soares",
                "username": "soaresluiiiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743954186",
                "name": "Conex\u00e3o Reggae Roots",
                "username": "ConexaoReggaeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2187118987",
                "name": "Gabriel Nunes",
                "username": "Nunes1995Nunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14595084",
                "name": "Nossa UOL",
                "username": "nossa_uol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16421757",
                "name": "NS",
                "username": "uau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96476327",
                "name": "Paulo Ricardo",
                "username": "paulo_jur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272110077",
                "name": "Luan Matheus",
                "username": "LuaNmrv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048317687",
                "name": "Portal TV Online",
                "username": "portaltvonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2795340791",
                "name": "mercione timbeta",
                "username": "mercionebeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63738035",
                "name": "Antonio Oliveira",
                "username": "acamposxp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "545634360",
                "name": "CI Produ\u00e7\u00f5es",
                "username": "CIProducoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815124246",
                "name": "Clube Z",
                "username": "BandaC1R",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2222216142",
                "name": "z\u00e9 telha",
                "username": "daztretaloka1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414432710",
                "name": "Luiz Lima",
                "username": "Luiz_Lima20133",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743252641",
                "name": "Avant Viagens e Turismo",
                "username": "AvantVIAGENS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15069116",
                "name": "Roberta Batista",
                "username": "Bap_Beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2899868224",
                "name": "Fronteira Urgente",
                "username": "F_Urgente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230009793",
                "name": "Kryslaine",
                "username": "KrysComK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238334208",
                "name": "Conex\u00e3o GeoClima",
                "username": "ConexaoGeoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116613937",
                "name": "Loja de Inverno",
                "username": "lojadeinverno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2212632067",
                "name": "AuyuittuqNP",
                "username": "AuyuittuqNP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188512059",
                "name": "Falando de Viagem",
                "username": "falandodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41594142",
                "name": "aparecidanet.com",
                "username": "aparecidanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565665921",
                "name": "Juliana Stein Cunha",
                "username": "JuSteinCunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "413537176",
                "name": "Macarena Dur\u00e1n\ud83c\udf38",
                "username": "macaduranr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109764189",
                "name": "Comiss\u00e3o Amb Sul-RJ",
                "username": "ComAmbSulRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58815966",
                "name": "LucianoLima",
                "username": "papofirme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13058772",
                "name": "LinkedIn",
                "username": "LinkedIn",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "190803516",
                "name": "Gabs\ud83d\udc18",
                "username": "gabmenegali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190473049",
                "name": "Adriana",
                "username": "RcsRicardinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342834067",
                "name": "J.Alberto Delgado",
                "username": "Alberdelg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457771541",
                "name": "Andr\u00e9a",
                "username": "Rubiandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466294634",
                "name": "Manuel Meneses",
                "username": "ManuelMeneses3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94473448",
                "name": "Quildare 18 + Gay Bara ONLY",
                "username": "agatodemonbear",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25199049",
                "name": "Fabiana Pinto",
                "username": "fabianapintof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2728237837",
                "name": "Adriano",
                "username": "NanoMzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1648294478",
                "name": "Corrente do Bem \u2022 Sul Fluminense",
                "username": "CorrentedoBemSF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69000651",
                "name": "Cia do Cerrado",
                "username": "Ciadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53470688",
                "name": "Maria Eduarda",
                "username": "uwithmecanitbe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3325926531",
                "name": "Enilde da Silva Lima",
                "username": "1dl3QngCcPsI2SU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27231125",
                "name": "Gustavo Thomas",
                "username": "gustavo_thomas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130862021",
                "name": "Jos\u00e9 Maria Piteira",
                "username": "Piteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37282675",
                "name": "J\u00fanior Ernesto",
                "username": "junior_ernesto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78324953",
                "name": "(:",
                "username": "liinobresm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52259942",
                "name": "CLIMATERRA (Ronaldo Coutinho e Piter Scheuer)",
                "username": "Climaterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2646072344",
                "name": "Curionautas",
                "username": "Curionautas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2920995954",
                "name": "Giovana Fornaziero",
                "username": "fornas_giovana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57183630",
                "name": "\u2720 Aragua \u2720 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "araguaci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469827423",
                "name": "Felipe Souza #SOUBETALAB",
                "username": "felipesouza4388",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89160554",
                "name": "Garota de Niter\u00f3i",
                "username": "Lillanit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135994420",
                "name": "Anne Caroline",
                "username": "aniicarolline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204111415",
                "name": "Seu Vasco(ncelos)",
                "username": "djggreen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77983093",
                "name": "Eug\u00eanio Aguiar",
                "username": "EugenioAguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102245491",
                "name": "TIME FOR TRAVEL",
                "username": "TIMEFORTRAVEL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20999807",
                "name": "Alex Z",
                "username": "azanin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "108672113",
                "name": "NatalyBarreto",
                "username": "NB_proposital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629730",
                "name": "betoni lira",
                "username": "betoni_lira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244352252",
                "name": "Hist\u00f3rias da Di",
                "username": "HistoriasdaDi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376399324",
                "name": "Tha\u00eds Batista",
                "username": "thaisnaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1352004937593610248",
                "name": "EduTestosterona",
                "username": "edutestosterona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180188669",
                "name": "\u26a1\ufe0f\u8fc5\u96f7\u26a1\ufe0f\u3077\u306b\u3077\u306b\u4ee3\u884c\u696d\u8005",
                "username": "Iost_thunder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81557611",
                "name": "Joana Bertonni",
                "username": "JoanaBallet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21444730",
                "name": "Seraf\u00edn Fern\u00e1ndez",
                "username": "projetombd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385455864",
                "name": "minube Brasil",
                "username": "minubebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559133379",
                "name": "let\u00edcia",
                "username": "sualetisss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327600060",
                "name": "adryana de paulas",
                "username": "adryanapaulas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299697654",
                "name": "sobrax",
                "username": "sobrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton Souza",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408701708",
                "name": "Rodrigo - Droopis\u2642",
                "username": "DroopisHabbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629799",
                "name": "claudio lanteno",
                "username": "claudiolanteno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353607249",
                "name": "Luciano Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "luck_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570548",
                "name": "celeste moraes",
                "username": "celestemorae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633194",
                "name": "Linda Motta",
                "username": "aurelindamotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632624",
                "name": "alcione sanudo",
                "username": "alcionesanudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632533",
                "name": "antonia tratore",
                "username": "antoniatratore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597970632",
                "name": "tony",
                "username": "ttonnyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610382",
                "name": "claudinete janir",
                "username": "claudineteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733255141",
                "name": "Pedro Alameda",
                "username": "alameda_pepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126176459",
                "name": "Rafa",
                "username": "Rafaaraujjo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32829791",
                "name": "Fernando Remus Nagel",
                "username": "frnagel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25429552",
                "name": "Tyciano Maia Ribeiro",
                "username": "tyciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38825295",
                "name": "Alex Gurgel",
                "username": "alex_gurgel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2495276162",
                "name": "Walter Dutra Marques",
                "username": "walterdmarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66516708",
                "name": "Conhe\u00e7a Bonito/MS!",
                "username": "atratur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67117935",
                "name": "Eduardo Santos",
                "username": "ductba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201040215",
                "name": "Abaixo de Zero",
                "username": "abaixodezero_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64578576",
                "name": "Germano Viegas",
                "username": "germanoviegas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245533183",
                "name": "ClaudOmir Herzog",
                "username": "Claudomir21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320961118",
                "name": "dpb",
                "username": "DPBIntercambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83255282",
                "name": "Sibele Fausto",
                "username": "sibelefausto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83465789",
                "name": "Maria Lucia Martin",
                "username": "Kitri1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451777187",
                "name": "Coutinho",
                "username": "RN_PB_SE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2829613808",
                "name": "Revista Inout Viajes",
                "username": "inout_viajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97899703",
                "name": "S  A  R  A  H",
                "username": "msSARAHHYMERS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42261229",
                "name": "Pablo Braga Gusman",
                "username": "anestesiador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335075979",
                "name": "Paulo.Executivo",
                "username": "PauloSecExecuti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54596107",
                "name": "DeTurista a viajante",
                "username": "deturista_blog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288433711",
                "name": "EquilibriumAmbiental",
                "username": "Equilibriumma1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221585164",
                "name": "Marcelo, o Colombo",
                "username": "OColombo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41269233",
                "name": "Lipe",
                "username": "Lipe_Assuncao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3002345458",
                "name": "AgregaViagens \u2708",
                "username": "AgregaViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74579975",
                "name": "Fernando Parizotto",
                "username": "ferparizotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41095410",
                "name": "Humberto Filgueiras dos Santos",
                "username": "humbertodown",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246351752",
                "name": "Paloma",
                "username": "timeofdreams",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1738020474",
                "name": "Amajari Divulga\u00e7\u00f5es",
                "username": "divulgacoesAD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29797128",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17346207",
                "name": "Fury Morales",
                "username": "Furitu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214570761",
                "name": "Jornal Nacional",
                "username": "jornalnacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40906062",
                "name": "Gray Habbit.",
                "username": "Siga_a_coelha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82747858",
                "name": "M.K",
                "username": "milenakarla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59928646",
                "name": "Rafaely Costa",
                "username": "priirafaely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27372933",
                "name": "Enio Sinedino",
                "username": "EnioSinedino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61758331",
                "name": "Gustavo Arag\u00e3o",
                "username": "Aragajj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106872388",
                "name": "Alisson Lopes",
                "username": "allysantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51801551",
                "name": "rique",
                "username": "henriquesguida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3387590145",
                "name": "Cultura Livre",
                "username": "cultlivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "621127672",
                "name": "S\u00f3 queria ser um Jacar\u00e9...",
                "username": "muttleybrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731052391",
                "name": "Stuart Alfaro V",
                "username": "StuartAlfaroV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33538168",
                "name": "MCG ADVOGADO",
                "username": "ADVOGADOMCG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2474290664",
                "name": "KoBra",
                "username": "KoBrasilien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42247203",
                "name": "Portodosconcursos",
                "username": "celioleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88461113",
                "name": "Fernando Diaz",
                "username": "Nando_Diaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284286498",
                "name": "Lari",
                "username": "larilacer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2389453773",
                "name": "Suarez",
                "username": "DreanInsano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223955352",
                "name": "gaucho, pero no mucho",
                "username": "ribasmor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302103609",
                "name": "Hctravel",
                "username": "Hctravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3234161011",
                "name": "Aresfip",
                "username": "aresfip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "509662703",
                "name": "CImadaSErra",
                "username": "CImadaSErra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57725979",
                "name": "Bruno C\u00e9zar",
                "username": "obrunocezar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27442817",
                "name": "carlos campello",
                "username": "ccampelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2213990858",
                "name": "Travel And Coffee",
                "username": "travelcoffee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9725132",
                "name": "eloahcristina",
                "username": "eloahcristina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92166678",
                "name": "Amanda Fernandes",
                "username": "Amanda_Lua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127723812",
                "name": "Luiz Gustavo Costa",
                "username": "gugabsd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361270679",
                "name": "(\u0361\u0e4f\u032f\u0361\u0e4f) Mestre Lec\u00e3o",
                "username": "MestreLecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71717383",
                "name": "Robledo Le\u00e3o",
                "username": "Rob_Leao89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42633233",
                "name": "Roque Moreira",
                "username": "roquemoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906824977",
                "name": "marie",
                "username": "_stemarie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294335118",
                "name": "Luiza Migliorini",
                "username": "lulumigliorini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181154923",
                "name": "Ana \ud83c\udf40",
                "username": "_carolinnes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733374018",
                "name": "Alejandro Rojas",
                "username": "ajrojas92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632472",
                "name": "H\u00e9lio Br\u00e1s",
                "username": "Helio_Bras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800249167",
                "name": "snap: julianabam",
                "username": "run_ju_run",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123377067",
                "name": "A. Gamba",
                "username": "agusgambaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338091810",
                "name": "oopa team talk",
                "username": "oopa_team_talk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262677609",
                "name": "Eu Cobro",
                "username": "EuCobro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249318342",
                "name": "G1 Roraima",
                "username": "g1roraima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44701006",
                "name": "Revista Hype",
                "username": "revistahype",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91574164",
                "name": "Beatriz Rocco",
                "username": "BiiaRocco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155894621",
                "name": "Hamilton Pinheiro",
                "username": "hpjr48",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000140799",
                "name": "S. Informa\u00e7\u00e3o M.",
                "username": "SIMundial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21492030",
                "name": "Luciano Alvarez",
                "username": "LucianoAlvarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21783395",
                "name": "tvi24",
                "username": "tvi24pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3304616500",
                "name": "Ponto  Not\u00edcia",
                "username": "ptpontonoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69043894",
                "name": "J\u00f4natas Vales  BETA",
                "username": "jonatasvales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16860206",
                "name": "etetuba",
                "username": "etetuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206376987",
                "name": "G1 AP",
                "username": "g1ap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73438441",
                "name": "Ian Miranda",
                "username": "ianmiiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55907405",
                "name": "Marcus Oliveira",
                "username": "marcus_oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21229726",
                "name": ".stanley",
                "username": "sstnlyy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1948027448",
                "name": "Conociendo Bolivia",
                "username": "cono_bolivia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14208603",
                "name": "Luiz Claudio",
                "username": "luizzcl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262476984",
                "name": "Benny, the dog (do Vigor)",
                "username": "RafaUrge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1679745002",
                "name": "ViajoLogoExisto",
                "username": "ViajoLogoExisto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162102690",
                "name": "F\u00e1bio Mansur",
                "username": "fabiomansurdj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41003666",
                "name": "Yellow Stone",
                "username": "OldFaithfulGysr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3099361279",
                "name": "Just Journeys!",
                "username": "just_journeys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329473044",
                "name": "paloma da s. ramos",
                "username": "palomatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2740070891",
                "name": "mallu",
                "username": "losttghost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2157874260",
                "name": "Jimena",
                "username": "Jimena_Navarroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64712103",
                "name": "Ajelandro",
                "username": "Gallejandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55546418",
                "name": "BIOVENTURA ECOTURISMO E POUSADA",
                "username": "bioventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322422157",
                "name": "IGUBR",
                "username": "IGUBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633866823",
                "name": "Ana Basileu",
                "username": "ana_basileu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3369537591",
                "name": "Bruno Gon\u00e7alves",
                "username": "Brun0sg12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "Transam\u00e9rica Foz",
                "username": "transamericafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197142656",
                "name": "Andrea Carla Gurgel",
                "username": "andreacgurgel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346712610",
                "name": "Portal Igua\u00e7u",
                "username": "Portaliguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2384443448",
                "name": "Regina C\u00e9lia",
                "username": "Innocencio9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383015246",
                "name": "Revista Vida Interes",
                "username": "VidaInteressan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182461919",
                "name": "Luiz Cl\u00e1udio Dias",
                "username": "cacaucachoeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56536619",
                "name": "Boa Vista Agora",
                "username": "BoaVista_Agora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221856274",
                "name": "Jose Luiz Escarrone",
                "username": "armazempinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2778929532",
                "name": "Cuaderno del Profesor/a",
                "username": "cuadernoprofes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2908846349",
                "name": "BOCHA#timbeta#SDV",
                "username": "bochacaballero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3359265652",
                "name": "Descubrepy",
                "username": "descubrepy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45648436",
                "name": "HERMANNY  CRUZ",
                "username": "HERMANNYMODELS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83902836",
                "name": "Adriano de Souza",
                "username": "MineirinhoSurf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75589941",
                "name": "meio amarga",
                "username": "apollaroid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2751004381",
                "name": "Alagoas Boreal",
                "username": "alagoasboreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225210188",
                "name": "Mait\u00ea",
                "username": "_maiteguerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281618327",
                "name": "Larissa Ferreira",
                "username": "Lari_fb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95215044",
                "name": "Estenio El-Bainy",
                "username": "estenioelbainy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2174537102",
                "name": "EL PA\u00cdS Brasil",
                "username": "elpais_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67778641",
                "name": "Antonio Luiz M. C. Costa",
                "username": "ALuizCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115795017",
                "name": "\u0442\u043d\u0131\u03b1g\u03c3 \u03b1\u0192\u0192\u03c3\u03b7s\u03c3",
                "username": "domthiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2759451965",
                "name": "Serra do Cip\u00f3",
                "username": "serradocipoinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "814058",
                "name": "Dre",
                "username": "dre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239921798",
                "name": "sofi",
                "username": "taylorifesea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161093745",
                "name": "no, thanks",
                "username": "gaussyana",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "629373273588015104",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2cjadhsny5d39oo3f3mhk42gtub25",
        "oldest_id": "627094045421096960",
        "result_count": 483
    }
}