{
    "data": [
        {
            "author_id": "108597954",
            "created_at": "2015-07-31T12:30:01.000Z",
            "id": "627093860389376000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Ja\u00fa, na Amaz\u00f4nia,  \u00e9 o terceiro maior parque de floresta tropical do mundo, com \u00e1rea total... http://t.co/gjKAXhZsFB"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2015-07-31T12:16:07.000Z",
            "id": "627090362637660160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Neste domingo, na TV Cultura, \u00e0s 19h, voc\u00ea vai conhecer uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o condenada! http://t.co/rQk7KFkeix #marsemfim #ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "346106519",
            "created_at": "2015-07-31T11:29:36.000Z",
            "id": "627078654430842880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "23/8 - Conhe\u00e7a o Parque Nacional Chapada das Mesas (MA) http://t.co/CicPB8OnCQ"
        },
        {
            "author_id": "58815966",
            "created_at": "2015-07-31T11:15:28.000Z",
            "id": "627075097359220736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara pede socorro\n http://t.co/fUh0nuh9rs"
        },
        {
            "author_id": "20923063",
            "created_at": "2015-07-31T10:54:39.000Z",
            "id": "627069858614788096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam cinco elefantes em Parque Nacional do Qu\u00eania http://t.co/yzZ3y9UdpS"
        },
        {
            "author_id": "2320733233",
            "created_at": "2015-07-31T10:49:38.000Z",
            "id": "627068597857320960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam cinco elefantes em Parque Nacional do Qu\u00eania http://t.co/X5kgxgha80"
        },
        {
            "author_id": "73750494",
            "created_at": "2015-07-31T10:44:21.000Z",
            "id": "627067266694144000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais - A noite do dia 6 de julho era para ser como outra segunda-feira qualquer no Parque Nacional de Hwang... http://t.co/EEFfrLyaG7"
        },
        {
            "author_id": "129316164",
            "created_at": "2015-07-31T09:47:32.000Z",
            "id": "627052970778099712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam cinco elefantes em Parque Nacional do Qu\u00eania http://t.co/SbxuF1Y2L4"
        },
        {
            "author_id": "181613945",
            "created_at": "2015-07-31T09:04:22.000Z",
            "id": "627042104070553600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ISTO\u00c9 Independente - Mundo http://t.co/eP9GcVEwBV"
        },
        {
            "author_id": "156106027",
            "created_at": "2015-07-31T08:18:54.000Z",
            "id": "627030663431122944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A morte brutal do le\u00e3o Cecil, no Parque Nacional do Zimbabue, por um dentista americano foi recebida com raiva em... http://t.co/Yi0QdhIell"
        },
        {
            "author_id": "192968488",
            "created_at": "2015-07-31T05:15:36.000Z",
            "id": "626984532818984960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Penso q os animais mortos devam ser substitu\u00eddos por seus assassinos e q passem a viver expostos as mesmas condi\u00e7\u00f5es.\nhttp://t.co/9EEZFJOnog"
        },
        {
            "author_id": "259857241",
            "created_at": "2015-07-31T03:18:34.000Z",
            "id": "626955080261046272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam cinco elefantes em Parque Nacional do Qu\u00eania http://t.co/q1c34VLPeg"
        },
        {
            "author_id": "57059339",
            "created_at": "2015-07-31T03:15:39.000Z",
            "id": "626954346182373377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam cinco elefantes africanos em parque nacional do Qu\u00eania http://t.co/odI7WAYV5i"
        },
        {
            "author_id": "36739380",
            "created_at": "2015-07-31T03:11:31.000Z",
            "id": "626953310000406528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer dizer ent\u00e3o que essa hist\u00f3ria de matar le\u00e3o em parque nacional no Zimb\u00e1bue \u00e9 \"t\u00e3\u00e3\u00e3o 2008\"? http://t.co/e4Vt3k79xN"
        },
        {
            "author_id": "179486439",
            "created_at": "2015-07-31T02:37:05.000Z",
            "id": "626944642668457985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS: Frio muda paisagens do Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/gXbmq2211e #G1"
        },
        {
            "author_id": "79247909",
            "created_at": "2015-07-31T02:20:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4794326,
                        -25.61377875
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "626940455901642752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sol resolveu aparecer no melhor dia \ud83d\ude0d\ud83d\ude4c\u2600\ufe0f\ud83d\udc9b @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/xQlkpEUZof"
        },
        {
            "author_id": "188134380",
            "created_at": "2015-07-31T02:06:28.000Z",
            "id": "626936937522200576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o mundo em que n\u00f3s vivemos, onde o Poder financeiro, vale mais do que valores humanos. http://t.co/snzke2nncC"
        },
        {
            "author_id": "321070043",
            "created_at": "2015-07-31T01:15:20.000Z",
            "id": "626924069800280064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam cinco elefantes em Parque Nacional do Qu\u00eania"
        },
        {
            "author_id": "607458717",
            "created_at": "2015-07-31T01:12:12.000Z",
            "id": "626923281325666304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse cara que tem nome de parque nacional \u00e9 resistente o \u00fanico nesse governo que at\u00e9 agora ta dando a cara pra bater..v\u00e3o vendo"
        },
        {
            "author_id": "1848927954",
            "created_at": "2015-07-31T01:04:45.000Z",
            "id": "626921405544800257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois do le\u00e3o de Zimb\u00e1bue, ca\u00e7adores matam cinco elefantes no Qu\u00eania http://t.co/xRLbpNZNUK"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2015-07-31T00:37:07.000Z",
            "id": "626914453817294848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HIST\u00d3RIAS DA DI: Chile: Centro de inverno da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo \u00e9 \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para fam\u00edlia! http://t.co/OcHTbSZAUN"
        },
        {
            "author_id": "305763557",
            "created_at": "2015-07-31T00:24:37.000Z",
            "id": "626911306533113857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam cinco elefantes em Parque Nacional do Qu\u00eania http://t.co/AtV4xUIT0x"
        },
        {
            "author_id": "412801412",
            "created_at": "2015-07-31T00:19:38.000Z",
            "id": "626910053547798528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam cinco elefantes africanos em parque nacional do Qu\u00eania http://t.co/btbLY6AiTG"
        },
        {
            "author_id": "160052835",
            "created_at": "2015-07-31T00:12:56.000Z",
            "id": "626908363989905408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam cinco elefantes em Parque Nacional do Qu\u00eania http://t.co/wPm9kMsMpF"
        },
        {
            "author_id": "572297106",
            "created_at": "2015-07-31T00:09:07.000Z",
            "id": "626907406853873668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam cinco elefantes em Parque Nacional do Qu\u00eania http://t.co/k0GPhDZGtK"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2015-07-31T00:05:38.000Z",
            "id": "626906528755220480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam cinco elefantes africanos em parque nacional do Qu\u00eania http://t.co/0CH2djGSk0"
        },
        {
            "author_id": "102903268",
            "created_at": "2015-07-31T00:05:15.000Z",
            "id": "626906434056421377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma elefanta e quatro filhotes mortos dentro de um parque nacional no Qu\u00eania https://t.co/5bmRwAxGba"
        },
        {
            "author_id": "2716497579",
            "created_at": "2015-07-31T00:03:04.000Z",
            "id": "626905884262731776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam cinco elefantes africanos em parque nacional do Qu\u00eania http://t.co/0ZowiTJbjE"
        },
        {
            "author_id": "156972298",
            "created_at": "2015-07-31T00:03:02.000Z",
            "id": "626905874288779265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam cinco elefantes africanos em parque nacional do Qu\u00eania http://t.co/X3BC671vg3"
        },
        {
            "author_id": "2754931462",
            "created_at": "2015-07-31T00:02:42.000Z",
            "id": "626905788636749824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no veja Ca\u00e7adores matam cinco elefantes africanos em parque nacional do Qu\u00eania http://t.co/5ZOAWc1Uz8 via veja"
        },
        {
            "author_id": "2754931462",
            "created_at": "2015-07-31T00:02:41.000Z",
            "id": "626905784845078528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no veja Ca\u00e7adores matam cinco elefantes africanos em parque nacional do Qu\u00eania http://t.co/vtBPArDvqQ via veja"
        },
        {
            "author_id": "2772475604",
            "created_at": "2015-07-31T00:02:40.000Z",
            "id": "626905781447737345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam cinco elefantes africanos em parque nacional do Qu\u00eania: As carca\u00e7as de uma f\u00eamea e quatro filh... http://t.co/N5JA61ybJT"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-07-31T00:02:37.000Z",
            "id": "626905770848681984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam cinco elefantes africanos em parque nacional do Qu\u00eania: As carca\u00e7as de uma f\u00eamea e quatro filh... http://t.co/13FZSqns5Y"
        },
        {
            "author_id": "151535591",
            "created_at": "2015-07-31T00:02:29.000Z",
            "id": "626905734354112512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam cinco elefantes africanos em parque nacional do Qu\u00eania: As carca\u00e7as de uma f\u00eamea e quatro filh... http://t.co/INFj9O9Urk"
        },
        {
            "author_id": "572821263",
            "created_at": "2015-07-31T00:02:28.000Z",
            "id": "626905730549837824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam cinco elefantes africanos em parque nacional do Qu\u00eania: As carca\u00e7as de uma f\u00eamea e quatro filh... http://t.co/hM4sWYJOVS"
        },
        {
            "author_id": "167269081",
            "created_at": "2015-07-31T00:02:18.000Z",
            "id": "626905691526017024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yes!News - Ca\u00e7adores matam cinco elefantes africanos em parque nacional do Qu\u00eania: As carca\u00e7as... http://t.co/kg05i9eDWT #noticias #news"
        },
        {
            "author_id": "17715048",
            "created_at": "2015-07-31T00:00:01.000Z",
            "id": "626905115363028992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam cinco elefantes africanos em parque nacional do Qu\u00eania http://t.co/YDJNRT9e6A"
        },
        {
            "author_id": "375702435",
            "created_at": "2015-07-30T23:51:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56254992,
                        -25.6076013
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "626902865911615488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Butterfly \ud83c\udf3f @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/FCal6xw2f2"
        },
        {
            "author_id": "3382180773",
            "created_at": "2015-07-30T23:47:55.000Z",
            "id": "626902071132966912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Convido a todos as fas que postam no twiter para ir conhecer o Parque Nacional da Serra do Cipo #QueroNoTVZ Vitor e Guilherme Rua Principal"
        },
        {
            "author_id": "66851073",
            "created_at": "2015-07-30T23:34:19.000Z",
            "id": "626898646492180480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam cinco elefantes em Parque Nacional do Qu\u00eania http://t.co/koxcAAF4wN"
        },
        {
            "author_id": "1358170382",
            "created_at": "2015-07-30T23:29:45.000Z",
            "id": "626897498200797184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUE PORRA \u00c9 ESSA ;//// http://t.co/EsTWherBAN"
        },
        {
            "author_id": "45372072",
            "created_at": "2015-07-30T23:22:01.000Z",
            "id": "626895552681222144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APP da Guanabara mostra que \u00e9 poss\u00edvel fazer uso sustent\u00e1vel do meio ambiente... http://t.co/63eUhOKu3n"
        },
        {
            "author_id": "119459446",
            "created_at": "2015-07-30T23:06:42.000Z",
            "id": "626891695943217152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam cinco elefantes em Parque Nacional do Qu\u00eania http://t.co/lpSyBJhuEu"
        },
        {
            "author_id": "52435761",
            "created_at": "2015-07-30T23:04:25.000Z",
            "id": "626891124930535424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois do le\u00e3o de Zimb\u00e1bue, ca\u00e7adores matam cinco elefantes no Qu\u00eania http://t.co/6fUhDueDzK"
        },
        {
            "author_id": "245955208",
            "created_at": "2015-07-30T22:56:15.000Z",
            "id": "626889067368738820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NATUREZA // Os bandidos continuam a mostrar a sua ra\u00e7a. http://t.co/Rv0Tdnc1Ne"
        },
        {
            "author_id": "867994783",
            "created_at": "2015-07-30T22:52:05.000Z",
            "id": "626888019497369600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam cinco elefantes em Parque Nacional do Qu\u00eania http://t.co/6UqdlmZ8d9"
        },
        {
            "author_id": "61528122",
            "created_at": "2015-07-30T22:51:07.000Z",
            "id": "626887778081439744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tristeza!!! Lament\u00e1vel http://t.co/ubmxHzIqMQ"
        },
        {
            "author_id": "113566513",
            "created_at": "2015-07-30T22:45:45.000Z",
            "id": "626886425502425089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas\nCarolina - Maranh\u00e3o \nhttps://t.co/63DC0D49mC http://t.co/ngfLUbBml0"
        },
        {
            "author_id": "182601674",
            "created_at": "2015-07-30T22:41:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05785696,
                        -15.78726779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "626885292125999106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a paz que nos roubaram, gra\u00e7as a Deus temos de volta. @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/OUp8cl4HEe"
        },
        {
            "author_id": "42139261",
            "created_at": "2015-07-30T22:36:13.000Z",
            "id": "626884027941810177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois do le\u00e3o de Zimb\u00e1bue, ca\u00e7adores matam cinco elefantes no Qu\u00eania http://t.co/FGeV4QraON"
        },
        {
            "author_id": "333767430",
            "created_at": "2015-07-30T22:15:54.000Z",
            "id": "626878914045063168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois do le\u00e3o de Zimb\u00e1bue, ca\u00e7adores matam cinco elefantes no Qu\u00eania http://t.co/1MbdMovPie"
        },
        {
            "author_id": "78158660",
            "created_at": "2015-07-30T22:12:18.000Z",
            "id": "626878006041165824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa Noite com o Rio visto por Thiago Lontra do Parque Nacional da Floesta\u2026 https://t.co/mPVsebGdRj"
        },
        {
            "author_id": "503582405",
            "created_at": "2015-07-30T22:12:08.000Z",
            "id": "626877963816927232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois do le\u00e3o de Zimb\u00e1bue, ca\u00e7adores matam cinco elefantes no Qu\u00eania http://t.co/Am4qosU0FK"
        },
        {
            "author_id": "595627817",
            "created_at": "2015-07-30T22:07:26.000Z",
            "id": "626876783397224448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois do le\u00e3o de Zimb\u00e1bue, ca\u00e7adores matam cinco elefantes no Qu\u00eania http://t.co/ejkpZnGQ2C"
        },
        {
            "author_id": "184491998",
            "created_at": "2015-07-30T22:07:25.000Z",
            "id": "626876780264165378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RTRevistaISTOE: Depois do le\u00e3o de Zimb\u00e1bue, ca\u00e7adores matam cinco elefantes no Qu\u00eania http://t.co/6L1VIhq9qq"
        },
        {
            "author_id": "58278566",
            "created_at": "2015-07-30T22:07:17.000Z",
            "id": "626876744759427072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois do le\u00e3o de Zimb\u00e1bue, ca\u00e7adores matam cinco elefantes no Qu\u00eania http://t.co/BSVIgFtvMj"
        },
        {
            "author_id": "293298857",
            "created_at": "2015-07-30T22:04:09.000Z",
            "id": "626875957429817344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam cinco #elefantes em Parque Nacional do #Qu\u00eania\nhttp://t.co/qkQuZdLrN7"
        },
        {
            "author_id": "242887261",
            "created_at": "2015-07-30T21:58:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 70,
                        "username": "wendrewgurjo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85408081,
                        -2.66734837
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "626874590841729024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses in Barreirinhas, MA w/ @wendrewgurjo https://t.co/DrF4A5pZHW"
        },
        {
            "author_id": "811884728",
            "created_at": "2015-07-30T21:57:53.000Z",
            "id": "626874380958724096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois do le\u00e3o de Zimb\u00e1bue, ca\u00e7adores matam cinco elefantes no Qu\u00eania http://t.co/XijwQrf1cE"
        },
        {
            "author_id": "29913589",
            "created_at": "2015-07-30T21:55:06.000Z",
            "id": "626873678140178432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Depois do le\u00e3o de Zimb\u00e1bue, ca\u00e7adores matam cinco elefantes no Qu\u00eania http://t.co/xy1wtyneZh"
        },
        {
            "author_id": "3307405611",
            "created_at": "2015-07-30T21:45:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92855844,
                        -7.92341824
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "626871186123845633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/RtFk8WYEmA"
        },
        {
            "author_id": "1342509954",
            "created_at": "2015-07-30T21:43:05.000Z",
            "id": "626870655502446593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ISTO\u00c9 Independente - Mundo http://t.co/S2HZJjD8dh"
        },
        {
            "author_id": "326496544",
            "created_at": "2015-07-30T21:34:22.000Z",
            "id": "626868461025759232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00famero de esp\u00e9cies de animais diminuiu 52% desde 1970: \nCecil no Parque Nacional do Hwange, no Zimb\u00e1bue, h\u00e1 u... http://t.co/Ui2Oru7CRF"
        },
        {
            "author_id": "17231726",
            "created_at": "2015-07-30T21:23:56.000Z",
            "id": "626865835785723904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GESTORES DA FLORESTA NACIONAL DO BOM FUTURO CAPACITA IND\u00cdGENAS PARA COMBATE A INC\u00caNDIOS http://t.co/Ep6nP3qdjy"
        },
        {
            "author_id": "2608399022",
            "created_at": "2015-07-30T21:07:41.000Z",
            "id": "626861748012875777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda do Geres.\n\n30 Julho 2015 Canyoning Tour.\n\nVem conhecer as Maravilhas escondidas neste... http://t.co/XWEX0C0NeC"
        },
        {
            "author_id": "623601371",
            "created_at": "2015-07-30T20:52:09.000Z",
            "id": "626857838908964864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Veadeiros, Goi\u00e2nia, Brasil http://t.co/OR1btONK7F"
        },
        {
            "author_id": "2966434384",
            "created_at": "2015-07-30T20:49:10.000Z",
            "id": "626857086027202560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Super Promo\u00e7\u00e3o Ariani Viagens!\n\nO parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira... http://t.co/YJfvxMttL7"
        },
        {
            "author_id": "1483583714",
            "created_at": "2015-07-30T20:18:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 114,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "626849400862736384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam cinco elefantes em Parque Nacional do Qu\u00eania - Internacional - Estad\u00e3o http://t.co/iTsvwZXikz via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "2855651344",
            "created_at": "2015-07-30T19:51:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 85,
                        "username": "carlareiis"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82667605,
                        -2.75148454
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "626842653351641088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA w/ @carlareiis @opolaroid https://t.co/EBtVb8e9rk"
        },
        {
            "author_id": "3245657679",
            "created_at": "2015-07-30T19:48:58.000Z",
            "id": "626841938499608576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam cinco elefantes em Parque Nacional do Qu\u00eania - http://t.co/vSChtjvCP1 http://t.co/5WSvoPedKg"
        },
        {
            "author_id": "71826185",
            "created_at": "2015-07-30T19:34:44.000Z",
            "id": "626838355246977025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/DZlQa3k18B"
        },
        {
            "author_id": "8387632",
            "created_at": "2015-07-30T19:22:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 69,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27358908,
                        -22.96095155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "626835269925388288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amando a visita na Floresta da Tijuca (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca) https://t.co/jBSvvZIR18 http://t.co/P6OVDRXqDV"
        },
        {
            "author_id": "72917379",
            "created_at": "2015-07-30T18:40:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "626824686685581312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF w/ @wrlsn https://t.co/q8RFnR3xka"
        },
        {
            "author_id": "311073506",
            "created_at": "2015-07-30T18:36:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "EuropaJa"
                    }
                ]
            },
            "id": "626823819915829248",
            "in_reply_to_user_id": "161336887",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EuropaJa Sim, \u00e9 um canyon chamado Viamala Schlucht! ---&gt; http://t.co/nOLz5LUsCf ;-)"
        },
        {
            "author_id": "64283742",
            "created_at": "2015-07-30T17:54:41.000Z",
            "id": "626813176932401153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coloque um anzol na boca do seu filho, desgra\u00e7ado. V\u00e1 pesc\u00e1-lo. Pra ele parar de andar armado pela cidade... http://t.co/IIZOoQ1AJp"
        },
        {
            "author_id": "2588161148",
            "created_at": "2015-07-30T17:48:03.000Z",
            "id": "626811505795825665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam 5 elefantes no Qu\u00eania; crime tem liga\u00e7\u00e3o com o tr\u00e1fico de marfim http://t.co/tw0sHy0DSu http://t.co/O6l2djsW6Y"
        },
        {
            "author_id": "2926209933",
            "created_at": "2015-07-30T17:43:48.000Z",
            "id": "626810438865539073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estadao: Ca\u00e7adores matam 5 elefantes no Qu\u00eania; crime tem liga\u00e7\u00e3o com o tr\u00e1fico de marfim http://t.co/zjUo9KWGZz http://t.co/9D0ky1F28e"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2015-07-30T17:42:03.000Z",
            "id": "626809995905011713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 18,
                "retweet_count": 32
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam 5 elefantes no Qu\u00eania; crime tem liga\u00e7\u00e3o com o tr\u00e1fico de marfim http://t.co/PTubFkds4I http://t.co/fGyqN9AoAl"
        },
        {
            "author_id": "127752903",
            "created_at": "2015-07-30T17:38:03.000Z",
            "id": "626808991247564800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s, no dia 30 de julho de 2015, fez o resgate de mais um indefeso animal em... http://t.co/nTAhqqGolu"
        },
        {
            "author_id": "1231897423",
            "created_at": "2015-07-30T17:31:49.000Z",
            "id": "626807422309548032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m de condenado deveria TAMB\u00c9M passar uma noite no Parque Nacional Hwange, sem armas ! FDP  http://t.co/sIucB5yyKY"
        },
        {
            "author_id": "333767430",
            "created_at": "2015-07-30T17:22:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 114,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "626805068268830720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam cinco elefantes em Parque Nacional do Qu\u00eania - Internacional - Estad\u00e3o http://t.co/WJQvIsrQIt via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "333767430",
            "created_at": "2015-07-30T17:22:12.000Z",
            "id": "626805002368061440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam cinco elefantes em Parque Nacional do Qu\u00eania - Internacional - Estad\u00e3o http://t.co/aHvIkLNeXN"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2015-07-30T17:07:13.000Z",
            "id": "626801228912197632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repost dre.martire na Cachoeira da farofa, dentro do parque nacional da Serra do cipo Mg\n\n Siga\u2026 https://t.co/LYvSQIkDCY"
        },
        {
            "author_id": "429258842",
            "created_at": "2015-07-30T17:03:16.000Z",
            "id": "626800235344297984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Torres del Paine\n\nA Patag\u00f4nia chilena tem algumas das mais estonteantes belezas naturais do... http://t.co/dG8ggygOKR"
        },
        {
            "author_id": "197997177",
            "created_at": "2015-07-30T17:02:17.000Z",
            "id": "626799988924792832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Torres del Paine\n\nA Patag\u00f4nia chilena tem algumas das mais estonteantes belezas naturais do... http://t.co/ahjcrLilZj"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2015-07-30T16:19:00.000Z",
            "id": "626789095079964672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam cinco elefantes em Parque Nacional do Qu\u00eania http://t.co/yIZqzorg2e"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2015-07-30T16:18:57.000Z",
            "id": "626789085579902976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam cinco elefantes em Parque Nacional do Qu\u00eania: Segundo guardas do Parque Nacional Tsavo, os ani... http://t.co/gw1vsaO3kY"
        },
        {
            "author_id": "34739744",
            "created_at": "2015-07-30T16:05:35.000Z",
            "id": "626785720074571776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o contra ca\u00e7a ilegal prende seis no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/qmRXi4iFB4"
        },
        {
            "author_id": "109234370",
            "created_at": "2015-07-30T16:00:24.000Z",
            "id": "626784415797104640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1ustria Sankt Jakob Hotel-Pousada Parque Nacional Caminhadas Defereggental Hotel / EFG 10520 https://t.co/3sWBBjsege http://t.co/PYWxKGR1Nj"
        },
        {
            "author_id": "34682535",
            "created_at": "2015-07-30T15:57:39.000Z",
            "id": "626783724676456448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 12 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"2015 Jul 29 Parque Nacional do Itatiaia RJ\" http://t.co/XhFLyUEazH"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-07-30T15:54:41.000Z",
            "id": "626782975859027968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o contra ca\u00e7a ilegal prende seis no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Kc7WCyWRhC Opera\u00e7\u00e3o contra ca\u00e7a ilegal prende seis no Pa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2015-07-30T15:41:26.000Z",
            "id": "626779643979300865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam cinco elefantes em Parque Nacional do Qu\u00eania: Segundo guardas do Parque Nacional Tsavo, os ani... http://t.co/dnoU8vzkV4"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2015-07-30T15:41:25.000Z",
            "id": "626779638140792832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam cinco elefantes em Parque Nacional do Qu\u00eania: Segundo guardas do Parque Nacional Tsavo, os ani... http://t.co/WQqIv8QPFh"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2015-07-30T15:41:23.000Z",
            "id": "626779628275810305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam cinco elefantes em Parque Nacional do Qu\u00eania: Segundo guardas do Parque Nacion... http://t.co/WQqIv8QPFh #teamfollowback"
        },
        {
            "author_id": "226999267",
            "created_at": "2015-07-30T15:37:35.000Z",
            "id": "626778675401261057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentro do Parque Nacional de Jericoacoara pr\u00f3ximo ao distrito de Pre\u00e1 - CE, BRA. https://t.co/pbYWOJUH0n http://t.co/UN8Y282Jpb"
        },
        {
            "author_id": "513533519",
            "created_at": "2015-07-30T15:36:06.000Z",
            "id": "626778299029524481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam cinco elefantes em Parque Nacional do Qu\u00eania http://t.co/QQKbzYG1Qu"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2015-07-30T15:33:36.000Z",
            "id": "626777669695336448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL (APA) DA BARRA DO RIO MAMANGUAPE - PB: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\u2026 http://t.co/bwDCTXqYbZ"
        },
        {
            "author_id": "75122758",
            "created_at": "2015-07-30T15:22:50.000Z",
            "id": "626774962582458368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam cinco elefantes em Parque Nacional do Qu\u00eania - http://t.co/NbpN5ObulY http://t.co/It6NVfdhJ9"
        },
        {
            "author_id": "485248483",
            "created_at": "2015-07-30T14:54:51.000Z",
            "id": "626767919452549121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se acham deuses\npense bem antes de votar http://t.co/BByfkUZ23w"
        },
        {
            "author_id": "887080022",
            "created_at": "2015-07-30T14:40:02.000Z",
            "id": "626764189965680640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Soajo, en pleno Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas (Portugal) http://t.co/zTgTM09Rn3"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2015-07-30T14:03:23.000Z",
            "id": "626754967626489856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma revoada de papagaios no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias! Os roxinhos est\u00e3o voando tamb\u00e9m no Wikiparques!!!... http://t.co/K6DRxM0YdL"
        },
        {
            "author_id": "235205076",
            "created_at": "2015-07-30T14:02:21.000Z",
            "id": "626754706417799168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Ambiental dos Sabi\u00e1s \u00e9 a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio, com 35 hectares:  http://t.co/8nhSMjjX5g http://t.co/hqcai1lmaX"
        },
        {
            "author_id": "62301950",
            "created_at": "2015-07-30T13:56:20.000Z",
            "id": "626753195448995840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um bel\u00edssimo v\u00eddeo da TAM Airlines sobre o Parque Nacional de Aparados da Serra!\n\nViveremos esses e muitos outros... http://t.co/jqOjNDqrpZ"
        },
        {
            "author_id": "2860758263",
            "created_at": "2015-07-30T13:39:58.000Z",
            "id": "626749076357279745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A regi\u00e3o das Nascentes \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e mananciais, com fauna e flora da Mata Atl\u00e2ntica. http://t.co/iBmeTw0YKp"
        },
        {
            "author_id": "1516496558",
            "created_at": "2015-07-30T13:00:45.000Z",
            "id": "626739206065401856",
            "in_reply_to_user_id": "1089535657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@letraslimitadas S\u00d3 PODEMOS LAMENTAR.CA\u00c7ADORES S\u00c3O PESSOAS EXECR\u00c1VEIS.S\u00d3 N\u00c3O ENTENDO COMO ELE FEZ ISTO DENTRO DE UM PARQUE NACIONAL ."
        },
        {
            "author_id": "343594589",
            "created_at": "2015-07-30T12:31:43.000Z",
            "id": "626731900892225536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c9 um imbecil esse Bolsonaro! Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/zjNr1tjLMF"
        },
        {
            "author_id": "14947529",
            "created_at": "2015-07-30T12:31:23.000Z",
            "id": "626731816825843712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Rota das Emo\u00e7\u00f5es envolve para\u00edsos naturais como o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (MA), a \u00c1rea de... http://t.co/pKa12BUFSJ"
        },
        {
            "author_id": "90258644",
            "created_at": "2015-07-30T12:18:06.000Z",
            "id": "626728473722286081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGORA NO CQA: Um pouquinho sobre meu passeio no Parque Nacional da  Serra dos \u00d3rg\u00e3os! http://t.co/e7P7iNKuTO"
        },
        {
            "author_id": "586570547",
            "created_at": "2015-07-30T12:03:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45270538,
                        -25.63255019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "626724809070743553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/IOPNjQ6nwV"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-07-30T11:58:43.000Z",
            "id": "626723596325531648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "regram @clubedosaventureiros\nAgulha do Diabo - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - RJ - Brasil http://t.co/bC9MUYo95U"
        },
        {
            "author_id": "20280487",
            "created_at": "2015-07-30T11:34:30.000Z",
            "id": "626717499216695297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/Yvn8qijNWK"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2015-07-30T11:30:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 2,
                        "username": "inout_viajes"
                    }
                ]
            },
            "id": "626716390397841409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O @inout_viajes destaca os Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, no Maranh\u00e3o, conhecido por deserto brasileiro http://t.co/ZGFdiOGYBB"
        },
        {
            "author_id": "90183392",
            "created_at": "2015-07-30T11:04:49.000Z",
            "id": "626710028242812932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerrado, seu lindo. @ Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros https://t.co/FivlRABnGk"
        },
        {
            "author_id": "50605330",
            "created_at": "2015-07-30T10:14:14.000Z",
            "id": "626697299234828288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ver\u00e3o em familia. No Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, uma das 7 Maravilhas de Portugal. Desfrute de 5 noites para... http://t.co/HsZvnh179f"
        },
        {
            "author_id": "96138466",
            "created_at": "2015-07-30T10:10:21.000Z",
            "id": "626696321274118144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ver\u00e3o em familia. No Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, uma das 7 Maravilhas de Portugal. Desfrute de 5 noites para... http://t.co/5nUs9Esc7e"
        },
        {
            "author_id": "96735923",
            "created_at": "2015-07-30T09:56:40.000Z",
            "id": "626692879474409472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada das Mesas \u00e9 tudo isso! http://t.co/5Tnhg3GuOg"
        },
        {
            "author_id": "144505216",
            "created_at": "2015-07-30T09:56:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28530169,
                        -2.49263319
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "626692740030570496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Welcome to ... @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses https://t.co/tjlb93NEBT"
        },
        {
            "author_id": "66312892",
            "created_at": "2015-07-30T08:28:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 94,
                        "username": "Ascom_Inpa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "2ed12baae808979a"
            },
            "id": "626670789425803264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New dataset: 456 tree observations from a recent inventory in Brazil's Parque Nacional do Ja\u00fa @Ascom_Inpa http://t.co/xlpzcQN4BX"
        },
        {
            "author_id": "2194394539",
            "created_at": "2015-07-30T05:57:03.000Z",
            "id": "626632578112561152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GESTORES DA FLORESTA NACIONAL DO BOM FUTURO CAPACITA IND\u00cdGENAS PARA COMBATE A INC\u00caNDIOS http://t.co/JmaSKg7RQe #R\u00e1dioYand\u00ea #Ind\u00edgenas #MS"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-07-30T05:47:28.000Z",
            "id": "626630164655546368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "2768590222",
            "created_at": "2015-07-30T05:37:10.000Z",
            "id": "626627575452946432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"No dia 6 de julho ou perto disso, Walter James Palmer foi levado ao Parque Nacional Hwange pelo ca\u00e7ador... http://t.co/gRr7t4nqdQ"
        },
        {
            "author_id": "305720580",
            "created_at": "2015-07-30T03:41:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "wilker"
                    }
                ]
            },
            "id": "626598588718649344",
            "in_reply_to_user_id": "62067963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wilker vc acha que um cara que derruba uma lei dizendo que nao pode pescar numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e vai la e pesca sem d\u00f3 nenhum"
        },
        {
            "author_id": "58815966",
            "created_at": "2015-07-30T03:17:01.000Z",
            "id": "626592303512223744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara pede socorro\n http://t.co/fUh0nuh9rs"
        },
        {
            "author_id": "202689253",
            "created_at": "2015-07-30T02:28:54.000Z",
            "id": "626580196632596480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/Myd3uMBlrj"
        },
        {
            "author_id": "909270462",
            "created_at": "2015-07-30T01:55:00.000Z",
            "id": "626571661953904640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/RQqsO0RgOu"
        },
        {
            "author_id": "3208108781",
            "created_at": "2015-07-30T01:46:29.000Z",
            "id": "626569518706524160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Forma\u00e7\u00e3o de Socorrista no parque Nacional do Itatiaia, http://t.co/EzwymujSvl"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2015-07-30T01:33:31.000Z",
            "id": "626566257886785536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O dentista americano filho da puta que matou o le\u00e3o do parque nacional j\u00e1 tinha condena\u00e7\u00e3o nos EUA ligada \u00e0 matan\u00e7a de um urso. \u00c9 um corno."
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-07-30T00:59:13.000Z",
            "id": "626557627674169344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/wPWLN0IMWl"
        },
        {
            "author_id": "3208108781",
            "created_at": "2015-07-30T00:51:44.000Z",
            "id": "626555741260881921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma temperatura de 2\u00ba C e altutude de 2800 mts, na parte alta do Parque Nacional do Itatiia, treinados os socorristas http://t.co/9sxm21aBjC"
        },
        {
            "author_id": "26918547",
            "created_at": "2015-07-30T00:22:40.000Z",
            "id": "626548425895514116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonetes, eis o amor de voc\u00eas... http://t.co/SMwhMxpAZQ"
        },
        {
            "author_id": "3208108781",
            "created_at": "2015-07-30T00:15:50.000Z",
            "id": "626546709536051200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso de Resgate no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/lLgXaA8BPQ"
        },
        {
            "author_id": "337477553",
            "created_at": "2015-07-29T23:50:48.000Z",
            "id": "626540407376248832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"achei que tava agindo dentro da lei\" \u00e9 dentro da lei ca\u00e7ar animais por divers\u00e3o e matar um le\u00e3o numa \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "385603392",
            "created_at": "2015-07-29T23:40:01.000Z",
            "id": "626537696115208193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/vMEo8WobD2"
        },
        {
            "author_id": "2327031021",
            "created_at": "2015-07-29T23:25:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "626533926555787264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf31 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/WuMi7UlaWc"
        },
        {
            "author_id": "2494915369",
            "created_at": "2015-07-29T23:22:46.000Z",
            "id": "626533353626284032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#LUTOCECIL\n*Cecil, um le\u00e3o de 13 anos era a estrela do parque nacional Hwange por sua vasta cabeleira negra.\n\"A... http://t.co/ba4mxKeEuO"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2015-07-29T23:14:29.000Z",
            "id": "626531266607906816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse ano o Parque Nacional das Arauc\u00e1rias completa 10 anos de exist\u00eancia. A comemora\u00e7\u00e3o ser\u00e1 dia 25 de Outubro de... http://t.co/HJvcUWNZ27"
        },
        {
            "author_id": "2854427091",
            "created_at": "2015-07-29T22:56:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 83,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "626526748692381696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u e seus primeiros moradores https://t.co/7XznK50hKZ via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2854427091",
            "created_at": "2015-07-29T22:53:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 94,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "626526070511136768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u e seus primeiros moradores - 2\u00aa parte https://t.co/7RBvUPb8Mj via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2250431070",
            "created_at": "2015-07-29T22:26:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 119,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "626519155651555329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Guapi-Mirim, caso bem-sucedido de integra\u00e7\u00e3o com uso sustent\u00e1vel http://t.co/Oyr2hIcK4H via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "53550420",
            "created_at": "2015-07-29T22:12:00.000Z",
            "id": "626515542774562816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o... http://t.co/wvd3Q8QLZB"
        },
        {
            "author_id": "580500164",
            "created_at": "2015-07-29T21:29:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 17,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "626504921236553728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FiscalAmbiental @o_eco: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Guapi-Mirim, caso bem-sucedido de integra\u00e7\u00e3o com uso sustent\u00e1vel http://t.co/RnCrWUwLrM\""
        },
        {
            "author_id": "74609993",
            "created_at": "2015-07-29T21:20:10.000Z",
            "id": "626502499881648130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/KOcnUfTFf3"
        },
        {
            "author_id": "231787405",
            "created_at": "2015-07-29T21:12:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58817573,
                        -25.53497095
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "626500558753525760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gosh.  #waterfall #river #rainbow #parana #fozdoiguacu #cataratas #nature #brazil @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/2fHaimM00p"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-07-29T21:10:53.000Z",
            "id": "626500165147488256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Guapi-Mirim, caso bem-sucedido de integra\u00e7\u00e3o com uso sustent\u00e1vel http://t.co/89bHeVai3j"
        },
        {
            "author_id": "9725132",
            "created_at": "2015-07-29T21:10:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6137229,
                        -23.6495133
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "626500120113192960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem vai para Foz do Igua\u00e7u n\u0101o deixe de conhecer o Parque Nacional do Igua\u00e7u e tamb\u00e9m o\u2026 https://t.co/R0I7HgvHKi"
        },
        {
            "author_id": "144049505",
            "created_at": "2015-07-29T20:47:16.000Z",
            "id": "626494219801116672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/f47SNN4hiD"
        },
        {
            "author_id": "130862021",
            "created_at": "2015-07-29T20:44:03.000Z",
            "id": "626493410594148353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Monte Alegre, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual criada em 2001, ainda viva efetivamente sem... http://t.co/jAtwK0XmIO"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2015-07-29T20:30:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 2,
                        "username": "inout_viajes"
                    }
                ]
            },
            "id": "626489962096033792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O @inout_viajes destaca os Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, no Maranh\u00e3o, conhecido por deserto brasileiro http://t.co/ZGFdiOGYBB http://t.co/uP7iYVYuJP"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2015-07-29T20:18:40.000Z",
            "id": "626487021192675328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara vai debater Plano de Manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/TCPZc3eULB"
        },
        {
            "author_id": "371439056",
            "created_at": "2015-07-29T20:00:26.000Z",
            "id": "626482432967995392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando a gente acha que n\u00e3o pode ficar pior, vem o Deputado Bolsonaro para nos fazer \"cair os buti\u00e1 do bolso\",... http://t.co/heiHQjlULG"
        },
        {
            "author_id": "9595882",
            "created_at": "2015-07-29T20:00:11.000Z",
            "id": "626482372079452160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jair Bolsonaro: uma piada em forma de pol\u00edtico. Sem gra\u00e7a, por sinal http://t.co/3YSq9Ama0R"
        },
        {
            "author_id": "371439056",
            "created_at": "2015-07-29T19:58:01.000Z",
            "id": "626481824953298944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mah vem c\u00e1, hein deputado Bolsonaro pulou a fila de NO\u00c7\u00c3O, mesmo n\u00e9 hein?... http://t.co/OvsdngKl9x"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2015-07-29T19:55:07.000Z",
            "id": "626481096121823232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zimb\u00e1bue acusa ca\u00e7ador profissional por n\u00e3o impedir morte de le\u00e3o Cecil, atra\u00e7\u00e3o de parque nacional. #MUNDO #REUTERS"
        },
        {
            "author_id": "22637063",
            "created_at": "2015-07-29T19:47:01.000Z",
            "id": "626479058474418176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corujinha-sapo \u00e9 mapeada no Parque Nacional da Tijuca. http://t.co/5iXCoaVf1v http://t.co/zcsYRq8zLR"
        },
        {
            "author_id": "363801092",
            "created_at": "2015-07-29T19:43:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "NemuelMuniz"
                    }
                ]
            },
            "id": "626478263070760961",
            "in_reply_to_user_id": "1163038662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NemuelMuniz Tecnicamente, o ca\u00e7ador n\u00e3o foi \"ilegal\". Ele atraiu o le\u00e3o pra fora da \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2015-07-29T19:42:47.000Z",
            "id": "626477990549950464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara debater\u00e1 a revis\u00e3o integral do Plano de Manejo do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u http://t.co/NIx1kmcscE http://t.co/diYZlPcdVH"
        },
        {
            "author_id": "3314471687",
            "created_at": "2015-07-29T19:28:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "626474378977497088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfa5\ud83d\udc9a\ud83c\udf32\n#job @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/T9DLGV64iT"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2015-07-29T18:44:02.000Z",
            "id": "626463206349869056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00f5es de fiscaliza\u00e7\u00e3o est\u00e3o sendo planejadas para a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Catol\u00e9 e Fern\u00e3o Velho. O... http://t.co/dLzR8VrsYo"
        },
        {
            "author_id": "65919703",
            "created_at": "2015-07-29T18:23:09.000Z",
            "id": "626457954125004800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fora Dilma e vem bolsonaro kkkk \nNaum sei quem \u00e9 pior os ptistas ou os oposicionistas. http://t.co/1nLofsx2qo"
        },
        {
            "author_id": "19324935",
            "created_at": "2015-07-29T17:45:53.000Z",
            "id": "626448571857043456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/ahqpywTlaE parab\u00e9ns a voc\u00ea que votou neste senhor"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2015-07-29T17:17:31.000Z",
            "id": "626441435101827072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara vai debater revis\u00e3o integral do Plano de Manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ynm49FOa0e"
        },
        {
            "author_id": "472254003",
            "created_at": "2015-07-29T17:00:39.000Z",
            "id": "626437191405805568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredor Ecol\u00f3gico: aplic\u00e1vel em APAs (\u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental), que permitem urbaniza\u00e7\u00e3o controlada. Saibam mais http://t.co/JEueSlMZqm"
        },
        {
            "author_id": "626725136",
            "created_at": "2015-07-29T17:00:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "626437066881167360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Natureza, deusa do viver, a beleza pura do nascer\" @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/pFoDknal4Q"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2015-07-29T16:58:04.000Z",
            "id": "626436539879440388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu no Mirante das Torres - Parque Nacional Torres del Paine - Patag\u00f4nia - Chile http://t.co/aTHXoOM6Hb"
        },
        {
            "author_id": "256185803",
            "created_at": "2015-07-29T16:45:57.000Z",
            "id": "626433492361080832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tinha que ser essa besta http://t.co/QYZmv1vUQU"
        },
        {
            "author_id": "69138727",
            "created_at": "2015-07-29T16:12:42.000Z",
            "id": "626425122606284800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/s01Xab1Oev"
        },
        {
            "author_id": "1126180286",
            "created_at": "2015-07-29T15:44:14.000Z",
            "id": "626417959863320576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 esses a\u00ed que vcs querem ..... vai se fuder bolsonaro http://t.co/hI4aqD9vio"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2015-07-29T15:25:21.000Z",
            "id": "626413208488669184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vontade de lazer destrutivo de um imbecil poderoso \u00e9 mais importante do que a preserva\u00e7\u00e3o ambiental no Brasil... http://t.co/BiuqlJ645p"
        },
        {
            "author_id": "35787594",
            "created_at": "2015-07-29T15:25:21.000Z",
            "id": "626413207297654784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vontade de lazer destrutivo de um imbecil poderoso \u00e9 mais importante do que a preserva\u00e7\u00e3o ambiental no Brasil... http://t.co/HCZix9aZlq"
        },
        {
            "author_id": "35787594",
            "created_at": "2015-07-29T15:25:19.000Z",
            "id": "626413198690881536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vontade de lazer destrutivo de um imbecil poderoso \u00e9 mais importante do que a preserva\u00e7\u00e3o ambiental no Brasil http://t.co/TbH3Bpm4Yh"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2015-07-29T15:25:19.000Z",
            "id": "626413197659086848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vontade de lazer destrutivo de um imbecil poderoso \u00e9 mais importante do que a preserva\u00e7\u00e3o ambiental no Brasil http://t.co/PMG4vXSrZK"
        },
        {
            "author_id": "143635591",
            "created_at": "2015-07-29T15:24:01.000Z",
            "id": "626412873481228288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Via L\u00e1ctea vista no Parque Nacional de Yellowstone: O fot\u00f3grafo David Lane \u00e9 um amante da astrofotografia. E... http://t.co/1iWwZr1yAS"
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2015-07-29T15:13:42.000Z",
            "id": "626410277286887424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza adaptada - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia - Itatins\nFoto Marcus Cabaleiro http://t.co/blP4jon0BT"
        },
        {
            "author_id": "110777245",
            "created_at": "2015-07-29T15:07:48.000Z",
            "id": "626408789080543232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O le\u00e3o, chamado Cecil, era uma atra\u00e7\u00e3o popular entre os visitantes do Parque Nacional de Hwange no Zimb\u00e1bue.... http://t.co/lcFzaNONrY"
        },
        {
            "author_id": "20163851",
            "created_at": "2015-07-29T15:03:36.000Z",
            "id": "626407733818953728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GNR resgata turistas perdidos em trilho do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas http://t.co/lumZ65Vge7"
        },
        {
            "author_id": "2163920125",
            "created_at": "2015-07-29T14:39:59.000Z",
            "id": "626401790649585664",
            "in_reply_to_user_id": "152067382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HeeyNads a APA, at\u00e9 onde eu sei, quem gerencia \u00e9 a SEMA pq ela \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e tem o seu gestor pr\u00f3prio."
        },
        {
            "author_id": "306929625",
            "created_at": "2015-07-29T14:36:54.000Z",
            "id": "626401014753697792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem que fiz para  O Eco e WWF-Brasil sobre \u00faltimo trecho de Mangue na Ba\u00eda da Guanabara. Onde modelos... http://t.co/0xYPo8SCph"
        },
        {
            "author_id": "57777255",
            "created_at": "2015-07-29T14:24:19.000Z",
            "id": "626397847810875392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse Jair (em)Bolsonaro \u00e9 uma piada mesmo. Agora se acha acima da lei. http://t.co/hoiSOTaTTc"
        },
        {
            "author_id": "23602858",
            "created_at": "2015-07-29T14:23:40.000Z",
            "id": "626397684769902592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui o quero quero domina @ Parque Nacional Vila Lobos http://t.co/VPd8r5PiFq"
        },
        {
            "author_id": "591068899",
            "created_at": "2015-07-29T14:13:59.000Z",
            "id": "626395246750994432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos falar de privil\u00e9gios? Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/iI79578GqD"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2015-07-29T13:42:57.000Z",
            "id": "626387435681771521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais sobre a Opera\u00e7\u00e3o Quel\u00f4nios, realizada na Reserva Extrativista do Baixo Juru\u00e1 (AM): http://t.co/zfIzMg2mb3 http://t.co/SMeenZSivA"
        },
        {
            "author_id": "196837781",
            "created_at": "2015-07-29T13:33:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17753683,
                        -22.93227669
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "626385016919080960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3a\ud83c\udf3a\ud83c\udf3a\ud83c\udf3a @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/I3DzyuDb0v"
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2015-07-29T13:11:55.000Z",
            "id": "626379627670409216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia\nFoto Marcus Cabaleiro\n#MarcusCabaleiro #Jureia #Nikon #Ponte http://t.co/8g7pXhjUaj"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-07-29T13:05:57.000Z",
            "id": "626378125845364736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Guapi-Mirim, caso bem-sucedido de integra\u00e7\u00e3o com uso sustent\u00e1vel http://t.co/8WMsRmH809"
        },
        {
            "author_id": "150328653",
            "created_at": "2015-07-29T13:00:03.000Z",
            "id": "626376642416525312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada no Parque Nacional Los Glaciares, ao sul da Argentina, a geleira Perito Moreno encanta os turistas e \u00e9... http://t.co/cdvZ0KeeLb"
        },
        {
            "author_id": "167948568",
            "created_at": "2015-07-29T12:56:49.000Z",
            "id": "626375829157756928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/xHdkL623iy"
        },
        {
            "author_id": "53667720",
            "created_at": "2015-07-29T12:48:24.000Z",
            "id": "626373708978913280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "55 mil dolares para um local para trair o le\u00e3o para que saisse da \u00e1rea protegida. Ferido \u00e9 ca\u00e7ado por dois dias... http://t.co/mD6MZEyx9c"
        },
        {
            "author_id": "20531919",
            "created_at": "2015-07-29T12:43:51.000Z",
            "id": "626372564949041152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 um exemplo de bolsonarice http://t.co/ySzGdku7LW"
        },
        {
            "author_id": "306929625",
            "created_at": "2015-07-29T12:31:39.000Z",
            "id": "626369494634602496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mat\u00e9ria que fiz para o O Eco e a  WWF | OBSERVAT\u00d3RIO DE UCs! Sobre o \u00faltimo manguezal Carioca! http://t.co/d271IoDbk6"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2015-07-29T12:20:19.000Z",
            "id": "626366641190895616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zimb\u00e1bue diz que turista americano est\u00e1 envolvido na morte do le\u00e3o Cecil, atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica de parque nacional. #CA\u00c7AILEGAL #REUTERS"
        },
        {
            "author_id": "337902296",
            "created_at": "2015-07-29T12:12:36.000Z",
            "id": "626364700444393473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Click camisa concept em Parque Nacional do Igua\u00e7u com Cleverson Ramos #mauroribeirosports http://t.co/xOr7B2BSnI"
        },
        {
            "author_id": "156803765",
            "created_at": "2015-07-29T12:10:38.000Z",
            "id": "626364207341174784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/ImzBqfFYRH"
        },
        {
            "author_id": "30955665",
            "created_at": "2015-07-29T12:04:10.000Z",
            "id": "626362577304600576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste Domingo Dia 02 de Agosto voc\u00ea esta convidado a participar de uma aventura nas trilhas do Parque Nacional da... http://t.co/Y0Agzye8AA"
        },
        {
            "author_id": "2374260079",
            "created_at": "2015-07-29T11:52:10.000Z",
            "id": "626359557577555968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio aperta o cerco contra aterros ilegais no entorno da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s.: A Nova autua\u00e7\u00e3o foi ... http://t.co/UEYGngT4de"
        },
        {
            "author_id": "1567134950",
            "created_at": "2015-07-29T11:40:31.000Z",
            "id": "626356626296078336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quilombolas do Cunani n\u00e3o podem ter territ\u00f3rio reduzido pelo PARNA Cabo Orange. Ver no: http://t.co/f54OIssTHZ"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2015-07-29T11:00:13.000Z",
            "id": "626346482640269312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontece daqui a pouco, \u00e0s 10h, em Penedo, uma reuni\u00e3o do Conselho da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da... http://t.co/HHTCLNeL1a"
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2015-07-29T10:43:51.000Z",
            "id": "626342364873912320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia - Itatins\nFoto Marcus Cabaleiro \n#MarcusCabaleiro #Jureia #Nikon #Ponte http://t.co/Lr0xmcW8UY"
        },
        {
            "author_id": "211816231",
            "created_at": "2015-07-29T10:39:22.000Z",
            "id": "626341238019469312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O alerta vulc\u00e2nico no monte de 1.499 metros, que est\u00e1 localizado no Parque Nacional de Akan, leste de Hokkaido, foi\u2026https://t.co/GyROjEzzyo"
        },
        {
            "author_id": "188976350",
            "created_at": "2015-07-29T10:31:47.000Z",
            "id": "626339328340275201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/ZLMWh5RDo1"
        },
        {
            "author_id": "226673525",
            "created_at": "2015-07-29T10:29:02.000Z",
            "id": "626338638809268225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como sempre se acham acima do bem e do mal!! http://t.co/FekQEVEVPI"
        },
        {
            "author_id": "121176422",
            "created_at": "2015-07-29T10:10:37.000Z",
            "id": "626334002803159041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morte do le\u00e3o Cecil vai a tribunal:  \nUm dos homens que ajudou a matar o animal mascote do parque nacional de ... http://t.co/1O60WNV15k"
        },
        {
            "author_id": "268613680",
            "created_at": "2015-07-29T06:34:51.000Z",
            "id": "626279700969689089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: brazilwonders: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Maranh\u00e3o (via Guia Viajar Melhor) http://t.co/venBFIZ2IF"
        },
        {
            "author_id": "577977965",
            "created_at": "2015-07-29T03:55:54.000Z",
            "id": "626239703663050756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alasca: Ac\u00e7\u00e3o urgente para os lobos do parque nacional denali! http://t.co/1TdnpnJJE7"
        },
        {
            "author_id": "250403796",
            "created_at": "2015-07-29T03:45:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.95915061,
                        -3.02666976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "626237129228701696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o pessoal daqui de casa fica revoltado porque eu n\u00e3o trouxe peixes de uma RESERVA DE DESENVOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEL"
        },
        {
            "author_id": "48516472",
            "created_at": "2015-07-29T03:08:36.000Z",
            "id": "626227799498588160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Matar um le\u00e3o por dia era coisa do passado. Hoje tem que se matar o Parque Nacional Kruger inteiro, dia a dia.... http://t.co/VfxgtyM9nY"
        },
        {
            "author_id": "3307405611",
            "created_at": "2015-07-29T02:56:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92855844,
                        -7.92341824
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "626224674846998528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/g3Tti9yUEo"
        },
        {
            "author_id": "985665793",
            "created_at": "2015-07-29T02:33:33.000Z",
            "id": "626218977656573952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Guapi-Mirim, caso bem-sucedido de integra\u00e7\u00e3o com uso sustent\u00e1vel http://t.co/NxTC28ZMSm"
        },
        {
            "author_id": "512780660",
            "created_at": "2015-07-29T02:21:37.000Z",
            "id": "626215973184368640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso \u00e9 igualdade! Poder pescar onde ningu\u00e9m pode, usar o poder do povo pra se previlegiar... E tem gente que vota... http://t.co/cWydggMbLf"
        },
        {
            "author_id": "516002337",
            "created_at": "2015-07-29T02:06:15.000Z",
            "id": "626212108716404738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/YNZxc7uoPG"
        },
        {
            "author_id": "867559945",
            "created_at": "2015-07-29T01:42:05.000Z",
            "id": "626206026002513920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os v\u00edcios da ditadura... Esse \u00e9 outro que n\u00e3o se pode levar a s\u00e9rio!!! http://t.co/b4LA12Z7PR"
        },
        {
            "author_id": "142382653",
            "created_at": "2015-07-29T01:10:19.000Z",
            "id": "626198030237212672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed a esquerdalha toda faceira e pimpona compartilhando em tom de vit\u00f3ria \"Pegamos ele, t\u00e1\".\n\nPq pesca esportiva \u00e9... http://t.co/ZJOkr6KMXn"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2015-07-29T01:08:19.000Z",
            "id": "626197527751077888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo firmado com o MPF/SE garante amplia\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: Codevasf destinou 85 hectares \u00e0 ... http://t.co/1RKo3JneKX #MPF"
        },
        {
            "author_id": "40909546",
            "created_at": "2015-07-29T00:47:10.000Z",
            "id": "626192204994887680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cara do FDP http://t.co/iHSh74U9Vd"
        },
        {
            "author_id": "114609783",
            "created_at": "2015-07-29T00:31:42.000Z",
            "id": "626188312634621952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rio mesmo? acho que ele N\u00c3O sabe o significado de \u00c1REA ECOL\u00d3GICA n\u00e9  &gt;:P http://t.co/FTVf9gB7xy"
        },
        {
            "author_id": "42889686",
            "created_at": "2015-07-29T00:20:46.000Z",
            "id": "626185560093274116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando eu penso que ele j\u00e1 se superou...ele se supera ainda mais na babaquice! http://t.co/bRJUPybJSM"
        },
        {
            "author_id": "2737386600",
            "created_at": "2015-07-29T00:00:02.000Z",
            "id": "626180343096340480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Lagos Plitvice possui uma beleza fascinante que atrai turistas de todo o mundo. Situado na... http://t.co/tfuDLIIDcX"
        },
        {
            "author_id": "442215635",
            "created_at": "2015-07-28T23:51:39.000Z",
            "id": "626178233403375617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cad\u00ea a turma que idolatra esse cidad\u00e3o? Cad\u00ea os que at\u00e9 defendem seu nome para a presid\u00eancia? http://t.co/kYgMdTey7N"
        },
        {
            "author_id": "180838452",
            "created_at": "2015-07-28T23:39:52.000Z",
            "id": "626175268047204352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/ELzva2Pxi9"
        },
        {
            "author_id": "385380624",
            "created_at": "2015-07-28T23:32:56.000Z",
            "id": "626173525955473409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Informativo:\n\nO Monumento Natural Estadual Gruta Rei do Mato, mais uma vez, participou da de um importante... http://t.co/VkraDo8HnR"
        },
        {
            "author_id": "3363648688",
            "created_at": "2015-07-28T23:28:17.000Z",
            "id": "626172354520031232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc1d jhoalynalmera @ Parque Nacional Yurubi https://t.co/SQZg3bNtpR"
        },
        {
            "author_id": "48224183",
            "created_at": "2015-07-28T23:15:38.000Z",
            "id": "626169170724560896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que legal. O rei da honestidade e dos bons costumes. Sei http://t.co/1ozZgIZzpP"
        },
        {
            "author_id": "145622326",
            "created_at": "2015-07-28T23:02:47.000Z",
            "id": "626165936165376001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro Do Couto, Parque Nacional de Itatiaia.\n#canon #canon_official #canon_photos #canonphotography\u2026 https://t.co/b0YDHyF3wB"
        },
        {
            "author_id": "42323525",
            "created_at": "2015-07-28T22:46:27.000Z",
            "id": "626161827597144070",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um motivo pra ter nojo, NOJO, desse cara! http://t.co/V3cYicNI4U"
        },
        {
            "author_id": "117910083",
            "created_at": "2015-07-28T22:22:54.000Z",
            "id": "626155900605050880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/ZuQo8ffviv"
        },
        {
            "author_id": "80608688",
            "created_at": "2015-07-28T21:48:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "626147331231088640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zoado demais esse dentista que matou o le\u00e3o de 13 anos que vivia em \u00e1rea protegida no Zimb\u00e1bue"
        },
        {
            "author_id": "125759473",
            "created_at": "2015-07-28T21:20:07.000Z",
            "id": "626140097784590336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como isso? Podem pescar ???? http://t.co/CpRJKIX3PQ"
        },
        {
            "author_id": "52895648",
            "created_at": "2015-07-28T21:16:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52224866,
                        -14.13662781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "626139248073293824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha dos Saltos, Salto 80m, Chapada dos Veadeiros-GO \u270c @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/P94UrJzWm4"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2015-07-28T21:10:00.000Z",
            "id": "626137551758315520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HIST\u00d3RIAS DA DI: Chile: Centro de inverno da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo \u00e9 \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para fam\u00edlia! http://t.co/OcHTbSZAUN"
        },
        {
            "author_id": "41208525",
            "created_at": "2015-07-28T20:56:44.000Z",
            "id": "626134216237944832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/qTjkpy28L5"
        },
        {
            "author_id": "181258277",
            "created_at": "2015-07-28T20:54:38.000Z",
            "id": "626133687218868224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal, o Eduardo Sterblitch compartilhou isso, olhem os coment\u00e1rios, eu t\u00f4 rindo http://t.co/uAsGM3wvUK"
        },
        {
            "author_id": "221497628",
            "created_at": "2015-07-28T20:48:01.000Z",
            "id": "626132023078449152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem gente que quer ele pra presidente!! http://t.co/fNd2Axe2IO"
        },
        {
            "author_id": "330751599",
            "created_at": "2015-07-28T20:32:53.000Z",
            "id": "626128214906249217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eles acima da lei e n\u00f3s sob o tac\u00e3o da lei http://t.co/2QqZubJ7su"
        },
        {
            "author_id": "397605053",
            "created_at": "2015-07-28T20:32:46.000Z",
            "id": "626128183889297408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/JW8JCnrxwB"
        },
        {
            "author_id": "330751599",
            "created_at": "2015-07-28T20:31:46.000Z",
            "id": "626127932398960640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/ZKxXCuTyXN"
        },
        {
            "author_id": "68843345",
            "created_at": "2015-07-28T20:09:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "626122352871477248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/4ZtMzXgAVS QUE PONTO CHEGAMOS?"
        },
        {
            "author_id": "82334675",
            "created_at": "2015-07-28T19:40:16.000Z",
            "id": "626114970074394624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#maranhao #dunas #sand #love #jah #santatartaruga @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo\u2026 https://t.co/we0JdSpAvS"
        },
        {
            "author_id": "366906540",
            "created_at": "2015-07-28T19:31:25.000Z",
            "id": "626112744366977024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/5NOOEru4za"
        },
        {
            "author_id": "122757872",
            "created_at": "2015-07-28T19:26:18.000Z",
            "id": "626111458128982016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patroc\u00ednio ao Parque Nacional da Serra da Capivara: resposta \u00e0 Isto\u00c9 http://t.co/XSuuRuYUyP"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2015-07-28T19:11:32.000Z",
            "id": "626107741082382336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional no Sul da Fran\u00e7a! Achei bem parecido com o Cerrado brasileiro.\n* Foto com\u2026 https://t.co/V6Bt36dmBO"
        },
        {
            "author_id": "2562866362",
            "created_at": "2015-07-28T18:45:56.000Z",
            "id": "626101296270049280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "29/07 - Sa\u00edda confirmada para o Parque Nacional Chapada das Mesas. Voc\u00ea se interesse em conhecer ? Maiores... http://t.co/RxxNFv3AQA"
        },
        {
            "author_id": "51459492",
            "created_at": "2015-07-28T18:43:45.000Z",
            "id": "626100748535754752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apaixonados por natureza n\u00e3o podem deixar de conhecer o Parque Nacional Tayrona, na Col\u00f4mbia, comp\u00f5e um cen\u00e1rio \u00fanico!"
        },
        {
            "author_id": "89253951",
            "created_at": "2015-07-28T18:32:07.000Z",
            "id": "626097819116523520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Tayrona, na Col\u00f4mbia, comp\u00f5e um cen\u00e1rio \u00fanico! Veja a lista completa: http://t.co/CDmw7mcpYR"
        },
        {
            "author_id": "63805901",
            "created_at": "2015-07-28T18:15:52.000Z",
            "id": "626093732220284928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jair Bolsonaro: al\u00e9m de tudo ainda \u00e9 um cara de pau! Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra..."
        },
        {
            "author_id": "1733433668",
            "created_at": "2015-07-28T18:10:24.000Z",
            "id": "626092354160594944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MUITO BONITO, NATUREZA\nEXUBERANTE http://t.co/WVS5A0aGSb"
        },
        {
            "author_id": "106076102",
            "created_at": "2015-07-28T18:07:42.000Z",
            "id": "626091676499595264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os f\u00e3s do Bolsa Naro piram!!! http://t.co/gYG1vIwHuH"
        },
        {
            "author_id": "1553925852",
            "created_at": "2015-07-28T18:06:18.000Z",
            "id": "626091324719149056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois posts novos e super bacanas com muitas dicas sobre o Parque Nacional da Serra da Bocaina. O que\u2026 https://t.co/LJBugj3gLS"
        },
        {
            "author_id": "470502921",
            "created_at": "2015-07-28T17:35:31.000Z",
            "id": "626083577210384384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/0OH42Q5swE"
        },
        {
            "author_id": "41468988",
            "created_at": "2015-07-28T17:31:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82667605,
                        -2.75148454
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "626082534795923456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA https://t.co/WdGUbNviOm"
        },
        {
            "author_id": "138745249",
            "created_at": "2015-07-28T17:06:37.000Z",
            "id": "626076305629573120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A cara de pau do Bolsonaro ela n\u00e3o tem limites http://t.co/Jqp5TM6khW"
        },
        {
            "author_id": "201017346",
            "created_at": "2015-07-28T17:00:45.000Z",
            "id": "626074826227191808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/cbRueHw6dr"
        },
        {
            "author_id": "28208597",
            "created_at": "2015-07-28T16:49:25.000Z",
            "id": "626071973567823873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o pago internet pra ver bolsonaro de sunga branca http://t.co/KN5lp32Hx9"
        },
        {
            "author_id": "97483682",
            "created_at": "2015-07-28T16:38:59.000Z",
            "id": "626069349049233408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/A1iHWrBOGL"
        },
        {
            "author_id": "311073506",
            "created_at": "2015-07-28T16:25:43.000Z",
            "id": "626066013176602627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Friedrich Nietzsche, o famoso filosofo alemao se encantou com este lugar e realmente o passeio vale muito \u00e0 pena! \u2026 http://t.co/KDqVvp0es0"
        },
        {
            "author_id": "2629724513",
            "created_at": "2015-07-28T16:17:42.000Z",
            "id": "626063992881053696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/fqgtiSLPsD"
        },
        {
            "author_id": "21544898",
            "created_at": "2015-07-28T16:13:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 95,
                        "username": "mejogueinomundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "626062830123511808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Viamala Schlucht - monumento natural na #Su\u00ed\u00e7a | Me joguei no Mundo http://t.co/hc3bD66wbX via @mejogueinomundo"
        },
        {
            "author_id": "63156739",
            "created_at": "2015-07-28T16:01:11.000Z",
            "id": "626059837294669824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone, nos EUA, \u00e9 o mais antigo do mundo, sendo inaugurado \u00a0em 1872. #inbrasilturismo http://t.co/rXZH8gUpyv"
        },
        {
            "author_id": "311073506",
            "created_at": "2015-07-28T15:58:00.000Z",
            "id": "626059035020623874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viamala Schlucht \u2013 monumento natural na Su\u00ed\u00e7a http://t.co/nQFfmSfkMG"
        },
        {
            "author_id": "153825966",
            "created_at": "2015-07-28T15:53:21.000Z",
            "id": "626057864973422592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem que matou, decapitou e esfolou Cecil foi identificado: Cecil, o le\u00e3o mais famoso do Parque Nacional de H... http://t.co/O3x8TbSMI9"
        },
        {
            "author_id": "18333921",
            "created_at": "2015-07-28T15:28:07.000Z",
            "id": "626051517720584193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2015, o ano em que o absurdo se tornou real, parte 32.\n\nSem\nComent\u00e1rios http://t.co/u0Gkcbam0Q"
        },
        {
            "author_id": "91626945",
            "created_at": "2015-07-28T15:22:48.000Z",
            "id": "626050179309903872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/5pR33qKECs"
        },
        {
            "author_id": "2445666792",
            "created_at": "2015-07-28T15:16:18.000Z",
            "id": "626048540637270016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Descubra \nA Chapada Diamantina \u00e9 uma regi\u00e3o de serras, protegida pelo Parque Nacional da \u2026 http://t.co/GW6xQvlIMb http://t.co/8Hck6tfbuI"
        },
        {
            "author_id": "2445666792",
            "created_at": "2015-07-28T15:16:14.000Z",
            "id": "626048527307808769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Descubra \n \nA Chapada Diamantina \u00e9 uma regi\u00e3o de serras, protegida pelo Parque Nacional da Chapada Diamantina,... http://t.co/Bu6LefYr3e"
        },
        {
            "author_id": "57970150",
            "created_at": "2015-07-28T15:07:27.000Z",
            "id": "626046316783603713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/cAC4yK9d9c"
        },
        {
            "author_id": "2292809714",
            "created_at": "2015-07-28T14:36:37.000Z",
            "id": "626038553542283264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confirmada data de abertura do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias para visita\u00e7\u00e3o. http://t.co/DqQO6V3A37"
        },
        {
            "author_id": "2962663474",
            "created_at": "2015-07-28T14:31:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "626037318563037184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Floresta Viva chega \u00e0 Reserva Extrativista Chico Mendes\nhttp://t.co/K15pz3uPkr"
        },
        {
            "author_id": "117457636",
            "created_at": "2015-07-28T14:04:57.000Z",
            "id": "626030588265431041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/c36lswagIV"
        },
        {
            "author_id": "78601127",
            "created_at": "2015-07-28T14:03:24.000Z",
            "id": "626030196135698432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer fazer uma travessia de 2 dias saindo do Parque Nacional do Itatiaia?\nAvistando praticamente todas as... http://t.co/2MnLk5cSeL"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2015-07-28T13:57:25.000Z",
            "id": "626028689734680576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confirmada data de abertura do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias para visita\u00e7\u00e3o: 25 de Outubro! \n\nSaiba mais em:... http://t.co/L2TgXAkIGq"
        },
        {
            "author_id": "40219469",
            "created_at": "2015-07-28T13:50:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 42,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "626026982640369664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOLSONARO MITO http://t.co/0J7xXIYKEt via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "2568430619",
            "created_at": "2015-07-28T13:49:32.000Z",
            "id": "626026707363827712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "info@osagreatadventure.com\nosagreatadventure@gmail.com\nhttp://t.co/aFnhm1gUwn http://t.co/ycFMsCW04f"
        },
        {
            "author_id": "80901722",
            "created_at": "2015-07-28T13:44:29.000Z",
            "id": "626025434497581056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/ljI0Q83ydS"
        },
        {
            "author_id": "47494988",
            "created_at": "2015-07-28T13:41:43.000Z",
            "id": "626024739564187648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tadinho do Bolsonaro ele \u00e9 apenas um Capit\u00e3o do Exercito que ganha o entorno de 12 mil reais e  que tem a sua... http://t.co/igfihTWkPk"
        },
        {
            "author_id": "2960347378",
            "created_at": "2015-07-28T13:32:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -13.55141682,
                        28.96023937
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a000a2e54f358c9e"
            },
            "id": "626022320885338115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando v\u00eas uma coisa t\u00e3o bonita de t\u00e3o simples. @ Parque Nacional Timanfaya https://t.co/da2tvgiH8e"
        },
        {
            "author_id": "72397170",
            "created_at": "2015-07-28T13:28:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92326222,
                        -21.72790153
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "626021505319759872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha companheira! \ud83d\udc97\ud83d\udc96\ud83d\udc9f #goprobrasil #gopro #goproselfie #ibitipoca @ Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/uTcUEXjDgH"
        },
        {
            "author_id": "396734533",
            "created_at": "2015-07-28T13:13:02.000Z",
            "id": "626017520407875584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Treino e curti\u00e7\u00e3o nas montanhas no Parque Nacional do Capara\u00f3 (Pico da Bandeira) com a galera Brou Aventuras e... http://t.co/LQKQ5CJvcE"
        },
        {
            "author_id": "91097311",
            "created_at": "2015-07-28T12:51:03.000Z",
            "id": "626011987231662080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico das Agulhas Negras, Parque Nacional do Itatiaia, RJ\nFoto: Ricardo Ferreira da Silva\n\n#CampistaDeAlma #MaCamp... http://t.co/RsjbeDjUfR"
        },
        {
            "author_id": "173527597",
            "created_at": "2015-07-28T12:45:25.000Z",
            "id": "626010572392411136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ridiculo demais pqp, como algu\u00e9m considera essa pessoa um exemplo? http://t.co/1DJExR6n2h"
        },
        {
            "author_id": "130248946",
            "created_at": "2015-07-28T12:38:30.000Z",
            "id": "626008828606316544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha se aventurar com a Novah Turismo no Parque Nacional dos Aparados da Serra, o P\u00f3lo do Itaimbezinho re\u00fane o... http://t.co/K2PBiOhe9O"
        },
        {
            "author_id": "3107550845",
            "created_at": "2015-07-28T12:29:28.000Z",
            "id": "626006555087863808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL MARINHO DE FERNANDO DE\u00a0NORONHA http://t.co/SXHkLfO5Uv"
        },
        {
            "author_id": "33190304",
            "created_at": "2015-07-28T12:24:17.000Z",
            "id": "626005253536624640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/1pgVSMnU83"
        },
        {
            "author_id": "327512362",
            "created_at": "2015-07-28T12:23:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28530169,
                        -2.49263319
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "626005118861856768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26c5\ud83c\udf0a \ud83d\udc99\n#Amor #lencoismaranhenses #paraiso @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois\u2026 https://t.co/Fa3nHUU5qQ"
        },
        {
            "author_id": "224888368",
            "created_at": "2015-07-28T12:22:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 57,
                        "username": "marinattavares"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11275135,
                        -4.15644075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "626004888519090177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE w/ @marinattavares https://t.co/ICj5GiwZF3"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-07-28T12:11:42.000Z",
            "id": "626002085176311808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nS\u00e3o 85 hectares de \u00e1rea com vegeta\u00e7\u00e3o nativa da caatinga. Objetivo \u00e9 ampliar ampliar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "83634974",
            "created_at": "2015-07-28T12:11:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.13300899,
                        -19.87113509
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1b599dd0eb7e26d"
            },
            "id": "626001943966707712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Positividade! #BomDia @ Parque Nacional Alto Caparao Mg https://t.co/gnk2dZQHaX"
        },
        {
            "author_id": "1528481443",
            "created_at": "2015-07-28T12:06:07.000Z",
            "id": "626000682789658625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/swk977Kc0Q"
        },
        {
            "author_id": "155611667",
            "created_at": "2015-07-28T12:04:57.000Z",
            "id": "626000388018335744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o exemplo? rsrs http://t.co/s6yg1OtALQ"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2015-07-28T11:51:33.000Z",
            "id": "625997013134524416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simetria da natureza: tucanos no Parque Nacional Campos Amaz\u00f4nicos, que inclui \u00e1reas no Amazonas, em Rond\u00f4nia e... http://t.co/ZYJhDC9nxg"
        },
        {
            "author_id": "211302860",
            "created_at": "2015-07-28T11:49:55.000Z",
            "id": "625996605754355712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar que me traz paz \ud83c\udf43 @ Parque Nacional Chapada Dos Veadeiros https://t.co/HtiIBnNTAl"
        },
        {
            "author_id": "46717603",
            "created_at": "2015-07-28T11:12:42.000Z",
            "id": "625987238283902976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/bFXNxuxxuQ"
        },
        {
            "author_id": "89762672",
            "created_at": "2015-07-28T10:52:00.000Z",
            "id": "625982028400472064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/609vJa3wo0"
        },
        {
            "author_id": "80099337",
            "created_at": "2015-07-28T10:23:09.000Z",
            "id": "625974768362258432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro usando privil\u00e9gios pra cometer atos il\u00edcitos. E tem gente que idolatra ele e o quer pra presidente. http://t.co/dIb7RSFmdd"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-07-28T10:21:36.000Z",
            "id": "625974377553788928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Tigre Preto - Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/88X5UjT0o6"
        },
        {
            "author_id": "60974821",
            "created_at": "2015-07-28T10:12:27.000Z",
            "id": "625972074348191744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/xan2D1DVTc"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-07-28T09:35:44.000Z",
            "id": "625962836037103616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "442676504",
            "created_at": "2015-07-28T09:27:26.000Z",
            "id": "625960748217430016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cA Pousada do Ger\u00eas, Cani\u00e7ada, localiza-se em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, entre florestas exuberantes,... http://t.co/zxl91Iqbe9"
        },
        {
            "author_id": "1671755316",
            "created_at": "2015-07-28T08:59:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.92867515,
                        -5.57635206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "097eece9ddf95214"
            },
            "id": "625953743423545344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at FLONA de A\u00e7u - Floresta Nacional de A\u00e7u in Ass\u00fa, RN https://t.co/CVcCflixt1"
        },
        {
            "author_id": "85502722",
            "created_at": "2015-07-28T08:39:35.000Z",
            "id": "625948705569509376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/7fT3Lqjnpw"
        },
        {
            "author_id": "422918404",
            "created_at": "2015-07-28T08:03:39.000Z",
            "id": "625939663749054464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem coment\u00e1rios... http://t.co/g62yWOdFmX"
        },
        {
            "author_id": "2386416926",
            "created_at": "2015-07-28T05:18:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "shinestiff"
                    }
                ]
            },
            "id": "625898208745684992",
            "in_reply_to_user_id": "1301399652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@shinestiff parque nacional da tijuca"
        },
        {
            "author_id": "98893024",
            "created_at": "2015-07-28T05:03:13.000Z",
            "id": "625894252518723584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Her\u00f3i de retratados. http://t.co/u2b9WX8mPL"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2015-07-28T04:35:10.000Z",
            "id": "625887196764049408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O voo das andorinhas na Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o, no Parque Nacional da #ChapadadasMesas #Maranh\u00e3o &gt; Foto da Semana 164 http://t.co/YS3CsKd80q"
        },
        {
            "author_id": "310507911",
            "created_at": "2015-07-28T04:10:30.000Z",
            "id": "625880989248659457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/Iv7IjFXOji"
        },
        {
            "author_id": "202958171",
            "created_at": "2015-07-28T03:56:19.000Z",
            "id": "625877419728203776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEI PRA QUEM? LEI DE QUEM????\nhttp://t.co/L45x1eOewq"
        },
        {
            "author_id": "242882913",
            "created_at": "2015-07-28T03:38:30.000Z",
            "id": "625872935815892993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/uiLBVv23SZ"
        },
        {
            "author_id": "438639994",
            "created_at": "2015-07-28T03:35:18.000Z",
            "id": "625872130308210688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/7i0iMdv4Ef"
        },
        {
            "author_id": "67945943",
            "created_at": "2015-07-28T03:18:54.000Z",
            "id": "625868002106314752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/ce09hrupsH"
        },
        {
            "author_id": "201971006",
            "created_at": "2015-07-28T03:07:52.000Z",
            "id": "625865225821126656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/dQ2meaunYZ"
        },
        {
            "author_id": "88123394",
            "created_at": "2015-07-28T03:05:54.000Z",
            "id": "625864729769193476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/FIyCdTeOPr"
        },
        {
            "author_id": "2398848907",
            "created_at": "2015-07-28T03:02:23.000Z",
            "id": "625863844209008642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 bem t\u00edpico da figurinha.\nDeputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/3ZrzbCqEx2"
        },
        {
            "author_id": "35157262",
            "created_at": "2015-07-28T03:01:46.000Z",
            "id": "625863689791516672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto vejo Rom\u00e1rio com projetos de leis que se estende para um todo, o 'mitu' s\u00f3 quer saber de legislar algo... http://t.co/hYmAcRa0iB"
        },
        {
            "author_id": "59055333",
            "created_at": "2015-07-28T02:50:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.91261661,
                        -15.74786888
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "625860768592982018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "so aliadin nas cachu @ Parque Nacional Chapada Dos Veadeiros https://t.co/UAS1Gqj4cn"
        },
        {
            "author_id": "457771541",
            "created_at": "2015-07-28T02:49:58.000Z",
            "id": "625860721319002112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caracar\u00e1 ( Caracara plancus ).\nParque Nacional das Emas | Chapad\u00e3o do C\u00e9u - GO\n25/07/2015\nNa companhia do meu... http://t.co/ejGBJfGdcS"
        },
        {
            "author_id": "62084563",
            "created_at": "2015-07-28T02:27:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3334438,
                        -22.97114845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "625855091833217024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u da Noiva @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/7NYXyRcUyg"
        },
        {
            "author_id": "15583274",
            "created_at": "2015-07-28T02:14:57.000Z",
            "id": "625851907639275520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/M4DBWuQwqC"
        },
        {
            "author_id": "341394138",
            "created_at": "2015-07-28T02:12:08.000Z",
            "id": "625851200529899520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sumapaz \u2744\ufe0f\ud83d\udca7 https://t.co/mcv5kOJQGW"
        },
        {
            "author_id": "703663152",
            "created_at": "2015-07-28T02:05:39.000Z",
            "id": "625849570216517632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Podia virar isca de peixe &gt; Jair Bolsonaro entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/gO5VqpZSaL"
        },
        {
            "author_id": "543118721",
            "created_at": "2015-07-28T01:55:42.000Z",
            "id": "625847066430959616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/CU1lb61P46"
        },
        {
            "author_id": "1553925852",
            "created_at": "2015-07-28T01:55:02.000Z",
            "id": "625846898113572864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicas, quando e como ir, o que ver e o que fazer no Parque Nacional da Serra da Bocaina.\n\nhttp://t.co/tGWQhKvfGS http://t.co/YLDc4aSeUU"
        },
        {
            "author_id": "117578700",
            "created_at": "2015-07-28T01:53:03.000Z",
            "id": "625846399461138432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yosemite, nos EUA, \u00e9 um santu\u00e1rio para quem ama a natureza http://t.co/AMqcRazmxi"
        },
        {
            "author_id": "214964678",
            "created_at": "2015-07-28T01:43:20.000Z",
            "id": "625843951384182784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/KX7u8ppMMN"
        },
        {
            "author_id": "23798169",
            "created_at": "2015-07-28T01:19:12.000Z",
            "id": "625837877474136064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Floresta Viva chega \u00e0 Reserva Extrativista Chico\u00a0Mendes http://t.co/d9Mokjhdz9 http://t.co/jHcAeQGyPL"
        },
        {
            "author_id": "156796893",
            "created_at": "2015-07-28T01:18:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.55545866,
                        -25.56821564
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "625837705528786944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf0e\ud83d\ude0c\ud83d\udc9a @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/yadS2b16I8"
        },
        {
            "author_id": "586720879",
            "created_at": "2015-07-28T01:18:26.000Z",
            "id": "625837687501512708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/RRheybCO3Y"
        },
        {
            "author_id": "61329620",
            "created_at": "2015-07-28T01:07:21.000Z",
            "id": "625834898809614336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"achei um absurdo a proibi\u00e7\u00e3o\" ok -Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/LzSl7bfUWc"
        },
        {
            "author_id": "69994801",
            "created_at": "2015-07-28T01:04:57.000Z",
            "id": "625834291461771264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/jpO4Rp64Xw"
        },
        {
            "author_id": "56900304",
            "created_at": "2015-07-28T01:04:18.000Z",
            "id": "625834127384666112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um baita de um SEM VERGONHA esse cara, pior que muita gente est\u00e1 do lado desse canalha!!!... http://t.co/2hhuvS7Nkz"
        },
        {
            "author_id": "57066924",
            "created_at": "2015-07-28T00:42:20.000Z",
            "id": "625828603117355008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/zmB0EfpCD3"
        },
        {
            "author_id": "39877874",
            "created_at": "2015-07-28T00:42:15.000Z",
            "id": "625828580723982336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mito fazendo cagadas mitol\u00f3gicas! http://t.co/t5kGO3wOcM"
        },
        {
            "author_id": "223886380",
            "created_at": "2015-07-28T00:40:31.000Z",
            "id": "625828144482750465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro zueiro http://t.co/spAoAsy36I"
        },
        {
            "author_id": "56184105",
            "created_at": "2015-07-28T00:34:44.000Z",
            "id": "625826689696800768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/5NOykf2tvx"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2015-07-28T00:30:55.000Z",
            "id": "625825728601436160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional Yosemite, nos EUA, \u00e9 um santu\u00e1rio para quem ama a natureza: http://t.co/tH90O1ovw5 http://t.co/5NZaZfW6Y1"
        },
        {
            "author_id": "168170833",
            "created_at": "2015-07-28T00:09:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56254992,
                        -25.6076013
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "625820352896217088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Life is way too short for bad vibes \ud83c\udf43\ud83d\ude0c @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/wxwzCWhf8M"
        },
        {
            "author_id": "184414200",
            "created_at": "2015-07-28T00:06:42.000Z",
            "id": "625819634462121984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/W8cyG6YsBL"
        },
        {
            "author_id": "711000942",
            "created_at": "2015-07-27T23:49:42.000Z",
            "id": "625815355869536257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Deputado jair arrogante bolsonaro prepotente entrou com mandado de seguran\u00e7a p/ pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica d Angra\n http://t.co/CrS7ba2W7L"
        },
        {
            "author_id": "152063530",
            "created_at": "2015-07-27T23:46:50.000Z",
            "id": "625814633476194304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescar agora \u00e9 proibido? Vai se lascar daqui a pouco nao pode nem peidar http://t.co/poPBY6JHdS"
        },
        {
            "author_id": "123289330",
            "created_at": "2015-07-27T23:45:27.000Z",
            "id": "625814284556206080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha ai o q tow falando dos pol\u00edticos! Bolsonaro adora fazer merda! #Impressionante http://t.co/7o7tnfpxgs"
        },
        {
            "author_id": "18656545",
            "created_at": "2015-07-27T23:35:24.000Z",
            "id": "625811757831884800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/nRIbDaw9yJ"
        },
        {
            "author_id": "52122434",
            "created_at": "2015-07-27T23:26:05.000Z",
            "id": "625809411710275584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Porque a gra\u00e7a n\u00e3o \u00e9 fazer mal s\u00f3 aos humanos n\u00e9 Bolsonaro? http://t.co/blUUYDw9R3"
        },
        {
            "author_id": "560727896",
            "created_at": "2015-07-27T23:23:14.000Z",
            "id": "625808695776149504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro mitando novamente http://t.co/wSef1SQCZC"
        },
        {
            "author_id": "65633573",
            "created_at": "2015-07-27T23:05:21.000Z",
            "id": "625804192691683328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/tNrGUAsnfe"
        },
        {
            "author_id": "1336507280",
            "created_at": "2015-07-27T23:04:19.000Z",
            "id": "625803934066679809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a unidade de conserva\u00e7\u00e3o das falsianes http://t.co/Q4cegA4DTM"
        },
        {
            "author_id": "130248946",
            "created_at": "2015-07-27T23:00:03.000Z",
            "id": "625802861494951936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha se aventurar com a Novah Turismo no Parque Nacional dos Aparados da Serra, o P\u00f3lo do Itaimbezinho re\u00fane o... http://t.co/ULJVo2Ye5p"
        },
        {
            "author_id": "129375094",
            "created_at": "2015-07-27T22:55:36.000Z",
            "id": "625801741674659843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o cara mais escroto que existe... http://t.co/pbbYZl9dtb"
        },
        {
            "author_id": "1578432673",
            "created_at": "2015-07-27T22:50:49.000Z",
            "id": "625800538383253504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 um \"MITO\" realmente \udbba\udf9e\udbba\udf9e http://t.co/qKnJXlKygO"
        },
        {
            "author_id": "92371945",
            "created_at": "2015-07-27T22:18:46.000Z",
            "id": "625792471721725952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma imagem do c\u00e9u... Uma fotinha perdida no tel . Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim/RS https://t.co/2KJ8WLksS0"
        },
        {
            "author_id": "606442842",
            "created_at": "2015-07-27T22:06:52.000Z",
            "id": "625789478507032576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/qCFffGr7p2"
        },
        {
            "author_id": "56899280",
            "created_at": "2015-07-27T22:03:02.000Z",
            "id": "625788511761907712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil... kkk \udbb8\udf42 http://t.co/0ucKTcAsnO"
        },
        {
            "author_id": "52555868",
            "created_at": "2015-07-27T22:01:26.000Z",
            "id": "625788109150625792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/wrp1nYv4Lq"
        },
        {
            "author_id": "427501646",
            "created_at": "2015-07-27T21:55:02.000Z",
            "id": "625786497967505408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O parlamentar entrou com um mandado de seguran\u00e7a na Justi\u00e7a Federal a fim de obter autoriza\u00e7\u00e3o para a pr\u00e1tica de... http://t.co/huzETw2Syg"
        },
        {
            "author_id": "631093395",
            "created_at": "2015-07-27T21:50:23.000Z",
            "id": "625785326838116352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eduardo Sterblitch compartilhou isso hoje, por\u00e9m a not\u00edcia \u00e9 de 16/05/2013. Qual a finalidade hein Eduardo... http://t.co/b43P04hob4"
        },
        {
            "author_id": "82350206",
            "created_at": "2015-07-27T21:44:09.000Z",
            "id": "625783757895782400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/Tb4rFVv4yW"
        },
        {
            "author_id": "88425160",
            "created_at": "2015-07-27T21:29:21.000Z",
            "id": "625780037288099840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bonito seu merda ! http://t.co/DyMiiLr8nU"
        },
        {
            "author_id": "339175125",
            "created_at": "2015-07-27T21:27:28.000Z",
            "id": "625779562983481344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal uma viagem ao Parque Nacional da Serra da Bocaina? https://t.co/vPkuXvrP8A http://t.co/UiqOj0oJNM"
        },
        {
            "author_id": "100582200",
            "created_at": "2015-07-27T21:25:39.000Z",
            "id": "625779106148429824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esses seres que se sentem superiores aos outros , algu\u00e9m avisa para ele ,que ele n\u00e3o \u00e9 melhor que ningu\u00e9m. http://t.co/uvRLgw58Op"
        },
        {
            "author_id": "56247300",
            "created_at": "2015-07-27T21:17:56.000Z",
            "id": "625777163904634880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cad\u00ea os EcoChatos numa hora dessas?\nMas Bolsonaro pode, n\u00e9??? \nhttp://t.co/JfpqasiRir"
        },
        {
            "author_id": "145374203",
            "created_at": "2015-07-27T21:16:50.000Z",
            "id": "625776883800666113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FDP! Prendam esse infeliz.\n\nDeputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/j8NV3xEU4Z"
        },
        {
            "author_id": "43560839",
            "created_at": "2015-07-27T21:05:56.000Z",
            "id": "625774140797112323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando um serumano \u00e9 babaca... ele sente a necessidade de ser por completo! http://t.co/VmxKK56HKc"
        },
        {
            "author_id": "77609485",
            "created_at": "2015-07-27T21:04:43.000Z",
            "id": "625773838140329985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O bolsonaro entrou com mandado pra pescar em uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, e ainda tem retardado que defende um cara desses..."
        },
        {
            "author_id": "60600637",
            "created_at": "2015-07-27T21:01:30.000Z",
            "id": "625773026211028993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/crKrbAlvfD"
        },
        {
            "author_id": "72397170",
            "created_at": "2015-07-27T21:01:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92326222,
                        -21.72790153
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "625773016979521536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 isso, Gratid\u00e3o!\ud83d\ude4f #obrigadoSenhor #ibitipoca #brasil #minasgerais @ Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/oBhia4aCjZ"
        },
        {
            "author_id": "403679964",
            "created_at": "2015-07-27T20:57:07.000Z",
            "id": "625771922899529728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mito mitando.. http://t.co/8CD6Wzhd2W"
        },
        {
            "author_id": "391691830",
            "created_at": "2015-07-27T20:54:30.000Z",
            "id": "625771265123418112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 muita canalhagem.... O que dizer disso? http://t.co/3A5gvcFLln"
        },
        {
            "author_id": "69200833",
            "created_at": "2015-07-27T20:47:21.000Z",
            "id": "625769465318236160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da s\u00e9rie relembrar \u00e9 viver.  A pessoa \u00e9 flagrada comentendo crime ambiental em Tamoios, sim Tamoios, e \"abre... http://t.co/leSv8QWaY4"
        },
        {
            "author_id": "73038590",
            "created_at": "2015-07-27T20:42:58.000Z",
            "id": "625768363709603841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porra, mano, agora eu sei que vai ter gente que vai morder a chumbada, mas \u00e9 preciso dizer:\n\nBolsonaro \u00e9 um... http://t.co/mTQlwtSHlZ"
        },
        {
            "author_id": "175854493",
            "created_at": "2015-07-27T20:42:06.000Z",
            "id": "625768146356576260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagine-o, com mais poderes! http://t.co/cTaFGfwcie"
        },
        {
            "author_id": "84385388",
            "created_at": "2015-07-27T20:38:48.000Z",
            "id": "625767314345037824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me sentindo sem nenhum amor pela humanidade... http://t.co/d0MxhK79Sr"
        },
        {
            "author_id": "39676542",
            "created_at": "2015-07-27T20:36:14.000Z",
            "id": "625766669194014720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/KY7ZW6aihc"
        },
        {
            "author_id": "28151697",
            "created_at": "2015-07-27T20:35:03.000Z",
            "id": "625766372258238464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e1rios artefactos utilizados por ca\u00e7adores furtivos no Parque Nacional da Gorongosa (PNG) est\u00e3o a ser... http://t.co/u5onDikZkC"
        },
        {
            "author_id": "1851028778",
            "created_at": "2015-07-27T20:33:46.000Z",
            "id": "625766047468134400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 impressionante a voca\u00e7\u00e3o que esse cara tem pra fazer merda http://t.co/WZOpsKImNo"
        },
        {
            "author_id": "467590173",
            "created_at": "2015-07-27T20:29:10.000Z",
            "id": "625764888108007424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que faz um escroto? Muito bem, escrotice! http://t.co/Cx9rDBLg8p"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2015-07-27T20:18:33.000Z",
            "id": "625762217783390209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Compensa\u00e7\u00e3o de danos ambientais: acordo com o MPF/SE amplia a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Monumento Grota do Angico - http://t.co/ksljrabi3I"
        },
        {
            "author_id": "1063558723",
            "created_at": "2015-07-27T20:17:52.000Z",
            "id": "625762047821783040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A bicha t\u00e1 louca http://t.co/37lLcEqUjz"
        },
        {
            "author_id": "79494910",
            "created_at": "2015-07-27T20:11:53.000Z",
            "id": "625760540489592832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem mais... http://t.co/IndOTzBc6l"
        },
        {
            "author_id": "30232399",
            "created_at": "2015-07-27T20:09:08.000Z",
            "id": "625759848764993536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/zf0VcEG4kk"
        },
        {
            "author_id": "41822122",
            "created_at": "2015-07-27T19:53:39.000Z",
            "id": "625755949605609472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais desse ser pol\u00edtico absolutamente desprez\u00edvel. Legislar em causa pr\u00f3pria. \nD\u00e1 uma tristeza saber que \"isso\"... http://t.co/RHCT5Kt83b"
        },
        {
            "author_id": "86622431",
            "created_at": "2015-07-27T19:52:55.000Z",
            "id": "625755767493275649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Verdadeira piada esse cara. http://t.co/kUqNzNASuL"
        },
        {
            "author_id": "48136842",
            "created_at": "2015-07-27T19:50:44.000Z",
            "id": "625755218463035393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o existem limites para e estupidez do Bolsonaro e nem pra quem defende este homem. http://t.co/BVHAZ7mAGW"
        },
        {
            "author_id": "257003494",
            "created_at": "2015-07-27T19:42:30.000Z",
            "id": "625753147076661248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o me surpreendo com as atitudes desse senhor! http://t.co/OSDlCvAGkW"
        },
        {
            "author_id": "1365282126",
            "created_at": "2015-07-27T19:42:27.000Z",
            "id": "625753132195278848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sterblitch compartilhou uma not\u00edcia q dizia q o bolsonaro entrou com um mandado de seguran\u00e7a numa esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e tipo ta errado porra"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2015-07-27T19:32:22.000Z",
            "id": "625750596423917568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HIST\u00d3RIAS DA DI: Chile: Centro de inverno da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo \u00e9 \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para fam\u00edlia! \nhttp://t.co/OcHTbSZAUN"
        },
        {
            "author_id": "328785807",
            "created_at": "2015-07-27T19:30:26.000Z",
            "id": "625750110631145472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/D9QJExYJPL"
        },
        {
            "author_id": "94851944",
            "created_at": "2015-07-27T19:28:22.000Z",
            "id": "625749588968927232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/3Ib4Qil3WQ"
        },
        {
            "author_id": "1228817899",
            "created_at": "2015-07-27T19:27:33.000Z",
            "id": "625749382449729536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E se fosse um deputado do PT ou do PSOL!? http://t.co/6kQESL93ME"
        },
        {
            "author_id": "398738766",
            "created_at": "2015-07-27T19:24:59.000Z",
            "id": "625748737453916160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/wFKjzeaXLZ"
        },
        {
            "author_id": "26993493",
            "created_at": "2015-07-27T19:21:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 18,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "625747849419075584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fl\u00e1vio Bocardi do @ICMBio chefe do Parque Nacional do Pico da Neblina fala do processo de constru\u00e7\u00e3o do Ecoturismo no Territ\u00f3rio Yanomami"
        },
        {
            "author_id": "75672937",
            "created_at": "2015-07-27T19:16:50.000Z",
            "id": "625746685348720640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada na regi\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s e S\u00e3o Jorge recebem  milhares de turistas."
        },
        {
            "author_id": "147928698",
            "created_at": "2015-07-27T19:14:55.000Z",
            "id": "625746202282323969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 coisa boa nesse sujeito. Por que ser\u00e1 que tem gente que n\u00e3o gosta dele?  http://t.co/k4af4DNeNZ"
        },
        {
            "author_id": "357476009",
            "created_at": "2015-07-27T19:05:01.000Z",
            "id": "625743712686092288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedagogia Parcelada visita Parque Nacional das Emas http://t.co/YjmTqwvipP"
        },
        {
            "author_id": "10780742",
            "created_at": "2015-07-27T19:01:56.000Z",
            "id": "625742935569661952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "http://t.co/nhg1Avgk4l mais um da s\u00e9rie: pol\u00edticos acima da lei... http://t.co/gJ83EPXcjn"
        },
        {
            "author_id": "115815048",
            "created_at": "2015-07-27T18:57:30.000Z",
            "id": "625741821860298753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piada a fala do governo brasileiro sobre o parque nacional da serra da Capivara. \u00c9 o brasileiro,  o do Piau\u00ed n\u00e3o conta ne?  N\u00e3o est\u00e1 nem a\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "12200812",
            "created_at": "2015-07-27T18:56:37.000Z",
            "id": "625741598144495616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro deve estar com tempo mesmo - http://t.co/0Y73EIkvEY"
        },
        {
            "author_id": "93612028",
            "created_at": "2015-07-27T18:50:42.000Z",
            "id": "625740108432543744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todos Sabemos que nossa linda Boipeba \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o ambiental e prote\u00e7\u00e3o permanente! pensando nisso... http://t.co/YdbvriRO83"
        },
        {
            "author_id": "9683332",
            "created_at": "2015-07-27T18:48:10.000Z",
            "id": "625739470969675776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realmente, um mito.\n\nOpa, desculpa. Quis dizer um mico. http://t.co/i03I83qsCH"
        },
        {
            "author_id": "76399624",
            "created_at": "2015-07-27T18:38:17.000Z",
            "id": "625736985647386624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Codevasf destinou 85 hectares \u00e0 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o como forma de reparar dano ambiental http://t.co/PhRVvV5dvV"
        },
        {
            "author_id": "127515857",
            "created_at": "2015-07-27T18:28:17.000Z",
            "id": "625734468930793472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m viu isso? PQP! http://t.co/u9eNN8Mr0q"
        },
        {
            "author_id": "22404718",
            "created_at": "2015-07-27T18:23:23.000Z",
            "id": "625733234727493632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE\n\nwith Sul Informa\u00e7\u00e3o http://t.co/YcyibeSkkz"
        },
        {
            "author_id": "2964453891",
            "created_at": "2015-07-27T18:22:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 67,
                        "username": "SwellAlgarve"
                    }
                ]
            },
            "id": "625732979999023104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banco Gorringe Declarado \u00c1rea Protegida http://t.co/aNgvOAyDRs via @SwellAlgarve"
        },
        {
            "author_id": "109635119",
            "created_at": "2015-07-27T18:05:42.000Z",
            "id": "625728783602065409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOLSONARO \n\nQueria pescar sossegadamente e entrou com um Mandado, pra ficar sozinho em Angra ..... Adorei esta... http://t.co/vxb1ehVSne"
        },
        {
            "author_id": "213904264",
            "created_at": "2015-07-27T17:42:13.000Z",
            "id": "625722876600143872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui: \"Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/5rmLyD3hYM"
        },
        {
            "author_id": "2678301380",
            "created_at": "2015-07-27T17:41:48.000Z",
            "id": "625722768684924929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESGATE URGENTE!\n\nHoje 26/07 fui ao Parque Nacional na Serra do Cip\u00f3, l\u00e1 encontrei esse c\u00e3ozinho (pequeno porte)... http://t.co/5avYWILhAU"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-07-27T17:15:51.000Z",
            "id": "625716240062005248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cume do Morro da Bandeira\nAs maravilhas do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (PARNASO).\nSEJA AVENTUREIRO -... http://t.co/0TdBvFdckY"
        },
        {
            "author_id": "3293258977",
            "created_at": "2015-07-27T16:59:44.000Z",
            "id": "625712184820166658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro, o deus que pode todas as coisas http://t.co/Jn2EtYTXay"
        },
        {
            "author_id": "56541510",
            "created_at": "2015-07-27T16:58:46.000Z",
            "id": "625711942729101312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g o o d v i b e @  Parque Nacional Chapada Veadeiros https://t.co/neiyi2Gakk"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2015-07-27T16:58:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 56,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "625711927487012864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia: http://t.co/1IHnW6WCfV via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "43939860",
            "created_at": "2015-07-27T16:58:31.000Z",
            "id": "625711875808870401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada vez sinto pena de cara desse , sim pena pq \u00e9 pior sentimento que existe.para ser humano que da nojo ! http://t.co/aQMHgI2TxW"
        },
        {
            "author_id": "349729996",
            "created_at": "2015-07-27T16:55:14.000Z",
            "id": "625711051896672261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No parque nacional de Ordesa hoxe @USCdeportiva, unha pasada! http://t.co/jeZjErRGTd"
        },
        {
            "author_id": "73827079",
            "created_at": "2015-07-27T16:54:22.000Z",
            "id": "625710833692119040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Londres poder\u00e1 ser primeira cidade do mundo reconhecida como Parque Nacional http://t.co/IxwAdSCrGW"
        },
        {
            "author_id": "45231598",
            "created_at": "2015-07-27T16:53:31.000Z",
            "id": "625710619396673536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/qoXDU7lwaw"
        },
        {
            "author_id": "1603924332",
            "created_at": "2015-07-27T16:20:15.000Z",
            "id": "625702246785937408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/s6VneayGi2"
        },
        {
            "author_id": "227338010",
            "created_at": "2015-07-27T15:45:30.000Z",
            "id": "625693503432040448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jair Bolso n\u00e3o entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra.  http://t.co/DOU0IwlUJP"
        },
        {
            "author_id": "50811799",
            "created_at": "2015-07-27T15:22:05.000Z",
            "id": "625687608572514304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta \u00e9 a mentalidade de nossa extrema-direita, que l\u00f3gico, \u00e9 autorit\u00e1ria e quer mudar uma lei para beneficio... http://t.co/g1hmkKTq3i"
        },
        {
            "author_id": "72035688",
            "created_at": "2015-07-27T15:15:54.000Z",
            "id": "625686051911286784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/PKloHBVMxO"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2015-07-27T15:03:31.000Z",
            "id": "625682938668130304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amda entrevista: Ni\u00e9de Guidon, arque\u00f3loga que dedicou sua vida \u00e0 conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra da Capivara - http://t.co/8EVnM9wwAM"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-07-27T14:55:57.000Z",
            "id": "625681031560040448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro Cavado com vista para a Pedra Preta\nTRAVESSIA DA SERRA NEGRA\nParque Nacional de Itatiaia... http://t.co/0F43OkHVGl"
        },
        {
            "author_id": "26993493",
            "created_at": "2015-07-27T14:34:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 32,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "625675673126969345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lideran\u00e7as Yanomami exigem q/ o @ICMBio elabore c/ urg\u00eancia o Pla de Manejo do Parque Nacional do Pico d Neblina p/ evitar garimpagem ilegal"
        },
        {
            "author_id": "16702536",
            "created_at": "2015-07-27T14:32:28.000Z",
            "id": "625675124340060161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 \"Bolsomito\", o \"futuro presidente do Brasil\". http://t.co/D72FxMlNJL"
        },
        {
            "author_id": "2911121728",
            "created_at": "2015-07-27T14:32:03.000Z",
            "id": "625675020275200000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campe\u00f5es do 1\u00ba Campeonato de Futebol de campo da Reserva Extrativista Alto Juru\u00e1\nhttp://t.co/O0xgVKOsN5"
        },
        {
            "author_id": "2911121728",
            "created_at": "2015-07-27T14:31:13.000Z",
            "id": "625674809809235969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira de trocas de sementes da Reserva Extrativista Alto Juru\u00e1\nhttp://t.co/qHySJ53qP8"
        },
        {
            "author_id": "45029695",
            "created_at": "2015-07-27T14:22:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "FernRocha"
                    }
                ]
            },
            "id": "625672630008442880",
            "in_reply_to_user_id": "63531444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@FernRocha no O Globo http://t.co/vG2Rr9yMkS"
        },
        {
            "author_id": "209103827",
            "created_at": "2015-07-27T14:18:51.000Z",
            "id": "625671697216204800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/sjlQCX4gTa"
        },
        {
            "author_id": "3012883066",
            "created_at": "2015-07-27T14:09:56.000Z",
            "id": "625669451460030464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/siPmfTZebj"
        },
        {
            "author_id": "78601127",
            "created_at": "2015-07-27T13:36:41.000Z",
            "id": "625661084809228288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 29/08/15 temos programada uma travessia no Parque Nacional do Itatiaia. A famosa travessia Rancho Ca\u00eddo,... http://t.co/Xf4XXI3BiU"
        },
        {
            "author_id": "946094371",
            "created_at": "2015-07-27T13:35:59.000Z",
            "id": "625660908015099905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esses caras s\u00e3o eleitos para cuidar do pr\u00f3prio interesse. S\u00f3 quer cuidar do proprio c... http://t.co/Na4FnjxhCv"
        },
        {
            "author_id": "48131923",
            "created_at": "2015-07-27T12:52:29.000Z",
            "id": "625649961619849216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado Jair Bo\u00e7alnaro entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/IfQAXJYJK1"
        },
        {
            "author_id": "831478410",
            "created_at": "2015-07-27T12:10:55.000Z",
            "id": "625639500031504384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia Turistas e cicloturistas!!!\n\nSejam bem vindos ao Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros!!\n\nORIENTA\u00c7\u00d5ES... http://t.co/YiHFom89k0"
        },
        {
            "author_id": "1022066012",
            "created_at": "2015-07-27T12:10:41.000Z",
            "id": "625639444142395392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/rPJYQdbdXR"
        },
        {
            "author_id": "58982168",
            "created_at": "2015-07-27T12:01:03.000Z",
            "id": "625637018924679168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem como levar esse cara \u00e1 s\u00e9rio? Bolsonaro entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/vNc03ecq3p"
        },
        {
            "author_id": "272227482",
            "created_at": "2015-07-27T11:54:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58817573,
                        -25.53497095
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "625635410652327936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Mas o tanto que eu levar de voc\u00ea, eu deixo um pouco pra me misturar.\" @ Parque Nacional Cataratas Do\u2026 https://t.co/sCDGpAT9kf"
        },
        {
            "author_id": "92965574",
            "created_at": "2015-07-27T11:37:01.000Z",
            "id": "625630969589055488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais selvagens, a natureza exuberante do Parque Nacional do Serengeti em um saf\u00e1ri incr\u00edvel na Tanz\u00e2nia.\udbb8\uddcc\udbb8\udc43\u2600\u2708... http://t.co/trt1xM99oD"
        },
        {
            "author_id": "26804238",
            "created_at": "2015-07-27T11:09:20.000Z",
            "id": "625624002745225216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/AGL2JdYsdB"
        },
        {
            "author_id": "64950397",
            "created_at": "2015-07-27T08:56:09.000Z",
            "id": "625590487009857536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas http://t.co/6vgfWv3tZW"
        },
        {
            "author_id": "2448421644",
            "created_at": "2015-07-27T07:21:37.000Z",
            "id": "625566697739681792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/Y4jiYclCcH"
        },
        {
            "author_id": "2236469288",
            "created_at": "2015-07-27T06:57:53.000Z",
            "id": "625560723024908288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de dinheiro amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piaui http://t.co/qYTs6S9CML"
        },
        {
            "author_id": "558940224",
            "created_at": "2015-07-27T06:28:23.000Z",
            "id": "625553298888728576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pensa num lugar lindo! O lago Obersee no Parque Nacional Berchtesgaden, na Alemanha, \u00e9 mais! Quase inacredit\u00e1vel! \n\u2026 http://t.co/kopSK6oeCH"
        },
        {
            "author_id": "79028444",
            "created_at": "2015-07-27T05:52:36.000Z",
            "id": "625544293692895233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/x59mXu4Qi5"
        },
        {
            "author_id": "1308617930",
            "created_at": "2015-07-27T05:27:43.000Z",
            "id": "625538033790664705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3 o presidente de voc\u00eas a\u00ed.  K http://t.co/ZwK2t2dJST"
        },
        {
            "author_id": "74167636",
            "created_at": "2015-07-27T05:15:36.000Z",
            "id": "625534982686175232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Prepot\u00eancia,arrog\u00e2ncia,insanidade de Bolsonaro! http://t.co/jZSEFdu7vN"
        },
        {
            "author_id": "17547733",
            "created_at": "2015-07-27T02:27:48.000Z",
            "id": "625492754823532545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para tudo... wtf???? Me expliquem isso como se eu tivesse 3 anos... http://t.co/WiZ7U6g59l"
        },
        {
            "author_id": "421908156",
            "created_at": "2015-07-27T01:57:30.000Z",
            "id": "625485131633954816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo sozinho em Parque Nacional de Ubajara http://t.co/fubJUMsCOR"
        },
        {
            "author_id": "132297131",
            "created_at": "2015-07-27T01:07:01.000Z",
            "id": "625472423077482497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/NlXoqRyHzp"
        },
        {
            "author_id": "71050183",
            "created_at": "2015-07-27T01:01:14.000Z",
            "id": "625470971521200128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/o3UiHXFGVS Bolsonaro quer o direito de pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra e diz q briga pelo direito de pescadores (q negam)."
        },
        {
            "author_id": "1241250151",
            "created_at": "2015-07-27T00:32:57.000Z",
            "id": "625463852289802240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de dinheiro amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piaui http://t.co/N9i3gQpJQZ"
        },
        {
            "author_id": "100027825",
            "created_at": "2015-07-27T00:15:15.000Z",
            "id": "625459397649534976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 54 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"26/06/15 - 26\u00ba ANIV. DA RESERVA BIOL\u00d3GICA DO TINGU\u00c1 - IV ALDEIA A\" http://t.co/4VrrsivqUF"
        },
        {
            "author_id": "362766608",
            "created_at": "2015-07-27T00:09:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58802569,
                        -25.53467025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "625457898546692096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc99\ud83d\udc9b @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/ldIESJxJYr"
        },
        {
            "author_id": "76487648",
            "created_at": "2015-07-26T23:54:51.000Z",
            "id": "625454263783833604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/tRH7jfNoLe"
        },
        {
            "author_id": "83951141",
            "created_at": "2015-07-26T23:52:52.000Z",
            "id": "625453765500473344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 triste ver como o Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 abandonado pelo poder p\u00fablico, apesar da Luta de Ni\u00e8de Guidon."
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2015-07-26T23:26:55.000Z",
            "id": "625447232414814208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara, que j\u00e1 teve 270 funcion\u00e1rios, conta hoje com apenas 50. Entenda \u00e0s 20h30! http://t.co/JaHJlY6U3B"
        },
        {
            "author_id": "34931684",
            "created_at": "2015-07-26T23:22:10.000Z",
            "id": "625446037562466304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia-RJ. Breve em v\u00eddeo! https://t.co/wNbkPo55cp"
        },
        {
            "author_id": "48441715",
            "created_at": "2015-07-26T23:03:39.000Z",
            "id": "625441378881957888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criatura execr\u00e1vel. Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra. http://t.co/AFlDFBisAX"
        },
        {
            "author_id": "264203403",
            "created_at": "2015-07-26T22:48:48.000Z",
            "id": "625437640704180225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Propostas para preserva\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Lago de Sobradinho s\u00e3o disc... http://t.co/I9ZrEjtr7j #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "61852998",
            "created_at": "2015-07-26T22:46:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "625437162327146496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video http://t.co/CnOy2TRoOP Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "46483916",
            "created_at": "2015-07-26T22:44:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -89.67644749,
                        17.11726495
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "13d479b108707983"
            },
            "id": "625436532279758848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "finalmente, na grande cidade dos meus parantes, los maYa! \ud83d\uddff @ Parque Nacional Tikal, Peten https://t.co/pQoM2oDVxt"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2015-07-26T22:36:10.000Z",
            "id": "625434461392502785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional itatiaia,  circuito couto x prateleiras https://t.co/NGjyKDiBuR"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2015-07-26T22:29:23.000Z",
            "id": "625432753434071040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o objetivo de discutir mecanismos de conserva\u00e7\u00e3o para a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Lago de Sobradinho,... http://t.co/AEnrRjv1he"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2015-07-26T22:29:14.000Z",
            "id": "625432716624834560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Propostas para preserva\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Lago de Sobradinho s\u00e3o discutidas\u2026 http://t.co/vjss8Cbzob http://t.co/lMaan7jNYk"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2015-07-26T22:27:58.000Z",
            "id": "625432400592543745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as dificuldades do Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e0s 20h30, na #GloboNews. http://t.co/HLQpFJKHsV"
        },
        {
            "author_id": "3291455229",
            "created_at": "2015-07-26T22:15:41.000Z",
            "id": "625429307192700929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Zueira n\u00e3o tem fim! http://t.co/a0bqRjGKeE"
        },
        {
            "author_id": "59030687",
            "created_at": "2015-07-26T22:13:58.000Z",
            "id": "625428875800150016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patroc\u00ednio ao Parque Nacional da Serra da Capivara: resposta \u00e0 Isto\u00c9 http://t.co/9V8MrMl6Ll"
        },
        {
            "author_id": "339457489",
            "created_at": "2015-07-26T21:52:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.77706346,
                        -28.49451597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6805858d71a81972"
            },
            "id": "625423456432209920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2744 @ Parque Nacional de Aparados da Serra https://t.co/UnayJK7HuT"
        },
        {
            "author_id": "195475752",
            "created_at": "2015-07-26T21:30:46.000Z",
            "id": "625418002507399168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/WThMmacMPy"
        },
        {
            "author_id": "106072796",
            "created_at": "2015-07-26T21:22:05.000Z",
            "id": "625415818688331776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/hzVdr14NrA"
        },
        {
            "author_id": "102649331",
            "created_at": "2015-07-26T21:13:06.000Z",
            "id": "625413556557750272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garganta do C\u00f4a, na sua travessia da \u00c1rea Protegida Privada da Faia Brava.\nJulho 2015 http://t.co/CfIsZDjuxZ"
        },
        {
            "author_id": "242882913",
            "created_at": "2015-07-26T20:51:28.000Z",
            "id": "625408114028867585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se achando acima das leis...inclusive as da natureza. http://t.co/dVchhBuWTl"
        },
        {
            "author_id": "385223285",
            "created_at": "2015-07-26T20:36:49.000Z",
            "id": "625404425914425344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 levando na minha mala \ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00 @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/ax8ZjJ313p"
        },
        {
            "author_id": "143545821",
            "created_at": "2015-07-26T20:36:33.000Z",
            "id": "625404359279415296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ferias celebra a Santa\u00a0Ana http://t.co/hqfbq18Bvm"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2015-07-26T20:27:21.000Z",
            "id": "625402044757573632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Sindicatos dos Trabalhadores Rurais de Lagoa Grande, Santa Maria da Boa vista e de Petrolina promoveram, na... http://t.co/F9VIdNgb4t"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2015-07-26T20:27:10.000Z",
            "id": "625401998779613184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sindicatos discutem em Petrolina cria\u00e7\u00e3o do Ref\u00fagio da Vida Silvestre Tatu\u00a0Bola http://t.co/EfQ2xDradc"
        },
        {
            "author_id": "84083855",
            "created_at": "2015-07-26T20:23:19.000Z",
            "id": "625401028612124672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Medio Ambiente reforza este fin de semana o sistema de acceso ao monumento natural da Praia das Catedrais - http://t.co/Bc52L3dXaN"
        },
        {
            "author_id": "1143321318",
            "created_at": "2015-07-26T18:55:50.000Z",
            "id": "625379011858804736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201dSindicatos discutem a cria\u00e7\u00e3o do ref\u00fagio da vida silvestre Tatu-bola http://t.co/OSUhyhQUtN"
        },
        {
            "author_id": "435191524",
            "created_at": "2015-07-26T18:50:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98249889,
                        -22.44263366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "625377559191101440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um \u00f3timo lugar pra ir com a crian\u00e7ada \u00e9 na sede do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os! Al\u00e9m de ser\u2026 https://t.co/BwuNeM5KBI"
        },
        {
            "author_id": "2608399022",
            "created_at": "2015-07-26T18:47:58.000Z",
            "id": "625377033644736512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Geres.\nAtividade dia 25 de Julho de 2015.\nBook now your #canyoning #experience !!!... http://t.co/MrY5HjgoUo"
        },
        {
            "author_id": "33926634",
            "created_at": "2015-07-26T18:40:29.000Z",
            "id": "625375150326857729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O voo das andorinhas na Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o, no Parque Nacional da #ChapadadasMesas #Maranh\u00e3o &gt; Foto da Semana 164 http://t.co/6xcBsF5Cfr"
        },
        {
            "author_id": "223329631",
            "created_at": "2015-07-26T18:19:24.000Z",
            "id": "625369845849305090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O imposs\u00edvel \u00e9 o poss\u00edvel que nunca foi tentado\" haha \ud83d\ude0e\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude0e\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udca6\u270c\ud83c\udffb\ufe0f @ Parque Nacional da Tijuca\u2026 http://t.co/dDaGRqD2Ck"
        },
        {
            "author_id": "3004193357",
            "created_at": "2015-07-26T18:10:10.000Z",
            "id": "625367522922115073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de los Fiordos de Kenai, Alaska #naturaleza http://t.co/fK6dUYmmr0 #viridislife #app"
        },
        {
            "author_id": "112990334",
            "created_at": "2015-07-26T18:06:31.000Z",
            "id": "625366601936863232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Parque Nacional de los Fiordos de Kenai, Alaska #naturaleza http://t.co/0P0RTNOPKv"
        },
        {
            "author_id": "102343422",
            "created_at": "2015-07-26T18:02:09.000Z",
            "id": "625365505151508480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperatura chega a 7,7 graus  no Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/P1Aa2GRFlc"
        },
        {
            "author_id": "45083460",
            "created_at": "2015-07-26T18:01:10.000Z",
            "id": "625365255649103872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Patroc\u00ednio ao Parque Nacional da Serra da Capivara: leia nossa resposta \u00e0 revista Isto\u00c9 http://t.co/JvsjZ7UOzC"
        },
        {
            "author_id": "93612028",
            "created_at": "2015-07-26T17:14:03.000Z",
            "id": "625353399756812288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todos Sabemos que nossa linda Boipeba \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o ambiental e prote\u00e7\u00e3o permanente! pensando nisso... http://t.co/dc7uB3GHmC"
        },
        {
            "author_id": "1719304322",
            "created_at": "2015-07-26T17:07:24.000Z",
            "id": "625351727135506432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1lbum de fotos: Todos Sabemos que nossa linda Boipeba \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o ambiental e prote\u00e7\u00e3o... http://t.co/9Fg3kx9JsJ"
        },
        {
            "author_id": "32685938",
            "created_at": "2015-07-26T16:43:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.811499,
                        -14.146512
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "625345804803436547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu companheiro de trilhas hard n\u00edvel 5 #chapada #cerrado @ Canion - Parque Nacional Chapada dos\u2026 https://t.co/AIEj16kZTn"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-07-26T16:42:11.000Z",
            "id": "625345380205637632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ataque final ao cume do Pico do Escalavrado no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (PARNASO) - Guapimirim - RJ.... http://t.co/PBIiiFpQ8V"
        },
        {
            "author_id": "32685938",
            "created_at": "2015-07-26T16:41:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51484286,
                        -14.13731733
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "625345192443420672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nions da Chapada #chapada @ Parque Nacional Chapada Dos Veadeiros https://t.co/DN7kwExVBe"
        },
        {
            "author_id": "59467142",
            "created_at": "2015-07-26T16:20:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.72614315,
                        -23.5441825
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "625339993058353152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pos aula, parque com eles... Amooooo \ud83d\udc96 @ Parque Nacional Vila Lobos https://t.co/1YG5oNnaL8"
        },
        {
            "author_id": "46804045",
            "created_at": "2015-07-26T16:19:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "625339759796318209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunday snapsave \ud83d\ude01 analuu @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/NuJagaxNpo"
        },
        {
            "author_id": "124892049",
            "created_at": "2015-07-26T16:17:40.000Z",
            "id": "625339210359275520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto o Parque Nacional da Capivara t\u00e1 fechando por falta de dinheiro estes pol\u00edticos corruptos continuam a\u00ed... Seuzbostas #FaxinaBrasil"
        },
        {
            "author_id": "124892049",
            "created_at": "2015-07-26T16:04:37.000Z",
            "id": "625335924273115136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso que est\u00e3o \"desfazendo\" com o parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 um&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; CRIME&lt;&lt;&lt;&lt; #FaxinaBrasil"
        },
        {
            "author_id": "242004126",
            "created_at": "2015-07-26T15:33:33.000Z",
            "id": "625328107776536576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de dinheiro amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piaui http://t.co/oeikDfbNjT"
        },
        {
            "author_id": "104000277",
            "created_at": "2015-07-26T15:22:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.72614315,
                        -23.5441825
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "625325305381670912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Vila Lobos https://t.co/48U5jo3cAL"
        },
        {
            "author_id": "384641596",
            "created_at": "2015-07-26T15:20:02.000Z",
            "id": "625324704879001600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exemplo, n\u00e3o \u00e9? Lixo! http://t.co/A8Os7rSjN7"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulista, Brasil",
                "id": "ee4dd7226fe2d47e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Dinamarca",
                "country_code": "DK",
                "full_name": "Hovedstaden, Danmark",
                "id": "2ed12baae808979a",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Arrecife, Espa\u00f1a",
                "id": "a000a2e54f358c9e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rita de Minas, Brasil",
                "id": "b1b599dd0eb7e26d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "A\u00e7u, Brasil",
                "id": "097eece9ddf95214",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Guatemala",
                "country_code": "GT",
                "full_name": "Guatemala",
                "id": "13d479b108707983",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Laguna, Brasil",
                "id": "6805858d71a81972",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "108597954",
                "name": "Vai Voando",
                "username": "vaivoando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346106519",
                "name": "Setor Comercial Sul",
                "username": "scssul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58815966",
                "name": "LucianoLima",
                "username": "papofirme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20923063",
                "name": "Nilton Roberto",
                "username": "Aliadopoars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2320733233",
                "name": "Marcos Goulart",
                "username": "marcossommaior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73750494",
                "name": "Helder Babo Barros",
                "username": "barros69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129316164",
                "name": "Moiseis Rocha Brito",
                "username": "Moiseis_Rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181613945",
                "name": "tw",
                "username": "twp201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156106027",
                "name": "Alberto Junior \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd18\ud83d\udd96\ud83c\udfa4\ud83c\udfae\ud83e\udd87",
                "username": "avs_junior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192968488",
                "name": "#Moro2022 \ud83d\udd30\u24c2\ufe0f\u2696",
                "username": "paulo_manso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259857241",
                "name": "sibajunior",
                "username": "sibajunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57059339",
                "name": "Raphael Panichi",
                "username": "PanichiRaphael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36739380",
                "name": "Douglas Lambert",
                "username": "douglaslambert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179486439",
                "name": "Gabriel Cassol",
                "username": "gabrielcassol_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79247909",
                "name": "Renata Chandocha",
                "username": "rehchandocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188134380",
                "name": "RAJEY RAPPER DO AMOR",
                "username": "rajey_original",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321070043",
                "name": "Edson Mazzei",
                "username": "MazzeiEdson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607458717",
                "name": "sodre",
                "username": "adgeografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1848927954",
                "name": "Sagran Carvalho",
                "username": "SagranC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244352252",
                "name": "Hist\u00f3rias da Di",
                "username": "HistoriasdaDi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305763557",
                "name": "Pericles Chaves",
                "username": "Periclesco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412801412",
                "name": "Bento Villas-Boas",
                "username": "bentovillasboas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160052835",
                "name": "Aia Menez",
                "username": "AiaMenez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572297106",
                "name": "Carla Driely",
                "username": "DrielyCarla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102903268",
                "name": "Tigra de Zamboja",
                "username": "Pernetinha1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2716497579",
                "name": "Timbeta",
                "username": "txtimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156972298",
                "name": "Marsuel Medeiros",
                "username": "MarsuelMedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2754931462",
                "name": "flavio freire",
                "username": "flaviofreire231",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772475604",
                "name": "Brasil 27",
                "username": "27Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151535591",
                "name": "Rebeca Britto",
                "username": "rebecabritto4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572821263",
                "name": "Noticias do Brasil",
                "username": "DiariodaserraES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167269081",
                "name": "YesbananasNews",
                "username": "yesbananas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17715048",
                "name": "VEJA",
                "username": "VEJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "375702435",
                "name": "falen",
                "username": "Falencita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3382180773",
                "name": "Sharliane Alves",
                "username": "sharliane_alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66851073",
                "name": "Persephone Vanessa",
                "username": "Pers3phon9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1358170382",
                "name": "Radialista Ivandi",
                "username": "ArraisJi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45372072",
                "name": "Nina D'Arc",
                "username": "ninadarcc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119459446",
                "name": "joao batista",
                "username": "guimajj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52435761",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Rosana Simon Halasz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "draZaninha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245955208",
                "name": "Lu\u00eds Paulo Rodrigues",
                "username": "luispaulopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867994783",
                "name": "COS Ambiental",
                "username": "CosAmbiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61528122",
                "name": "Samuel Reis",
                "username": "samuellreys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113566513",
                "name": "Antonio Cunha -",
                "username": "cunhapress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182601674",
                "name": "Holanda \u2721",
                "username": "matheus_zureba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42139261",
                "name": "Francisco de Assis",
                "username": "assisfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333767430",
                "name": "Theodomiro Lustosa",
                "username": "theolustosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78158660",
                "name": "Aurora Miranda Le\u00e3o",
                "username": "AuroraMLeao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503582405",
                "name": "Pensamentos",
                "username": "PensamentosSaad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595627817",
                "name": "Renato",
                "username": "Renatopugas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184491998",
                "name": "ikm  #TimBeta #sdv",
                "username": "ikmkoji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58278566",
                "name": "Gatonaro",
                "username": "Marcosssocial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293298857",
                "name": "JG Souza",
                "username": "PresenteFollow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242887261",
                "name": "Mar",
                "username": "mayra_saldanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327046040",
                "name": "Wendrew Gurj\u00e3o",
                "username": "wendrewgurjo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "811884728",
                "name": "Karina Meirelles",
                "username": "Ka_Meirelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29913589",
                "name": "Revista ISTO\u00c9",
                "username": "RevistaISTOE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3307405611",
                "name": "Janny Dias #beta",
                "username": "JDiasalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1342509954",
                "name": "CLAUDIO RUIZ-#BASTAUMAFA\u00cdSCAPARAQUEUMAREVOLUC\u00c3OACO",
                "username": "JustiaV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326496544",
                "name": "Fcjp",
                "username": "_Fcjp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17231726",
                "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe El Kabong Bensaid Lowy \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "NaTransversal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2608399022",
                "name": "Tobog\u00e3.pt",
                "username": "toboga_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "623601371",
                "name": "nuno luis",
                "username": "nunoluisphotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2966434384",
                "name": "Ariani Viagens",
                "username": "ArianiViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1483583714",
                "name": "S\u00e9rgio Augusto",
                "username": "SergiusAugustus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2855651344",
                "name": "tio",
                "username": "denguiman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119835328",
                "name": ".",
                "username": "carlareiis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3245657679",
                "name": "Jornal O Sul",
                "username": "OSul_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71826185",
                "name": "Catraca",
                "username": "viresanct",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8387632",
                "name": "neta da Patti Smith",
                "username": "clandestini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72917379",
                "name": "d.",
                "username": "Daniel_AP_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311073506",
                "name": "Me Joguei no Mundo",
                "username": "mejogueinomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161336887",
                "name": "visiteurope.com",
                "username": "EuropaJa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64283742",
                "name": "Pug",
                "username": "vipugel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2588161148",
                "name": "Estad\u00e3o Metr\u00f4 SP",
                "username": "EstadaoMetroSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2926209933",
                "name": "Caio #TIMBeta Lab",
                "username": "CCzarss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127752903",
                "name": "Ribeiro Joalheiro",
                "username": "EduardoRibeiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231897423",
                "name": "Adri",
                "username": "Adricarmo13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2759451965",
                "name": "Serra do Cip\u00f3",
                "username": "serradocipoinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429258842",
                "name": "PHIREO",
                "username": "phireoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197997177",
                "name": "Viaje Bem Turismo SP",
                "username": "viajebemsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34739744",
                "name": "Pron_Seguranca",
                "username": "tribuna_policia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109234370",
                "name": "EfG Existenzmakler Schweiz und International",
                "username": "Existenzmakler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34682535",
                "name": "Eliel Amaral Soares",
                "username": "prelielsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226999267",
                "name": "Apolo na Escadaria Selar\u00f3n",
                "username": "luisgomesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513533519",
                "name": "Atual Noticia",
                "username": "AtualNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75122758",
                "name": "Inter Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoInter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "485248483",
                "name": "Simone Natura",
                "username": "NaturaSimone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887080022",
                "name": "Jes\u00fas \u00c1lvarez",
                "username": "vlasej",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235205076",
                "name": "Pref. de S\u00e3o Jos\u00e9",
                "username": "saojose_pmsj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62301950",
                "name": "Ricardo A. Pavani",
                "username": "PavaniAdventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2860758263",
                "name": "Viajante Brasileiro",
                "username": "OviajanteBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1516496558",
                "name": "ELIZABETH  AUGUSTA",
                "username": "ELIZABE01622820",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343594589",
                "name": "Denis Silva",
                "username": "DenisSilvaAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14947529",
                "name": "180graus (Em \ud83c\udfe1)",
                "username": "180graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90258644",
                "name": "Nathalia Tosto",
                "username": "coisasqueamamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586570547",
                "name": "Leo K8 (de \ud83d\ude37) \ud83d\udc3a\ud83c\udf40\ud83e\udd81\ud83c\udf2a",
                "username": "oleokeiti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20280487",
                "name": "Silvia Dotta",
                "username": "silviadotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2829613808",
                "name": "Revista Inout Viajes",
                "username": "inout_viajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90183392",
                "name": "*anav*",
                "username": "anavpontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50605330",
                "name": "Jos\u00e9 Gra\u00e7a",
                "username": "queroviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96138466",
                "name": "Casa de F\u00e9rias PT",
                "username": "casadeferiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96735923",
                "name": "Auditor Welliton Resende",
                "username": "wellitonresende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144505216",
                "name": "Rebeca",
                "username": "rebecadscosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66312892",
                "name": "GBIF",
                "username": "GBIF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71283780",
                "name": "Ascom do Inpa",
                "username": "Ascom_Inpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194394539",
                "name": "R\u00e1dio Yand\u00ea",
                "username": "RadioYande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2768590222",
                "name": "SOPHIA",
                "username": "sophiaibarguenn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305720580",
                "name": "de hoje a oito",
                "username": "haxista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62067963",
                "name": "Dentro do Contexto",
                "username": "wilker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202689253",
                "name": "Marcio Rocha",
                "username": "fmarciopsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "909270462",
                "name": "Elizete Lopes",
                "username": "LizlopesLopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3208108781",
                "name": "CVB Resende",
                "username": "cvb_resende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26918547",
                "name": "Elaine Wenz Saisse",
                "username": "ElaineWS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337477553",
                "name": "gabriela",
                "username": "styleswho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385603392",
                "name": "jose guilherme",
                "username": "jose_g_s_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327031021",
                "name": "Mateus Considera",
                "username": "consideramateus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2494915369",
                "name": "F\u00e3 Clube Afro Reggae",
                "username": "ClubafroReggae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2854427091",
                "name": "Arnildo Welter",
                "username": "ArnildoWelter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2250431070",
                "name": "Magrela comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "MagrelaCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53550420",
                "name": "Marcos Noggerini",
                "username": "noggerini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580500164",
                "name": "Ev\u00e2nio Mafra",
                "username": "Mafrabawer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74609993",
                "name": "Ton Alves",
                "username": "tonalvesgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231787405",
                "name": "ana \ud83c\udf93",
                "username": "505gald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9725132",
                "name": "eloahcristina",
                "username": "eloahcristina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144049505",
                "name": "Marcella Macahyba",
                "username": "mcmacahyba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130862021",
                "name": "Jos\u00e9 Maria Piteira",
                "username": "Piteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371439056",
                "name": "UPAN",
                "username": "UPAN_1971",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9595882",
                "name": "missmoura",
                "username": "MissMoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22637063",
                "name": "CRBio-02",
                "username": "CRBio2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363801092",
                "name": "Pirula",
                "username": "Pirulla25",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1163038662",
                "name": "Nemuel Muniz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "NemuelMuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3314471687",
                "name": "Mara Martins",
                "username": "maralmmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197415388",
                "name": "IMA Alagoas",
                "username": "IMA_ALAGOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65919703",
                "name": "Eduardo Cezar",
                "username": "Edu4e20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19324935",
                "name": "Coach de fracasso \u262d",
                "username": "G4B1S",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472254003",
                "name": "Meio Amb. Constru\u00e7\u00e3o",
                "username": "MAConstr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626725136",
                "name": "Carlos Andr\u00e9",
                "username": "crlsandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256185803",
                "name": "Ronaldo Silva",
                "username": "RonaldoLRSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69138727",
                "name": "a.guy.named.eudetenis\u30a8\u30a6\u30c7\u30c6\u30cb\u30b9_\u795e\u306e\u5584\u826e",
                "username": "EUDETENIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126180286",
                "name": "Beto Octa campe\u00e3o",
                "username": "AlbertoSLN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35787594",
                "name": "Paulo Cavalcanti",
                "username": "pgpinguim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143635591",
                "name": "MISTURA URBANA",
                "username": "mistura_urbana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117091206",
                "name": "Marcus Cabaleiro",
                "username": "CabalPhoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110777245",
                "name": "Lenilton Lima",
                "username": "leniltonlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20163851",
                "name": "GNR - Guarda Nacional Republicana",
                "username": "GNRepublicana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2163920125",
                "name": "hu GO",
                "username": "hugoffline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306929625",
                "name": "Marcio Isensee",
                "username": "marcioisensee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57777255",
                "name": "Paulo Soares Drumond \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "PSDrumond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23602858",
                "name": "Rafael Mota",
                "username": "rafael_mota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "591068899",
                "name": "Alexander Cesar",
                "username": "oial_e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196837781",
                "name": "\ud835\udd70\ud835\udd89\ud835\udd9a\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd89\ud835\udd94",
                "username": "iamedusquarts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150328653",
                "name": "FIERO",
                "username": "FIEROcalcados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167948568",
                "name": "Thiago 13\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddeb",
                "username": "ThiagoFSR83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53667720",
                "name": "ONG Amigas do Parto",
                "username": "AmigasDoParto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20531919",
                "name": "Dan Ramos #Tormenta20 \ud83d\udc18",
                "username": "danramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337902296",
                "name": "Mauro Ribeiro",
                "username": "MauroRibeiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156803765",
                "name": "Ricardo",
                "username": "rgjornalismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30955665",
                "name": "Luiz Albuquerque",
                "username": "CheLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2374260079",
                "name": "Norte da Ilha",
                "username": "NortedaIlhaonli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1567134950",
                "name": "Marcos J Quadros",
                "username": "MarcosMQuadros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211816231",
                "name": "PORTALMIE",
                "username": "portalmiejp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188976350",
                "name": "Felipe Cavalcante.'.",
                "username": "motocontinuum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226673525",
                "name": "Genildo Cunha Silva",
                "username": "genildocunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121176422",
                "name": "RTPN",
                "username": "RTPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268613680",
                "name": "Lafayette Surin",
                "username": "LafayetteSurin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "577977965",
                "name": "Adriana Kappel",
                "username": "AdrianaKappel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250403796",
                "name": "prodrigo",
                "username": "baladadolouco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48516472",
                "name": "Roberto Vaz",
                "username": "robertovaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985665793",
                "name": "S\u00e3oGon\u00e7alo24hrs",
                "username": "SGO24hrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "512780660",
                "name": "Andr\u00e9 L\u00f4po Neres",
                "username": "Andre_Lopo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516002337",
                "name": "Lu Samborski \u00b9\u00b3",
                "username": "lu_samborski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867559945",
                "name": "PENHA DE CASTRO",
                "username": "PENHADECASTRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142382653",
                "name": "Rocha Freire Jr.",
                "username": "Mr_Karate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914653",
                "name": "MPF Meio Ambiente",
                "username": "MPF_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40909546",
                "name": "Deya Marques",
                "username": "Deyamarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114609783",
                "name": "\ud835\udd6c\ud835\udd93\ud835\udd8c\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd86 \ud835\udd7d\ud835\udd8e\ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd94",
                "username": "AngelRibeiro10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42889686",
                "name": "Ivanka Vinente",
                "username": "Ivankka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2737386600",
                "name": "ConceitoTur",
                "username": "ConceitoTurism",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442215635",
                "name": "ParcialmentImparcial",
                "username": "ParcialmenteImp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180838452",
                "name": "Ensino b\u00e1sico",
                "username": "progensino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385380624",
                "name": "mnegrm",
                "username": "mnegrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3363648688",
                "name": "Morelys Ortega",
                "username": "MorelysOrtega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48224183",
                "name": "Aharom Avelino",
                "username": "AharomAvelino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145622326",
                "name": "William",
                "username": "tuiterdowilliam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42323525",
                "name": "Renata Esteves",
                "username": "re_esteves_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117910083",
                "name": "DoAs Design",
                "username": "doasdesign",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80608688",
                "name": "pea",
                "username": "PeaShrek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125759473",
                "name": "FatimaPires",
                "username": "fatimapiressor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52895648",
                "name": "Luciana \u270c\ud83c\udffc",
                "username": "lu_alcantara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41208525",
                "name": "Livia Longarez",
                "username": "livialongarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181258277",
                "name": "O rei do lado B dos discos",
                "username": "Tikinai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221497628",
                "name": "Samuel Cunha",
                "username": "Samuel_pee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330751599",
                "name": "Sonia  Montenegro",
                "username": "soniamnegro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397605053",
                "name": "Cl\u00e1udio Pinho",
                "username": "cjspinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68843345",
                "name": "Belo ft. Pe Marcelo Rossi - Noites Trai\u00e7oeiras",
                "username": "mateus_tostes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82334675",
                "name": "D'amargura",
                "username": "Damargura1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366906540",
                "name": "Di\u00eago Ara\u00fajo",
                "username": "dih_saraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122757872",
                "name": "Dioni",
                "username": "dionianjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2562866362",
                "name": "Cinthia",
                "username": "torredalua1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51459492",
                "name": "PRIMUS TURISMO",
                "username": "Primus_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89253951",
                "name": "Isabela",
                "username": "isabeladuartedf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63805901",
                "name": "Yuno Silva",
                "username": "yunosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733433668",
                "name": "jefferson miranda oliveira",
                "username": "fazjgg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106076102",
                "name": "Velozo Santos",
                "username": "velozosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1553925852",
                "name": "Cruzando Mundo",
                "username": "CruzandoMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "470502921",
                "name": "Martonio Araujo",
                "username": "martonioaraujo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41468988",
                "name": "Adriana Moreira",
                "username": "drica_moreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138745249",
                "name": "Marcos",
                "username": "parcosmrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201017346",
                "name": "Cadu",
                "username": "Kalmarxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28208597",
                "name": "mentalmente desequilibrada",
                "username": "likeazombie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97483682",
                "name": "mauro",
                "username": "maur_op",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2629724513",
                "name": "\ud835\udc54\ud835\udc62\ud835\udc60\ud835\udc61\ud835\udc4e",
                "username": "deathwtdignity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21544898",
                "name": "Monique B.R.",
                "username": "Moniquebianchir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63156739",
                "name": "InBrasil Turismo",
                "username": "inbrasilturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153825966",
                "name": "Tipografia Gouveia",
                "username": "tipogouveia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18333921",
                "name": "Agent Silva (FAVOR LER O FIO FIXADO)",
                "username": "hlcsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91626945",
                "name": "Comunica Tudo",
                "username": "blogcomunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2445666792",
                "name": "Tripda",
                "username": "tripdacarona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57970150",
                "name": "Edson Souza",
                "username": "truexadir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2292809714",
                "name": "Oeste Mais",
                "username": "portaloestemais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2962663474",
                "name": "Jornal A Tribuna",
                "username": "atribuna_ac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117457636",
                "name": "iara moura",
                "username": "mouraarai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78601127",
                "name": "Grade6",
                "username": "Grade_6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40219469",
                "name": "Deriqu\u00ea",
                "username": "derikbnh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2568430619",
                "name": "Allan G. Q.",
                "username": "osa84488724",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80901722",
                "name": "Quiz",
                "username": "SerquizElias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47494988",
                "name": "Henrique (Men)",
                "username": "Henriquemen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2960347378",
                "name": "Darwin",
                "username": "isauramusic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72397170",
                "name": "Romildo Ribeiro",
                "username": "roniyfonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396734533",
                "name": "brouaventuras",
                "username": "brouaventuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91097311",
                "name": "MaCamp - Campismo",
                "username": "macampcampismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173527597",
                "name": "Gabi Cravo&Cadela",
                "username": "Gabriel_LuanB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130248946",
                "name": "Novah Turismo",
                "username": "NovahTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3107550845",
                "name": "meioambienterio",
                "username": "MeioAmbienteRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33190304",
                "name": "ECOTV",
                "username": "ECOTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327512362",
                "name": "Batista",
                "username": "Matheus_mbb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224888368",
                "name": "Aryhon Barros",
                "username": "AryhonBrrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79534077",
                "name": "marina",
                "username": "marinattavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634974",
                "name": "Ana",
                "username": "anadias93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1528481443",
                "name": "Romildo Silva",
                "username": "romianjo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155611667",
                "name": "Renatin Lopes",
                "username": "renatinlopess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211302860",
                "name": "natthalia",
                "username": "Nat_aliaEllen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46717603",
                "name": "Raima Fontenele",
                "username": "RaimaFontenele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89762672",
                "name": "J\u00fanior Vasconcelos",
                "username": "Jr_Vasconcelos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80099337",
                "name": "Panettone de Chico",
                "username": "chicottone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60974821",
                "name": "Thiago Tognere",
                "username": "Thiago_Tognere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442676504",
                "name": "TurismoPortoeNortePT",
                "username": "PortoeNortePT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1671755316",
                "name": "Marcus Vinicius",
                "username": "_Marcus13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85502722",
                "name": "M. DE MOUR4 FILHO\u1da0\u1da0\u1d9c \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "mourafil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422918404",
                "name": "Andr\u00e9 Luiz",
                "username": "andreluiz_51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2386416926",
                "name": "Rxyws",
                "username": "rwavves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301399652",
                "name": "tiff",
                "username": "shinestiff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98893024",
                "name": "Ash Fire",
                "username": "_ashfire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310507911",
                "name": "Aero mendes",
                "username": "djsandro2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202958171",
                "name": "\ud835\udd09 \ud835\udd2f \ud835\udd1e \ud835\udd2b \ud835\udd20 \ud835\udd26 \ud835\udd2b \ud835\udd22",
                "username": "lombrafran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242882913",
                "name": "\u00aeenato D'Aquila",
                "username": "renatodaquila1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438639994",
                "name": "francisco",
                "username": "meigorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67945943",
                "name": "PortalCaldas",
                "username": "Portal_Caldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201971006",
                "name": "Danrley",
                "username": "1Danrley_Santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88123394",
                "name": "Cristiano Teixeira de Sousa",
                "username": "Tesouspen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2398848907",
                "name": "Edson Cavalheiro",
                "username": "edson_cavalheir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35157262",
                "name": "Katrinnae Aesgarius",
                "username": "Katrinnae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59055333",
                "name": "Ricardo Ramthum",
                "username": "ridarco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457771541",
                "name": "Andr\u00e9a",
                "username": "Rubiandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62084563",
                "name": "Bruno Santiago",
                "username": "brunoelton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15583274",
                "name": "leandrojr_7f",
                "username": "leandrojr_7f",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341394138",
                "name": "Pedro Jos\u00e9",
                "username": "pedrojoselpm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703663152",
                "name": "Ricardo",
                "username": "riealmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543118721",
                "name": "Fco \ud83c\udde8\ud83c\uddf4+\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "fcojavierbz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117578700",
                "name": "Ricardo Garcya Black \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "ricardogarcya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214964678",
                "name": "DJLUCK",
                "username": "DJLUCIANOLUCK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23798169",
                "name": "Governo do Acre",
                "username": "GovernoAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156796893",
                "name": "Stella Nassur",
                "username": "stella_nassur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586720879",
                "name": "Rav",
                "username": "ravnuslock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61329620",
                "name": "Caro\u00e7o, Z\u00e9",
                "username": "Phillipeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69994801",
                "name": "wolfstained",
                "username": "wolfstained",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56900304",
                "name": "Professor Xavier",
                "username": "Fabiodirlei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57066924",
                "name": "Claudemir",
                "username": "Nenno_Feitosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39877874",
                "name": "Thiago Henrique",
                "username": "siriushenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223886380",
                "name": "Carlos Eduardo Ferreira \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "dudsmf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56184105",
                "name": "Jorge Luiz Muniz",
                "username": "jorge_muniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "168170833",
                "name": "Gabrielle Viana",
                "username": "Gabiiviiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184414200",
                "name": "Emily Bernardo",
                "username": "emilybfoxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711000942",
                "name": "Martha Yam",
                "username": "marthayam_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152063530",
                "name": "infotronic",
                "username": "infotronic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123289330",
                "name": "Heverton Mesquita",
                "username": "hemelo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18656545",
                "name": "Lean",
                "username": "adamascado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52122434",
                "name": "A poesia salva",
                "username": "tiberioazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560727896",
                "name": "Gordones",
                "username": "GordonesLive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65633573",
                "name": "Andr\u00e9 Oliveira",
                "username": "newcognos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336507280",
                "name": "/\\/\\@+#&\u00b5~",
                "username": "pokehooker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129375094",
                "name": "SANDY RESEK",
                "username": "djsandyresek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1578432673",
                "name": "AD Scorpion",
                "username": "ADScorpion1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92371945",
                "name": "Andr\u00e9 Laborde",
                "username": "andrelaborde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "606442842",
                "name": "Chameboy",
                "username": "chameboy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56899280",
                "name": "Vem me ter",
                "username": "ZwrielRosemond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52555868",
                "name": "Francisco Juc\u00e1",
                "username": "franciscojuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427501646",
                "name": "Anonymous Brasil",
                "username": "AnonH4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631093395",
                "name": "Gustavo Pontes",
                "username": "LGOS_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82350206",
                "name": "Elmo Souza Oliveira",
                "username": "Elmosol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88425160",
                "name": "Milit\u00e2ncia Digital",
                "username": "militanciadigit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339175125",
                "name": "a3comunicacao",
                "username": "a3comunicacoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100582200",
                "name": "Evelyn Reis",
                "username": "lynlynstar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56247300",
                "name": "Rica GomesTodeschini",
                "username": "Ricazinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145374203",
                "name": "natt .",
                "username": "ntctmt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43560839",
                "name": "Marcus Rizzo",
                "username": "rizzo3d",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77609485",
                "name": "Alcindo Fernandes \ud83c\uddf2\ud83c\udde8",
                "username": "alcindofjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60600637",
                "name": "Giovanne Vasco",
                "username": "giovascoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403679964",
                "name": "Eduardo Real",
                "username": "Real_Eduard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391691830",
                "name": "Ueudes vulgo Will",
                "username": "UeudesLopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69200833",
                "name": "Leonardo Lima",
                "username": "leonardo__lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73038590",
                "name": "Oscar Calstrom",
                "username": "the_skr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175854493",
                "name": "Chiquinho cabral jr",
                "username": "doncabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84385388",
                "name": "Hebert Valois",
                "username": "hebertvalois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39676542",
                "name": "J. Zero",
                "username": "ZeroFotografo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28151697",
                "name": "Sapo Mo\u00e7ambique",
                "username": "sapo_mz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1851028778",
                "name": "M.",
                "username": "Matthausss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "467590173",
                "name": "Marcus Vinas",
                "username": "marcus_vinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1063558723",
                "name": "robiti",
                "username": "robb1tch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79494910",
                "name": "Gutto Moreira",
                "username": "gmoreira_gutto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30232399",
                "name": "Flavio Gois",
                "username": "Flavio_MGois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41822122",
                "name": "Amauri Garcia",
                "username": "AmauriGarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86622431",
                "name": "a wild nilson appeared!",
                "username": "nilsonpmjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48136842",
                "name": "carlito",
                "username": "ocarlosferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257003494",
                "name": "Miguel Anmderson",
                "username": "miguelanmderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365282126",
                "name": "Igor Teixeira",
                "username": "igortxr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328785807",
                "name": "Evandro Rodrigues",
                "username": "EvandroRLS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94851944",
                "name": "Luciano Augusto",
                "username": "lucigano92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228817899",
                "name": "Augusto Paz\u00f3",
                "username": "AugustoPazo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398738766",
                "name": "Mauricio Sattolo",
                "username": "Mau_PSatt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26993493",
                "name": "baniwa",
                "username": "benjamimray",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75672937",
                "name": "GOINFRA",
                "username": "Go_Infra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147928698",
                "name": "C\u00e9sar Bento",
                "username": "Ccesarbento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357476009",
                "name": "UNIFIMES",
                "username": "UNIFIMES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10780742",
                "name": "Herder of Noobs",
                "username": "JohnnyCiocca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115815048",
                "name": "George Lima",
                "username": "georgejlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12200812",
                "name": "Gustavo Poli \ud83d\udc7d",
                "username": "gpoli",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "93612028",
                "name": "Fernando Queiros",
                "username": "nandoplayboipeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9683332",
                "name": "o mundo era melhor quando a gente podia ser brega",
                "username": "oieusouobixo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76399624",
                "name": "MPF em Sergipe",
                "username": "MPF_SE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127515857",
                "name": "Marco Simonassi",
                "username": "MSimonassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22404718",
                "name": "Paulo Marcelino",
                "username": "PMarcelino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2964453891",
                "name": "Swell Algarve",
                "username": "SwellAlgarve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109635119",
                "name": "Marcelo Lopes",
                "username": "M1LOPES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213904264",
                "name": "Antonio Werneck",
                "username": "WERNECKantonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2678301380",
                "name": "Rockbicho.org",
                "username": "rockbichoorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3293258977",
                "name": "Milena Monteiro",
                "username": "mil_monteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56541510",
                "name": "Maircon Gon\u00e7alves",
                "username": "mairqueiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188512059",
                "name": "Falando de Viagem",
                "username": "falandodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43939860",
                "name": "L\u00e9o do Baquira",
                "username": "leodobaquira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349729996",
                "name": "J. Francisco M\u00e9ndez",
                "username": "jfmendezgarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73827079",
                "name": "Fl\u00e1vio Soares",
                "username": "FlavioSoaresRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45231598",
                "name": "@joaolellis",
                "username": "joaolellis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1603924332",
                "name": "Adalberto Mattos",
                "username": "Adalbertomadmax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227338010",
                "name": "Cogito Ergo Sum",
                "username": "rodrigositaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50811799",
                "name": "Omar Bento",
                "username": "odbento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72035688",
                "name": "Ti\u00e3o Cidad\u00e3o",
                "username": "tiaocidadao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16702536",
                "name": "Edvando Tertuliano",
                "username": "edvando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2911121728",
                "name": "SOS Amaz\u00f4nia",
                "username": "sosamazonia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45029695",
                "name": "katya zamolodchikova",
                "username": "eduardisse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63531444",
                "name": "Voltando pra Comunidade com 40K",
                "username": "FernRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209103827",
                "name": "TONN DIAS",
                "username": "ton_rdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3012883066",
                "name": "Raquel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "DinizzRaquel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "946094371",
                "name": "Boteco de Mo\u00e7a",
                "username": "botecodemoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48131923",
                "name": "\u00c2ngelo Lelio",
                "username": "angelolelio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831478410",
                "name": "localbike",
                "username": "localbike1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022066012",
                "name": "juvenil pinto de god",
                "username": "juvepigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58982168",
                "name": "J\u00e9ssica Medeiros",
                "username": "kinhamedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272227482",
                "name": "Pablor",
                "username": "damacenob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92965574",
                "name": "TWISY Travel",
                "username": "TWISYtravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26804238",
                "name": "Diego Phi\u0142\u0142",
                "username": "DiegoPhill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64950397",
                "name": "V R",
                "username": "vrfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2448421644",
                "name": "Jordel Santos",
                "username": "JordelSep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2236469288",
                "name": "Eunice Maria Santos",
                "username": "eunicesantos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558940224",
                "name": "NationalParks Photos",
                "username": "NatlParksPhotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79028444",
                "name": "POC FROM GUARULHOS \ud83d\udca5",
                "username": "dilaimania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308617930",
                "name": "VDQueimados",
                "username": "VDQueimados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74167636",
                "name": "Djalma Ara\u00fajo",
                "username": "djalmaaraujo18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17547733",
                "name": "\ud83c\udf36\ufe0f Pimenta Comunista \ud83c\udf36\ufe0f",
                "username": "peppersgirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421908156",
                "name": "Agenda Festa-CE",
                "username": "AgendaFestaCE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132297131",
                "name": "matthew shirts",
                "username": "matthewshirts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71050183",
                "name": "Nanda",
                "username": "justnandamota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241250151",
                "name": "JESUS \u00c9 A SOLU\u00c7\u00c3O",
                "username": "ardnas440",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100027825",
                "name": "flavio silva",
                "username": "flaviosillva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362766608",
                "name": "Lara Dillenburg",
                "username": "laradillenburg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76487648",
                "name": "M\u00e1rcia Fonseca",
                "username": "Fuloh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83951141",
                "name": "Alan Nascimento",
                "username": "Alan_AMN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34931684",
                "name": "Gisele Delaia",
                "username": "GiselleDelaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48441715",
                "name": "Gabriela da Fonseca",
                "username": "GabidaFonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264203403",
                "name": "Adney Lambert",
                "username": "adneylambert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61852998",
                "name": "Fred Kato",
                "username": "FredKato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46483916",
                "name": "Paulo Maya",
                "username": "pmaya47",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60770211",
                "name": "Carlos Britto",
                "username": "carlosbritto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3291455229",
                "name": "Ant\u00f4nio Augusto Bona",
                "username": "BonaAugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59030687",
                "name": "\u2b50Dandara Lula dos Palmares\u2b50",
                "username": "tririos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339457489",
                "name": "Vit\u00f3ria Bertotti",
                "username": "vitbertotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195475752",
                "name": "fabricio fernandes",
                "username": "briciofernands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106072796",
                "name": "Ricardo Ribeiro",
                "username": "ricardoblogger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102649331",
                "name": "Wildlife Portugal",
                "username": "wildlifept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385223285",
                "name": "Ramiro Emmerich",
                "username": "RamiroEmmerich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143545821",
                "name": "TN8 Nicaragua",
                "username": "canaltn8",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84083855",
                "name": "ACEFGA",
                "username": "acefga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143321318",
                "name": "Vinicius de Santana",
                "username": "blogviniciuspe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435191524",
                "name": "intripBR",
                "username": "intripBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33926634",
                "name": "Roberta Martins",
                "username": "robermartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223329631",
                "name": "Brennomarques",
                "username": "Brennomarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004193357",
                "name": "Viridis.life",
                "username": "viridislife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112990334",
                "name": "Conciencia Eco",
                "username": "concienciaeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102343422",
                "name": "Catia Queiros Brinde",
                "username": "tetecalinda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45083460",
                "name": "Petrobras",
                "username": "petrobras",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1719304322",
                "name": "FFernandoSSchocolate",
                "username": "FFernandoSSchoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32685938",
                "name": "Jo\u00e3o Vicente Silva",
                "username": "joaovts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59467142",
                "name": "Ana Rosa\ud83c\udf39\ud83d\udd25",
                "username": "anarosatanos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46804045",
                "name": "Ana Luiza",
                "username": "analuu__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124892049",
                "name": "o tiro do absurdo",
                "username": "ANA_VERSSAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242004126",
                "name": "Defesa do Consumidor",
                "username": "apacont_org_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104000277",
                "name": "Pedro Paulo Horta",
                "username": "PedroPauloHorta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384641596",
                "name": "Nilson Santos",
                "username": "nilsonnsantos",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "627093860389376000",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2cj9jcwv1343t9vzpvmrgr7379dod",
        "oldest_id": "625324704879001600",
        "result_count": 489
    }
}