{
    "data": [
        {
            "author_id": "116878943",
            "created_at": "2015-07-26T14:58:27.000Z",
            "id": "625319275184656384",
            "in_reply_to_user_id": "446616325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alananzz s\u00f3 ir l\u00e1 no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "201812923",
            "created_at": "2015-07-26T14:48:10.000Z",
            "id": "625316687903084545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 de admirar que num pa\u00eds que matam touros nas arenas, um espanhol v\u00e1 a um Parque Nacional decapitar um le\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "509662703",
            "created_at": "2015-07-26T14:46:59.000Z",
            "id": "625316386638696448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos conhecer uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel - Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula/RS http://t.co/SvVif6dKbZ"
        },
        {
            "author_id": "337789668",
            "created_at": "2015-07-26T14:30:02.000Z",
            "id": "625312124647051264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arque\u00f3loga denuncia abandono do Parque Nacional da Serra da Capivara - v\u00eddeos... http://t.co/cKWUpWjnpY"
        },
        {
            "author_id": "1344068011",
            "created_at": "2015-07-26T14:26:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "ParquesOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "625311265146171392",
            "in_reply_to_user_id": "1505684996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ParquesOficial Que onda esto? http://t.co/RBZpQnF43H"
        },
        {
            "author_id": "110402743",
            "created_at": "2015-07-26T14:13:53.000Z",
            "id": "625308056784662528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acharam o rosto? @ Parque Nacional Do Itatiaia https://t.co/xP9TOR829x"
        },
        {
            "author_id": "110402743",
            "created_at": "2015-07-26T14:12:29.000Z",
            "id": "625307706694475776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Do Itatiaia https://t.co/Dy7qpD3WjB"
        },
        {
            "author_id": "325807230",
            "created_at": "2015-07-26T14:05:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "625305967157190656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa do colono e motorista \ud83d\ude18\ud83d\udc83\ud83c\udf7b @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/Hk8kogbUUO"
        },
        {
            "author_id": "53751978",
            "created_at": "2015-07-26T13:44:42.000Z",
            "id": "625300716324810752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/KzFnaKMOVK"
        },
        {
            "author_id": "149363584",
            "created_at": "2015-07-26T13:43:31.000Z",
            "id": "625300415320576000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tristeza... http://t.co/kFSPhQERMr"
        },
        {
            "author_id": "127194072",
            "created_at": "2015-07-26T13:35:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "625298432706658304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que sede, nao resistir @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/pBITT4zfo5"
        },
        {
            "author_id": "138825245",
            "created_at": "2015-07-26T13:27:10.000Z",
            "id": "625296302881046528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de dinheiro amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piaui http://t.co/Mx6KKojXAu"
        },
        {
            "author_id": "35930678",
            "created_at": "2015-07-26T13:26:14.000Z",
            "id": "625296068109053953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele (Jair Bolsonaro) se acha acima do bem e do mal e ainda tem um monte de paspalhos por ai que o aplaudem com... http://t.co/4uwQTHXCwf"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2015-07-26T13:12:18.000Z",
            "id": "625292559234015232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No entorno do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, mata desaparece \u00e0 medida que o gado avan\u00e7a  http://t.co/SZB2qAXmty http://t.co/frgMgaVc9i"
        },
        {
            "author_id": "2284930845",
            "created_at": "2015-07-26T13:10:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "625291999365742592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E no meio de tanta gente eu encontrei voc\u00ea ! \u2764\ufe0f #Barreirosa\u2600\ufe0f\ud83c\udf34 @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/eYsGoYH2MK"
        },
        {
            "author_id": "89261786",
            "created_at": "2015-07-26T13:07:28.000Z",
            "id": "625291345867878401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de dinheiro amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piaui http://t.co/8b384LzXXE"
        },
        {
            "author_id": "129316164",
            "created_at": "2015-07-26T12:32:38.000Z",
            "id": "625282576689729536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de dinheiro amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piaui http://t.co/czQY9yYiQT"
        },
        {
            "author_id": "33523743",
            "created_at": "2015-07-26T11:53:51.000Z",
            "id": "625272818146672640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Absurdo dos absurdos e pior o povo reelege e apoia http://t.co/GL2VFunGfo"
        },
        {
            "author_id": "223329631",
            "created_at": "2015-07-26T11:42:58.000Z",
            "id": "625270077848449024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/wxZvGX3MKU"
        },
        {
            "author_id": "1358170382",
            "created_at": "2015-07-26T10:49:02.000Z",
            "id": "625256505118474240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de dinheiro amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piaui http://t.co/HSA6ppkV7A"
        },
        {
            "author_id": "1064941968",
            "created_at": "2015-07-26T06:12:43.000Z",
            "id": "625186970591973376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: brazilwonders: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Maranh\u00e3o (via Guia Viajar Melhor) http://t.co/xhpenYdm8s"
        },
        {
            "author_id": "42439033",
            "created_at": "2015-07-26T05:01:17.000Z",
            "id": "625168992265572356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de dinheiro amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piaui http://t.co/wKsl35RCI0"
        },
        {
            "author_id": "42439033",
            "created_at": "2015-07-26T05:01:02.000Z",
            "id": "625168931129462785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de dinheiro amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piaui http://t.co/tyq4Vlck6H"
        },
        {
            "author_id": "67778848",
            "created_at": "2015-07-26T04:33:54.000Z",
            "id": "625162099732316161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ocupa\u00e7\u00f5es desordenadas crescem 62% em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em S\u00e3o Sebasti\u00e3o.\n23 DE JULHO DE 2015 /... http://t.co/2k7KUpjTsz"
        },
        {
            "author_id": "67778848",
            "created_at": "2015-07-26T04:28:34.000Z",
            "id": "625160760922996738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ocupa\u00e7\u00f5es desordenadas crescem 62% em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em S\u00e3o Sebasti\u00e3o.\n23 DE JULHO DE 2015 /... http://t.co/8gB2do8zEC"
        },
        {
            "author_id": "2978312051",
            "created_at": "2015-07-26T03:44:35.000Z",
            "id": "625149690766585856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava um frio do Cacete l\u00e1 no Parque Nacional, mas n\u00e3o tem como visitar as cataratas sem passar na passarela. Resultado? \ud83d\ude37\ud83d\udc4e"
        },
        {
            "author_id": "751135514",
            "created_at": "2015-07-26T03:16:51.000Z",
            "id": "625142711037915136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de dinheiro amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piaui http://t.co/rtO3ioBlT9"
        },
        {
            "author_id": "2475034678",
            "created_at": "2015-07-26T02:54:30.000Z",
            "id": "625137085909979136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de dinheiro amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piaui http://t.co/tQvQ6jq9yB"
        },
        {
            "author_id": "968004529",
            "created_at": "2015-07-26T02:06:43.000Z",
            "id": "625125060081242112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de dinheiro amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piaui http://t.co/6xJKrh6RVb"
        },
        {
            "author_id": "1025503010",
            "created_at": "2015-07-26T01:31:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60676768,
                        -22.45894494
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "625116248146358272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional De Itatiaia - RJ https://t.co/RIolV134xq"
        },
        {
            "author_id": "69110081",
            "created_at": "2015-07-26T01:30:05.000Z",
            "id": "625115840434802688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Los Nevados - Col\u00f4mbia. Dia de uphill longo, vento forte e muito frio."
        },
        {
            "author_id": "69110081",
            "created_at": "2015-07-26T01:28:49.000Z",
            "id": "625115525153226752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Los Nevados - Col\u00f4mbia - dia de uphill gigante, vento forte e muito frio. #southamericanepic #tourdafrique #magrelas"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2015-07-26T00:48:07.000Z",
            "id": "625105279785533441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional de Itatiaia - Rio de Janeiro (via Guia Viajar Melhor) http://t.co/JLHMLC3Ny3"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2015-07-26T00:46:54.000Z",
            "id": "625104974457008129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhense - Maranh\u00e3o (via Guia Viajar Melhor) http://t.co/e1hM2SSWer"
        },
        {
            "author_id": "336659445",
            "created_at": "2015-07-26T00:45:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "625104687751131137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A liberdade e a paz que a alma precisa ter. \ud83c\udf3e\u267b @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/MkpWm6At8L"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2015-07-26T00:30:38.000Z",
            "id": "625100879880957952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional Marinho dos Abrolhos - Bahia (via Guia Viajar Melhor) http://t.co/5VDNbBIkzb"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2015-07-26T00:29:52.000Z",
            "id": "625100688155103232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional da Serra da Canastra - Minas Gerais (via Guia Viajar Melhor) http://t.co/4ik9AWebm5"
        },
        {
            "author_id": "71530380",
            "created_at": "2015-07-26T00:28:57.000Z",
            "id": "625100459213254656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma coisa \u00e9 certa: se o Parque Nacional do Hwange fosse privado, e c os lucros q aquele esp\u00e9cime trazia em turismo, o le\u00e3o n\u00e3o seria morto."
        },
        {
            "author_id": "3366574576",
            "created_at": "2015-07-26T00:27:47.000Z",
            "id": "625100163950850048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque nacional de Samoa  https://t.co/favmMKngqG #travel #agencia #viaja #placer http://t.co/Y8FMYUb9n3"
        },
        {
            "author_id": "384932083",
            "created_at": "2015-07-25T23:46:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "625089752056791040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de dinheiro amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piaui http://t.co/Tnpd6StOJq"
        },
        {
            "author_id": "337789668",
            "created_at": "2015-07-25T23:30:01.000Z",
            "id": "625085626967302144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arque\u00f3loga denuncia abandono do Parque Nacional da Serra da Capivara - v\u00eddeos... http://t.co/XuBCF4YUoI"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2015-07-25T23:17:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "625082535274541056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Falta de dinheiro amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piaui http://t.co/ntG7wFw521"
        },
        {
            "author_id": "145622326",
            "created_at": "2015-07-25T23:11:51.000Z",
            "id": "625081054790029312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Couto, Parque Nacional De Itatiaia. \n#canon #70d #canon70d #instagram #resende #brazil\u2026 https://t.co/HCNDOeQqCF"
        },
        {
            "author_id": "145622326",
            "created_at": "2015-07-25T23:08:36.000Z",
            "id": "625080236623949824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Couto, Parque Nacional De Itatiaia. \n#canon #70d #canon70d #instagram #resende #brazil\u2026 https://t.co/9ta9WQ1fmi"
        },
        {
            "author_id": "184491998",
            "created_at": "2015-07-25T23:07:25.000Z",
            "id": "625079938014703616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#RTRevistaISTOE: Falta de dinheiro amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piaui http://t.co/F4uL3rY489"
        },
        {
            "author_id": "145622326",
            "created_at": "2015-07-25T23:02:42.000Z",
            "id": "625078753597759488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Couto, Parque Nacional De Itatiaia. \n#canon #70d #canon70d #instagram #resende #brazil\u2026 https://t.co/41brZjjl9O"
        },
        {
            "author_id": "29913589",
            "created_at": "2015-07-25T23:01:09.000Z",
            "id": "625078360155254784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Falta de dinheiro amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piaui http://t.co/CEBYxXo9Im"
        },
        {
            "author_id": "145622326",
            "created_at": "2015-07-25T22:55:49.000Z",
            "id": "625077019655708672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Couto, Parque Nacional De Itatiaia. \n#canon #70d #canon70d #instagram #resende #brazil\u2026 https://t.co/ppmX2D2Ner"
        },
        {
            "author_id": "145622326",
            "created_at": "2015-07-25T22:49:55.000Z",
            "id": "625075533898981376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acima das nuvens. Parque Nacional De Itatiaia,  Morro do Couto.\n#canon #70d #canon70d #instagram\u2026 https://t.co/wXxIlnBxXa"
        },
        {
            "author_id": "1855709292",
            "created_at": "2015-07-25T22:40:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64133887,
                        -26.92421415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "625073177593532416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional do Atalaia https://t.co/x6DjyRNP9e"
        },
        {
            "author_id": "1855709292",
            "created_at": "2015-07-25T22:31:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64133887,
                        -26.92421415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "625070930625216514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo \ud83d\udc9c @ Parque Nacional do Atalaia https://t.co/n0kUD8vsCu"
        },
        {
            "author_id": "1855709292",
            "created_at": "2015-07-25T22:29:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64133887,
                        -26.92421415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "625070514021777409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobrinha e cunhada \u2764 @ Parque Nacional do Atalaia https://t.co/uz9gb9zPsl"
        },
        {
            "author_id": "83459194",
            "created_at": "2015-07-25T22:07:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "625064958628392961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "levei minha alma pra passear @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/oDPzmL3R8k"
        },
        {
            "author_id": "20265444",
            "created_at": "2015-07-25T21:53:53.000Z",
            "id": "625061433257107456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aniversariantes do m\u00eas! \u2728 muito bem acompanhada #aniversario #friends #muitoamor @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/IBvXAWleyS"
        },
        {
            "author_id": "41500969",
            "created_at": "2015-07-25T21:51:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5567386,
                        -20.4209517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d13775d10c08f835"
            },
            "id": "625060714441523200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fomos parar na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Damha e bem na hora passou uma macaquinha m\u00e3e com um filhote nas costas gente coisa mais gostosa"
        },
        {
            "author_id": "3200301461",
            "created_at": "2015-07-25T21:41:38.000Z",
            "id": "625058352754753536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural... http://t.co/Q9HizFKJy4"
        },
        {
            "author_id": "2734485013",
            "created_at": "2015-07-25T21:28:27.000Z",
            "id": "625055031134449666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio cheio de glamour r\u00fastico escondido numa Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) em\u2026 https://t.co/pPa8Mr2vmd"
        },
        {
            "author_id": "489496721",
            "created_at": "2015-07-25T21:27:06.000Z",
            "id": "625054695413927936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminos verdes! #instasize #vegetacion #naturaleza @ parque nacional yurubi https://t.co/bmQWCP9V3V"
        },
        {
            "author_id": "390278247",
            "created_at": "2015-07-25T21:00:45.000Z",
            "id": "625048060775780352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AgoraNoOff #Montanhistas Bi\u00ea e Neto est\u00e3o no Parque Nacional dos \u00c9crins e v\u00e3o escalar a Agulha Dibona: http://t.co/0Dtj5gooIK"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2015-07-25T20:51:31.000Z",
            "id": "625045739027107841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma multid\u00e3o se reuniu na g\u00e9lida manh\u00e3 deste \u00faltimo s\u00e1bado (25) no Parque Nacional da Ma\u00e7\u00e3 para a o inicio da 8\u00aa... http://t.co/IZhBONJXI1"
        },
        {
            "author_id": "69425388",
            "created_at": "2015-07-25T20:48:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82979447,
                        -15.40585566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "625044949743083520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Show! \u2600\ufe0f (@ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es in Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) https://t.co/CcqtavxD5J"
        },
        {
            "author_id": "55104117",
            "created_at": "2015-07-25T20:41:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "625043263536410624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de maromba (na cachoeira) @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/CEH7nAvG4q"
        },
        {
            "author_id": "3295970176",
            "created_at": "2015-07-25T20:26:10.000Z",
            "id": "625039357192339456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "23/8 - Conhe\u00e7a o Parque Nacional Chapada das Mesas (MA) - Galeria de fotos - Correio Braziliense http://t.co/euwlSNm1Gk"
        },
        {
            "author_id": "21422711",
            "created_at": "2015-07-25T19:46:57.000Z",
            "id": "625029490419347456",
            "in_reply_to_user_id": "2800854009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mynameismarymj A fam\u00edlia da minha m\u00e3e \u00e9 de l\u00e1 perto, \u00e9 mesmo dentro do Parque Nacional onde tenho a casa."
        },
        {
            "author_id": "264203403",
            "created_at": "2015-07-25T19:32:17.000Z",
            "id": "625025800157335552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Sindicatos discutem a cria\u00e7\u00e3o do Ref\u00fagio da Vida silvestre Tatu-bola: Nesta quinta-f... http://t.co/Xmt9pYAyZz #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "623601371",
            "created_at": "2015-07-25T18:51:39.000Z",
            "id": "625015573454434304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem do emblem\u00e1tico Vale da Lua, um dos ex-libris do Parque Nacional Chapada dos Veadeiros, localizado na... http://t.co/CoCm3JeH7d"
        },
        {
            "author_id": "2550946206",
            "created_at": "2015-07-25T17:29:16.000Z",
            "id": "624994841102053376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14:26 #atendimento_pr\u00e9_hospitalar local Parque Nacional Da Ma\u00e7\u00e3, Martorano Sj, #Sao_Joaquim, descri\u00e7\u00e3o: atendimento ao um masculino com ..."
        },
        {
            "author_id": "1025503010",
            "created_at": "2015-07-25T17:26:07.000Z",
            "id": "624994046851829760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu definitivamente mal nasci pra fazer trilhas! Por\u00e9m a vista do parque nacional aqui de Itatiaia compensou bem"
        },
        {
            "author_id": "2802880407",
            "created_at": "2015-07-25T17:01:15.000Z",
            "id": "624987789432524800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre o Rio Cara\u00edva, o Oceano Atl\u00e2ntico e o Parque Nacional do Monte Pascoal est\u00e1 a vila de Cara\u00edva, uma das... http://t.co/CvJPipH9HS"
        },
        {
            "author_id": "620320521",
            "created_at": "2015-07-25T15:49:15.000Z",
            "id": "624969670186151936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto N\u00e1talia Roos ~Reserva bi\u00f3logica do Atol Das Rocas #j4y* http://t.co/YqvbIjfQLm"
        },
        {
            "author_id": "365780981",
            "created_at": "2015-07-25T15:30:31.000Z",
            "id": "624964957193420805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem e aventura: Conhe\u00e7a o Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses Guia Viajar Melhor http://t.co/JUhfunD45l"
        },
        {
            "author_id": "365780981",
            "created_at": "2015-07-25T15:27:09.000Z",
            "id": "624964109214191616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, destino perfeito para amantes do Ecoturismo Guia Viajar Melhor http://t.co/SEaHf2yfwn"
        },
        {
            "author_id": "365780981",
            "created_at": "2015-07-25T15:24:45.000Z",
            "id": "624963507021176832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha: O para\u00edso \u00e9 aqui Guia Viajar Melhor http://t.co/qXeFHd3mqn"
        },
        {
            "author_id": "223329631",
            "created_at": "2015-07-25T15:06:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "624958962446807040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Bonita \u270c\ud83c\udffb\ufe0f Tia graciosamarques e prima thaisabraham !! @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/9lw7uTM67W"
        },
        {
            "author_id": "3380399703",
            "created_at": "2015-07-25T15:02:59.000Z",
            "id": "624958025372168192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais 15km na conta.\n#Feliz \n#GeracaoSaude \n#AmoPedalar \n#Prima @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/oizlgZQ6IA"
        },
        {
            "author_id": "3380399703",
            "created_at": "2015-07-25T14:59:03.000Z",
            "id": "624957036565004288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais 15km pra conta.\n#Feliz\n#GeracaoSaude\n#AmoPedalar @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/E4S6Z3yKoO"
        },
        {
            "author_id": "1025503010",
            "created_at": "2015-07-25T14:55:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56967742,
                        -22.48191076
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "624956236539260928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf32\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\u2744\ufe0f (@ Parque Nacional de Itatiaia in Itatiaia, RJ) https://t.co/JjGzRCtqNc"
        },
        {
            "author_id": "90258644",
            "created_at": "2015-07-25T14:35:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "624951034788622336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte 1 - Trilha Suspensa! \ud83d\udcaa\ud83c\udffc #30tododia #derepente30 #equipelund @ Parque Nacional da Serra dos\u2026 https://t.co/LdwK2DZXkY"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2015-07-25T14:17:22.000Z",
            "id": "624946546480525312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma multid\u00e3o se reuniu na g\u00e9lida manh\u00e3 deste \u00faltimo s\u00e1bado (25) no Parque Nacional da Ma\u00e7\u00e3 para a o inicio da 8\u00aa... http://t.co/jknKjpfQnF"
        },
        {
            "author_id": "84418025",
            "created_at": "2015-07-25T13:30:02.000Z",
            "id": "624934637333147649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional de Ipanema (antiga Fazenda Ipanema), \u00e9 um dos grandes patrim\u00f4nios da nossa regi\u00e3o. Localizada... http://t.co/N4qPFEcLLl"
        },
        {
            "author_id": "110402743",
            "created_at": "2015-07-25T13:21:04.000Z",
            "id": "624932377098362881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Do Itatiaia https://t.co/Ha4o7DAS9a"
        },
        {
            "author_id": "258832170",
            "created_at": "2015-07-25T12:50:23.000Z",
            "id": "624924659125981184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha quem encontramos pela estada! \ud83d\udc3a\ud83c\udf0b @ Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/vlToliB9fG"
        },
        {
            "author_id": "1392115412",
            "created_at": "2015-07-25T12:49:59.000Z",
            "id": "624924555375734784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#regram infraerobrasil\nO Parque Nacional dos #Len\u00e7\u00f3isMaranhenses \u00e9 deslumbrante! \ud83d\udc96 Situado no\u2026 https://t.co/2mxWrY0XHV"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-07-25T12:31:25.000Z",
            "id": "624919882489049088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta dos Morcegos - Floresta da Tijuca - Parque Nacional da Tijuca (PNT) - Rio de Janeiro - RJ\nConhe\u00e7a as... http://t.co/667nOY6WkT"
        },
        {
            "author_id": "64950397",
            "created_at": "2015-07-25T12:26:10.000Z",
            "id": "624918561220349952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas http://t.co/YUe5VbAU27"
        },
        {
            "author_id": "129586078",
            "created_at": "2015-07-25T11:57:27.000Z",
            "id": "624911335432822784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frustra\u00e7\u00e3o: Representantes de Paulo C\u00e2mara n\u00e3o comparecem a reuni\u00e3o de debate do Ref\u00fagio da Vida... http://t.co/QqoxlG08Rg"
        },
        {
            "author_id": "59770036",
            "created_at": "2015-07-25T11:50:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 96,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 109,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "624909667999817728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a barra condom\u00ednio de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP http://t.co/TRb0DliIdL via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "39167469",
            "created_at": "2015-07-25T11:32:52.000Z",
            "id": "624905148616318976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Facebook me lembrou que ha dois anos eu estava nesse lugar. Chama Bryce. Eh um parque nacional que\u2026 https://t.co/3FHJ1VWy6U"
        },
        {
            "author_id": "1010983262",
            "created_at": "2015-07-25T11:25:00.000Z",
            "id": "624903171089891328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Londres poder\u00e1 ser primeira cidade do mundo reconhecida como Parque Nacional: http://t.co/EEag6KQxmk"
        },
        {
            "author_id": "83848485",
            "created_at": "2015-07-25T11:00:04.000Z",
            "id": "624896893227634690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Bosque Nevado da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo (Chile) est\u00e1 em temporada entre os meses de julho e setembro e \u00e9... http://t.co/hSCz4uYBAa"
        },
        {
            "author_id": "69960537",
            "created_at": "2015-07-25T10:57:08.000Z",
            "id": "624896157932748800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Menina - ES, Parque Nacional do Capara\u00f3..\"como uma onda no mar\". - A foto \u00e9 do Anderson Nascimento http://t.co/2vO3J1OKXw"
        },
        {
            "author_id": "2275977120",
            "created_at": "2015-07-25T08:02:06.000Z",
            "id": "624852110199291904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional Dry Tortugas, Florida - http://t.co/t3PgIuxAd4 http://t.co/NdORdYw5go"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2015-07-25T06:06:05.000Z",
            "id": "624822910109261824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar http://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "14595118",
            "created_at": "2015-07-25T05:40:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 92,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "624816379271757824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Justi\u00e7a barra condom\u00ednio de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP http://t.co/MjMEEJ5Rs5 @UOL"
        },
        {
            "author_id": "561247646",
            "created_at": "2015-07-25T05:16:00.000Z",
            "id": "624810307203014656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Feliz #N\u00edver22 #Sucegado #Renovado @ Parque Nacional do Atalaia https://t.co/1TZlYvyUzq"
        },
        {
            "author_id": "2491100398",
            "created_at": "2015-07-25T02:18:19.000Z",
            "id": "624765591770034176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara, por Vagner Carvalheiro (licen\u00e7a Creative Commons)\n\nBELEZA\u2026 https://t.co/FA5iOp43X3"
        },
        {
            "author_id": "1427003600",
            "created_at": "2015-07-25T01:19:48.000Z",
            "id": "624750867837681664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maguito sanciona lei que cria a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Serra das\u00a0Areias http://t.co/NhvGYf9ziP http://t.co/KAahOglXME"
        },
        {
            "author_id": "80094838",
            "created_at": "2015-07-25T00:48:49.000Z",
            "id": "624743067397001216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#semfiltro #naoprecisadelegenda @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/fcGDxqCcRW"
        },
        {
            "author_id": "80094838",
            "created_at": "2015-07-25T00:47:08.000Z",
            "id": "624742645726871557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/deGKDxxi3x"
        },
        {
            "author_id": "80094838",
            "created_at": "2015-07-25T00:17:58.000Z",
            "id": "624735305707483136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa da Paz @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/zEo9B9K1tz"
        },
        {
            "author_id": "80094838",
            "created_at": "2015-07-25T00:15:24.000Z",
            "id": "624734660212490242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa da Pregui\u00e7a @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/SReaXKgIQY"
        },
        {
            "author_id": "37632389",
            "created_at": "2015-07-24T23:05:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 81,
                        "username": "JacksonCarvalho"
                    }
                ]
            },
            "id": "624717034610380800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunset in the valley. Parque Nacional do Catimbau - Bu\u00edque - PE - Brasil. #photo @jacksoncarvalho https://t.co/QgnlZMSGv3"
        },
        {
            "author_id": "55358644",
            "created_at": "2015-07-24T21:53:31.000Z",
            "id": "624698952487714816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/bazNDCf2DZ"
        },
        {
            "author_id": "371855538",
            "created_at": "2015-07-24T21:38:08.000Z",
            "id": "624695081858170880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/kXApAaxHbf"
        },
        {
            "author_id": "78601127",
            "created_at": "2015-07-24T21:29:17.000Z",
            "id": "624692856725356545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo no cume das Prateleiras!\nParque Nacional do Itatiaia \u00e9 com a Grade 6!\n#grade6viagens \n#thule \n#solo \n#pni... http://t.co/ho1nFYYAwz"
        },
        {
            "author_id": "62301950",
            "created_at": "2015-07-24T21:13:25.000Z",
            "id": "624688860258172928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esses s\u00e3o os Campos de cima da Serra, trechos 4x4 a mais de 1.000m de altitude no Parque Nacional de Aparados da... http://t.co/B80ccE2eoU"
        },
        {
            "author_id": "1855709292",
            "created_at": "2015-07-24T21:03:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64133887,
                        -26.92421415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "624686262935527424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cEla sorriu, e seu sorriso foi como um abra\u00e7o.\u201d\n\u2014 Extraordin\u00e1rio. @ Parque Nacional do Atalaia https://t.co/XnxugjrHBf"
        },
        {
            "author_id": "587107569",
            "created_at": "2015-07-24T20:55:26.000Z",
            "id": "624684337116639232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/mu3Aroxy7j"
        },
        {
            "author_id": "80094838",
            "created_at": "2015-07-24T20:39:24.000Z",
            "id": "624680300342321152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/N9xRBUgUYV"
        },
        {
            "author_id": "587107569",
            "created_at": "2015-07-24T20:05:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "id": "624671705257127936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA https://t.co/lBaD12JEc2"
        },
        {
            "author_id": "2608399022",
            "created_at": "2015-07-24T19:56:18.000Z",
            "id": "624669453549203460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Geres.\n\n Atividade dia 24 de Julho de 2015.\n\n Book now your #canyoning #experience !!!... http://t.co/9QjWkeLlJT"
        },
        {
            "author_id": "55358644",
            "created_at": "2015-07-24T19:47:51.000Z",
            "id": "624667327037087744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/nHQxO6Ilj7"
        },
        {
            "author_id": "79177060",
            "created_at": "2015-07-24T19:43:44.000Z",
            "id": "624666293950660608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Princesas e o tio L\u00facio!!!\rParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/NH94Us0JMu"
        },
        {
            "author_id": "55358644",
            "created_at": "2015-07-24T19:39:48.000Z",
            "id": "624665303188905984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tchauzim \ud83d\ude0c @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/suQTbl3PKW"
        },
        {
            "author_id": "79177060",
            "created_at": "2015-07-24T19:02:31.000Z",
            "id": "624655920618962944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e minha gata!!!\rParque Nacional!!! https://t.co/65ekt7LRkT"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2015-07-24T18:33:12.000Z",
            "id": "624648541130985472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt;&gt; Via Reserva Extrativista Riozinho da Liberdade &lt;&lt; \n\nPrograma Arpa CONTRATA: consultoria pessoa f\u00edsica para... http://t.co/tuMKQXbdAF"
        },
        {
            "author_id": "246551304",
            "created_at": "2015-07-24T18:17:00.000Z",
            "id": "624644465995595776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "#Uruapan nos sorprende con su Parque Nacional Eduardo Ru\u00edz. http://t.co/SYcQcYbGEY"
        },
        {
            "author_id": "1855709292",
            "created_at": "2015-07-24T17:49:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64133887,
                        -26.92421415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "624637634812489728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindos\u2764 @ Parque Nacional do Atalaia https://t.co/omAXJNSZng"
        },
        {
            "author_id": "148044578",
            "created_at": "2015-07-24T17:04:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "dstramell"
                    }
                ]
            },
            "id": "624626152372633600",
            "in_reply_to_user_id": "3304345359",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dstramell s\u00f3 se for nos que n\u00e3o pagam ou s\u00e3o baratos tipo: zool\u00f3gico, parque nacional, floresta da tijuca, arpoador, parque laje, jardim b"
        },
        {
            "author_id": "164785606",
            "created_at": "2015-07-24T16:59:37.000Z",
            "id": "624624989845630976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O IVP 5002 PET, diferencia seu animal de estima\u00e7\u00e3o de potenciais amea\u00e7as na \u00e1rea protegida. http://t.co/p7oR8zXphV http://t.co/KNYtfy4ZxZ"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2015-07-24T16:45:08.000Z",
            "id": "624621346501214214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Amaz\u00f4nia | \ud83d\udd0e Fiscaliza\u00e7\u00e3o combate invas\u00e3o na Reserva Extrativista do M\u00e9dio Juru\u00e1 (AM) http://t.co/tyZlHhdivJ #ARPA #ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "61776846",
            "created_at": "2015-07-24T15:16:41.000Z",
            "id": "624599087489220609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das paisagens mais bonitas e impressionantes do Brasil, o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses atrai turistas do mundo inteiro."
        },
        {
            "author_id": "212701414",
            "created_at": "2015-07-24T15:12:04.000Z",
            "id": "624597924421373952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Tijuca - Cristo redentor http://t.co/zq5Njymhot"
        },
        {
            "author_id": "770240372",
            "created_at": "2015-07-24T14:57:22.000Z",
            "id": "624594224625745920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios http://t.co/fd6TaEYDcI"
        },
        {
            "author_id": "3132879925",
            "created_at": "2015-07-24T14:03:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9007149,
                        -6.0698333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "624580557402435584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E esses meus pensamentos, s\u00e3o t\u00e3o confusos. @ Parque Nacional da Serra dos Caraj\u00e1s https://t.co/D9gL1j3bUG"
        },
        {
            "author_id": "2423994313",
            "created_at": "2015-07-24T13:44:10.000Z",
            "id": "624575806212308993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Gorongosa faz 55 anos desde a sua cria\u00e7\u00e3o http://t.co/iT4xNroA2s"
        },
        {
            "author_id": "1262646319",
            "created_at": "2015-07-24T13:30:02.000Z",
            "id": "624572246678478848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheio de beleza, o parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o... http://t.co/IUK3dt69qM"
        },
        {
            "author_id": "204369621",
            "created_at": "2015-07-24T13:08:56.000Z",
            "id": "624566938908409856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros usou aeronave para combater chamas no Parque Nacional: http://t.co/4GxSbsKLCE #R7DF http://t.co/rtuibrvN3h"
        },
        {
            "author_id": "204369621",
            "created_at": "2015-07-24T13:01:17.000Z",
            "id": "624565011441131520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional e chegou a amea\u00e7ar casas e planta\u00e7\u00f5es: \nhttp://t.co/tFUjb9IRIB #R7DF http://t.co/p1zUD4SbYj"
        },
        {
            "author_id": "336659445",
            "created_at": "2015-07-24T12:47:12.000Z",
            "id": "624561467862466560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Hj \u00e9 dia de trilha no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "55457963",
            "created_at": "2015-07-24T12:16:17.000Z",
            "id": "624553685876637696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "782746560",
            "created_at": "2015-07-24T11:52:59.000Z",
            "id": "624547825091768321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUE A TUA #SEXTAFEIRA SEJA DE PAZ. EU ESTOU NO PARQUE NACIONAL  DA TIJUCA AGORA... PRESERVAR A\u2026 https://t.co/VwadnZoXp5"
        },
        {
            "author_id": "123092826",
            "created_at": "2015-07-24T11:47:54.000Z",
            "id": "624546546026180609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bonjour com post novo no blog: Caminho das pedras pro Parque Nacional das Calanques http://t.co/oydyfLeViy http://t.co/jHn7lj0gEy"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-07-24T11:36:25.000Z",
            "id": "624543654779219972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "311535296",
            "created_at": "2015-07-24T11:24:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 61,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "id": "624540639716376576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 fui: Parque Nacional do Igua\u00e7u (Brasil) #1001lugares pelo @guia4rodas http://t.co/FMEDoXm3GX"
        },
        {
            "author_id": "186144866",
            "created_at": "2015-07-24T10:05:08.000Z",
            "id": "624520684023193600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: brazilwonders: Parque Nacional de Ubajara - Cear\u00e1 (via Guia Viajar Melhor) http://t.co/2WiIH5RrjA"
        },
        {
            "author_id": "69000651",
            "created_at": "2015-07-24T10:01:27.000Z",
            "id": "624519755295232000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos que Vamos!\n23/8 - Conhe\u00e7a o Parque Nacional Chapada das Mesas (MA) - Galeria de fotos - Correio Braziliense http://t.co/vOWy6V78tH"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2015-07-24T09:06:10.000Z",
            "id": "624505842663038976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar http://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "568321547",
            "created_at": "2015-07-24T08:14:55.000Z",
            "id": "624492944800804864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adapt\u00e1ndonos ao novo sistema de autorizaci\u00f3ns de acceso ao Monumento Natural da Praia das Catedrais. Desta volta... http://t.co/PGLPZ04Yqk"
        },
        {
            "author_id": "224963434",
            "created_at": "2015-07-24T06:57:11.000Z",
            "id": "624473384827645952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/UJRB9BpxOQ"
        },
        {
            "author_id": "318739304",
            "created_at": "2015-07-24T03:51:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58802569,
                        -25.53467025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "624426766103379969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo demais \u2764\ufe0f#ParqueNacionalDasAves #muitoamor #MiguelFofo @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/pf4AkDWMmn"
        },
        {
            "author_id": "189641113",
            "created_at": "2015-07-24T03:42:00.000Z",
            "id": "624424263836110848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das paisagens mais bonitas e impressionantes do Brasil, o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses atrai... http://t.co/08crGeP3QP"
        },
        {
            "author_id": "318739304",
            "created_at": "2015-07-24T03:27:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58802569,
                        -25.53467025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "624420690616283136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui as Araras s\u00e3o livres e soltas \u263a\ufe0f\ud83d\udc4f lindo de se ver #ParqueNacionalDasAves @ Parque Nacional Das\u2026 https://t.co/lhlpnjmCPU"
        },
        {
            "author_id": "318739304",
            "created_at": "2015-07-24T03:15:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58802569,
                        -25.53467025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "624417547069325312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83d\udca6\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f#ParqueNacionalDasAves @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/8AKRHX7k5g"
        },
        {
            "author_id": "318739304",
            "created_at": "2015-07-24T03:08:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58802569,
                        -25.53467025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "624415766247567360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quanta fofura \ud83d\ude0d\ud83c\udf33 @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/OW8gqbQ2HO"
        },
        {
            "author_id": "88518747",
            "created_at": "2015-07-24T03:02:26.000Z",
            "id": "624414307502170112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ibama e ICMBio lan\u00e7am estudos para cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integra\u00e7\u00e3o Kepler-452b"
        },
        {
            "author_id": "2828189009",
            "created_at": "2015-07-24T02:53:52.000Z",
            "id": "624412149717315584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Argentinos ficam maravilhados com beleza do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/8zQUMH0FfW"
        },
        {
            "author_id": "318739304",
            "created_at": "2015-07-24T02:51:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58802569,
                        -25.53467025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "624411677149261824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como eu amo vcs \u2764\ufe0f#f\u00e9riascomafamilia @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/vnUCPjeP8x"
        },
        {
            "author_id": "318739304",
            "created_at": "2015-07-24T02:50:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58802569,
                        -25.53467025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "624411193701203968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou admirando o Tucano mam\u00e3e #MiguelFofo @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/4cZzNPGAgq"
        },
        {
            "author_id": "14629347",
            "created_at": "2015-07-24T02:08:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "anacoli"
                    },
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 9,
                        "username": "Agua_"
                    }
                ]
            },
            "id": "624400843584983044",
            "in_reply_to_user_id": "14943499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anacoli @Agua_ Xiiii, aqui \u00e9 fraco de belezas naturais. Tem a Fazenda Ipanema, onde tem um morro bonito que hoje \u00e9 Floresta Nacional..."
        },
        {
            "author_id": "516137482",
            "created_at": "2015-07-24T01:30:02.000Z",
            "id": "624391053378871296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Manuel Ant\u00f4nio oferece belas praias, florestas virgens, flora e fauna. Voc\u00ea n\u00e3o vai se arrepender! http://t.co/OsDUCEof8B"
        },
        {
            "author_id": "390278247",
            "created_at": "2015-07-24T01:01:26.000Z",
            "id": "624383857517809664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AgoraNoOff #Montanhistas Bi\u00ea e Neto est\u00e3o no Parque Nacional dos \u00c9crins e v\u00e3o escalar a Agulha Dibona: http://t.co/0Dtj5gooIK"
        },
        {
            "author_id": "82926766",
            "created_at": "2015-07-24T00:02:54.000Z",
            "id": "624369127268986880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mutir\u00e3o de Limpeza no Monumento Natural das Ilhas Cagarras http://t.co/RoBsHEzBl3"
        },
        {
            "author_id": "521604899",
            "created_at": "2015-07-23T23:23:39.000Z",
            "id": "624359248642748417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "GCM / SP - SUDAM / IRDAM CARMO (LESTE).\n\nFLAGRANTE DE CRIME AMBIENTAL.\n\nPARAB\u00c9NS \u00c1S EQUIPES!\n\nSELVA!!!... http://t.co/gEcTuieL1E"
        },
        {
            "author_id": "57956355",
            "created_at": "2015-07-23T22:53:46.000Z",
            "id": "624351726540300289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades NAO DEIXEM DE VISITAR"
        },
        {
            "author_id": "201392558",
            "created_at": "2015-07-23T22:41:13.000Z",
            "id": "624348570234261505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O role hoje foi no Parque Nacional Tierra del Fuego aqui em Ushuaia. Trekking leve de 4 horas at\u00e9 a fronteira com o\u2026 http://t.co/JureE9sG1k"
        },
        {
            "author_id": "201392558",
            "created_at": "2015-07-23T22:41:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.31553649,
                        -54.80897726
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "001040bd29e08949"
            },
            "id": "624348563825364993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O role hoje foi no Parque Nacional Tierra del Fuego aqui em Ushuaia. Trekking leve de 4 horas at\u00e9 a\u2026 https://t.co/xCz7xi7sX8"
        },
        {
            "author_id": "88406680",
            "created_at": "2015-07-23T22:02:05.000Z",
            "id": "624338722499117056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Londres poder\u00e1 ser 1\u00aa cidade do mundo reconhecida como parque nacional http://t.co/eDf3ysoDts"
        },
        {
            "author_id": "146496179",
            "created_at": "2015-07-23T21:30:24.000Z",
            "id": "624330746065391617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso de Reeditor Ambiental na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas em Planaltina/DF. http://t.co/hq2GY1d1AL"
        },
        {
            "author_id": "44701006",
            "created_at": "2015-07-23T21:05:14.000Z",
            "id": "624324416508276736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para os apaixonados que procuram um lugar inusitado para passar bons momentos a dois, a Reserva Biol\u00f3gica Huilo... http://t.co/DWEOdBTxoj"
        },
        {
            "author_id": "3160103443",
            "created_at": "2015-07-23T21:01:48.000Z",
            "id": "624323551458299909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado Costa Rica: http://t.co/Rm9ekXN0dp"
        },
        {
            "author_id": "103606146",
            "created_at": "2015-07-23T20:54:24.000Z",
            "id": "624321688528814080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce #Nofilter https://t.co/Z88fHRegwe"
        },
        {
            "author_id": "61851992",
            "created_at": "2015-07-23T20:39:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "624318010459684864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceria entre organismos nacionais e internacionais dever\u00e1 contribuir com a preserva\u00e7\u00e3o da maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds."
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-07-23T19:42:17.000Z",
            "id": "624303537825181696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nItaiquara Alimentos \u00e9 apontada por queima irregular de canaviais em fazendas. G1 aguarda retorno da empresa; dire\u00e7\u00e3o de Parque Nacional\u2026"
        },
        {
            "author_id": "113566513",
            "created_at": "2015-07-23T19:33:19.000Z",
            "id": "624301282644246528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "23/8 - Conhe\u00e7a o Parque Nacional Chapada das Mesas (MA) http://t.co/MkGW6qC75j"
        },
        {
            "author_id": "113566513",
            "created_at": "2015-07-23T19:25:05.000Z",
            "id": "624299209836097536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada das Mesas\n\n#ChapadaDasMesas\n#PreserveCerrado\n#PlanteUmaArvore\n#EuAmoCarolina\n#Maranhao http://t.co/wWeL3Oxlfz"
        },
        {
            "author_id": "145756338",
            "created_at": "2015-07-23T19:11:15.000Z",
            "id": "624295729260036096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Londres poder\u00e1 ser primeira cidade do mundo reconhecida como Parque Nacional. Entenda: http://t.co/cPfzLtmAVj"
        },
        {
            "author_id": "204369621",
            "created_at": "2015-07-23T19:05:27.000Z",
            "id": "624294268438495232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal de grandes propor\u00e7\u00f5es amea\u00e7a casasem brazl\u00e2ndia: http://t.co/hcitQ1SHQK #R7DF http://t.co/2iZ4enHcLm"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2015-07-23T19:01:59.000Z",
            "id": "624293398976065537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O Parque Nacional de Jericoacoara tem muita beleza e prote\u00e7\u00e3o do mar e costa! http://t.co/x9uRpB5UOb http://t.co/axIkdRQ2eB"
        },
        {
            "author_id": "163689037",
            "created_at": "2015-07-23T18:45:02.000Z",
            "id": "624289132580372481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensacional fen\u00f4meno dos cupinzeiros bioluminescentes do Parque Nacional das Emas.\n\nF\u00eameas de vaga-lume fazem a... http://t.co/Z4yLxYwNz7"
        },
        {
            "author_id": "3382016495",
            "created_at": "2015-07-23T18:21:13.000Z",
            "id": "624283137674203136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas do Erawan,\u00a0Tail\u00e2ndia https://t.co/OrkWJLFJJ0 http://t.co/fBgTV1eCyF"
        },
        {
            "author_id": "174557684",
            "created_at": "2015-07-23T18:13:35.000Z",
            "id": "624281218004201473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o galera que curtiu a Promo\u00e7\u00e3o rel\u00e2mpago e ainda n\u00e3o enviou as respostas. Para quem pretende concorrer a um... http://t.co/EXbfbfQSUs"
        },
        {
            "author_id": "163543420",
            "created_at": "2015-07-23T17:47:32.000Z",
            "id": "624274660138598400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma vista dos penhascos no parque nacional de Monte Arbel em Israel.... http://t.co/hTQCEzNSCj"
        },
        {
            "author_id": "10526922",
            "created_at": "2015-07-23T17:44:01.000Z",
            "id": "624273777308921857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Let\u00edcia Larcher Longo adicionou 12 novas fotos.\nParque Nacional da Serra da Capivara e Museu do Homem Americano http://t.co/m2RCWIGloo"
        },
        {
            "author_id": "52870033",
            "created_at": "2015-07-23T17:42:57.000Z",
            "id": "624273507531292672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Let\u00edcia Larcher Longo adicionou 12 novas fotos.\nParque Nacional da Serra da Capivara e Museu do Homem Americano http://t.co/mx9A9SZ6rm"
        },
        {
            "author_id": "460465844",
            "created_at": "2015-07-23T17:06:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09413128,
                        -22.46300521
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "624264249632784384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/dGHJVck8qT"
        },
        {
            "author_id": "429258842",
            "created_at": "2015-07-23T17:03:13.000Z",
            "id": "624263508696260608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque das Aves em Foz do Igua\u00e7u\n\nLocalizado pr\u00f3ximo ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, \u00e9 um dos maiores parques de... http://t.co/YlRiNfbLFN"
        },
        {
            "author_id": "197997177",
            "created_at": "2015-07-23T17:01:54.000Z",
            "id": "624263177073659905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque das Aves em Foz do Igua\u00e7u\n\nLocalizado pr\u00f3ximo ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, \u00e9 um dos maiores parques de... http://t.co/CSudteCUvx"
        },
        {
            "author_id": "207662757",
            "created_at": "2015-07-23T16:38:12.000Z",
            "id": "624257214262444032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arque\ufffdloga denuncia abandono do Parque Nacional da Serra da Capivara - v\ufffddeos - (http://t.co/OnCM9IPA7w)"
        },
        {
            "author_id": "151120191",
            "created_at": "2015-07-23T16:35:19.000Z",
            "id": "624256487523790848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Guarda Civil flagra o descarte irregular de entulho numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/XvFTGrtBWU"
        },
        {
            "author_id": "75672937",
            "created_at": "2015-07-23T16:31:36.000Z",
            "id": "624255551355101184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desfrutar do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros por rodovias ficou mais f\u00e1cil e seguro."
        },
        {
            "author_id": "2726418354",
            "created_at": "2015-07-23T16:23:59.000Z",
            "id": "624253634986033152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Even cows are happy over here.\n#portugaltailormade @ Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/wP6TcqgdhL"
        },
        {
            "author_id": "1855709292",
            "created_at": "2015-07-23T16:09:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64133887,
                        -26.92421415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "624250037355347968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26c5\ud83d\udc97\u270c @ Parque Nacional do Atalaia https://t.co/B2QzI0W5i5"
        },
        {
            "author_id": "1855709292",
            "created_at": "2015-07-23T16:07:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64133887,
                        -26.92421415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "624249470042161153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc63\ud83d\udc63\ud83d\udc63\ud83d\udc63 @ Parque Nacional do Atalaia https://t.co/1Aq27CtDGf"
        },
        {
            "author_id": "555436943",
            "created_at": "2015-07-23T16:02:00.000Z",
            "id": "624248104099934208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um momento incr\u00edvel que eu e os meus clientes tivemos a semana passada no Parque Nacional do Pilanesberg http://t.co/U6dTBBSBa7"
        },
        {
            "author_id": "279718300",
            "created_at": "2015-07-23T15:57:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "alobrasilia"
                    }
                ]
            },
            "id": "624246952679636992",
            "in_reply_to_user_id": "85331176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alobrasilia assista a Record e f\u00e9 como esta perto do parque Nacional neste momento.  DESESPERADOR"
        },
        {
            "author_id": "2565832116",
            "created_at": "2015-07-23T15:53:20.000Z",
            "id": "624245921707130880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, que horror esse inc\u00eandio pr\u00f3ximo ao Parque Nacional \ud83d\ude30"
        },
        {
            "author_id": "204369621",
            "created_at": "2015-07-23T15:42:46.000Z",
            "id": "624243263495667712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agora no #Balan\u00e7oGeral: #Balan\u00e7oGeralDF: Agora: Inc\u00eandio perto do Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2015-07-23T15:41:41.000Z",
            "id": "624242990656131073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Quem aqui adora uma cachoeira?! Essa da foto fica no Parque Nacional da Tijuca, no Rio de \u2026 http://t.co/Zch2F2qdoh http://t.co/fstVXtZnaM"
        },
        {
            "author_id": "2445666792",
            "created_at": "2015-07-23T15:37:20.000Z",
            "id": "624241895837986816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RiodeJaneiro \nJ\u00e1 conheceu a Vista Chinesa? O local fica no Parque Nacional da Tijuca, dur\u2026 http://t.co/bvPzpXtIyE http://t.co/oVfnbJaBpS"
        },
        {
            "author_id": "165162585",
            "created_at": "2015-07-23T15:25:20.000Z",
            "id": "624238877713268736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guas do Desterro. Video para assistir com calma e pensar sobre o mau uso das \u00e1guas do Parque Nacional da Tijuca,... http://t.co/dULnfdvuzS"
        },
        {
            "author_id": "40087063",
            "created_at": "2015-07-23T15:18:00.000Z",
            "id": "624237028713103361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rea queimada fica situada na zona de amortecimento do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/40qBKXYnZI"
        },
        {
            "author_id": "291888072",
            "created_at": "2015-07-23T14:58:32.000Z",
            "id": "624232133679300608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#APARECIDA d #GOI\u00c2NIA&gt;&gt;&gt;Sancionada lei que cria \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra das Areias  http://t.co/wKcoVP9QEO"
        },
        {
            "author_id": "1855709292",
            "created_at": "2015-07-23T14:57:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64133887,
                        -26.92421415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "624231930150690816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"N\u00e3o precisamos dos olhos para amar, certo? Apenas sentimos dentro de n\u00f3s.\" \ud83d\udc91 @ Parque Nacional do\u2026 https://t.co/gSXL0a0V9P"
        },
        {
            "author_id": "23602858",
            "created_at": "2015-07-23T14:57:10.000Z",
            "id": "624231787666014209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A coisa t\u00e1 feia @ Parque Nacional Vila Lobos http://t.co/0QiiWA8k2p"
        },
        {
            "author_id": "23602858",
            "created_at": "2015-07-23T14:50:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.72614315,
                        -23.5441825
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "624230037273886722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coruja ao caminhar no parque #naotempreco #nature @ Parque Nacional Vila Lobos https://t.co/zIc4mMtnlL"
        },
        {
            "author_id": "15290930",
            "created_at": "2015-07-23T14:42:02.000Z",
            "id": "624227977413292033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa equipe posando no C\u00e2nion Bandeirinhas, Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, MG. http://t.co/Q3OQP6CTHK"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2015-07-23T14:28:48.000Z",
            "id": "624224649346437120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minera\u00e7\u00e3o amea\u00e7a floresta nacional nos EUA - http://t.co/CMLekCXmpj"
        },
        {
            "author_id": "29726391",
            "created_at": "2015-07-23T14:07:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28530169,
                        -2.49263319
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "624219230846722048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "So gente linda \ud83d\ude0d @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses https://t.co/PIXTVsmPMX"
        },
        {
            "author_id": "57025250",
            "created_at": "2015-07-23T14:03:29.000Z",
            "id": "624218275782762496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os? - http://t.co/GZDMIcWmjt"
        },
        {
            "author_id": "354538856",
            "created_at": "2015-07-23T13:50:45.000Z",
            "id": "624215071284195329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Reserva Biol\u00f3gica S\u00e3o Camilo\" http://t.co/LTo78JE14U"
        },
        {
            "author_id": "203589927",
            "created_at": "2015-07-23T13:49:30.000Z",
            "id": "624214759773216768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica de Sooretema, E S. https://t.co/L7fREdQjgd"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2015-07-23T13:47:03.000Z",
            "id": "624214143252463616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os roxinhos s\u00e3o estrelas da mat\u00e9ria do ICMBio. Confira novidades sobre a terceiro soltura de... http://t.co/QPRxtro3p0"
        },
        {
            "author_id": "106568849",
            "created_at": "2015-07-23T13:26:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50925775,
                        -14.52619132
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0ed7dde7791d981e"
            },
            "id": "624208907737632769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros \ud83d\ude0d\u270c\ud83c\udffb\ufe0f\ud83c\udf43 @ Parque nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/wQgcxrHJ5D"
        },
        {
            "author_id": "151996657",
            "created_at": "2015-07-23T12:47:46.000Z",
            "id": "624199222628327424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone \u00e9 um parque nacional norte-americano localizado nos estados de Wyoming, Montana... http://t.co/AVxOGpbhSB"
        },
        {
            "author_id": "177936770",
            "created_at": "2015-07-23T12:37:06.000Z",
            "id": "624196538345111552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sancionada lei que cria \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra das Areias  http://t.co/4engzcIJEb"
        },
        {
            "author_id": "90183392",
            "created_at": "2015-07-23T12:37:03.000Z",
            "id": "624196524168380416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A delicadeza das flores do cerrado. @ Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros https://t.co/glOcLzNWSd"
        },
        {
            "author_id": "106568849",
            "created_at": "2015-07-23T12:25:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50925775,
                        -14.52619132
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0ed7dde7791d981e"
            },
            "id": "624193558048808961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saltos cachoeira de 120m \u270c\ud83c\udffb\ufe0f\ud83c\udf43 @ Parque nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/LcfkCkXtIc"
        },
        {
            "author_id": "3044780211",
            "created_at": "2015-07-23T11:31:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 34,
                        "username": "Marcelo_Brag"
                    }
                ]
            },
            "id": "624179940095868928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @marcelo_brag http://t.co/wxnWsmKcsz Viagem de Moto a Serra da Canastra - Parque Nacional Serra da"
        },
        {
            "author_id": "1252782578",
            "created_at": "2015-07-23T10:57:52.000Z",
            "id": "624171563865272320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Comunidade quilombola do Cunani n\u00e3o pode ter seu territ\u00f3rio reduzido pelo Parque Nacional do Cabo Orange http://t.co/STHJSLiHqi"
        },
        {
            "author_id": "64950397",
            "created_at": "2015-07-23T10:01:11.000Z",
            "id": "624157298982842368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas http://t.co/I826uuGSpt"
        },
        {
            "author_id": "3044780211",
            "created_at": "2015-07-23T09:17:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 110,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "624146369461268480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem de Moto a Serra da Canastra - Parque Nacional Serra da Canastra Parte Alta: http://t.co/wxnWsmKcsz via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1401021193",
            "created_at": "2015-07-23T07:30:23.000Z",
            "id": "624119351730421760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro de 2 dias no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas, aventura garantida http://t.co/SZJSVSgwOC"
        },
        {
            "author_id": "29726391",
            "created_at": "2015-07-23T05:34:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28530169,
                        -2.49263319
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "624090284599717888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses https://t.co/zVr1VJ1dG4"
        },
        {
            "author_id": "63832769",
            "created_at": "2015-07-23T04:16:55.000Z",
            "id": "624070664895512576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parque_nacional_da_restinga_de_jurubatiba #eucurtomacae #lagomar prefeiturademacae https://t.co/FmIs6qLmdJ"
        },
        {
            "author_id": "63832769",
            "created_at": "2015-07-23T04:16:00.000Z",
            "id": "624070434036805632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parque_nacional_da_restinga_de_jurubatiba #eucurtomacae #lagomar prefeiturademacae https://t.co/EO3sdB8JQH"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2015-07-23T04:09:33.000Z",
            "id": "624068810065190912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingos Martins, no ES, ganha sua primeira RPPN\n\nA Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Pedra das Flores,... http://t.co/jfbG2Ab8dl"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2015-07-23T03:07:19.000Z",
            "id": "624053148655689728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar http://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "852115950",
            "created_at": "2015-07-23T02:59:21.000Z",
            "id": "624051142322851840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do G1 - SPTV  2\u00aa Edi\u00e7\u00e0o - Guarda Civil flagra o descarte irregular de entulho numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/TUxN8jiayL"
        },
        {
            "author_id": "753107136",
            "created_at": "2015-07-23T01:35:00.000Z",
            "id": "624029915017555968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, corre risco de ser fechado\n\n\u201cSozinho, o governo federal n\u00e3o tem... http://t.co/iImcs7nc17"
        },
        {
            "author_id": "29726391",
            "created_at": "2015-07-23T01:22:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "624026876533735428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/tZsTtGupvM"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2015-07-23T01:09:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 77,
                        "username": "petrobras"
                    }
                ]
            },
            "id": "624023596843700224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A participa\u00e7\u00e3o da comunidade pesqueira em nossas a\u00e7\u00f5es faz toda a diferen\u00e7a. @petrobras #patroc\u00edniopetrobras http://t.co/dfaaahSr2D"
        },
        {
            "author_id": "137758006",
            "created_at": "2015-07-23T00:44:36.000Z",
            "id": "624017230750183424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Cabo Pol\u00f4nio \u00e9 maravilhoso. http://t.co/1vRM4mnblr"
        },
        {
            "author_id": "2463726368",
            "created_at": "2015-07-22T23:59:54.000Z",
            "id": "624005983640113152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outra sensacional vista do C\u00e2nion Fortaleza. \nParque Nacional da Serra Geral,  Cambar\u00e1 do Sul - RS @\u2026 https://t.co/pJDS09R3lo"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-07-22T23:27:02.000Z",
            "id": "623997712371986433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Suspeitos foram presos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Planaltina.\nNo local foram encontrados 50 barracos e material para demarcar solo."
        },
        {
            "author_id": "3385234822",
            "created_at": "2015-07-22T23:25:46.000Z",
            "id": "623997392157847552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer um lugar legal para fazer trilha de f\u00e1cil acesso? A dica \u00e9 o Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os. #teresopolis http://t.co/5uuGnUIURN"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2015-07-22T23:01:33.000Z",
            "id": "623991297825599488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 o fim do ano, o Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, pode sofrer um golpe pesado. A Funda\u00e7\u00e3o Museu... http://t.co/7p34SqVQUY"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2015-07-22T23:01:23.000Z",
            "id": "623991256658501632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, corre risco de ser\u00a0fechado http://t.co/V7rJk9FSdr http://t.co/28Yl2nrbZN"
        },
        {
            "author_id": "14381538",
            "created_at": "2015-07-22T22:02:59.000Z",
            "id": "623976558034845696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: brazilwonders: Parque Nacional de Ubajara - Cear\u00e1 (via Guia Viajar Melhor) http://t.co/dIczgWoya8"
        },
        {
            "author_id": "2557050542",
            "created_at": "2015-07-22T22:01:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -8.666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "623976091116568576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara @ Serra da Capivara National Park https://t.co/xvd6ke1Xqh"
        },
        {
            "author_id": "189736835",
            "created_at": "2015-07-22T21:38:04.000Z",
            "id": "623970288846422016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidade quilombola do Cunani n\u00e3o pode ter seu territ\u00f3rio reduzido pelo Parque Nacional do Cabo Orange | Amaz\u00f4nia:http://t.co/XAWmOenTpR"
        },
        {
            "author_id": "51211642",
            "created_at": "2015-07-22T21:16:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 37,
                        "username": "MitchelSchmitt"
                    }
                ]
            },
            "id": "623964784686465024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SigaSuaTrilha! Olha s\u00f3 que demais o @mitchelschmitt curtindo as f\u00e9rias de julho no Parque Nacional Chapada dos... http://t.co/cBUQkyWs6Q"
        },
        {
            "author_id": "76335079",
            "created_at": "2015-07-22T21:11:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.8698734,
                        -4.0447183
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9ee4a0556b4dd2b"
            },
            "id": "623963685036380161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara... Muita aventura hj. @ Parque Nacional De Ubajara https://t.co/MzWnKrb69a"
        },
        {
            "author_id": "76335079",
            "created_at": "2015-07-22T21:10:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.8698734,
                        -4.0447183
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9ee4a0556b4dd2b"
            },
            "id": "623963376448839681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj foi dia de aventura. Quase 6 horas de caminhada no Parque Nacional de Ubajara. Muito lindo. Lugar\u2026 https://t.co/kMSS7aU2No"
        },
        {
            "author_id": "67715894",
            "created_at": "2015-07-22T20:43:26.000Z",
            "id": "623956542727942144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Zhangjiajie, China. Ele fez todos os esbo\u00e7os para paisagens de Pandora para o filme \"Avatar\". http://t.co/IWsdCaRMyu"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2015-07-22T20:29:43.000Z",
            "id": "623953089897345024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional de Ubajara - Cear\u00e1 (via Guia Viajar Melhor) http://t.co/uKUTQjOyLf"
        },
        {
            "author_id": "1160711808",
            "created_at": "2015-07-22T20:14:15.000Z",
            "id": "623949197457379328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtos da Ecoloja Tapaj\u00f3s da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, no Par\u00e1, \u00e0 venda na Feira Cultural do Programa Liderar. http://t.co/RaCYlvd6rn"
        },
        {
            "author_id": "2463726368",
            "created_at": "2015-07-22T20:08:47.000Z",
            "id": "623947820291244032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia hoje foi no C\u00e2nion Fortaleza, no Parque Nacional da Serra Geral, em Cambar\u00e1 do Sul - RS.\u2026 https://t.co/UzsHF1gTkD"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2015-07-22T20:07:22.000Z",
            "id": "623947462307393536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"S\u00e9rie Parques do Brasil \u2013 Parque Nacional de Jericoacoara\"  http://t.co/G0p5jvTTeu"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2015-07-22T20:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 8,
                        "username": "fconserva"
                    }
                ]
            },
            "id": "623945616234840064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @fconserva\n\u30fb\u30fb\u30fb\nParque nacional da serra do cipo MG\n\nLugar lindo certamente estarei de volta\u2026 https://t.co/SJ7i8MyvTI"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2015-07-22T19:29:17.000Z",
            "id": "623937881124536320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Em junho, 33 papagaios-de-peito-roxo foram soltos no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias (SC) http://t.co/aHQbzbe3wT http://t.co/1PEQUIdl0M"
        },
        {
            "author_id": "113566513",
            "created_at": "2015-07-22T19:28:23.000Z",
            "id": "623937654762143744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas\nEncanto Azul - Riach\u00e3o - Maranh\u00e3o http://t.co/wW5ZtYhPNK"
        },
        {
            "author_id": "714471228",
            "created_at": "2015-07-22T19:28:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 53,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26493552,
                        -22.63501467
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "623937597778305025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mans\u00e3o 1 (@ Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ) https://t.co/gvMVXp7xPG"
        },
        {
            "author_id": "161793323",
            "created_at": "2015-07-22T19:23:54.000Z",
            "id": "623936526179766272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sancionada lei que cria \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra das Areias http://t.co/xDTZJS52n9 http://t.co/Bu6TTSoyyj"
        },
        {
            "author_id": "235972609",
            "created_at": "2015-07-22T17:09:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.29270374,
                        -22.98142119
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "623902622311956480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - Corcovado https://t.co/RyXmEecOVY"
        },
        {
            "author_id": "283338613",
            "created_at": "2015-07-22T16:48:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -89.27010227,
                        13.48457813
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0027532663b4a8c6"
            },
            "id": "623897391876415489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CulturaExtrema #aventure #trip #buggie #nature #ElSalvador @ Parque Nacional Walter Thilo Deninger https://t.co/Bl2MF1BcWn"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2015-07-22T16:45:16.000Z",
            "id": "623896604106485760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HIST\u00d3RIAS DA DI: Chile: Centro de inverno da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo \u00e9 \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para fam\u00edlia!\n http://t.co/OcHTbSZAUN"
        },
        {
            "author_id": "2732713430",
            "created_at": "2015-07-22T15:51:14.000Z",
            "id": "623883006592290816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maric\u00e1 vai abrigar a 2\u00aa maior Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) de Restinga do Rio. Fique por dentro! http://t.co/maeoaLx2wR"
        },
        {
            "author_id": "1698260670",
            "created_at": "2015-07-22T15:50:59.000Z",
            "id": "623882942721454081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensacional fen\u00f4meno dos cupinzeiros bioluminescentes do Parque Nacional das Emas | Di\u00e1rio de Biologia http://t.co/9qq7j5VCk8"
        },
        {
            "author_id": "32891973",
            "created_at": "2015-07-22T15:48:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.3904091,
                        38.78725295
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2183f9157f04e369"
            },
            "id": "623882440730378240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\u2601\ufe0f\n#Sintra @ Parque Nacional Da Pena https://t.co/GtKSzN368d"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-07-22T15:42:02.000Z",
            "id": "623880690770268161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Cenas foram registradas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Paraty.\nElas foram feitas por professor da Universidade do Estado do Rio de \u2026"
        },
        {
            "author_id": "250403796",
            "created_at": "2015-07-22T15:37:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.18663148,
                        -6.00265411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11fb65a8a45b25e4"
            },
            "id": "623879465899311104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to uns 600km de Manaus dentro de uma reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel e oh a vista http://t.co/KYiIjBgFzb"
        },
        {
            "author_id": "1241570642",
            "created_at": "2015-07-22T15:33:04.000Z",
            "id": "623878435501404160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensacional fen\u00f4meno dos cupinzeiros bioluminescentes do Parque Nacional das Emas | Di\u00e1rio de Biologia http://t.co/7cw8oQ4XTj"
        },
        {
            "author_id": "15453284",
            "created_at": "2015-07-22T15:23:48.000Z",
            "id": "623876101090230272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros.\n\n#vitorsaphoto #visitbrasil #achadosdasemana #ch\u2026 http://t.co/5IVREAZXRp http://t.co/u7xknpolxE"
        },
        {
            "author_id": "12812742",
            "created_at": "2015-07-22T15:08:44.000Z",
            "id": "623872311905665024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensacional fen\u00f4meno dos cupinzeiros bioluminescentes do Parque Nacional das Emas http://t.co/QgpKG52sA9"
        },
        {
            "author_id": "1599687301",
            "created_at": "2015-07-22T15:07:08.000Z",
            "id": "623871908258316291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aparecida: Prefeito sanciona lei que cria a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Serra\u2026 http://t.co/EJAXBkoXDc http://t.co/ozw9Erfit5"
        },
        {
            "author_id": "83409682",
            "created_at": "2015-07-22T14:54:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.74854,
                        -19.51383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "623868716476805121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em algum lugar, pra relaxar,  eu vou pedir para os anjos cantarem por mim. \ud83c\udf33 @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/GLpSOsVwbc"
        },
        {
            "author_id": "75082776",
            "created_at": "2015-07-22T14:48:36.000Z",
            "id": "623867242690686976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sensacional fen\u00f4meno dos cupinzeiros bioluminescentes do Parque Nacional das Emas http://t.co/Nb2gRR48Bn"
        },
        {
            "author_id": "303360445",
            "created_at": "2015-07-22T14:48:11.000Z",
            "id": "623867138932015104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhos da Floresta\nConhe\u00e7a as belezas naturais e o misticismo da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, no Chile.... http://t.co/6pFduv2MJL"
        },
        {
            "author_id": "1675620708",
            "created_at": "2015-07-22T14:35:34.000Z",
            "id": "623863965429407744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sensacional fen\u00f4meno dos cupinzeiros bioluminescentes do Parque Nacional das Emas | Di\u00e1rio de Biologia http://t.co/vZIJa87CfN"
        },
        {
            "author_id": "138480357",
            "created_at": "2015-07-22T14:32:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.4572345,
                        -1.422688
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "623863096231219200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1132 220715 No Portal, uma palavra: gratid\u00e3o! @ Parque Nacional da Chapada das Mesas - MA https://t.co/8ReKk77FJ6"
        },
        {
            "author_id": "612803794",
            "created_at": "2015-07-22T14:23:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98249889,
                        -22.44263366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "623860877113073664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e meu filho dando rol\u00e9!! Hahahah @ Parque Nacional,Teres\u00f3polis. https://t.co/e99xygPATk"
        },
        {
            "author_id": "88798235",
            "created_at": "2015-07-22T14:17:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57552175,
                        -22.64428035
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b92948402353067"
            },
            "id": "623859513884585984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "p a i s a g e n s\n\nProcessed with: #afterlight #VSCOcam @ parque nacional da serra da bocaina https://t.co/5cL5VNBMl8"
        },
        {
            "author_id": "2766100206",
            "created_at": "2015-07-22T14:08:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 78,
                        "username": "anjemaster"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 94,
                        "username": "Yuanfang_mgzine"
                    }
                ]
            },
            "id": "623857126239260672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Taiwan Noir\nParque Nacional de #Taroko\nhttp://t.co/tvKOo7mhmu #fotograf\u00eda by @anjemaster via @Yuanfang_Mgzine http://t.co/CLEUsROonT"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2015-07-22T14:00:04.000Z",
            "id": "623855028759965696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o combate invas\u00e3o na Reserva Extrativista do M\u00e9dio Juru\u00e1 (AM): http://t.co/zHY9K0GXcY http://t.co/pDB8G9U4Ec"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2015-07-22T13:08:17.000Z",
            "id": "623841996352782336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pedra do Sino, com 2.275 metros de altitude, \u00e9 o ponto culminante do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, e um... http://t.co/QJKC2bYhxK"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2015-07-22T12:47:07.000Z",
            "id": "623836671835021312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Banhado do Ma\u00e7arico: CEA prop\u00f5e que o COMDEMA evite retrocesso http://t.co/p3MCJ7X1QP"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-07-22T12:19:02.000Z",
            "id": "623829604680077313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Segredo - Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/04foIzJA2J"
        },
        {
            "author_id": "66692786",
            "created_at": "2015-07-22T11:30:37.000Z",
            "id": "623817419920965632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Comunidade quilombola do Cunani/Amap\u00e1 n\u00e3o poder\u00e1 ter seu territ\u00f3rio reduzido pelo Parque Nacional do Cabo Orange. http://t.co/MvUxAF6B0i"
        },
        {
            "author_id": "356088000",
            "created_at": "2015-07-22T10:41:11.000Z",
            "id": "623804979866902529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica para Cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ref\u00fagio de Vida Silvestre Serra da Fortaleza. http://t.co/0Ym2VMaJ9S"
        },
        {
            "author_id": "42513543",
            "created_at": "2015-07-22T04:23:44.000Z",
            "id": "623709989400637441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora s\u00f3 d\u00e1 pra tirar Selfie na cidade fantasma rssss \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22 @ Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 https://t.co/Q6GIkpAASi"
        },
        {
            "author_id": "21197279",
            "created_at": "2015-07-22T03:52:44.000Z",
            "id": "623702189081387008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos lugares mais bacanas que eu j\u00e1 conheci: Reserva Biol\u00f3gica Atol Das Rocas http://t.co/kESWAzElzT"
        },
        {
            "author_id": "985867214",
            "created_at": "2015-07-22T03:34:47.000Z",
            "id": "623697674471014400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasileiros safados fazem putaria na floresta http://t.co/WyGs1NiEma #nacional #porn\u00f4gay #sexogay #anaconda #arlivre"
        },
        {
            "author_id": "1855709292",
            "created_at": "2015-07-22T02:55:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64133887,
                        -26.92421415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "623687743256809472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional do Atalaia https://t.co/5GO2IHtVHy"
        },
        {
            "author_id": "1855709292",
            "created_at": "2015-07-22T02:52:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64133887,
                        -26.92421415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "623687124643147776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Family\ud83d\udc6a\ud83d\udc97\u270c @ Parque Nacional do Atalaia https://t.co/WMN0Ww4LJ1"
        },
        {
            "author_id": "557236713",
            "created_at": "2015-07-22T01:44:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4794326,
                        -25.61377875
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "623669853300355072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yo de este lugar no me canso nunca \u2764 @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/Usu2c1XNhG"
        },
        {
            "author_id": "360797986",
            "created_at": "2015-07-22T01:30:02.000Z",
            "id": "623666279556083712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gosta de caminhar? V\u00e1 para as Torres del Paine, no Chile. Mas por se tratar de um parque nacional, os visitantes... http://t.co/xVmrtJdWQP"
        },
        {
            "author_id": "142913004",
            "created_at": "2015-07-22T01:19:06.000Z",
            "id": "623663528365273088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF/AP: comunidade quilombola do Cunani n\u00e3o pode ter seu territ\u00f3rio reduzido pelo Parque Nacional do Cabo... http://t.co/BZGRhbMVWy #MPF"
        },
        {
            "author_id": "61109007",
            "created_at": "2015-07-22T01:10:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "suzanyclima"
                    }
                ]
            },
            "id": "623661328192946176",
            "in_reply_to_user_id": "180441464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@suzanyclima \u00c9 sim, fica na parte alta do Parque Nacional, venha vale muito apena!! E esse \u00e9 s\u00f3 um de v\u00e1rios lugares que tem na parte alta."
        },
        {
            "author_id": "2734393187",
            "created_at": "2015-07-22T00:54:35.000Z",
            "id": "623657355981533185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Rio Turvo S\u00e3o Paulo - Paran\u00e1 \ud83d\ude97\ud83c\udf42\u26c5\ufe0f\u2614\ufe0f #parquenacionaldorioturvo #rioturvo\u2026 https://t.co/ZZ8bN8vNKp"
        },
        {
            "author_id": "126037305",
            "created_at": "2015-07-22T00:53:21.000Z",
            "id": "623657045401669633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Assine a Peti\u00e7\u00e3o visa facilitar acesso ao Parque Nacional da Serra da Capivara - SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/WX3xNPFGnV"
        },
        {
            "author_id": "637007329",
            "created_at": "2015-07-22T00:46:55.000Z",
            "id": "623655427528593408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sancionei na tarde desta ter\u00e7a-feira, 21, a lei que cria a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Serra\u2026 https://t.co/S4bw5aWmsW"
        },
        {
            "author_id": "2738169987",
            "created_at": "2015-07-22T00:31:34.000Z",
            "id": "623651563777748992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u #G1 http://t.co/irarQjC3Ni"
        },
        {
            "author_id": "174557684",
            "created_at": "2015-07-22T00:15:20.000Z",
            "id": "623647479041540096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promo\u00e7\u00e3o rel\u00e2mpago do Projeto U\u00e7\u00e1. Aos interessados, basta ler o post do link abaixo e... BOA SORTE!  Vejam as... http://t.co/1FCeszCQNs"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2015-07-22T00:15:12.000Z",
            "id": "623647445587767296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata de Svartifoss, no Parque Nacional de Vatnaj\u00f6kull, \u00e9 um dos cen\u00e1rios mais marcantes da Isl\u00e2ndia. #TURISMO #VIAGEM"
        },
        {
            "author_id": "3032920775",
            "created_at": "2015-07-22T00:08:55.000Z",
            "id": "623645864079269888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Vanoise \u00e9 um dos mais belos parques da Fran\u00e7a ! https://t.co/VN42nuEtGC"
        },
        {
            "author_id": "272541958",
            "created_at": "2015-07-21T23:47:56.000Z",
            "id": "623640582548791297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viajar n\u00e3o \u00e9 um luxo, \u00e9 uma necessidade. ||Relaxando no para\u00edso|| \ud83c\udf3e\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\udc9a\ud83d\ude4f\ud83c\udffb @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/JbPSxWGQP0"
        },
        {
            "author_id": "1350319927",
            "created_at": "2015-07-21T23:23:11.000Z",
            "id": "623634353814417412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional chapada dos veadeiros http://t.co/JggSGA0Ovt"
        },
        {
            "author_id": "1656053808",
            "created_at": "2015-07-21T22:45:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Abengoa"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 81,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "623624808799072262",
            "in_reply_to_user_id": "111264632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Abengoa poder\u00e1 destruir \u00e1rea de relevante interesse ecol\u00f3gico no Oeste da Bahia @brasil_IBAMA   @Sema_Bahia"
        },
        {
            "author_id": "714471228",
            "created_at": "2015-07-21T22:41:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 52,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26493552,
                        -22.63501467
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "623623963319603200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igreja! (@ Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ) https://t.co/wgZKAbffyp"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2015-07-21T22:01:34.000Z",
            "id": "623613813963771908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Assine peti\u00e7\u00e3o que visa facilitar acesso ao Parque da Serra da Capivara, maior s\u00edtio arqueol\u00f3gico das Am\u00e9ricas: http://t.co/Yo442ZqO4y"
        },
        {
            "author_id": "2463726368",
            "created_at": "2015-07-21T21:25:07.000Z",
            "id": "623604641050312704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nions do Itaimbezinho \nParque Nacional Aparados da Serra - RS @ Canyon Itaimbezinho https://t.co/Monm3l6ojp"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2015-07-21T21:03:01.000Z",
            "id": "623599082095906816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar do Parque Nacional de Loango? Pois deveria. Um dos \u00faltimos para\u00edsos preservados no mundo. http://t.co/GtZWUn7XAu"
        },
        {
            "author_id": "262677609",
            "created_at": "2015-07-21T20:51:46.000Z",
            "id": "623596250915442689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1 Roraima] C\u00e2mara t\u00e9cnica discute regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de parque nacional em RR http://t.co/w3j8KYajS3 - #ForaRomeroJuc\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2015-07-21T20:46:14.000Z",
            "id": "623594856187842564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#IBAMA e #ICMBio eliminam garimpo no Parque Nacional do Jamanxim (PA). Tr\u00eas pessoas foram presas. \ud83d\udc49 http://t.co/WtAspaACHL"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-07-21T20:20:41.000Z",
            "id": "623588428702195712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"C\u00e2mara t\u00e9cnica discute regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de parque nacional em RR\" http://t.co/G94QlSwON7"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-07-21T20:19:11.000Z",
            "id": "623588048551280640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara t\u00e9cnica discute regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de parque nacional em RR: Governo descartou a cria\u00e7\u00e3o do Parque... http://t.co/oJKq99zxMT"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-07-21T20:19:00.000Z",
            "id": "623588004486074368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara t\u00e9cnica discute regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de parque nacional em RR: Governo descartou a cria\u00e7\u00e3o do Parque... http://t.co/RDgEtCNBrs"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-07-21T20:18:59.000Z",
            "id": "623587998823649280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara t\u00e9cnica discute regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de parque nacional em RR: Governo descartou a cria\u00e7\u00e3o do Parque... http://t.co/fu79vg7B9h"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-07-21T20:05:17.000Z",
            "id": "623584552850718720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"C\u00e2mara t\u00e9cnica discute regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de parque nacional em RR\" http://t.co/G94QlSwON7"
        },
        {
            "author_id": "48359087",
            "created_at": "2015-07-21T20:00:01.000Z",
            "id": "623583228553785344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Santa Teresa, localizado no Departamento de Rocha, no Uruguai, \u00e9 uma das mais agrad\u00e1veis \u00e1reas... http://t.co/2xyLiq7Ogj"
        },
        {
            "author_id": "3122689509",
            "created_at": "2015-07-21T19:57:18.000Z",
            "id": "623582542634070016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara t\u00e9cnica discute regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de parque nacional em RR http://t.co/8uepL0Lb48"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-07-21T19:57:14.000Z",
            "id": "623582524627906560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"C\u00e2mara t\u00e9cnica discute regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de parque nacional em RR\" http://t.co/G94QlSwON7"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-07-21T19:57:07.000Z",
            "id": "623582498413486080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara t\u00e9cnica discute regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de parque nacional em RR http://t.co/IfawoXFkXe"
        },
        {
            "author_id": "2573850274",
            "created_at": "2015-07-21T19:57:04.000Z",
            "id": "623582482345144320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara t\u00e9cnica discute regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de parque nacional em RR http://t.co/D9eD9na2pR"
        },
        {
            "author_id": "249318342",
            "created_at": "2015-07-21T19:53:04.000Z",
            "id": "623581479361245184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara t\u00e9cnica discute regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de parque nacional em RR http://t.co/wHV2e1bAF2"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2015-07-21T19:08:30.000Z",
            "id": "623570260785016832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Comunidade quilombola do Cunani n\u00e3o pode ter seu territ\u00f3rio reduzido pelo PARNA do Cabo Orange\nhttp://t.co/J8Sl6CGpWi http://t.co/Z0PmupPQ8e"
        },
        {
            "author_id": "24730375",
            "created_at": "2015-07-21T18:53:17.000Z",
            "id": "623566434057199616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog da Babi Martins  |\nConhecendo o Yosemite Parque Nacional da Calif\u00f3rnia \u2013 Beleza que invade a alma!... http://t.co/kAAQMR7K3i"
        },
        {
            "author_id": "92962134",
            "created_at": "2015-07-21T18:45:47.000Z",
            "id": "623564546075172864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00abH\u00e1 s\u00e9culos, os apaches de San Carlos usam a \u00e1rea de Oak Flat, na Floresta Nacional de Tonto, Arizona, para... http://t.co/1odaokwKje"
        },
        {
            "author_id": "177221949",
            "created_at": "2015-07-21T18:45:30.000Z",
            "id": "623564475258531840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explore o Parque Nacional do Igua\u00e7u por tr\u00eas \u00e2ngulos diferentes - Not\u00edcias - http://t.co/ebTV7vdNyl"
        },
        {
            "author_id": "52182468",
            "created_at": "2015-07-21T18:09:38.000Z",
            "id": "623555447556059136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atibaia. Monumento Natural Estadual da Pedra Grande https://t.co/J3CylX57g2"
        },
        {
            "author_id": "134860047",
            "created_at": "2015-07-21T18:07:36.000Z",
            "id": "623554935075045376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidade quilombola do Cunani \u00f1 pode ter territ\u00f3rio reduzido pelo Parque Nacional do Cabo Orange http://t.co/WmN5HaSVFe via @blogderochaap"
        },
        {
            "author_id": "162881579",
            "created_at": "2015-07-21T17:26:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24444444,
                        -22.96305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "623544508702191616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/BqhubY7zYq"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2015-07-21T17:25:21.000Z",
            "id": "623544304716410880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Coloniza\u00e7\u00e3o e Reforma Agr\u00e1ria (Incra) e o Instituto Chico Mendes da Biodiversidade... http://t.co/8sdffYg0VL"
        },
        {
            "author_id": "3342268787",
            "created_at": "2015-07-21T17:22:51.000Z",
            "id": "623543674681606144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha: Flona - Floresta Nacional - http://t.co/jYzqpU7QZr http://t.co/6Bxx3HyKZb"
        },
        {
            "author_id": "238791536",
            "created_at": "2015-07-21T16:58:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09413128,
                        -22.46300521
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "623537490041929728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf3f\ud83c\udf35\ud83c\udf40\ud83c\udf32 @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/uxS3BsaK8x"
        },
        {
            "author_id": "131389969",
            "created_at": "2015-07-21T16:15:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28530169,
                        -2.49263319
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "623526695556005888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um bom mergulho! \ud83c\udf0a\ud83c\udfca #lagoa #lencoismaranhenses #gopro @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses https://t.co/t6oMqNquMa"
        },
        {
            "author_id": "32803189",
            "created_at": "2015-07-21T16:11:22.000Z",
            "id": "623525686314160128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segura a\u00ea que estamos estoporaaaaados !!!!! @ Parque Nacional Vila Lobos https://t.co/cGHspOlh4P"
        },
        {
            "author_id": "284550196",
            "created_at": "2015-07-21T16:07:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "623524648081342464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/WD5dhu4ohr"
        },
        {
            "author_id": "133839725",
            "created_at": "2015-07-21T15:47:44.000Z",
            "id": "623519735821398016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional La Cangreja Costa Rica: http://t.co/qAaDDg4y70"
        },
        {
            "author_id": "167269081",
            "created_at": "2015-07-21T15:36:39.000Z",
            "id": "623516947720736769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yes!News - G1 - Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do ... - Globo.... http://t.co/KwP6OsEUFw #protesto #noticias"
        },
        {
            "author_id": "150733706",
            "created_at": "2015-07-21T15:34:33.000Z",
            "id": "623516421306339328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Comunidade quilombola do Cunani n\u00e3o pode ter seu territ\u00f3rio reduzido pelo Parque Nacional do Cabo Orange http://t.co/urdANwrPrA"
        },
        {
            "author_id": "285912659",
            "created_at": "2015-07-21T15:33:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.63528174,
                        19.118755
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00289871225d3c44"
            },
            "id": "623516044955619328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Arrrrrrr# @ Parque Nacional Armando Bermudez https://t.co/qVf9Dx2ppt"
        },
        {
            "author_id": "3352552929",
            "created_at": "2015-07-21T15:27:20.000Z",
            "id": "623514604258377728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodas de Conversa sobre RPPN no VIII Congresso Brasileiro de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. http://t.co/ir0UvrKUZD"
        },
        {
            "author_id": "93666404",
            "created_at": "2015-07-21T14:54:53.000Z",
            "id": "623506436816019456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#fiqueDeOlho Na Vila Valqueire, dentro de um condom\u00ednio, est\u00e1 ocorrendo desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. #denuncie #2253_1177"
        },
        {
            "author_id": "37649927",
            "created_at": "2015-07-21T14:54:53.000Z",
            "id": "623506436555952128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#fiqueDeOlho Na Vila Valqueire, dentro de um condom\u00ednio, est\u00e1 ocorrendo desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. #denuncie #2253_1177"
        },
        {
            "author_id": "25186905",
            "created_at": "2015-07-21T14:52:29.000Z",
            "id": "623505832181956608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil wasn't ready \ud83d\ude1d\u2764\ufe0f @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/idcjY8C3Y3"
        },
        {
            "author_id": "54407003",
            "created_at": "2015-07-21T14:34:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92674892,
                        -15.73820005
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "623501292544069632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esses nossos p\u00e9s t\u00e3o meio Abaporu, mas a foto t\u00e1 fofa hihihi \u2601\ufe0f\ud83d\udc99\ud83c\udfca\u2601\ufe0f @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/AdbmXhBVU6"
        },
        {
            "author_id": "219656143",
            "created_at": "2015-07-21T14:30:57.000Z",
            "id": "623500415829540864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1PR: Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u http://t.co/rPh6ihWcRv"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-07-21T14:20:36.000Z",
            "id": "623497809887563776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u http://t.co/1gsY6yMFff"
        },
        {
            "author_id": "3331294486",
            "created_at": "2015-07-21T14:11:12.000Z",
            "id": "623495443771715584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/5PMOa7khlv"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2015-07-21T14:11:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "623495433520676865",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desd... http://t.co/WjL0mIZhSV"
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2015-07-21T14:10:51.000Z",
            "id": "623495357637328896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/jJGSUUJDux"
        },
        {
            "author_id": "94189214",
            "created_at": "2015-07-21T14:10:45.000Z",
            "id": "623495329552318464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/SewmlFl4Od"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2015-07-21T14:10:42.000Z",
            "id": "623495319737602048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/pQ8rEyZu1N"
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-07-21T14:10:40.000Z",
            "id": "623495310170435584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/2SrKxHCSOo"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2015-07-21T14:10:33.000Z",
            "id": "623495280458010625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/4JNu9zsW3q"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2015-07-21T14:10:31.000Z",
            "id": "623495271213707266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/GUXRZc3lkA"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2015-07-21T14:10:26.000Z",
            "id": "623495252989509633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/OcFqpuSpjs"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2015-07-21T14:10:21.000Z",
            "id": "623495231783055360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/H0lXJMg3Wa"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-07-21T14:10:18.000Z",
            "id": "623495217828593665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/Ah6u7fyK5I"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-07-21T14:10:16.000Z",
            "id": "623495207439306754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/h1trXnSppb"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2015-07-21T14:10:12.000Z",
            "id": "623495193224843264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/rR4nWzw0VN"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-07-21T14:10:10.000Z",
            "id": "623495183129128960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/NipkXvuX8H"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2015-07-21T14:10:02.000Z",
            "id": "623495149830574084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/i2KCeiTpyi"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2015-07-21T14:09:50.000Z",
            "id": "623495102028103681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/9WVObz2xz7"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2015-07-21T14:09:48.000Z",
            "id": "623495092012122112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/JxD9283ONy"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2015-07-21T14:09:44.000Z",
            "id": "623495075448778752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria... http://t.co/xF43ksN3r4 #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2015-07-21T14:09:27.000Z",
            "id": "623495004334338049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/2mhjm1oBcW"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-07-21T14:09:24.000Z",
            "id": "623494989973057536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/BvzsWyGQcg"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2015-07-21T14:09:18.000Z",
            "id": "623494965465710592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/fINR5Lj6ZX"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-07-21T14:09:15.000Z",
            "id": "623494954187251712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/P4UD54q47L"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-07-21T14:09:14.000Z",
            "id": "623494947170201600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/0FVReG5Mrw"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2015-07-21T14:09:08.000Z",
            "id": "623494924332171264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/yEuU0Y5PqD"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2015-07-21T14:09:02.000Z",
            "id": "623494897912320000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/K0xz829FMR"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-07-21T14:08:59.000Z",
            "id": "623494888122908673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u http://t.co/OJJuuz8GsI"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-07-21T14:08:58.000Z",
            "id": "623494881403514880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/PVfsOFMVSW"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-07-21T14:08:57.000Z",
            "id": "623494876882059264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil. Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pe... http://t.co/FkXzarAjKt"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2015-07-21T14:08:55.000Z",
            "id": "623494869902688256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/2fUSfKk7cR"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2015-07-21T14:08:53.000Z",
            "id": "623494860763328514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/SBwo6eixs9"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2015-07-21T14:08:47.000Z",
            "id": "623494835580698624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/Hp58dAzx7Y"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2015-07-21T14:08:42.000Z",
            "id": "623494814290448389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede r... http://t.co/I8bNqIKg5F"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-07-21T14:08:38.000Z",
            "id": "623494799694258176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/JmtbGax0gJ"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2015-07-21T14:08:38.000Z",
            "id": "623494797865529344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/EYbZGtoi5N"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2015-07-21T14:08:33.000Z",
            "id": "623494775988072448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/UF54zWCfOH"
        },
        {
            "author_id": "262677609",
            "created_at": "2015-07-21T14:08:27.000Z",
            "id": "623494751946301440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1 Paran\u00e1] Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u http://t.co/fgoq5iwcZi - #ForaRenan"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2015-07-21T14:08:07.000Z",
            "id": "623494666940346369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Categoria em greve desde maio pede reposi\u00e7\u00e3o de perdas de nove anos.\nProjeto de lei que regul... http://t.co/GwGvfnabN7"
        },
        {
            "author_id": "198592401",
            "created_at": "2015-07-21T14:08:03.000Z",
            "id": "623494652524670976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornada dupla de Villa Lobos hj! S\u00f3 faltou o sol pra aproveitar o dia de aula... @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/MbC6cW7OA8"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2015-07-21T14:08:00.000Z",
            "id": "623494637529903105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Categoria em greve desde maio pede reposi\u00e7\u00e3o de perdas de nove anos.\nProjeto de lei que regul... http://t.co/gYP0gWpTzA"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2015-07-21T14:07:52.000Z",
            "id": "623494604013244416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u http://t.co/YgtcRna1Iq"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2015-07-21T14:07:50.000Z",
            "id": "623494598225047553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Categoria em greve desde maio pede reposi\u00e7\u00e3o de perdas de nove anos.\nProjeto de lei que regul... http://t.co/L0yv2kCSbT"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2015-07-21T14:07:20.000Z",
            "id": "623494471062126593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Categoria em greve desde maio pede reposi\u00e7\u00e3o de perdas de nove anos.\nProjeto de lei que regul... http://t.co/6YR1ki0VsQ"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2015-07-21T14:07:13.000Z",
            "id": "623494443652386816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Categoria em greve desde maio pede reposi\u00e7\u00e3o de perdas de nove anos.\nProjeto de lei que regul... http://t.co/y5elu8Wln1"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2015-07-21T14:07:12.000Z",
            "id": "623494435431694336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u http://t.co/cuAaLHRYOG"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2015-07-21T14:07:03.000Z",
            "id": "623494400983740416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Categoria em greve desde maio pede reposi\u00e7\u00e3o de perdas de nove anos.\nProjeto de lei que regul... http://t.co/4zoIzEnx36"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-07-21T14:06:53.000Z",
            "id": "623494358604644353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u http://t.co/mPFRZp4E8a"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-07-21T14:06:48.000Z",
            "id": "623494337750392832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u http://t.co/4URnKElct5"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2015-07-21T14:04:57.000Z",
            "id": "623493871998140416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u http://t.co/QWQPK7d7KN"
        },
        {
            "author_id": "2772475604",
            "created_at": "2015-07-21T14:00:32.000Z",
            "id": "623492760381698048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u http://t.co/KImAhJrwnr"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2015-07-21T13:59:41.000Z",
            "id": "623492545906016256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u http://t.co/uV6QNnl6Po #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-07-21T13:59:33.000Z",
            "id": "623492512255201281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u\" http://t.co/jnRKByjtlO"
        },
        {
            "author_id": "2573850274",
            "created_at": "2015-07-21T13:57:40.000Z",
            "id": "623492038147883008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u http://t.co/Vl26ugc3hp"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-07-21T13:57:36.000Z",
            "id": "623492020317855744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u\" http://t.co/jnRKByjtlO"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-07-21T13:57:30.000Z",
            "id": "623491995324055552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u http://t.co/DCIoVEdMnw"
        },
        {
            "author_id": "3122689509",
            "created_at": "2015-07-21T13:56:55.000Z",
            "id": "623491850687676416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u http://t.co/1UHPaKYrUl"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2015-07-21T13:55:36.000Z",
            "id": "623491516942540800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/rN5nr2i8kf"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2015-07-21T13:54:03.000Z",
            "id": "623491126901768193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/wtt8d9YmqL"
        },
        {
            "author_id": "3043967991",
            "created_at": "2015-07-21T13:52:50.000Z",
            "id": "623490822844104704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/4ssLl94GzC"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-07-21T13:52:45.000Z",
            "id": "623490799892828160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/DCIoVEdMnw Categoria em greve desde maio pede repos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2015-07-21T13:51:05.000Z",
            "id": "623490383201370112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/hL9nQrsiFu"
        },
        {
            "author_id": "3365241280",
            "created_at": "2015-07-21T13:50:24.000Z",
            "id": "623490209469083648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia Amaz\u00f4nia: turistas visitam Reserva Extrativista do Lago do Cuni\u00e3 http://t.co/ZMVJNTN22B"
        },
        {
            "author_id": "3382016495",
            "created_at": "2015-07-21T12:59:48.000Z",
            "id": "623477477659127808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Terra Ronca,\u00a0Brasil https://t.co/ACrcabwKtA http://t.co/diUWDNTqky"
        },
        {
            "author_id": "2241532862",
            "created_at": "2015-07-21T12:35:28.000Z",
            "id": "623471350448037888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco pra ir do Passo Manso ao Centro compensa mais dar a volta no Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed e... http://t.co/g0sSoDXJKh"
        },
        {
            "author_id": "311073506",
            "created_at": "2015-07-21T11:58:34.000Z",
            "id": "623462066549071872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 a toa que o Parque Nacional dos Lagos Plitvice \u00e9 considerado Patrim\u00f4nio Mundial pela\u2026 http://t.co/d1ngbW6xt0 http://t.co/MPYd4gDQdg"
        },
        {
            "author_id": "337789668",
            "created_at": "2015-07-21T11:30:02.000Z",
            "id": "623454887200751617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Arque\u00f3loga denuncia abandono da Serra da Capivara, no Piau\u00ed - Parque Nacional tem paisagens deslumbrantes e mais... http://t.co/Ocb4Ngegja"
        },
        {
            "author_id": "15453284",
            "created_at": "2015-07-21T11:28:09.000Z",
            "id": "623454411529023488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros.\n\n#vscocam #vitorsaphoto #achadosdasemana #visitb\u2026 http://t.co/W4DkPx8fnV http://t.co/VLv7au2IjJ"
        },
        {
            "author_id": "269072346",
            "created_at": "2015-07-21T10:56:34.000Z",
            "id": "623446461850775552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cafecomjornal bom dia parque nacional do Itatiaia itamonte mg http://t.co/1BDgch9axw"
        },
        {
            "author_id": "2770699781",
            "created_at": "2015-07-21T10:46:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 8,
                        "username": "xplorebrazil"
                    }
                ]
            },
            "id": "623443861780590593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @xplorebrazil \u30fb\u30fb\u30fb Parque Nacional de Itatiaia - Rio de Janeiro O Parque Nacional do\u2026 http://t.co/NTZmEUzGt8 http://t.co/1JsUw35bZ8"
        },
        {
            "author_id": "2770699781",
            "created_at": "2015-07-21T10:46:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 8,
                        "username": "xplorebrazil"
                    }
                ]
            },
            "id": "623443854268633088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @xplorebrazil \u30fb\u30fb\u30fb Parque Nacional de Itatiaia - Rio de Janeiro O Parque Nacional do\u2026 http://t.co/eoTIzmSTai http://t.co/GxHnwn1A1p"
        },
        {
            "author_id": "2770699781",
            "created_at": "2015-07-21T10:28:07.000Z",
            "id": "623439301423026176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost xplorebrazil\n\u30fb\u30fb\u30fb\nParque Nacional de Itatiaia - Rio de Janeiro\n\nO Parque Nacional do Itatiaia\u2026 https://t.co/BpiayUwLtB"
        },
        {
            "author_id": "2770699781",
            "created_at": "2015-07-21T10:27:25.000Z",
            "id": "623439128932282368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost xplorebrazil\n\u30fb\u30fb\u30fb\nParque Nacional de Itatiaia - Rio de Janeiro\n\nO Parque Nacional do Itatiaia\u2026 https://t.co/In4DaRLtU4"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-07-21T10:15:23.000Z",
            "id": "623436100229562368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais que um Hotel...uma experi\u00eancia!\n\n Hotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro\n Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas... http://t.co/2ZiGtSSnTv"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2015-07-21T09:53:48.000Z",
            "id": "623430667641077760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Gorongosa comemora o seu 55\u00b0 Anivers\u00e1rio na cidade da Beira http://t.co/6dbFylWXN3"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2015-07-21T06:06:11.000Z",
            "id": "623373385368797184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar http://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "241366758",
            "created_at": "2015-07-21T05:14:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19153849,
                        11.24109424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "623360253179117568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f\ud83d\ude0e#Beach #Vacation #Happiness @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/PLsDugzZZJ"
        },
        {
            "author_id": "2646072344",
            "created_at": "2015-07-21T03:06:57.000Z",
            "id": "623328279353786372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maioria dos cidad\u00e3os do Malaui, um pa\u00eds da \u00c1frica Oriental, segue uma forma inconsistente de cren\u00e7as... http://t.co/zBqe7MuQis"
        },
        {
            "author_id": "104320491",
            "created_at": "2015-07-21T01:57:49.000Z",
            "id": "623310883452780544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional, bem na pista. Bombeiros e Defesa Civil no local"
        },
        {
            "author_id": "605643039",
            "created_at": "2015-07-21T01:53:37.000Z",
            "id": "623309823715737600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nevado Santa Isabel - Parque Nacional Natural Los Nevados  #VisitoMisParquesNaturales #paisajeculturalcafetero http://t.co/wqve8nALLy"
        },
        {
            "author_id": "317782817",
            "created_at": "2015-07-21T01:39:05.000Z",
            "id": "623306167545151488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de hoje.. Parque Nacional de Itatiaia.. Uma perfei\u00e7\u00e3o!! https://t.co/1PTifs71op"
        },
        {
            "author_id": "3177894358",
            "created_at": "2015-07-21T01:19:04.000Z",
            "id": "623301131440099328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cajas\n\nCom mais de 28.000 hectares e picos de 3.200 e 4.500m acima do mar, o Parque\u2026 https://t.co/OGIYNr04KY"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2015-07-21T01:16:24.000Z",
            "id": "623300460406022144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rio Celeste, um para\u00edso na Terra - O rio Celeste\u00a0est\u00e1 localizado no Parque Nacional Vulc\u00e3o Ten\u00f3rio, na Costa Rica.... http://t.co/8DGhQK232t"
        },
        {
            "author_id": "2246173363",
            "created_at": "2015-07-21T01:01:48.000Z",
            "id": "623296785289773056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor at the Parque Nacional da Tijuca https://t.co/f1OxJhD5YH"
        },
        {
            "author_id": "185363992",
            "created_at": "2015-07-21T00:55:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57377737,
                        -25.59873782
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "623295096465788928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do igua\u00e7u\u2764\ufe0f\ud83d\udc4c\ud83c\udffb @ Brasil Foz De Iguazu https://t.co/s0scibT7i9"
        },
        {
            "author_id": "127217391",
            "created_at": "2015-07-21T00:53:16.000Z",
            "id": "623294637818687488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Talampaya \u00e9 o nosso pr\u00f3ximo destino para conhecer um lugar mistico do Noroeste Argentino.... http://t.co/kQ8XyeMFi9"
        },
        {
            "author_id": "426667256",
            "created_at": "2015-07-21T00:49:12.000Z",
            "id": "623293615482212352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor forma de preservar seria colocar parques e\u00f3licos em toda a regi\u00e3o e destinar parte das receitas fe... http://t.co/q5lddhBYlk"
        },
        {
            "author_id": "2338584925",
            "created_at": "2015-07-21T00:35:37.000Z",
            "id": "623290195203485697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Celeste, um para\u00edso na Terra - O rio Celeste\u00a0est\u00e1 localizado no Parque Nacional Vulc\u00e3o Ten\u00f3rio, na Costa Rica.... http://t.co/dzV36ZZgsY"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2015-07-21T00:20:02.000Z",
            "id": "623286275840311296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Celeste, um para\u00edso na Terra - O rio Celeste\u00a0est\u00e1 localizado no Parque Nacional Vulc\u00e3o Ten\u00f3rio, na Costa Rica.... http://t.co/K75ZIW3eVn"
        },
        {
            "author_id": "256267168",
            "created_at": "2015-07-20T23:13:16.000Z",
            "id": "623269472284069888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores ilegais, mil\u00edcias e petroleira amea\u00e7am Virunga, mais antigo parque nacional africano http://t.co/CKu166VM2V"
        },
        {
            "author_id": "90183392",
            "created_at": "2015-07-20T22:45:50.000Z",
            "id": "623262566328967168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros https://t.co/R7PKWxtCaE"
        },
        {
            "author_id": "337789668",
            "created_at": "2015-07-20T22:30:02.000Z",
            "id": "623258592427143169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arque\u00f3loga denuncia abandono da Serra da Capivara, no Piau\u00ed - Parque Nacional tem paisagens deslumbrantes e mais... http://t.co/KfTHqjcvYo"
        },
        {
            "author_id": "90183392",
            "created_at": "2015-07-20T22:20:32.000Z",
            "id": "623256201606885376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem uma calanguinha ali. @ Carioquinhas - Parque Nacional da Chapada Dos Veadeiros https://t.co/i8ZUABxaHE"
        },
        {
            "author_id": "86163152",
            "created_at": "2015-07-20T22:11:55.000Z",
            "id": "623254032908480512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se a sorte lhe sorriu, por que n\u00e3o sorrir de volta? @ Parque Nacional Alto Capara\u00f3 \ud83c\udf3e https://t.co/ilNwOUPrje"
        },
        {
            "author_id": "64062648",
            "created_at": "2015-07-20T21:59:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.056665,
                        -28.970575
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "623250918511878145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3e\ud83c\udf3e\ud83c\udf3e @ Parque Nacional Aparados Da Serra https://t.co/9u8DVsETRY"
        },
        {
            "author_id": "55546418",
            "created_at": "2015-07-20T21:46:23.000Z",
            "id": "623247607939383297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "25 JULHO 2015 \u2013 FLORESTA NACIONAL DE IPANEMA \u2013 IPER\u00d3/SP\nUma trilha at\u00e9 a famosa Pedra Santa e aos mirantes...... http://t.co/lzukSg4HDz"
        },
        {
            "author_id": "78601127",
            "created_at": "2015-07-20T21:24:10.000Z",
            "id": "623242017808760837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00faltimo final de semana nosso grupo esteve no Parque Nacional do Itatiaia!\nEscalamos as principais montanhas da... http://t.co/CeT4ZcL4fm"
        },
        {
            "author_id": "89455790",
            "created_at": "2015-07-20T21:21:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.65490076,
                        -26.91453344
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "623241315162173440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma trip pra ficar na mem\u00f3ria, valeu fam\u00edlia.\u2764\ufe0f\ud83c\udf04 @ Parque Nacional de Aparatos da Serra https://t.co/JJsjhueTZN"
        },
        {
            "author_id": "52405272",
            "created_at": "2015-07-20T21:11:53.000Z",
            "id": "623238923100291073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os Estados Unidos est\u00e3o prestes a permitir que uma multinacional de minera\u00e7\u00e3o perfure uma floresta nacional... http://t.co/XBwQwexu0I"
        },
        {
            "author_id": "153517389",
            "created_at": "2015-07-20T20:55:12.000Z",
            "id": "623234727059652608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (Mato Grosso), conta com um visual incr\u00edvel, faunas e floras quase que... http://t.co/YdOev4fxoN"
        },
        {
            "author_id": "2450084857",
            "created_at": "2015-07-20T20:36:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.15012483,
                        -20.2501081
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33f238081a553a73"
            },
            "id": "623230096229429248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2.160 metros de altitude \ud83d\ude30 @ Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/lafihRFgKY"
        },
        {
            "author_id": "52396205",
            "created_at": "2015-07-20T19:36:33.000Z",
            "id": "623214933250060288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingos Martins ganha sua primeira Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/fcrIhrzubK"
        },
        {
            "author_id": "2293547003",
            "created_at": "2015-07-20T19:20:42.000Z",
            "id": "623210943015710720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde de amigos  \ud83d\udc6c\ud83d\udc6c #selfie #happy #guy #latinguy #bogota @ Parque Nacional https://t.co/gbnINOHOkK"
        },
        {
            "author_id": "83409682",
            "created_at": "2015-07-20T18:43:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.74854,
                        -19.51383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "623201654624636929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Peace and #harmony. This is the real wealth of a #family \ud83c\udf04 @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/gVc8PAo2g9"
        },
        {
            "author_id": "2499290436",
            "created_at": "2015-07-20T17:56:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82906966,
                        -15.35585718
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "623189814406418432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Chapada dos Guimar\u0101es https://t.co/48Su2NBHHE"
        },
        {
            "author_id": "62891171",
            "created_at": "2015-07-20T17:30:02.000Z",
            "id": "623183095299047424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem aqui j\u00e1 ouviu falar na Rota das Emo\u00e7\u00f5es? Essa estrada liga o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (MA) \u00e0... http://t.co/r5DUL22ohg"
        },
        {
            "author_id": "618488897",
            "created_at": "2015-07-20T16:41:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 63,
                        "username": "ArchesNPS"
                    }
                ]
            },
            "id": "623170779341914112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais de 2.000 arcos de pedra naturais para serem explorados no @ArchesNPS. #OutdoorsUSA http://t.co/kTbdMTIH5q http://t.co/L7uKPepOnH"
        },
        {
            "author_id": "247542419",
            "created_at": "2015-07-20T16:37:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.45286581,
                        -23.67126889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d98807d2800ba4c6"
            },
            "id": "623169992410984449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Bonita Parque Nacional da Tijuca. #rio @ S\u00e3o Conrado - RJ https://t.co/56MAGPxa9E"
        },
        {
            "author_id": "342257923",
            "created_at": "2015-07-20T16:23:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09413128,
                        -22.46300521
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "623166422919856128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz dia do amigo \ud83d\udc3a\u2764\ufe0f @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/0R2aYP1mpI"
        },
        {
            "author_id": "237401152",
            "created_at": "2015-07-20T15:23:46.000Z",
            "id": "623151319113535488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase um ano depois da seca na nascente hist\u00f3rica do Rio S\u00e3o Francisco no Parque Nacional da Serra Canastra, as... http://t.co/evhtXvcG5L"
        },
        {
            "author_id": "337789668",
            "created_at": "2015-07-20T15:00:03.000Z",
            "id": "623145350275031040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Arque\u00f3loga denuncia abandono da Serra da Capivara, no Piau\u00ed - Parque Nacional tem paisagens deslumbrantes e mais... http://t.co/d4maS5sBro"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2015-07-20T14:37:54.000Z",
            "id": "623139773801074690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Abufari (AM), uma das 105 Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o apoiadas pelo Programa ARPA, consolida a... http://t.co/fNT2v7rbPv"
        },
        {
            "author_id": "131389969",
            "created_at": "2015-07-20T14:35:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28530169,
                        -2.49263319
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "623139239916650496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de semana em barreirinhas #friends #riobrasiliamaranhao @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses https://t.co/HK5faKH888"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2015-07-20T14:09:52.000Z",
            "id": "623132720168833024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Hist\u00f3ria - #\u00c1rvores gigantes das florestas do #Brasil (e por que elas desapareceram)  http://t.co/53eY8A7G93"
        },
        {
            "author_id": "150702719",
            "created_at": "2015-07-20T13:45:04.000Z",
            "id": "623126477702340609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque da #SerraDaCapivara, famoso pela concentra\u00e7\u00e3o de pinturas rupestres, sofre com a falta de investimentos: http://t.co/6rLjDJKgmd"
        },
        {
            "author_id": "361868029",
            "created_at": "2015-07-20T13:00:06.000Z",
            "id": "623115163948875776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uluru \u00e9 o nome abor\u00edgene da Ayers Rock, o segundo maior mon\u00f3lito do mundo, situado no Parque Nacional de... http://t.co/bQ5qe2qm6N"
        },
        {
            "author_id": "298143217",
            "created_at": "2015-07-20T12:56:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.0778287,
                        -15.90418593
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "623114216405356544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filtro pra que mesmo? \ud83c\udf33\ud83c\udf43\ud83c\udf1e @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/ErZmdBI9th"
        },
        {
            "author_id": "1430522976",
            "created_at": "2015-07-20T12:49:14.000Z",
            "id": "623112430521085952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!! \ud83c\udf1e\nCome\u00e7ando a semana com esse visual incr\u00edvel! Este \u00e9 o ponto mais alto do Parque Nacional\u2026 https://t.co/uwmOamzeuA"
        },
        {
            "author_id": "125297104",
            "created_at": "2015-07-20T11:25:36.000Z",
            "id": "623091380278198272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe - Rio Grande do Sul - Brasil http://t.co/R7s8vyPUhl"
        },
        {
            "author_id": "2608399022",
            "created_at": "2015-07-20T10:29:08.000Z",
            "id": "623077173314912256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Geres.\nAtividade dia 18 de Julho de 2015.\nBook now your #canyoning #experience !!!... http://t.co/BhWOiG4l6a"
        },
        {
            "author_id": "102784519",
            "created_at": "2015-07-20T09:53:47.000Z",
            "id": "623068275010850816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera Mundi - Ca\u00e7adores ilegais, mil\u00edcias e petroleira amea\u00e7am Virunga, mais antigo parque nacional africano http://t.co/z8hFhOX90V"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2015-07-20T07:32:44.000Z",
            "id": "623032779941519360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Banhado do Ma\u00e7arico: CEA prop\u00f5e que o COMDEMA evite retrocesso http://t.co/p3MCJ7X1QP"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2015-07-20T06:30:15.000Z",
            "id": "623017054988337152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CIRCUITO PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA , Clique AQUI e fa\u00e7a sua inscri\u00e7\u00e3o online. Aproveite. Apoio Ecobooking /... http://t.co/ImGvQJU1aG"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2015-07-20T03:30:36.000Z",
            "id": "622971842563846144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O voo das andorinhas na Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o, no Parque Nacional da #ChapadadasMesas #Maranh\u00e3o &gt; Foto da Semana 164 http://t.co/YS3CsKd80q"
        },
        {
            "author_id": "79341576",
            "created_at": "2015-07-20T02:13:59.000Z",
            "id": "622952561440649216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal na Flona - Floresta Nacional  de Bras\u00edlia #project365 #flona #bike #mountanbike #mtb #brazil\u2026 https://t.co/l12SsczHZF"
        },
        {
            "author_id": "210517636",
            "created_at": "2015-07-20T02:09:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81515105,
                        -14.17822216
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "622951407793139712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Trilha #12km #parquenacional #S\u00e3oJorge #chapada #chapadadosveadeiros @ S\u00e3o Jorge, Parque Nacional Da\u2026 https://t.co/Poz00xerSu"
        },
        {
            "author_id": "210517636",
            "created_at": "2015-07-20T01:56:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.90933646,
                        -15.85122756
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "622948161523482624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos fugir! #chapada @ Parque Nacional Chapada Dos Veadeiros https://t.co/sHWfE672S3"
        },
        {
            "author_id": "1851857048",
            "created_at": "2015-07-20T00:51:02.000Z",
            "id": "622931687727628288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Una de las 7 maravillas naturales del mundo. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udc9a @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/wuUwqCZM0D"
        },
        {
            "author_id": "106813392",
            "created_at": "2015-07-20T00:43:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.16613866,
                        11.29171271
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "622929870042042368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A-MAR \u2764\ufe0f @ Parque Nacional Natural Tayrona Neguanje https://t.co/RYEk9f1zZE"
        },
        {
            "author_id": "1706038910",
            "created_at": "2015-07-20T00:25:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52224866,
                        -14.13662781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "622925220895133696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Livre pra poder sorrir, sim. Livre pra poder buscar o meu lugar ao sol.\" \ud83c\udf34\ud83c\udf05\ud83c\udf0e\ud83d\udcad @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/3K9Wl8mAek"
        },
        {
            "author_id": "1350377984",
            "created_at": "2015-07-20T00:18:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28530169,
                        -2.49263319
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "622923568637194241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0a\ud83c\udf43\ud83c\udf3e @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses https://t.co/KaeopYCA3S"
        },
        {
            "author_id": "390278247",
            "created_at": "2015-07-20T00:01:23.000Z",
            "id": "622919194242326528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AgoraNoOff #A\u00e9reas Sylvestre e Dean fazem um voo bel\u00edssimo sob o Parque Nacional Shaba. Veja um trecho: http://t.co/bcapCiwutf"
        },
        {
            "author_id": "247540117",
            "created_at": "2015-07-19T23:47:00.000Z",
            "id": "622915572934799360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(16-07-2015) Estrada no Parque Nacional Yellowstone fechada devido \u00e0 atividade termal http://t.co/Z4hWaKIcWa"
        },
        {
            "author_id": "93720351",
            "created_at": "2015-07-19T23:41:45.000Z",
            "id": "622914251863257089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Faust\u00e3o acabou de falar que o Parque Nacional da Serra da Capivara fica em Recife..."
        },
        {
            "author_id": "347973290",
            "created_at": "2015-07-19T23:41:35.000Z",
            "id": "622914211950260224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CATARATAS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf34\ud83d\udca6 @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/MtjzEfhuD8"
        },
        {
            "author_id": "39350922",
            "created_at": "2015-07-19T23:31:36.000Z",
            "id": "622911698823979009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mutir\u00e3o de Limpeza no Monumento Natural das Ilhas Cagarras http://t.co/aPW9d7obdb"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2015-07-19T23:15:25.000Z",
            "id": "622907625542434816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/BHn5qCFiZV - A Cro\u00e1cia \u00e9 dona de paisagens paradis\u00edacas, como por exemplo, o Parque Nacional Lagos de\u2026 http://t.co/zWuREYTGHL"
        },
        {
            "author_id": "15145869",
            "created_at": "2015-07-19T22:45:35.000Z",
            "id": "622900115582361600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gabriel e amigo na entrada do Parque Nacional do Kilimanjaro pelo Machame Gate, patrim\u00f4nio da\u2026 https://t.co/PlDcDoNaZf"
        },
        {
            "author_id": "222484666",
            "created_at": "2015-07-19T22:39:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "622898502469844992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio faz mutir\u00e3o de limpeza em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental #ilhasdorio #cagarras http://t.co/0eww4ZAxdX http://t.co/2pZjJWPspO"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2015-07-19T22:37:34.000Z",
            "id": "622898099510452224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Projeto Ilhas do Rio promove 5\u00ba mutir\u00e3o de limpeza em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental  http://t.co/U24ttxy6NW"
        },
        {
            "author_id": "543841970",
            "created_at": "2015-07-19T22:36:55.000Z",
            "id": "622897934586224640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no parque nacional da serra do Cip\u00f3 MG\n\nPrimeira de muitas, foi so 10km mas foi baoooo de\u2026 https://t.co/i8sDxyHxlX"
        },
        {
            "author_id": "258442328",
            "created_at": "2015-07-19T22:10:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57161159,
                        -22.48168838
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "622891175616348160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo digno com gente digna!!! &lt;3 @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/ERP7M6uAs3"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2015-07-19T22:00:08.000Z",
            "id": "622888680001175553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje lembramos da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Calilegua no dia 19 de julho de 1979 #ParquesNacionais #ArgentinaPorVoc\u00ea http://t.co/h5X45EWUYa"
        },
        {
            "author_id": "1304643680",
            "created_at": "2015-07-19T21:49:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4794326,
                        -25.61377875
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "622885954932621314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "It's fun to stay at the Y-M-C-A. @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/lRGZCH00dY"
        },
        {
            "author_id": "1611356384",
            "created_at": "2015-07-19T21:38:31.000Z",
            "id": "622883239951073280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out \ud83c\udf38\ud83c\udf40\ud83c\udf41\ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83c\udf3e (@ Parque Nacional Tapant\u00ed in Para\u00edso, Cartago) https://t.co/3vsravtPFi"
        },
        {
            "author_id": "304683847",
            "created_at": "2015-07-19T21:34:30.000Z",
            "id": "622882228696002560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Hermanos #cataratas #CABJ @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/1B6UjnC6Vi"
        },
        {
            "author_id": "404284180",
            "created_at": "2015-07-19T21:30:02.000Z",
            "id": "622881104119271424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Hyperion faz parte do Parque Nacional Redwood, na cidade de S\u00e3o Francisco, Estados Unidos, onde habitam muitas... http://t.co/AYNesMBmcA"
        },
        {
            "author_id": "260692680",
            "created_at": "2015-07-19T21:18:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19153849,
                        11.24109424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "622878131318358017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/Sh8spUuzQO"
        },
        {
            "author_id": "260692680",
            "created_at": "2015-07-19T21:16:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19153849,
                        11.24109424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "622877666950139904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/nyBOdpX7NG"
        },
        {
            "author_id": "1879659270",
            "created_at": "2015-07-19T21:12:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "username": "visitportugal"
                    }
                ]
            },
            "id": "622876810271961088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Embalse de Lindoso - Peneda Ger\u00eas. Parque Nacional Peneda Ger\u00eas #Portugal @visitportugal http://t.co/eMvoRe1FEt"
        },
        {
            "author_id": "1849788630",
            "created_at": "2015-07-19T21:10:27.000Z",
            "id": "622876177670254593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas fazem mutir\u00e3o de limpeza nas Ilhas Cagarras http://t.co/hnWnsZOxdk"
        },
        {
            "author_id": "2608399022",
            "created_at": "2015-07-19T21:07:34.000Z",
            "id": "622875448549117952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Geres.\nAtividade dia 19 de Julho de 2015.\nBook now your #canyoning #experience !!!... http://t.co/4D0evY9Jde"
        },
        {
            "author_id": "3232418309",
            "created_at": "2015-07-19T20:24:12.000Z",
            "id": "622864535230136320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROJETO ILHAS DO RIO PROMOVE 5\u00ba MUTIR\u00c3O DE LIMPEZA EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL... http://t.co/NY9OgqaXY2"
        },
        {
            "author_id": "26169532",
            "created_at": "2015-07-19T20:08:53.000Z",
            "id": "622860684188106752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Top 5 fotos - Parque Nacional Torres del Paine, Chile - Os Meus Trilhos http://t.co/1waR46wMDk"
        },
        {
            "author_id": "51155189",
            "created_at": "2015-07-19T19:43:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4794326,
                        -25.61377875
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "622854271189581824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o tem legenda... #cataratas #fozdoigua\u00e7u #Brasil #viagemcompapai #f\u00e9rias \u2764\ufe0f @ Parque Nacional do\u2026 https://t.co/HBIPunLoVL"
        },
        {
            "author_id": "317782817",
            "created_at": "2015-07-19T19:25:17.000Z",
            "id": "622849710005596160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de hoje.. Parque Nacional de Itatiaia.. Muito lindo!! Cachoeira perfeita.. \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d #InstaMagApp https://t.co/aOrBvd9DpP"
        },
        {
            "author_id": "3232418309",
            "created_at": "2015-07-19T19:14:49.000Z",
            "id": "622847074501955584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROJETO ILHAS DO RIO PROMOVE 5\u00ba MUTIR\u00c3O DE LIMPEZA EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL... http://t.co/7XD6ZbFRLl"
        },
        {
            "author_id": "67174311",
            "created_at": "2015-07-19T19:04:47.000Z",
            "id": "622844552693575680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: s\u00f3 serei flor quando tu fores no ver\u00e3o. (em Parque Nacional do Itatiaia) http://t.co/Gfw9aHJ4sR"
        },
        {
            "author_id": "265127304",
            "created_at": "2015-07-19T19:04:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11275135,
                        -4.15644075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "622844529788493824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito lindo (@ Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE) https://t.co/aiMkEUVGhu http://t.co/DsMIleGJFK"
        },
        {
            "author_id": "356831557",
            "created_at": "2015-07-19T18:46:09.000Z",
            "id": "622839862106849280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROJETO ILHAS DO RIO PROMOVE 5\u00ba MUTIR\u00c3O DE LIMPEZA EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL... http://t.co/wG7lyiCqfi"
        },
        {
            "author_id": "247931725",
            "created_at": "2015-07-19T18:22:03.000Z",
            "id": "622833796707172354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui no parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "64950397",
            "created_at": "2015-07-19T18:05:44.000Z",
            "id": "622829692098334720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas http://t.co/GSqksneu8a"
        },
        {
            "author_id": "486303262",
            "created_at": "2015-07-19T17:44:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 66,
                        "username": "LlinasRai"
                    }
                ]
            },
            "id": "622824368427634688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto \u201cParque Nacional Natural Tayrona\u201d por Ra\u00ed Ricardo LLin\u00e1s P  (@LlinasRai) #500px https://t.co/v2s88uQ6z5"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ituporanga, Brasil",
                "id": "7276857d2ce3525a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaja\u00ed, Brasil",
                "id": "4fb3602884c3ec05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Grande, Brasil",
                "id": "d13775d10c08f835",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Ushuaia, Argentina",
                "id": "001040bd29e08949",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niquel\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "0ed7dde7791d981e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Costa, Brasil",
                "id": "1c80da5f903644d8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Benedito, Brasil",
                "id": "b9ee4a0556b4dd2b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "El Salvador",
                "country_code": "SV",
                "full_name": "Nuevo Cuscatlan, El Salvador",
                "id": "0027532663b4a8c6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Sintra, Portugal",
                "id": "2183f9157f04e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Novo Aripuan\u00e3, Brasil",
                "id": "11fb65a8a45b25e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro, Brasil",
                "id": "3b92948402353067",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Dominican Republic",
                "country_code": "DO",
                "full_name": "Jarabacoa, Dominican Republic",
                "id": "00289871225d3c44",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manhua\u00e7u, Brasil",
                "id": "33f238081a553a73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mau\u00e1, Brasil",
                "id": "d98807d2800ba4c6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "116878943",
                "name": "Giu",
                "username": "giurinoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201812923",
                "name": "Rui Dores",
                "username": "odedonafrida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "509662703",
                "name": "CImadaSErra",
                "username": "CImadaSErra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337789668",
                "name": "Conex\u00e3o Jornalismo",
                "username": "conexaorad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344068011",
                "name": "Leonardo",
                "username": "pela_leonardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1505684996",
                "name": "Parques Nacionales",
                "username": "ParquesOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "110402743",
                "name": "Ana Luiza Freitas",
                "username": "AnaLuizaTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325807230",
                "name": "Siiih",
                "username": "sibeleBrand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53751978",
                "name": "Bortinho",
                "username": "bortinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149363584",
                "name": "Alejandro Gallegos",
                "username": "a_gallegos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127194072",
                "name": "Felippe C. Teixeira",
                "username": "felippect",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138825245",
                "name": "Luis Fernando Barban",
                "username": "LUISBARBAN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35930678",
                "name": "Sheron Anne",
                "username": "sheron_anne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35873782",
                "name": "Portal UAI",
                "username": "portaluai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2284930845",
                "name": "Andr\u00e9 Dias",
                "username": "andrediass01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89261786",
                "name": "Ant\u00f4nio C S Monteiro",
                "username": "AntonioCSM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129316164",
                "name": "Moiseis Rocha Brito",
                "username": "Moiseis_Rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33523743",
                "name": "Karine Garc\u00eaz",
                "username": "karinegarcez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223329631",
                "name": "Brennomarques",
                "username": "Brennomarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1358170382",
                "name": "Radialista Ivandi",
                "username": "ArraisJi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064941968",
                "name": "Jana",
                "username": "BeMyStarlight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42439033",
                "name": "\u03c4\u043d\u03b1\u2202\u0454\u03c5 #\u0454\u03c5s\u03c3\u03c5r\u03c3\u0432\u03c3\u2202\u03c3\u0432\u03c3\u2113s\u03c3\u0e17\u03b1r\u03c3",
                "username": "thadeusimoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67778848",
                "name": "GILBERTINHO",
                "username": "gilbertinhofisc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2978312051",
                "name": "Captain Silver",
                "username": "TSilvatres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751135514",
                "name": "RIBERTO A ALEXANDRE",
                "username": "RIBERTOAALEXAND",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2475034678",
                "name": "Andre Aroni",
                "username": "AroniAndre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968004529",
                "name": "Nilson Bernardi Ferr",
                "username": "Nilsonbf2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025503010",
                "name": "Stefane Rodrigues",
                "username": "stefanerodrig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69110081",
                "name": "Magrela's LifeStyle",
                "username": "magrelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336659445",
                "name": "larissa",
                "username": "larissarmm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71530380",
                "name": "Henrique Figueiredo",
                "username": "henriquefig7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3366574576",
                "name": "W Dreams Vacations",
                "username": "wd_vacations",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384932083",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico de Contas de Pernambuco",
                "username": "MPCPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145622326",
                "name": "William",
                "username": "tuiterdowilliam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184491998",
                "name": "ikm  #TimBeta #sdv",
                "username": "ikmkoji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29913589",
                "name": "Revista ISTO\u00c9",
                "username": "RevistaISTOE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1855709292",
                "name": "Vanusa Corr\u00eaa",
                "username": "VanusaMariano1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83459194",
                "name": "lu cifer",
                "username": "luhdalmazo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20265444",
                "name": "MariaPaula Fernandes",
                "username": "paulafer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41500969",
                "name": "ya",
                "username": "vemyaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3200301461",
                "name": "paraisosmagicos5713",
                "username": "paraisos5713",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2734485013",
                "name": "St Guides",
                "username": "guidesST",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489496721",
                "name": "Ruben Colmenarez",
                "username": "Rubendcc25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390278247",
                "name": "canaloff",
                "username": "CanalOff",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33208071",
                "name": "S\u00e3o Joaquim Online",
                "username": "sjonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69425388",
                "name": "Adriano Mauricio",
                "username": "adrikurt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55104117",
                "name": "Anne",
                "username": "anneccb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3295970176",
                "name": "Ricardo S R Oliveira",
                "username": "RicardoSimoni1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21422711",
                "name": "\u20e4 evil fuet \u20e4 (\u0482`_\u00b4)",
                "username": "kopler_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264203403",
                "name": "Adney Lambert",
                "username": "adneylambert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "623601371",
                "name": "nuno luis",
                "username": "nunoluisphotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2550946206",
                "name": "CBMSC193",
                "username": "CBMSC193",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2802880407",
                "name": "Guia Tour Destinos",
                "username": "GuiadeServicos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "620320521",
                "name": "vmestrelladelmar",
                "username": "vmestrellamar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365780981",
                "name": "Wbinayara A. Novaes",
                "username": "WbiNovaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3380399703",
                "name": "Andryella Capone",
                "username": "AndryellaCapone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90258644",
                "name": "Nathalia Tosto",
                "username": "coisasqueamamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84418025",
                "name": "Cruzeiro FM",
                "username": "cruzeirofm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258832170",
                "name": "Alan C. Nery",
                "username": "alan_cnery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1392115412",
                "name": "Rota das Emo\u00e7\u00f5es",
                "username": "rotadasemocoes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64950397",
                "name": "V R",
                "username": "vrfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129586078",
                "name": "Blog do Everaldo",
                "username": "everaldo_sr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59770036",
                "name": "Silvio Miguel Gomes",
                "username": "Trunfim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39167469",
                "name": "Fer Grostein Andrade",
                "username": "grosteinandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1010983262",
                "name": "Itanhang\u00e1 Pisos",
                "username": "ItanhangaPisos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83848485",
                "name": "Jefferson de Almeida",
                "username": "jeffdealmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69960537",
                "name": "Carlos Henrique Cruz",
                "username": "carloshcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2275977120",
                "name": "PaisajesMaravillosos",
                "username": "Paisajesmaravil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53355943",
                "name": "7 Maravillas America",
                "username": "7maravillas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14595118",
                "name": "VivaBem",
                "username": "vivabem_uol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "561247646",
                "name": "Willian_Costa",
                "username": "williancarlosco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2491100398",
                "name": "vale mais",
                "username": "sigavalemais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1427003600",
                "name": "Aparecida em Foco",
                "username": "apemfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80094838",
                "name": "John Wesley Brum",
                "username": "brumwesley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37632389",
                "name": "Jackson Carvalho",
                "username": "JacksonCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55358644",
                "name": "Astrid Guimar\u00e3es",
                "username": "astridguimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371855538",
                "name": "Tiago Noronha",
                "username": "noronha_tiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78601127",
                "name": "Grade6",
                "username": "Grade_6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62301950",
                "name": "Ricardo A. Pavani",
                "username": "PavaniAdventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587107569",
                "name": "Eltton Frank",
                "username": "ElttonFrank",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2608399022",
                "name": "Tobog\u00e3.pt",
                "username": "toboga_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79177060",
                "name": "luciano andrade",
                "username": "luciano_batera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246551304",
                "name": "Salvador Vega C.",
                "username": "SalvadorVegaC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "148044578",
                "name": "Gustavo",
                "username": "gustastew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721586621787860993",
                "name": "w",
                "username": "dstramell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164785606",
                "name": "Intelbras",
                "username": "Intelbras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61776846",
                "name": "Unidas",
                "username": "UnidasOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212701414",
                "name": "MaJos\u00e9",
                "username": "MajoCordobaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770240372",
                "name": "Elizabeth Brauer",
                "username": "Liza_brauer_nit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3132879925",
                "name": "Duda \ud83d\udc95",
                "username": "vineDuda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423994313",
                "name": "TIM",
                "username": "TIM_moz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262646319",
                "name": "Hotel Luzeiros",
                "username": "LuzeirosSaoLuis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204369621",
                "name": "Record TV Bras\u00edlia",
                "username": "recordtvbsb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55457963",
                "name": "Everardo de Carvalho",
                "username": "everardod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "782746560",
                "name": "ROCHELLEALOHAVIP",
                "username": "glushimam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123092826",
                "name": "Natalia Itabayana",
                "username": "destinoprovence",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311535296",
                "name": "Mr. Santiago",
                "username": "Mau_rich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "186144866",
                "name": "Scott Batchelar",
                "username": "mowrahpdx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69000651",
                "name": "Cia do Cerrado",
                "username": "Ciadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568321547",
                "name": "Rutas Vivas",
                "username": "rutasvivas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224963434",
                "name": "Luz",
                "username": "luzdeasturias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318739304",
                "name": "S\u00f3+1Silva",
                "username": "18Mauedan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189641113",
                "name": "DinnyTur Turismo",
                "username": "dinnytur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88518747",
                "name": "Ciro Siqueira",
                "username": "CiroFSiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828189009",
                "name": "Fabricio Pedroni",
                "username": "faklprt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14629347",
                "name": "Fernando",
                "username": "cesarotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14943499",
                "name": "Ana Coli",
                "username": "anacoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7937132",
                "name": "Lili Mont",
                "username": "Agua_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516137482",
                "name": "BestDay.Com.Br",
                "username": "BestDay_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82926766",
                "name": "Cristina Oliveira",
                "username": "BLOGMergulhador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521604899",
                "name": "Guarda Ambiental SP",
                "username": "GuardaAmbiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57956355",
                "name": "Carlos Suleiman",
                "username": "CarlosSuleiman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201392558",
                "name": "Dan.",
                "username": "DanielVieira7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88406680",
                "name": "renato de castro",
                "username": "renatoarquiteto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146496179",
                "name": "H\u00e9lio Rosa",
                "username": "heliorosa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44701006",
                "name": "Revista Hype",
                "username": "revistahype",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3160103443",
                "name": "Jefferson Alfaro",
                "username": "jeffalfarov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103606146",
                "name": "Maria Rego",
                "username": "fifan7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61851992",
                "name": "Governo de Alagoas",
                "username": "GovernoAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113566513",
                "name": "Antonio Cunha -",
                "username": "cunhapress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145756338",
                "name": "revista PROJETO",
                "username": "revistaPROJETO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "163689037",
                "name": "Solu\u00e7\u00f5es Ambientais",
                "username": "solam_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3382016495",
                "name": "lugaresfabulososstaf",
                "username": "lugaresfabuloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174557684",
                "name": "Guardi\u00f5es do Mar",
                "username": "guardioesdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163543420",
                "name": "Israel no Brasil",
                "username": "IsraelinBrazil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "10526922",
                "name": "Nadia Gal Stabile",
                "username": "nadiagalst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52870033",
                "name": "SARAU PARA TODOS",
                "username": "SARAUPARATODOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460465844",
                "name": "man\u00fa",
                "username": "saturnuella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429258842",
                "name": "PHIREO",
                "username": "phireoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197997177",
                "name": "Viaje Bem Turismo SP",
                "username": "viajebemsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207662757",
                "name": "Divino Magalh\u00e3es Filho",
                "username": "DIVINOMAGALHAES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151120191",
                "name": "katia",
                "username": "katiaishii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75672937",
                "name": "GOINFRA",
                "username": "Go_Infra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2726418354",
                "name": "Portugal Tailor Made",
                "username": "PortugalTM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555436943",
                "name": "Alex Freire",
                "username": "Alex_Safaris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279718300",
                "name": "Ana Vieira",
                "username": "claudiadf2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85331176",
                "name": "Al\u00f4 Bras\u00edlia",
                "username": "alobrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2565832116",
                "name": "Bruna",
                "username": "fbrubss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2445666792",
                "name": "Tripda",
                "username": "tripdacarona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165162585",
                "name": "LaranjeirasRio",
                "username": "LaranjeirasRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40087063",
                "name": "MPF em Minas Gerais",
                "username": "MPF_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291888072",
                "name": "VAL\u00c9RIA FERNANDES",
                "username": "valeriaqibrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23602858",
                "name": "Rafael Mota",
                "username": "rafael_mota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15290930",
                "name": "Cassim",
                "username": "cassimf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29726391",
                "name": "Lais Crouchoud",
                "username": "bvraumxpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57025250",
                "name": "Super Dicas",
                "username": "superdicasrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354538856",
                "name": "Juliano Rodrigo Boff",
                "username": "julianoboff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203589927",
                "name": "Maria Jos\u00e9 Santos",
                "username": "maryjosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106568849",
                "name": "natielli",
                "username": "alvesnathalia_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151996657",
                "name": "Turin Viagens Ltda",
                "username": "turinviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177936770",
                "name": "Carlos Bueno Moraes",
                "username": "carlosbuenoDG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90183392",
                "name": "*anav*",
                "username": "anavpontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044780211",
                "name": "Marcelo Ohaley",
                "username": "Marcelo_Brag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252782578",
                "name": "MZportal",
                "username": "MZportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1401021193",
                "name": "gotoportugal",
                "username": "GoToPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63832769",
                "name": "Roberto Viana",
                "username": "robertinhomacae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852115950",
                "name": "Conceicao Santos",
                "username": "ConceicaoSant10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753107136",
                "name": "Roberto Gon\u00e7alves",
                "username": "robertoarari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45083460",
                "name": "Petrobras",
                "username": "petrobras",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "137758006",
                "name": "eleandraraquelkoch",
                "username": "eleandrakoch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2463726368",
                "name": "Mineiros na estrada",
                "username": "mineirosestrada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3385234822",
                "name": "Roteirismo",
                "username": "roteirismort",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60770211",
                "name": "Carlos Britto",
                "username": "carlosbritto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14381538",
                "name": "N\u00e3o sou a Grazi",
                "username": "massafera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557050542",
                "name": "Mauro Farias",
                "username": "maffontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189736835",
                "name": "Jo\u00e3o Luiz Pena",
                "username": "joaolpena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51211642",
                "name": "Beagle Brand",
                "username": "BeagleBrand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523058325",
                "name": "Mitchel Schmitt",
                "username": "MitchelSchmitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76335079",
                "name": "Alex Zantelli",
                "username": "alexzantelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67715894",
                "name": "Jacinto Pereira",
                "username": "jacintopereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160711808",
                "name": "IEB",
                "username": "iieboficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2759451965",
                "name": "Serra do Cip\u00f3",
                "username": "serradocipoinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205858299",
                "name": "Fabiano Conserva",
                "username": "fconserva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "714471228",
                "name": "Gabriel Jos\u00e9!",
                "username": "aloobiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161793323",
                "name": "Di\u00e1rio de Goi\u00e1s",
                "username": "diariodegoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235972609",
                "name": "Sabrine Rosa",
                "username": "Sabrine_rosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283338613",
                "name": "Ra\u00fal Tiznado",
                "username": "RaulTiznado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244352252",
                "name": "Hist\u00f3rias da Di",
                "username": "HistoriasdaDi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2732713430",
                "name": "FazendaS\u00e3oBentoLagoa",
                "username": "SaoBentoLagoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1698260670",
                "name": "Ariane Zanin",
                "username": "ariane_zanin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32891973",
                "name": "Marc Lamhofer",
                "username": "marc_lamhofer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250403796",
                "name": "prodrigo",
                "username": "baladadolouco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241570642",
                "name": "Edjane Medeiros",
                "username": "MedeirosEdjane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15453284",
                "name": "Vitor S\u00e1",
                "username": "vitorsaphoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12812742",
                "name": "Erik Paix\u00e3o",
                "username": "erikpaixao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599687301",
                "name": "FOLHAGERAL.COM",
                "username": "FolhaGeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83409682",
                "name": "Diogo Soares",
                "username": "diogodhs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75082776",
                "name": "Carlos Feitoza Filho",
                "username": "feitozacarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303360445",
                "name": "Open Jornal",
                "username": "OpenJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1675620708",
                "name": "Diario de Biologia",
                "username": "diariobiologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138480357",
                "name": "ocupada com coisas s\u00e9rias como fl\u00e1vio dino",
                "username": "acamilaemilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "612803794",
                "name": "J\u00fanior Barros",
                "username": "Junior_barros09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88798235",
                "name": "Go Winther",
                "username": "Gowinther",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2766100206",
                "name": "Taiwagram",
                "username": "Taiwagram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142705934",
                "name": "David Anjema",
                "username": "anjemaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540691875",
                "name": "Yuanfang Magazine",
                "username": "Yuanfang_mgzine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66692786",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Cultural Palmares",
                "username": "PalmaresGovBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356088000",
                "name": "barrados.net",
                "username": "barradosnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42513543",
                "name": "DARENA RT",
                "username": "RtDarena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21197279",
                "name": "DJ Leo Carioca",
                "username": "djleocarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985867214",
                "name": "KINGuys \u270a\ud83c\udffd\ud83d\udca6 (+18)",
                "username": "kinguys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557236713",
                "name": "Chantal Carlstein",
                "username": "CCarlstein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360797986",
                "name": "Bee Creative",
                "username": "BUZZdaBEE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142913004",
                "name": "MPF \u00cdndios/Minorias",
                "username": "MPF_minorias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61109007",
                "name": "\ud835\ude63\ud835\ude56\ud835\ude61\ud835\ude6a",
                "username": "analuizareis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180441464",
                "name": "su",
                "username": "suzanyclima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2734393187",
                "name": "Viajadeira",
                "username": "viajadeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126037305",
                "name": "MaLu Ribei\ud83d\udd25\ud83d\udd25",
                "username": "Gotinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "637007329",
                "name": "Maguito Vilela",
                "username": "maguitovilela15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738169987",
                "name": "Rogerio Pereira",
                "username": "rogeriop49",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3032920775",
                "name": "Morenah Winni",
                "username": "MorenaWinni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272541958",
                "name": "S\u00e2mella Marinho",
                "username": "samellinda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350319927",
                "name": "jair coelho",
                "username": "jscoelho75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1656053808",
                "name": "Befer",
                "username": "benito20563336",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111264632",
                "name": "Abengoa",
                "username": "Abengoa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245960389",
                "name": "QuatroCantosdoMundo",
                "username": "4cantos_mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262677609",
                "name": "Eu Cobro",
                "username": "EuCobro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48359087",
                "name": "NewIt Turismo",
                "username": "NewItClub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3122689509",
                "name": "sdv??",
                "username": "sexsdemi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2573850274",
                "name": "\u3164",
                "username": "crushdobreva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249318342",
                "name": "G1 Roraima",
                "username": "g1roraima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24730375",
                "name": "xpromocoes",
                "username": "xpromocoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92962134",
                "name": "Sustentabilidade \u00e9 Ac\u00e7\u00e3o",
                "username": "Sustent_Accao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177221949",
                "name": "Itapor\u00e3 News.com",
                "username": "itaporamsnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52182468",
                "name": "S\u00e9rgio Silva",
                "username": "sergiotgt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134860047",
                "name": "Elton Tavares (God\u00e3o)",
                "username": "eltonvtavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162881579",
                "name": "iririri",
                "username": "irisllopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48526529",
                "name": "Amaz\u00f4nia Brasil R\u00e1dio Web",
                "username": "chicoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3342268787",
                "name": "Scalp21 Bikes",
                "username": "scalp21bikes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238791536",
                "name": "Ray Serrano \ud83e\udd92",
                "username": "rayyserrano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131389969",
                "name": "Saulo Mesmo",
                "username": "ssrabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32803189",
                "name": "\ud83c\udfbc Mixed By Luizinho Mazzei \ud83c\udfbc",
                "username": "LuizinhoMazzei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284550196",
                "name": "prmario&prasimonec9",
                "username": "prasimonec9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133839725",
                "name": "Alfredo Nu\u00f1ez Gamboa",
                "username": "alfredonunezg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167269081",
                "name": "YesbananasNews",
                "username": "yesbananas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150733706",
                "name": "MPF no Amap\u00e1",
                "username": "MPF_AP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "285912659",
                "name": "ALEX  ROSARIO",
                "username": "MOMTRICLUB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352552929",
                "name": "RPPN Web",
                "username": "RPPNWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93666404",
                "name": "Disque Den\u00fancia Rio",
                "username": "DDalertaRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37649927",
                "name": "Disque Den\u00fancia Rio",
                "username": "disque_denuncia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25186905",
                "name": "Rahel",
                "username": "rahel______",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54407003",
                "name": "Brona Gosta",
                "username": "bruhsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219656143",
                "name": "RPC",
                "username": "rpcparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331294486",
                "name": "Maria Bernadete",
                "username": "mbetesm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814219611",
                "name": "Luiz Soares",
                "username": "soaresluiiiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94189214",
                "name": "Daniela Freitas",
                "username": "danyfreitas10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299697654",
                "name": "sobrax",
                "username": "sobrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424233890",
                "name": "Camila",
                "username": "Tim_beta_lita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806315112",
                "name": "Irene Olimpia",
                "username": "IreneOlimpia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804403500",
                "name": "Helio Farias",
                "username": "HelioFarias2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762600466",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "carlosedusouza4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536054255",
                "name": "Tim Beta Lab",
                "username": "AlbenizCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072579838",
                "name": "Heder Franck",
                "username": "hederfranck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198592401",
                "name": "Felipe Marini",
                "username": "felipeomarini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772475604",
                "name": "Brasil 27",
                "username": "27Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3043967991",
                "name": "tay",
                "username": "itslovemarilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3365241280",
                "name": "Rede Amaz\u00f4nica",
                "username": "Rede_Amazonica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2241532862",
                "name": "guinow",
                "username": "CapiGodofredu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311073506",
                "name": "Me Joguei no Mundo",
                "username": "mejogueinomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269072346",
                "name": "Trouxariano\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "SoTrouxariano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2770699781",
                "name": "findtrip",
                "username": "Findtrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1883136530",
                "name": "ExploreBrazil",
                "username": "xplorebrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241366758",
                "name": "Cristian Fuquene",
                "username": "Naiit78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2646072344",
                "name": "Curionautas",
                "username": "Curionautas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104320491",
                "name": "Viver em Bras\u00edlia",
                "username": "viverembrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605643039",
                "name": "CattleyaEco",
                "username": "CattleyaEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317782817",
                "name": "-- Anny \u0a87\u0a89 --",
                "username": "AryanneCorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3177894358",
                "name": "Foto Na Sardinha",
                "username": "fotonasardinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "catracalivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2246173363",
                "name": "Ivonne Martinez",
                "username": "ivonne_ema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185363992",
                "name": "araceli acosta",
                "username": "aracosta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127217391",
                "name": "Gustavo Guzm\u00e1n",
                "username": "gustavohguzman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426667256",
                "name": "Andr\u00e9 de Schuch",
                "username": "DeSchuch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2338584925",
                "name": "Vibezone App",
                "username": "vibezoneapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256267168",
                "name": "Silvia",
                "username": "silviadcorso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86163152",
                "name": "Mayara",
                "username": "Maypaiom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64062648",
                "name": "\u1d07\u0280\u026a\u1d04 \u0280\u1d00\u1d1c\u1d18\u1d18",
                "username": "EricRaupp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55546418",
                "name": "BIOVENTURA ECOTURISMO E POUSADA",
                "username": "bioventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89455790",
                "name": "Leonardo Hermenegildo Silva",
                "username": "leonardosilvaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52405272",
                "name": "Cividanes Astrologia",
                "username": "Poesia_Visual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153517389",
                "name": "Mais Pousadas",
                "username": "maispousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2450084857",
                "name": "Elaine Melo",
                "username": "nuevananyy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52396205",
                "name": "Jornal ES HOJE",
                "username": "eshoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2293547003",
                "name": "Andyy",
                "username": "andyymakeup",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2499290436",
                "name": "CLAUDIOMAR MENDES",
                "username": "ClaudiomarMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891171",
                "name": "Luck Viagens \ud83c\udf40",
                "username": "LuckViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618488897",
                "name": "Visite os USA",
                "username": "VisiteOsUSA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "271060845",
                "name": "Arches National Park",
                "username": "ArchesNPS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "247542419",
                "name": "DAVI SANTOS",
                "username": "davibatistas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342257923",
                "name": "Brig \ud83d\udda4",
                "username": "BrigidaMaia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237401152",
                "name": "Transam\u00e9rica Uberaba",
                "username": "TransamericaUra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150702719",
                "name": "Museu do Amanh\u00e3",
                "username": "museudoamanha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "361868029",
                "name": "HIPTOUR",
                "username": "Hip_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298143217",
                "name": "Carlos Jacomes",
                "username": "carlosjacomesjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430522976",
                "name": "Danilo Hadek",
                "username": "MuitaViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125297104",
                "name": "priyank gautam",
                "username": "indianpriyank",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102784519",
                "name": "Chico",
                "username": "ChicoReisJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79341576",
                "name": "Eduardo Dantas",
                "username": "Edantasfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210517636",
                "name": "Kelson Lopes",
                "username": "kelsonsl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1851857048",
                "name": "md.",
                "username": "MariaDanieeela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106813392",
                "name": "Katherine Espitia",
                "username": "KatherinEspitia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1706038910",
                "name": "peskero",
                "username": "peskeroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350377984",
                "name": "vic rossi",
                "username": "vicrrossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247540117",
                "name": "PSR - Not\u00edcias",
                "username": "psr_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93720351",
                "name": "Flavim do Pneu",
                "username": "riolimaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347973290",
                "name": "SOFIA",
                "username": "Sofia_Hughes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39350922",
                "name": "A M\u00fasica Venceu",
                "username": "vitoriadamusica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15145869",
                "name": "Gustavo Ziller \ud83d\ude37\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "gziller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222484666",
                "name": "Netherlands in Brazil",
                "username": "NLinBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543841970",
                "name": "Topthaimma",
                "username": "Topthaimma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258442328",
                "name": "Rudson Nunes",
                "username": "rudnunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1304643680",
                "name": "a.R \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "usuarioausente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1611356384",
                "name": "Peque de los postres",
                "username": "lilalapeque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304683847",
                "name": "Juan Alarcon",
                "username": "juancruzalarcon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404284180",
                "name": "AOCP CONCURSOS",
                "username": "AOCPCONCURSOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260692680",
                "name": "Erix Montoya Bustos",
                "username": "ErixMontoya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1879659270",
                "name": "RuMor",
                "username": "EsQuiNa64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66740930",
                "name": "Visit Portugal",
                "username": "visitportugal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1849788630",
                "name": "planodecontingencia",
                "username": "plcontingencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3232418309",
                "name": "Rotapb",
                "username": "rota_pb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26169532",
                "name": "Sergio Lopes",
                "username": "deolhosembico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51155189",
                "name": "Thalita",
                "username": "thabb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67174311",
                "name": "Luiza Luth",
                "username": "luizaluth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265127304",
                "name": "Carlos Capuchinho",
                "username": "carlocapuchinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356831557",
                "name": "Thiago Silva",
                "username": "Tiago_230",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247931725",
                "name": "Rai",
                "username": "raissaburger_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486303262",
                "name": "Ra\u00ed",
                "username": "LlinasRai",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "625319275184656384",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2cj8a6qo0k2ll4hr4uc0mehqsbse5",
        "oldest_id": "622824368427634688",
        "result_count": 491
    }
}