{
    "data": [
        {
            "author_id": "134860047",
            "created_at": "2015-07-21T18:07:36.000Z",
            "id": "623554935075045376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidade quilombola do Cunani \u00f1 pode ter territ\u00f3rio reduzido pelo Parque Nacional do Cabo Orange http://t.co/WmN5HaSVFe via @blogderochaap"
        },
        {
            "author_id": "162881579",
            "created_at": "2015-07-21T17:26:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24444444,
                        -22.96305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "623544508702191616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/BqhubY7zYq"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2015-07-21T17:25:21.000Z",
            "id": "623544304716410880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Coloniza\u00e7\u00e3o e Reforma Agr\u00e1ria (Incra) e o Instituto Chico Mendes da Biodiversidade... http://t.co/8sdffYg0VL"
        },
        {
            "author_id": "3342268787",
            "created_at": "2015-07-21T17:22:51.000Z",
            "id": "623543674681606144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha: Flona - Floresta Nacional - http://t.co/jYzqpU7QZr http://t.co/6Bxx3HyKZb"
        },
        {
            "author_id": "238791536",
            "created_at": "2015-07-21T16:58:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09413128,
                        -22.46300521
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "623537490041929728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf3f\ud83c\udf35\ud83c\udf40\ud83c\udf32 @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/uxS3BsaK8x"
        },
        {
            "author_id": "131389969",
            "created_at": "2015-07-21T16:15:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28530169,
                        -2.49263319
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "623526695556005888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um bom mergulho! \ud83c\udf0a\ud83c\udfca #lagoa #lencoismaranhenses #gopro @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses https://t.co/t6oMqNquMa"
        },
        {
            "author_id": "32803189",
            "created_at": "2015-07-21T16:11:22.000Z",
            "id": "623525686314160128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segura a\u00ea que estamos estoporaaaaados !!!!! @ Parque Nacional Vila Lobos https://t.co/cGHspOlh4P"
        },
        {
            "author_id": "284550196",
            "created_at": "2015-07-21T16:07:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "623524648081342464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/WD5dhu4ohr"
        },
        {
            "author_id": "133839725",
            "created_at": "2015-07-21T15:47:44.000Z",
            "id": "623519735821398016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional La Cangreja Costa Rica: http://t.co/qAaDDg4y70"
        },
        {
            "author_id": "167269081",
            "created_at": "2015-07-21T15:36:39.000Z",
            "id": "623516947720736769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yes!News - G1 - Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do ... - Globo.... http://t.co/KwP6OsEUFw #protesto #noticias"
        },
        {
            "author_id": "150733706",
            "created_at": "2015-07-21T15:34:33.000Z",
            "id": "623516421306339328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Comunidade quilombola do Cunani n\u00e3o pode ter seu territ\u00f3rio reduzido pelo Parque Nacional do Cabo Orange http://t.co/urdANwrPrA"
        },
        {
            "author_id": "285912659",
            "created_at": "2015-07-21T15:33:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.63528174,
                        19.118755
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00289871225d3c44"
            },
            "id": "623516044955619328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Arrrrrrr# @ Parque Nacional Armando Bermudez https://t.co/qVf9Dx2ppt"
        },
        {
            "author_id": "3352552929",
            "created_at": "2015-07-21T15:27:20.000Z",
            "id": "623514604258377728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodas de Conversa sobre RPPN no VIII Congresso Brasileiro de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. http://t.co/ir0UvrKUZD"
        },
        {
            "author_id": "93666404",
            "created_at": "2015-07-21T14:54:53.000Z",
            "id": "623506436816019456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#fiqueDeOlho Na Vila Valqueire, dentro de um condom\u00ednio, est\u00e1 ocorrendo desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. #denuncie #2253_1177"
        },
        {
            "author_id": "37649927",
            "created_at": "2015-07-21T14:54:53.000Z",
            "id": "623506436555952128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#fiqueDeOlho Na Vila Valqueire, dentro de um condom\u00ednio, est\u00e1 ocorrendo desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. #denuncie #2253_1177"
        },
        {
            "author_id": "25186905",
            "created_at": "2015-07-21T14:52:29.000Z",
            "id": "623505832181956608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil wasn't ready \ud83d\ude1d\u2764\ufe0f @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/idcjY8C3Y3"
        },
        {
            "author_id": "54407003",
            "created_at": "2015-07-21T14:34:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92674892,
                        -15.73820005
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "623501292544069632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esses nossos p\u00e9s t\u00e3o meio Abaporu, mas a foto t\u00e1 fofa hihihi \u2601\ufe0f\ud83d\udc99\ud83c\udfca\u2601\ufe0f @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/AdbmXhBVU6"
        },
        {
            "author_id": "219656143",
            "created_at": "2015-07-21T14:30:57.000Z",
            "id": "623500415829540864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1PR: Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u http://t.co/rPh6ihWcRv"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-07-21T14:20:36.000Z",
            "id": "623497809887563776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u http://t.co/1gsY6yMFff"
        },
        {
            "author_id": "3331294486",
            "created_at": "2015-07-21T14:11:12.000Z",
            "id": "623495443771715584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/5PMOa7khlv"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2015-07-21T14:11:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "623495433520676865",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desd... http://t.co/WjL0mIZhSV"
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2015-07-21T14:10:51.000Z",
            "id": "623495357637328896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/jJGSUUJDux"
        },
        {
            "author_id": "94189214",
            "created_at": "2015-07-21T14:10:45.000Z",
            "id": "623495329552318464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/SewmlFl4Od"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2015-07-21T14:10:42.000Z",
            "id": "623495319737602048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/pQ8rEyZu1N"
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-07-21T14:10:40.000Z",
            "id": "623495310170435584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/2SrKxHCSOo"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2015-07-21T14:10:33.000Z",
            "id": "623495280458010625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/4JNu9zsW3q"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2015-07-21T14:10:31.000Z",
            "id": "623495271213707266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/GUXRZc3lkA"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2015-07-21T14:10:26.000Z",
            "id": "623495252989509633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/OcFqpuSpjs"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2015-07-21T14:10:21.000Z",
            "id": "623495231783055360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/H0lXJMg3Wa"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-07-21T14:10:18.000Z",
            "id": "623495217828593665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/Ah6u7fyK5I"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-07-21T14:10:16.000Z",
            "id": "623495207439306754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/h1trXnSppb"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2015-07-21T14:10:12.000Z",
            "id": "623495193224843264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/rR4nWzw0VN"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-07-21T14:10:10.000Z",
            "id": "623495183129128960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/NipkXvuX8H"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2015-07-21T14:10:02.000Z",
            "id": "623495149830574084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/i2KCeiTpyi"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2015-07-21T14:09:50.000Z",
            "id": "623495102028103681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/9WVObz2xz7"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2015-07-21T14:09:48.000Z",
            "id": "623495092012122112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/JxD9283ONy"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2015-07-21T14:09:44.000Z",
            "id": "623495075448778752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria... http://t.co/xF43ksN3r4 #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2015-07-21T14:09:27.000Z",
            "id": "623495004334338049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/2mhjm1oBcW"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-07-21T14:09:24.000Z",
            "id": "623494989973057536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/BvzsWyGQcg"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2015-07-21T14:09:18.000Z",
            "id": "623494965465710592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/fINR5Lj6ZX"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-07-21T14:09:15.000Z",
            "id": "623494954187251712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/P4UD54q47L"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-07-21T14:09:14.000Z",
            "id": "623494947170201600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/0FVReG5Mrw"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2015-07-21T14:09:08.000Z",
            "id": "623494924332171264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/yEuU0Y5PqD"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2015-07-21T14:09:02.000Z",
            "id": "623494897912320000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/K0xz829FMR"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-07-21T14:08:59.000Z",
            "id": "623494888122908673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u http://t.co/OJJuuz8GsI"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-07-21T14:08:58.000Z",
            "id": "623494881403514880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/PVfsOFMVSW"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-07-21T14:08:57.000Z",
            "id": "623494876882059264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil. Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pe... http://t.co/FkXzarAjKt"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2015-07-21T14:08:55.000Z",
            "id": "623494869902688256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/2fUSfKk7cR"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2015-07-21T14:08:53.000Z",
            "id": "623494860763328514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/SBwo6eixs9"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2015-07-21T14:08:47.000Z",
            "id": "623494835580698624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/Hp58dAzx7Y"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2015-07-21T14:08:42.000Z",
            "id": "623494814290448389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede r... http://t.co/I8bNqIKg5F"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-07-21T14:08:38.000Z",
            "id": "623494799694258176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/JmtbGax0gJ"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2015-07-21T14:08:38.000Z",
            "id": "623494797865529344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/EYbZGtoi5N"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2015-07-21T14:08:33.000Z",
            "id": "623494775988072448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/UF54zWCfOH"
        },
        {
            "author_id": "262677609",
            "created_at": "2015-07-21T14:08:27.000Z",
            "id": "623494751946301440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1 Paran\u00e1] Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u http://t.co/fgoq5iwcZi - #ForaRenan"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2015-07-21T14:08:07.000Z",
            "id": "623494666940346369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Categoria em greve desde maio pede reposi\u00e7\u00e3o de perdas de nove anos.\nProjeto de lei que regul... http://t.co/GwGvfnabN7"
        },
        {
            "author_id": "198592401",
            "created_at": "2015-07-21T14:08:03.000Z",
            "id": "623494652524670976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornada dupla de Villa Lobos hj! S\u00f3 faltou o sol pra aproveitar o dia de aula... @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/MbC6cW7OA8"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2015-07-21T14:08:00.000Z",
            "id": "623494637529903105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Categoria em greve desde maio pede reposi\u00e7\u00e3o de perdas de nove anos.\nProjeto de lei que regul... http://t.co/gYP0gWpTzA"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2015-07-21T14:07:52.000Z",
            "id": "623494604013244416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u http://t.co/YgtcRna1Iq"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2015-07-21T14:07:50.000Z",
            "id": "623494598225047553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Categoria em greve desde maio pede reposi\u00e7\u00e3o de perdas de nove anos.\nProjeto de lei que regul... http://t.co/L0yv2kCSbT"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2015-07-21T14:07:20.000Z",
            "id": "623494471062126593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Categoria em greve desde maio pede reposi\u00e7\u00e3o de perdas de nove anos.\nProjeto de lei que regul... http://t.co/6YR1ki0VsQ"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2015-07-21T14:07:13.000Z",
            "id": "623494443652386816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Categoria em greve desde maio pede reposi\u00e7\u00e3o de perdas de nove anos.\nProjeto de lei que regul... http://t.co/y5elu8Wln1"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2015-07-21T14:07:12.000Z",
            "id": "623494435431694336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u http://t.co/cuAaLHRYOG"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2015-07-21T14:07:03.000Z",
            "id": "623494400983740416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Categoria em greve desde maio pede reposi\u00e7\u00e3o de perdas de nove anos.\nProjeto de lei que regul... http://t.co/4zoIzEnx36"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-07-21T14:06:53.000Z",
            "id": "623494358604644353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u http://t.co/mPFRZp4E8a"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-07-21T14:06:48.000Z",
            "id": "623494337750392832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u http://t.co/4URnKElct5"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2015-07-21T14:04:57.000Z",
            "id": "623493871998140416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u http://t.co/QWQPK7d7KN"
        },
        {
            "author_id": "2772475604",
            "created_at": "2015-07-21T14:00:32.000Z",
            "id": "623492760381698048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u http://t.co/KImAhJrwnr"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2015-07-21T13:59:41.000Z",
            "id": "623492545906016256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u http://t.co/uV6QNnl6Po #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-07-21T13:59:33.000Z",
            "id": "623492512255201281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u\" http://t.co/jnRKByjtlO"
        },
        {
            "author_id": "2573850274",
            "created_at": "2015-07-21T13:57:40.000Z",
            "id": "623492038147883008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u http://t.co/Vl26ugc3hp"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-07-21T13:57:36.000Z",
            "id": "623492020317855744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u\" http://t.co/jnRKByjtlO"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-07-21T13:57:30.000Z",
            "id": "623491995324055552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u http://t.co/DCIoVEdMnw"
        },
        {
            "author_id": "3122689509",
            "created_at": "2015-07-21T13:56:55.000Z",
            "id": "623491850687676416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u http://t.co/1UHPaKYrUl"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2015-07-21T13:55:36.000Z",
            "id": "623491516942540800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/rN5nr2i8kf"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2015-07-21T13:54:03.000Z",
            "id": "623491126901768193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/wtt8d9YmqL"
        },
        {
            "author_id": "3043967991",
            "created_at": "2015-07-21T13:52:50.000Z",
            "id": "623490822844104704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/4ssLl94GzC"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-07-21T13:52:45.000Z",
            "id": "623490799892828160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/DCIoVEdMnw Categoria em greve desde maio pede repos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2015-07-21T13:51:05.000Z",
            "id": "623490383201370112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/hL9nQrsiFu"
        },
        {
            "author_id": "3365241280",
            "created_at": "2015-07-21T13:50:24.000Z",
            "id": "623490209469083648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia Amaz\u00f4nia: turistas visitam Reserva Extrativista do Lago do Cuni\u00e3 http://t.co/ZMVJNTN22B"
        },
        {
            "author_id": "3382016495",
            "created_at": "2015-07-21T12:59:48.000Z",
            "id": "623477477659127808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Terra Ronca,\u00a0Brasil https://t.co/ACrcabwKtA http://t.co/diUWDNTqky"
        },
        {
            "author_id": "2241532862",
            "created_at": "2015-07-21T12:35:28.000Z",
            "id": "623471350448037888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco pra ir do Passo Manso ao Centro compensa mais dar a volta no Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed e... http://t.co/g0sSoDXJKh"
        },
        {
            "author_id": "311073506",
            "created_at": "2015-07-21T11:58:34.000Z",
            "id": "623462066549071872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 a toa que o Parque Nacional dos Lagos Plitvice \u00e9 considerado Patrim\u00f4nio Mundial pela\u2026 http://t.co/d1ngbW6xt0 http://t.co/MPYd4gDQdg"
        },
        {
            "author_id": "337789668",
            "created_at": "2015-07-21T11:30:02.000Z",
            "id": "623454887200751617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Arque\u00f3loga denuncia abandono da Serra da Capivara, no Piau\u00ed - Parque Nacional tem paisagens deslumbrantes e mais... http://t.co/Ocb4Ngegja"
        },
        {
            "author_id": "15453284",
            "created_at": "2015-07-21T11:28:09.000Z",
            "id": "623454411529023488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros.\n\n#vscocam #vitorsaphoto #achadosdasemana #visitb\u2026 http://t.co/W4DkPx8fnV http://t.co/VLv7au2IjJ"
        },
        {
            "author_id": "269072346",
            "created_at": "2015-07-21T10:56:34.000Z",
            "id": "623446461850775552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cafecomjornal bom dia parque nacional do Itatiaia itamonte mg http://t.co/1BDgch9axw"
        },
        {
            "author_id": "2770699781",
            "created_at": "2015-07-21T10:46:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 8,
                        "username": "xplorebrazil"
                    }
                ]
            },
            "id": "623443861780590593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @xplorebrazil \u30fb\u30fb\u30fb Parque Nacional de Itatiaia - Rio de Janeiro O Parque Nacional do\u2026 http://t.co/NTZmEUzGt8 http://t.co/1JsUw35bZ8"
        },
        {
            "author_id": "2770699781",
            "created_at": "2015-07-21T10:46:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 8,
                        "username": "xplorebrazil"
                    }
                ]
            },
            "id": "623443854268633088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @xplorebrazil \u30fb\u30fb\u30fb Parque Nacional de Itatiaia - Rio de Janeiro O Parque Nacional do\u2026 http://t.co/eoTIzmSTai http://t.co/GxHnwn1A1p"
        },
        {
            "author_id": "2770699781",
            "created_at": "2015-07-21T10:28:07.000Z",
            "id": "623439301423026176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost xplorebrazil\n\u30fb\u30fb\u30fb\nParque Nacional de Itatiaia - Rio de Janeiro\n\nO Parque Nacional do Itatiaia\u2026 https://t.co/BpiayUwLtB"
        },
        {
            "author_id": "2770699781",
            "created_at": "2015-07-21T10:27:25.000Z",
            "id": "623439128932282368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost xplorebrazil\n\u30fb\u30fb\u30fb\nParque Nacional de Itatiaia - Rio de Janeiro\n\nO Parque Nacional do Itatiaia\u2026 https://t.co/In4DaRLtU4"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-07-21T10:15:23.000Z",
            "id": "623436100229562368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais que um Hotel...uma experi\u00eancia!\n\n Hotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro\n Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas... http://t.co/2ZiGtSSnTv"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2015-07-21T09:53:48.000Z",
            "id": "623430667641077760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Gorongosa comemora o seu 55\u00b0 Anivers\u00e1rio na cidade da Beira http://t.co/6dbFylWXN3"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2015-07-21T06:06:11.000Z",
            "id": "623373385368797184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar http://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "241366758",
            "created_at": "2015-07-21T05:14:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19153849,
                        11.24109424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "623360253179117568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f\ud83d\ude0e#Beach #Vacation #Happiness @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/PLsDugzZZJ"
        },
        {
            "author_id": "87217931",
            "created_at": "2015-07-21T03:44:51.000Z",
            "id": "623337817578405888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazenda com \u00e1rea de RPPN \u00e0 venda em Corumb\u00e1, MS https://t.co/bvG6Eq4TFx"
        },
        {
            "author_id": "2646072344",
            "created_at": "2015-07-21T03:06:57.000Z",
            "id": "623328279353786372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maioria dos cidad\u00e3os do Malaui, um pa\u00eds da \u00c1frica Oriental, segue uma forma inconsistente de cren\u00e7as... http://t.co/zBqe7MuQis"
        },
        {
            "author_id": "104320491",
            "created_at": "2015-07-21T01:57:49.000Z",
            "id": "623310883452780544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional, bem na pista. Bombeiros e Defesa Civil no local"
        },
        {
            "author_id": "605643039",
            "created_at": "2015-07-21T01:53:37.000Z",
            "id": "623309823715737600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nevado Santa Isabel - Parque Nacional Natural Los Nevados  #VisitoMisParquesNaturales #paisajeculturalcafetero http://t.co/wqve8nALLy"
        },
        {
            "author_id": "317782817",
            "created_at": "2015-07-21T01:39:05.000Z",
            "id": "623306167545151488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de hoje.. Parque Nacional de Itatiaia.. Uma perfei\u00e7\u00e3o!! https://t.co/1PTifs71op"
        },
        {
            "author_id": "3177894358",
            "created_at": "2015-07-21T01:19:04.000Z",
            "id": "623301131440099328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cajas\n\nCom mais de 28.000 hectares e picos de 3.200 e 4.500m acima do mar, o Parque\u2026 https://t.co/OGIYNr04KY"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2015-07-21T01:16:24.000Z",
            "id": "623300460406022144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rio Celeste, um para\u00edso na Terra - O rio Celeste\u00a0est\u00e1 localizado no Parque Nacional Vulc\u00e3o Ten\u00f3rio, na Costa Rica.... http://t.co/8DGhQK232t"
        },
        {
            "author_id": "2246173363",
            "created_at": "2015-07-21T01:01:48.000Z",
            "id": "623296785289773056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor at the Parque Nacional da Tijuca https://t.co/f1OxJhD5YH"
        },
        {
            "author_id": "185363992",
            "created_at": "2015-07-21T00:55:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57377737,
                        -25.59873782
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "623295096465788928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do igua\u00e7u\u2764\ufe0f\ud83d\udc4c\ud83c\udffb @ Brasil Foz De Iguazu https://t.co/s0scibT7i9"
        },
        {
            "author_id": "127217391",
            "created_at": "2015-07-21T00:53:16.000Z",
            "id": "623294637818687488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Talampaya \u00e9 o nosso pr\u00f3ximo destino para conhecer um lugar mistico do Noroeste Argentino.... http://t.co/kQ8XyeMFi9"
        },
        {
            "author_id": "426667256",
            "created_at": "2015-07-21T00:49:12.000Z",
            "id": "623293615482212352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor forma de preservar seria colocar parques e\u00f3licos em toda a regi\u00e3o e destinar parte das receitas fe... http://t.co/q5lddhBYlk"
        },
        {
            "author_id": "2338584925",
            "created_at": "2015-07-21T00:35:37.000Z",
            "id": "623290195203485697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Celeste, um para\u00edso na Terra - O rio Celeste\u00a0est\u00e1 localizado no Parque Nacional Vulc\u00e3o Ten\u00f3rio, na Costa Rica.... http://t.co/dzV36ZZgsY"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2015-07-21T00:20:02.000Z",
            "id": "623286275840311296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Celeste, um para\u00edso na Terra - O rio Celeste\u00a0est\u00e1 localizado no Parque Nacional Vulc\u00e3o Ten\u00f3rio, na Costa Rica.... http://t.co/K75ZIW3eVn"
        },
        {
            "author_id": "256267168",
            "created_at": "2015-07-20T23:13:16.000Z",
            "id": "623269472284069888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores ilegais, mil\u00edcias e petroleira amea\u00e7am Virunga, mais antigo parque nacional africano http://t.co/CKu166VM2V"
        },
        {
            "author_id": "90183392",
            "created_at": "2015-07-20T22:45:50.000Z",
            "id": "623262566328967168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros https://t.co/R7PKWxtCaE"
        },
        {
            "author_id": "337789668",
            "created_at": "2015-07-20T22:30:02.000Z",
            "id": "623258592427143169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arque\u00f3loga denuncia abandono da Serra da Capivara, no Piau\u00ed - Parque Nacional tem paisagens deslumbrantes e mais... http://t.co/KfTHqjcvYo"
        },
        {
            "author_id": "90183392",
            "created_at": "2015-07-20T22:20:32.000Z",
            "id": "623256201606885376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem uma calanguinha ali. @ Carioquinhas - Parque Nacional da Chapada Dos Veadeiros https://t.co/i8ZUABxaHE"
        },
        {
            "author_id": "86163152",
            "created_at": "2015-07-20T22:11:55.000Z",
            "id": "623254032908480512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se a sorte lhe sorriu, por que n\u00e3o sorrir de volta? @ Parque Nacional Alto Capara\u00f3 \ud83c\udf3e https://t.co/ilNwOUPrje"
        },
        {
            "author_id": "64062648",
            "created_at": "2015-07-20T21:59:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.056665,
                        -28.970575
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "623250918511878145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3e\ud83c\udf3e\ud83c\udf3e @ Parque Nacional Aparados Da Serra https://t.co/9u8DVsETRY"
        },
        {
            "author_id": "55546418",
            "created_at": "2015-07-20T21:46:23.000Z",
            "id": "623247607939383297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "25 JULHO 2015 \u2013 FLORESTA NACIONAL DE IPANEMA \u2013 IPER\u00d3/SP\nUma trilha at\u00e9 a famosa Pedra Santa e aos mirantes...... http://t.co/lzukSg4HDz"
        },
        {
            "author_id": "78601127",
            "created_at": "2015-07-20T21:24:10.000Z",
            "id": "623242017808760837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00faltimo final de semana nosso grupo esteve no Parque Nacional do Itatiaia!\nEscalamos as principais montanhas da... http://t.co/CeT4ZcL4fm"
        },
        {
            "author_id": "89455790",
            "created_at": "2015-07-20T21:21:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.65490076,
                        -26.91453344
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "623241315162173440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma trip pra ficar na mem\u00f3ria, valeu fam\u00edlia.\u2764\ufe0f\ud83c\udf04 @ Parque Nacional de Aparatos da Serra https://t.co/JJsjhueTZN"
        },
        {
            "author_id": "52405272",
            "created_at": "2015-07-20T21:11:53.000Z",
            "id": "623238923100291073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os Estados Unidos est\u00e3o prestes a permitir que uma multinacional de minera\u00e7\u00e3o perfure uma floresta nacional... http://t.co/XBwQwexu0I"
        },
        {
            "author_id": "153517389",
            "created_at": "2015-07-20T20:55:12.000Z",
            "id": "623234727059652608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (Mato Grosso), conta com um visual incr\u00edvel, faunas e floras quase que... http://t.co/YdOev4fxoN"
        },
        {
            "author_id": "2450084857",
            "created_at": "2015-07-20T20:36:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.15012483,
                        -20.2501081
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33f238081a553a73"
            },
            "id": "623230096229429248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2.160 metros de altitude \ud83d\ude30 @ Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/lafihRFgKY"
        },
        {
            "author_id": "2293547003",
            "created_at": "2015-07-20T19:20:42.000Z",
            "id": "623210943015710720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde de amigos  \ud83d\udc6c\ud83d\udc6c #selfie #happy #guy #latinguy #bogota @ Parque Nacional https://t.co/gbnINOHOkK"
        },
        {
            "author_id": "83409682",
            "created_at": "2015-07-20T18:43:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.74854,
                        -19.51383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "623201654624636929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Peace and #harmony. This is the real wealth of a #family \ud83c\udf04 @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/gVc8PAo2g9"
        },
        {
            "author_id": "2499290436",
            "created_at": "2015-07-20T17:56:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82906966,
                        -15.35585718
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "623189814406418432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Chapada dos Guimar\u0101es https://t.co/48Su2NBHHE"
        },
        {
            "author_id": "62891171",
            "created_at": "2015-07-20T17:30:02.000Z",
            "id": "623183095299047424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem aqui j\u00e1 ouviu falar na Rota das Emo\u00e7\u00f5es? Essa estrada liga o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (MA) \u00e0... http://t.co/r5DUL22ohg"
        },
        {
            "author_id": "618488897",
            "created_at": "2015-07-20T16:41:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 63,
                        "username": "ArchesNPS"
                    }
                ]
            },
            "id": "623170779341914112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais de 2.000 arcos de pedra naturais para serem explorados no @ArchesNPS. #OutdoorsUSA http://t.co/kTbdMTIH5q http://t.co/L7uKPepOnH"
        },
        {
            "author_id": "247542419",
            "created_at": "2015-07-20T16:37:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.45286581,
                        -23.67126889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d98807d2800ba4c6"
            },
            "id": "623169992410984449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Bonita Parque Nacional da Tijuca. #rio @ S\u00e3o Conrado - RJ https://t.co/56MAGPxa9E"
        },
        {
            "author_id": "342257923",
            "created_at": "2015-07-20T16:23:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09413128,
                        -22.46300521
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "623166422919856128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz dia do amigo \ud83d\udc3a\u2764\ufe0f @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/0R2aYP1mpI"
        },
        {
            "author_id": "237401152",
            "created_at": "2015-07-20T15:23:46.000Z",
            "id": "623151319113535488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase um ano depois da seca na nascente hist\u00f3rica do Rio S\u00e3o Francisco no Parque Nacional da Serra Canastra, as... http://t.co/evhtXvcG5L"
        },
        {
            "author_id": "337789668",
            "created_at": "2015-07-20T15:00:03.000Z",
            "id": "623145350275031040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Arque\u00f3loga denuncia abandono da Serra da Capivara, no Piau\u00ed - Parque Nacional tem paisagens deslumbrantes e mais... http://t.co/d4maS5sBro"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2015-07-20T14:37:54.000Z",
            "id": "623139773801074690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Abufari (AM), uma das 105 Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o apoiadas pelo Programa ARPA, consolida a... http://t.co/fNT2v7rbPv"
        },
        {
            "author_id": "131389969",
            "created_at": "2015-07-20T14:35:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28530169,
                        -2.49263319
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "623139239916650496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de semana em barreirinhas #friends #riobrasiliamaranhao @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses https://t.co/HK5faKH888"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2015-07-20T14:09:52.000Z",
            "id": "623132720168833024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Hist\u00f3ria - #\u00c1rvores gigantes das florestas do #Brasil (e por que elas desapareceram)  http://t.co/53eY8A7G93"
        },
        {
            "author_id": "150702719",
            "created_at": "2015-07-20T13:45:04.000Z",
            "id": "623126477702340609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque da #SerraDaCapivara, famoso pela concentra\u00e7\u00e3o de pinturas rupestres, sofre com a falta de investimentos: http://t.co/6rLjDJKgmd"
        },
        {
            "author_id": "361868029",
            "created_at": "2015-07-20T13:00:06.000Z",
            "id": "623115163948875776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uluru \u00e9 o nome abor\u00edgene da Ayers Rock, o segundo maior mon\u00f3lito do mundo, situado no Parque Nacional de... http://t.co/bQ5qe2qm6N"
        },
        {
            "author_id": "298143217",
            "created_at": "2015-07-20T12:56:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.0778287,
                        -15.90418593
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "623114216405356544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filtro pra que mesmo? \ud83c\udf33\ud83c\udf43\ud83c\udf1e @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/ErZmdBI9th"
        },
        {
            "author_id": "1430522976",
            "created_at": "2015-07-20T12:49:14.000Z",
            "id": "623112430521085952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!! \ud83c\udf1e\nCome\u00e7ando a semana com esse visual incr\u00edvel! Este \u00e9 o ponto mais alto do Parque Nacional\u2026 https://t.co/uwmOamzeuA"
        },
        {
            "author_id": "125297104",
            "created_at": "2015-07-20T11:25:36.000Z",
            "id": "623091380278198272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe - Rio Grande do Sul - Brasil http://t.co/R7s8vyPUhl"
        },
        {
            "author_id": "2608399022",
            "created_at": "2015-07-20T10:29:08.000Z",
            "id": "623077173314912256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Geres.\nAtividade dia 18 de Julho de 2015.\nBook now your #canyoning #experience !!!... http://t.co/BhWOiG4l6a"
        },
        {
            "author_id": "102784519",
            "created_at": "2015-07-20T09:53:47.000Z",
            "id": "623068275010850816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera Mundi - Ca\u00e7adores ilegais, mil\u00edcias e petroleira amea\u00e7am Virunga, mais antigo parque nacional africano http://t.co/z8hFhOX90V"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2015-07-20T07:32:44.000Z",
            "id": "623032779941519360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Banhado do Ma\u00e7arico: CEA prop\u00f5e que o COMDEMA evite retrocesso http://t.co/p3MCJ7X1QP"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2015-07-20T06:30:17.000Z",
            "id": "623017060730318848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rela\u00e7\u00e3o das Caminhadas Confirmadas nos pr\u00f3ximos 10 dias:\n\n  ** MG - Rio Preto - Circuito RPPN S\u00e3o Louren\u00e7o do... http://t.co/TGqEIvWUcL"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2015-07-20T06:30:15.000Z",
            "id": "623017054988337152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CIRCUITO PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA , Clique AQUI e fa\u00e7a sua inscri\u00e7\u00e3o online. Aproveite. Apoio Ecobooking /... http://t.co/ImGvQJU1aG"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2015-07-20T06:30:14.000Z",
            "id": "623017049204334592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito RPPN S\u00e3o Louren\u00e7o do Funil , Clique AQUI e fa\u00e7a sua inscri\u00e7\u00e3o online. Aproveite. Apoio Ecobooking / Anda... http://t.co/gKOTmBqeka"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2015-07-20T03:30:36.000Z",
            "id": "622971842563846144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O voo das andorinhas na Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o, no Parque Nacional da #ChapadadasMesas #Maranh\u00e3o &gt; Foto da Semana 164 http://t.co/YS3CsKd80q"
        },
        {
            "author_id": "79341576",
            "created_at": "2015-07-20T02:13:59.000Z",
            "id": "622952561440649216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal na Flona - Floresta Nacional  de Bras\u00edlia #project365 #flona #bike #mountanbike #mtb #brazil\u2026 https://t.co/l12SsczHZF"
        },
        {
            "author_id": "210517636",
            "created_at": "2015-07-20T02:09:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81515105,
                        -14.17822216
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "622951407793139712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Trilha #12km #parquenacional #S\u00e3oJorge #chapada #chapadadosveadeiros @ S\u00e3o Jorge, Parque Nacional Da\u2026 https://t.co/Poz00xerSu"
        },
        {
            "author_id": "210517636",
            "created_at": "2015-07-20T01:56:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.90933646,
                        -15.85122756
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "622948161523482624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos fugir! #chapada @ Parque Nacional Chapada Dos Veadeiros https://t.co/sHWfE672S3"
        },
        {
            "author_id": "1851857048",
            "created_at": "2015-07-20T00:51:02.000Z",
            "id": "622931687727628288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Una de las 7 maravillas naturales del mundo. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udc9a @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/wuUwqCZM0D"
        },
        {
            "author_id": "106813392",
            "created_at": "2015-07-20T00:43:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.16613866,
                        11.29171271
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "622929870042042368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A-MAR \u2764\ufe0f @ Parque Nacional Natural Tayrona Neguanje https://t.co/RYEk9f1zZE"
        },
        {
            "author_id": "1706038910",
            "created_at": "2015-07-20T00:25:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52224866,
                        -14.13662781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "622925220895133696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Livre pra poder sorrir, sim. Livre pra poder buscar o meu lugar ao sol.\" \ud83c\udf34\ud83c\udf05\ud83c\udf0e\ud83d\udcad @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/3K9Wl8mAek"
        },
        {
            "author_id": "1350377984",
            "created_at": "2015-07-20T00:18:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28530169,
                        -2.49263319
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "622923568637194241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0a\ud83c\udf43\ud83c\udf3e @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses https://t.co/KaeopYCA3S"
        },
        {
            "author_id": "390278247",
            "created_at": "2015-07-20T00:01:23.000Z",
            "id": "622919194242326528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AgoraNoOff #A\u00e9reas Sylvestre e Dean fazem um voo bel\u00edssimo sob o Parque Nacional Shaba. Veja um trecho: http://t.co/bcapCiwutf"
        },
        {
            "author_id": "247540117",
            "created_at": "2015-07-19T23:47:00.000Z",
            "id": "622915572934799360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(16-07-2015) Estrada no Parque Nacional Yellowstone fechada devido \u00e0 atividade termal http://t.co/Z4hWaKIcWa"
        },
        {
            "author_id": "93720351",
            "created_at": "2015-07-19T23:41:45.000Z",
            "id": "622914251863257089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Faust\u00e3o acabou de falar que o Parque Nacional da Serra da Capivara fica em Recife..."
        },
        {
            "author_id": "347973290",
            "created_at": "2015-07-19T23:41:35.000Z",
            "id": "622914211950260224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CATARATAS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf34\ud83d\udca6 @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/MtjzEfhuD8"
        },
        {
            "author_id": "39350922",
            "created_at": "2015-07-19T23:31:36.000Z",
            "id": "622911698823979009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mutir\u00e3o de Limpeza no Monumento Natural das Ilhas Cagarras http://t.co/aPW9d7obdb"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2015-07-19T23:15:25.000Z",
            "id": "622907625542434816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/BHn5qCFiZV - A Cro\u00e1cia \u00e9 dona de paisagens paradis\u00edacas, como por exemplo, o Parque Nacional Lagos de\u2026 http://t.co/zWuREYTGHL"
        },
        {
            "author_id": "15145869",
            "created_at": "2015-07-19T22:45:35.000Z",
            "id": "622900115582361600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gabriel e amigo na entrada do Parque Nacional do Kilimanjaro pelo Machame Gate, patrim\u00f4nio da\u2026 https://t.co/PlDcDoNaZf"
        },
        {
            "author_id": "222484666",
            "created_at": "2015-07-19T22:39:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "622898502469844992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio faz mutir\u00e3o de limpeza em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental #ilhasdorio #cagarras http://t.co/0eww4ZAxdX http://t.co/2pZjJWPspO"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2015-07-19T22:37:34.000Z",
            "id": "622898099510452224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Projeto Ilhas do Rio promove 5\u00ba mutir\u00e3o de limpeza em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental  http://t.co/U24ttxy6NW"
        },
        {
            "author_id": "543841970",
            "created_at": "2015-07-19T22:36:55.000Z",
            "id": "622897934586224640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no parque nacional da serra do Cip\u00f3 MG\n\nPrimeira de muitas, foi so 10km mas foi baoooo de\u2026 https://t.co/i8sDxyHxlX"
        },
        {
            "author_id": "258442328",
            "created_at": "2015-07-19T22:10:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57161159,
                        -22.48168838
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "622891175616348160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo digno com gente digna!!! &lt;3 @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/ERP7M6uAs3"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2015-07-19T22:00:08.000Z",
            "id": "622888680001175553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje lembramos da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Calilegua no dia 19 de julho de 1979 #ParquesNacionais #ArgentinaPorVoc\u00ea http://t.co/h5X45EWUYa"
        },
        {
            "author_id": "1304643680",
            "created_at": "2015-07-19T21:49:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4794326,
                        -25.61377875
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "622885954932621314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "It's fun to stay at the Y-M-C-A. @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/lRGZCH00dY"
        },
        {
            "author_id": "1611356384",
            "created_at": "2015-07-19T21:38:31.000Z",
            "id": "622883239951073280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out \ud83c\udf38\ud83c\udf40\ud83c\udf41\ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83c\udf3e (@ Parque Nacional Tapant\u00ed in Para\u00edso, Cartago) https://t.co/3vsravtPFi"
        },
        {
            "author_id": "304683847",
            "created_at": "2015-07-19T21:34:30.000Z",
            "id": "622882228696002560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Hermanos #cataratas #CABJ @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/1B6UjnC6Vi"
        },
        {
            "author_id": "404284180",
            "created_at": "2015-07-19T21:30:02.000Z",
            "id": "622881104119271424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Hyperion faz parte do Parque Nacional Redwood, na cidade de S\u00e3o Francisco, Estados Unidos, onde habitam muitas... http://t.co/AYNesMBmcA"
        },
        {
            "author_id": "260692680",
            "created_at": "2015-07-19T21:18:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19153849,
                        11.24109424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "622878131318358017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/Sh8spUuzQO"
        },
        {
            "author_id": "260692680",
            "created_at": "2015-07-19T21:16:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19153849,
                        11.24109424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "622877666950139904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/nyBOdpX7NG"
        },
        {
            "author_id": "1879659270",
            "created_at": "2015-07-19T21:12:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "username": "visitportugal"
                    }
                ]
            },
            "id": "622876810271961088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Embalse de Lindoso - Peneda Ger\u00eas. Parque Nacional Peneda Ger\u00eas #Portugal @visitportugal http://t.co/eMvoRe1FEt"
        },
        {
            "author_id": "1849788630",
            "created_at": "2015-07-19T21:10:27.000Z",
            "id": "622876177670254593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas fazem mutir\u00e3o de limpeza nas Ilhas Cagarras http://t.co/hnWnsZOxdk"
        },
        {
            "author_id": "2608399022",
            "created_at": "2015-07-19T21:07:34.000Z",
            "id": "622875448549117952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Geres.\nAtividade dia 19 de Julho de 2015.\nBook now your #canyoning #experience !!!... http://t.co/4D0evY9Jde"
        },
        {
            "author_id": "3232418309",
            "created_at": "2015-07-19T20:24:12.000Z",
            "id": "622864535230136320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROJETO ILHAS DO RIO PROMOVE 5\u00ba MUTIR\u00c3O DE LIMPEZA EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL... http://t.co/NY9OgqaXY2"
        },
        {
            "author_id": "26169532",
            "created_at": "2015-07-19T20:08:53.000Z",
            "id": "622860684188106752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Top 5 fotos - Parque Nacional Torres del Paine, Chile - Os Meus Trilhos http://t.co/1waR46wMDk"
        },
        {
            "author_id": "51155189",
            "created_at": "2015-07-19T19:43:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4794326,
                        -25.61377875
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "622854271189581824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o tem legenda... #cataratas #fozdoigua\u00e7u #Brasil #viagemcompapai #f\u00e9rias \u2764\ufe0f @ Parque Nacional do\u2026 https://t.co/HBIPunLoVL"
        },
        {
            "author_id": "317782817",
            "created_at": "2015-07-19T19:25:17.000Z",
            "id": "622849710005596160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de hoje.. Parque Nacional de Itatiaia.. Muito lindo!! Cachoeira perfeita.. \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d #InstaMagApp https://t.co/aOrBvd9DpP"
        },
        {
            "author_id": "3232418309",
            "created_at": "2015-07-19T19:14:49.000Z",
            "id": "622847074501955584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROJETO ILHAS DO RIO PROMOVE 5\u00ba MUTIR\u00c3O DE LIMPEZA EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL... http://t.co/7XD6ZbFRLl"
        },
        {
            "author_id": "67174311",
            "created_at": "2015-07-19T19:04:47.000Z",
            "id": "622844552693575680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: s\u00f3 serei flor quando tu fores no ver\u00e3o. (em Parque Nacional do Itatiaia) http://t.co/Gfw9aHJ4sR"
        },
        {
            "author_id": "265127304",
            "created_at": "2015-07-19T19:04:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11275135,
                        -4.15644075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "622844529788493824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito lindo (@ Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE) https://t.co/aiMkEUVGhu http://t.co/DsMIleGJFK"
        },
        {
            "author_id": "356831557",
            "created_at": "2015-07-19T18:46:09.000Z",
            "id": "622839862106849280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROJETO ILHAS DO RIO PROMOVE 5\u00ba MUTIR\u00c3O DE LIMPEZA EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL... http://t.co/wG7lyiCqfi"
        },
        {
            "author_id": "247931725",
            "created_at": "2015-07-19T18:22:03.000Z",
            "id": "622833796707172354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui no parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "64950397",
            "created_at": "2015-07-19T18:05:44.000Z",
            "id": "622829692098334720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas http://t.co/GSqksneu8a"
        },
        {
            "author_id": "486303262",
            "created_at": "2015-07-19T17:44:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 66,
                        "username": "LlinasRai"
                    }
                ]
            },
            "id": "622824368427634688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto \u201cParque Nacional Natural Tayrona\u201d por Ra\u00ed Ricardo LLin\u00e1s P  (@LlinasRai) #500px https://t.co/v2s88uQ6z5"
        },
        {
            "author_id": "66867312",
            "created_at": "2015-07-19T17:38:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4794326,
                        -25.61377875
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "622822712877170688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Paisagem mais linda que j\u00e1 vi! #cataratasdoigua\u00e7u #for\u00e7adanatureza @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa -\u2026 https://t.co/23nKJPFNLN"
        },
        {
            "author_id": "66867312",
            "created_at": "2015-07-19T17:11:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4794326,
                        -25.61377875
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "622816043854131200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Transbordando! #cataratasdoigua\u00e7u #nofilter @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/X5i0kn3Rp5"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2015-07-19T17:01:06.000Z",
            "id": "622813422976147456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sexta passada vivi um momento incr\u00edvel no Parque Nacional da #ChapadadasMesas &gt; Foto da Semana #164 http://t.co/YS3CsKd80q"
        },
        {
            "author_id": "74289808",
            "created_at": "2015-07-19T16:52:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "622811235072000000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha a natureza! @ Floresta Nacional da Tijuca https://t.co/P0W1Kec8J6"
        },
        {
            "author_id": "618488897",
            "created_at": "2015-07-19T16:34:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 33,
                        "username": "PetrifiedNPS"
                    }
                ]
            },
            "id": "622806625280090113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Encontre f\u00f3sseis e muito mais em @PetrifiedNPS no Arizona. #OutdoorsUSA http://t.co/m21UbUhXAt http://t.co/tnztqizmZz"
        },
        {
            "author_id": "3046509739",
            "created_at": "2015-07-19T16:28:17.000Z",
            "id": "622805165792436225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Monumento natural!\ud83c\udf0a\ud83d\ude18\ud83d\udc4a\ud83d\udc97 https://t.co/CYXSPSfaaj"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-07-19T16:20:14.000Z",
            "id": "622803142506377216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "37475966",
            "created_at": "2015-07-19T15:59:49.000Z",
            "id": "622798002940461056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da restinga de Jurubatuba  de um lado a lagoa de outro a praia com Karina Pinheiro Iguinho Silva Isaac e"
        },
        {
            "author_id": "240349726",
            "created_at": "2015-07-19T15:35:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 60,
                        "username": "MissPolis"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "622791770322157569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo dia! (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF w/ @misspolis) https://t.co/kwQfywV0fN http://t.co/2Rvcd9KRLr"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2015-07-19T14:38:51.000Z",
            "id": "622777628592881664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa turma acaba de chegar no alto da rampa de voo livre de Japeri. Reserva Biol\u00f3gica de Tingua ao fundo... http://t.co/SQPduVEgUs"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2015-07-19T14:22:41.000Z",
            "id": "622773558666784769",
            "in_reply_to_user_id": "62606094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os tamb\u00e9m tem sua etapa, com 68 km"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2015-07-19T13:43:00.000Z",
            "id": "622763569491410944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A regi\u00e3o do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias foi atingida por fortes chuvas e possivelmente um tornado na \u00faltima... http://t.co/xnEUXGW3nk"
        },
        {
            "author_id": "53950736",
            "created_at": "2015-07-19T13:38:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 60,
                        "username": "parnatijuca"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 98,
                        "username": "alrcluis"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27358908,
                        -22.96095155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "622762367642927104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminho da Pedra Bonita \u2764\ufe0f (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ w/ @alrcluis) https://t.co/xEGz1bufXq"
        },
        {
            "author_id": "2961288532",
            "created_at": "2015-07-19T13:31:00.000Z",
            "id": "622760551471558656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Paran\u00e1 fez um passeio pelo Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/w5nWD5Oh3Z #redeglobo"
        },
        {
            "author_id": "74886514",
            "created_at": "2015-07-19T13:19:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98565325,
                        -22.44868217
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "622757687286173696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/fbv6oCYz1a"
        },
        {
            "author_id": "626767512",
            "created_at": "2015-07-19T13:13:59.000Z",
            "id": "622756269816967168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei. @ Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "626767512",
            "created_at": "2015-07-19T11:45:41.000Z",
            "id": "622734046955720704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de caminhadas e de apreciar a natureza. Simbora para o Parque Nacional Igua\u00e7u, ver (mais uma vez) as belas Cataratas."
        },
        {
            "author_id": "467757526",
            "created_at": "2015-07-19T08:57:11.000Z",
            "id": "622691644471668736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Arr\u00e1bida now"
        },
        {
            "author_id": "193370359",
            "created_at": "2015-07-19T08:18:55.000Z",
            "id": "622682013682769924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 belo a parque nacional no Brasil e da reserva Itaipu!!!"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2015-07-19T06:14:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "622650638430773248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o https://t.co/peHMOY3l4L"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2015-07-19T04:32:36.000Z",
            "id": "622625058285047808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Banhado do Ma\u00e7arico: CEA prop\u00f5e que o COMDEMA evite retrocesso http://t.co/p3MCJ7X1QP"
        },
        {
            "author_id": "2510260309",
            "created_at": "2015-07-19T03:29:04.000Z",
            "id": "622609071493885953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ilhas do Rio promove 5\u00ba mutir\u00e3o de limpeza em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/jDUtPzQpkT http://t.co/gCFrIa1aVW"
        },
        {
            "author_id": "3021808324",
            "created_at": "2015-07-19T03:20:10.000Z",
            "id": "622606831676882945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Janu\u00e1ria, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil. P\u00e1ginas | via Faceboo http://t.co/DQ9Pmqk95v"
        },
        {
            "author_id": "3021808324",
            "created_at": "2015-07-19T03:19:02.000Z",
            "id": "622606546069884928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Janu\u00e1ria, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil. P\u00e1ginas | via Faceboo http://t.co/LNWG9IEEdO"
        },
        {
            "author_id": "2562915496",
            "created_at": "2015-07-19T01:23:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "622577489739685889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3e @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/MN2epv7soO"
        },
        {
            "author_id": "315558235",
            "created_at": "2015-07-19T00:55:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "622570468638375940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos len\u00e7oes maranhense. http://t.co/4QRcaDQRKK"
        },
        {
            "author_id": "1137060529",
            "created_at": "2015-07-19T00:50:03.000Z",
            "id": "622569052427292673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ilhas do Rio promove 5\u00ba mutir\u00e3o de limpeza em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/BqQzmluMIv"
        },
        {
            "author_id": "2562915496",
            "created_at": "2015-07-19T00:36:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "622565598271262720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E n\u00e3o foi que ele pousou pra foto!!!\n\ud83d\udc35\ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude4a\ud83d\udc12 @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/MbCN5FrZr0"
        },
        {
            "author_id": "2562915496",
            "created_at": "2015-07-19T00:29:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "622563923355652096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional!\nOlha a gente ai! @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/zlYTCSRqeF"
        },
        {
            "author_id": "3154118576",
            "created_at": "2015-07-19T00:09:29.000Z",
            "id": "622558841343975424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s quase 3km de trilha, vem a recompensa da natureza. @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/2DD6SqEe3P"
        },
        {
            "author_id": "13953182",
            "created_at": "2015-07-19T00:08:55.000Z",
            "id": "622558700344090624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o teve jeito, molhamos mesmo usando capa de chuva rs.\n#flaviakittyemfozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/MAziMuZUfo"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2015-07-19T00:03:45.000Z",
            "id": "622557398755110912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Pantanal Matogrossense: #areaprotegida com grande relev\u00e2ncia ecol\u00f3gica. http://t.co/aZrs4Qi0iJ http://t.co/NUEdCqcpFN"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2015-07-18T23:14:14.000Z",
            "id": "622544939625218048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha fazer parte desse movimento! A luta pela cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural do Morro da Pe\u00e7a - N\u00f3s Queremos... http://t.co/JbiD24sJ5a"
        },
        {
            "author_id": "558940224",
            "created_at": "2015-07-18T22:36:13.000Z",
            "id": "622535371306467328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra chegar no Parque Nacional Krka \u00e9 preciso deixar o carro num estacionamento e pegar um barco (j\u00e1 incluso no pre\u00e7\u2026 http://t.co/4VRSQPza1C"
        },
        {
            "author_id": "558940224",
            "created_at": "2015-07-18T22:02:19.000Z",
            "id": "622526841123938304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Al\u00e9m da cachoeira principal, a \u00fanica onde \u00e9 poss\u00edvel nadar, o Parque Nacional Krka possui tamb\u00e9m outras tantas qued\u2026 http://t.co/Dehc5Ygwnu"
        },
        {
            "author_id": "60422077",
            "created_at": "2015-07-18T21:38:09.000Z",
            "id": "622520757474750464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 \u00e1gua pra mais de metro #InstaSize #vacation @ Garganta del Diablo - Parque Nacional Iguaz\u00fa - Argentina https://t.co/7Im797tZHE"
        },
        {
            "author_id": "79341576",
            "created_at": "2015-07-18T21:26:03.000Z",
            "id": "622517712221290496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal na Flona - Floresta Nacional  de Bras\u00edlia #project365 #flona #bike #mountanbike #brazil #brasil\u2026 https://t.co/4oZANjTIas"
        },
        {
            "author_id": "2562915496",
            "created_at": "2015-07-18T20:46:22.000Z",
            "id": "622507725881257985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ame o verde!\nParque nacional de Itatiaia! https://t.co/tZqcy8Dfmq"
        },
        {
            "author_id": "1004509225",
            "created_at": "2015-07-18T20:33:35.000Z",
            "id": "622504512058753024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VENDO 3.061Ha. EM UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O ( PARQUE) PARA COMPENSACAO DE RESERVA LEGAL NO BIOMA CERRADO. R$ 650,00 P/HECTARE."
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2015-07-18T20:10:42.000Z",
            "id": "622498750494326785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "O Parque Nacional Aparados da Serra t\u00e1 entre os belos lugares do mundo para fazer trekking! http://t.co/68LjDGBHZb http://t.co/Ir9Swoxcoq"
        },
        {
            "author_id": "1667851291",
            "created_at": "2015-07-18T19:57:53.000Z",
            "id": "622495524143415296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de 650m pelo Parque Nacional da Serra da Bocaina at\u00e9 as Piscinas Naturais, Trindade, RJ.\u2026 https://t.co/N5u0ph7YrY"
        },
        {
            "author_id": "2349513357",
            "created_at": "2015-07-18T19:19:50.000Z",
            "id": "622485951844098048",
            "in_reply_to_user_id": "2349513357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui no parque das aves perto do parque nacional onde tem as cataratas ai as aves ficam soltas gente no meio da gente andando"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2015-07-18T19:04:33.000Z",
            "id": "622482103272275969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBC Projeto Ilhas do Rio promove 5\u00ba mutir\u00e3o de limpeza em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/HMWkaImPyp"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2015-07-18T19:00:19.000Z",
            "id": "622481037902368768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ilhas do Rio promove 5\u00ba mutir\u00e3o de limpeza em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental  http://t.co/cMfXGXW2Qy http://t.co/f121GoqoIT"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2015-07-18T18:05:16.000Z",
            "id": "622467184938348544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Peti\u00e7\u00e3o visa facilitar acesso ao Parque Nacional da Serra da Capivara\"  http://t.co/Im89sphJXG"
        },
        {
            "author_id": "359738591",
            "created_at": "2015-07-18T17:13:11.000Z",
            "id": "622454076446482432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis fotos in\u00e9ditas da Gruta Janel\u00e3o, uma das mais espetaculares do planeta...\n\nParque Nacional Cavernas do... http://t.co/SUOxIi9BsJ"
        },
        {
            "author_id": "2836006461",
            "created_at": "2015-07-18T17:12:36.000Z",
            "id": "622453929436164096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis fotos in\u00e9ditas da Gruta Janel\u00e3o, uma das mais espetaculares do planeta...\n\nParque Nacional Cavernas do... http://t.co/rrX1DDuwen"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2015-07-18T17:09:24.000Z",
            "id": "622453125174173696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis fotos in\u00e9ditas da Gruta Janel\u00e3o, uma das mais espetaculares do planeta...\n\nParque Nacional Cavernas do... http://t.co/wahtqQM7kS"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2015-07-18T17:09:06.000Z",
            "id": "622453052172275712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis fotos in\u00e9ditas da Gruta Janel\u00e3o, uma das mais espetaculares do planeta...\n\nParque Nacional Cavernas do... http://t.co/Adqp40nMbF"
        },
        {
            "author_id": "62084563",
            "created_at": "2015-07-18T15:57:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3334438,
                        -22.97114845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "622434951754031105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/KvCnjJUGxn"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-07-18T15:57:09.000Z",
            "id": "622434942463647744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nReparos ser\u00e3o realizados no Parque Nacional de Bras\u00edlia , das 9h \u00e0s 15h. T\u00e9cnicos da companhia far\u00e3o substitui\u00e7\u00e3o de rede a\u00e9rea convenc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "62084563",
            "created_at": "2015-07-18T15:54:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3334438,
                        -22.97114845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "622434235966705664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/29DRn6Jsa9"
        },
        {
            "author_id": "306929625",
            "created_at": "2015-07-18T14:38:19.000Z",
            "id": "622415103590289408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto EdUC (Fortalecimento de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o), coordenado pelo INEA e realizado... http://t.co/M3pkNQrhH1"
        },
        {
            "author_id": "789086930",
            "created_at": "2015-07-18T13:35:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "00e76fbf0a273ce5"
            },
            "id": "622399275226505217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tolhuaca. Temuco #Chile http://t.co/vOMI9LA7lX"
        },
        {
            "author_id": "362527935",
            "created_at": "2015-07-18T13:00:03.000Z",
            "id": "622390373554495488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#LitoralCearense\nJericoacoara \u00e9 um Parque Nacional localizado no litoral oeste a 300 km de Fortaleza. Re\u00fane um... http://t.co/qWLulQ5CyU"
        },
        {
            "author_id": "13953182",
            "created_at": "2015-07-18T12:55:21.000Z",
            "id": "622389191427670017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de conhecer as Cataratas do igua\u00e7u lado brasileiro (@ Parque Nacional de Iguaz\u00fa) https://t.co/2lpwcD6CKM"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-07-18T12:16:02.000Z",
            "id": "622379296259112960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra - vista da Cachoeira das Andorinhas, e Cachoeira do V\u00e9u... http://t.co/15971rDekD"
        },
        {
            "author_id": "294906319",
            "created_at": "2015-07-18T11:25:13.000Z",
            "id": "622366510212874240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia. Estaremos hoje das 09h as 11:30h no Parque nacional da Serra dos Org\u00e3os - Sede Teres\u00f3polis realizando um... http://t.co/p51QdEoKtM"
        },
        {
            "author_id": "2218419831",
            "created_at": "2015-07-18T10:44:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.66375779,
                        41.16916477
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5f9b1150985d719"
            },
            "id": "622356184507531264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ud83d\ude0d\ud83d\udc81 @ Serra do Soajo, Parque Nacional Da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/ZOgXjh3waj"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2015-07-18T07:43:22.000Z",
            "id": "622310680943828992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara  http://t.co/7UKHc1u81l"
        },
        {
            "author_id": "61109007",
            "created_at": "2015-07-18T07:35:06.000Z",
            "id": "622308599109267456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curti o primeiro Parque Nacional do Brasil!!!"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2015-07-18T05:30:28.000Z",
            "id": "622277233873448960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sexta passada vivi um momento incr\u00edvel no Parque Nacional da #ChapadadasMesas &gt; Foto da Semana #164 http://t.co/YS3CsKd80q"
        },
        {
            "author_id": "15460468",
            "created_at": "2015-07-18T03:16:39.000Z",
            "id": "622243555717873664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dennis Malone Have you visited this area of Brazil? Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses?... http://t.co/A7tybRYBuE"
        },
        {
            "author_id": "151148352",
            "created_at": "2015-07-18T03:14:33.000Z",
            "id": "622243030045728768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/tDkCBVfJYw #TurismoAccesible #Tourism4All"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2015-07-18T03:02:12.000Z",
            "id": "622239923001622528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das Ilhas Cagarras vista de outro \u00e2ngulo com os morros Dois Irm\u00e3os em primeiro plano. Foto:... http://t.co/TJfckOKtcE"
        },
        {
            "author_id": "252338347",
            "created_at": "2015-07-18T01:44:05.000Z",
            "id": "622220262025633793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ud83d\ude0e\n#Len\u00e7\u00f3isMaranhenses @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/OwgSKLjqyj"
        },
        {
            "author_id": "586265330",
            "created_at": "2015-07-18T01:32:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19153849,
                        11.24109424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "622217253304594437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/VKBTD5hb1h"
        },
        {
            "author_id": "2608399022",
            "created_at": "2015-07-18T01:03:50.000Z",
            "id": "622210132064227328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Geres.\n\nAtividade dia 17 de Julho de 2015.\n\nBook now your #canyoning #experience !!!... http://t.co/gRK8IcGioC"
        },
        {
            "author_id": "76982069",
            "created_at": "2015-07-18T01:03:35.000Z",
            "id": "622210071729082368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara de Gato,nome da montanha na foto, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins http://t.co/DE5uMkjvYQ"
        },
        {
            "author_id": "112872602",
            "created_at": "2015-07-18T00:47:21.000Z",
            "id": "622205985579528192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro de S\u00e3o Paulo \u00e9 APA - \" \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \"\n\n17 de JULHO - DIA DE PROTE\u00c7\u00c3O \u00c0S FLORESTAS\n\nVamos... http://t.co/e1mSBgX9pV"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2015-07-18T00:04:02.000Z",
            "id": "622195082255577088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Dia da Floresta, nada melhor que uma bel\u00edssima imagem feita no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed\u2026 https://t.co/stvzzEO0cy"
        },
        {
            "author_id": "374632994",
            "created_at": "2015-07-17T22:36:29.000Z",
            "id": "622173052881625088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Silvio Cioffi: Parques fazem 100 anos nos EUA: Transformada oficialmente no primeiro parque nacional dos EUA e... http://t.co/HS11PthMCL"
        },
        {
            "author_id": "118543851",
            "created_at": "2015-07-17T22:10:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "622166402057773057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A lancha t\u00e1 bacan\u00edssima. @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/KYGnZtBlw5"
        },
        {
            "author_id": "731058451",
            "created_at": "2015-07-17T21:39:51.000Z",
            "id": "622158799705501696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Lenc\u0327o\u0301is Maranhenses e\u0301 uma imensa a\u0301rea constitui\u0301da por dunas, mangues, restingas e... http://t.co/GUOm5HqfYR"
        },
        {
            "author_id": "374627510",
            "created_at": "2015-07-17T21:12:16.000Z",
            "id": "622151857289363456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Silvio Cioffi: Parques fazem 100 anos nos EUA: Transformada oficialmente no primeiro parque nacional dos EUA e... http://t.co/noabdc10hL"
        },
        {
            "author_id": "374632645",
            "created_at": "2015-07-17T21:12:15.000Z",
            "id": "622151854470791168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Silvio Cioffi: Parques fazem 100 anos nos EUA: Transformada oficialmente no primeiro parque nacional dos EUA e... http://t.co/hkvIpGSYSI"
        },
        {
            "author_id": "3013461465",
            "created_at": "2015-07-17T20:44:29.000Z",
            "id": "622144864000421889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Silvio Cioffi: Parques fazem 100 anos nos EUA: Transformada oficialmente no primeiro parque nacional dos EUA e... http://t.co/okQeXUWp1b"
        },
        {
            "author_id": "2851945185",
            "created_at": "2015-07-17T20:44:16.000Z",
            "id": "622144810250416129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Silvio Cioffi: Parques fazem 100 anos nos EUA: Transformada oficialmente no primeiro parque nacional dos EUA e... http://t.co/uQyKGrfnWN"
        },
        {
            "author_id": "2789959307",
            "created_at": "2015-07-17T20:44:12.000Z",
            "id": "622144792441389057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Silvio Cioffi: Parques fazem 100 anos nos EUA: Transformada oficialmente no primeiro parque nacional dos EUA e... http://t.co/Io2pCyHLlg"
        },
        {
            "author_id": "2789959307",
            "created_at": "2015-07-17T20:44:10.000Z",
            "id": "622144784417710081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Silvio Cioffi: Parques fazem 100 anos nos EUA: Transformada oficialmente no primeiro parque nacional dos EUA e... http://t.co/QdGqz9jSyA"
        },
        {
            "author_id": "2810285269",
            "created_at": "2015-07-17T20:44:07.000Z",
            "id": "622144771742543872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Silvio Cioffi: Parques fazem 100 anos nos EUA: Transformada oficialmente no primeiro parque nacional dos EUA e... http://t.co/TIZkeeS5kr"
        },
        {
            "author_id": "212699862",
            "created_at": "2015-07-17T20:44:02.000Z",
            "id": "622144751765032960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Silvio Cioffi: Parques fazem 100 anos nos EUA: Transformada oficialmente no primeiro parque nacional dos EUA e... http://t.co/LTnzUIg25F"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2015-07-17T20:43:49.000Z",
            "id": "622144699848003584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(folha) Silvio Cioffi: Parques fazem 100 anos nos EUA: Transformada oficialmente no primeiro parque nacional d... http://t.co/RNcJA4RqW9"
        },
        {
            "author_id": "2586696614",
            "created_at": "2015-07-17T20:43:47.000Z",
            "id": "622144690800889856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Silvio Cioffi: Parques fazem 100 anos nos EUA: Transformada oficialmente no primeiro parque nacional dos EUA e... http://t.co/LCSTx7yKqB"
        },
        {
            "author_id": "2245364115",
            "created_at": "2015-07-17T20:42:55.000Z",
            "id": "622144470654455808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Silvio Cioffi: Parques fazem 100 anos nos EUA: Transformada oficialmente no primeiro parque nacional dos EUA e... http://t.co/78Ow8qzKi9"
        },
        {
            "author_id": "2790454409",
            "created_at": "2015-07-17T20:42:54.000Z",
            "id": "622144468850905088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Silvio Cioffi: Parques fazem 100 anos nos EUA: Transformada oficialmente no primeiro parque nacional dos EUA e... http://t.co/Oh6OCPs5uL"
        },
        {
            "author_id": "327602183",
            "created_at": "2015-07-17T20:42:54.000Z",
            "id": "622144468779577344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Silvio Cioffi: Parques fazem 100 anos nos EUA: Transformada oficialmente no primeiro parque nacional dos EUA e... http://t.co/u9rw3PatIo"
        },
        {
            "author_id": "796376461",
            "created_at": "2015-07-17T20:23:04.000Z",
            "id": "622139476454846469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaguatirica na RPPN Ranccho Chapad\u00e3o! http://t.co/Tl7WOGPaI0"
        },
        {
            "author_id": "322721050",
            "created_at": "2015-07-17T20:21:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4794326,
                        -25.61377875
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "622139009284861952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu e os animais!! Dale quati e araraaa! @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/C28MXIJaVz"
        },
        {
            "author_id": "80704889",
            "created_at": "2015-07-17T20:08:18.000Z",
            "id": "622135759424765953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17/07/15 - Pacote - 2 Noites em Ushuaia com excurs\u00e3o ao Parque Nacional Tierra\u2026 http://t.co/g4id1A3eds #InterAja"
        },
        {
            "author_id": "257619494",
            "created_at": "2015-07-17T19:54:24.000Z",
            "id": "622132262151290881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The happiest place. Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. #brasil #paradise #travels https://t.co/Yn8yl8VAaC"
        },
        {
            "author_id": "3021319353",
            "created_at": "2015-07-17T19:01:17.000Z",
            "id": "622118894426320896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10o CBA - cataratas Brasil: para apreciar, utilize o mirante dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Mais em http://t.co/HKmZzW9TLO."
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2015-07-17T18:54:17.000Z",
            "id": "622117134680768512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simp\u00f3sio sobre Conserva\u00e7\u00e3o e Biodiversidade no Parque Nacional da Gorongosa http://t.co/RWoxFLAtmj"
        },
        {
            "author_id": "2863335399",
            "created_at": "2015-07-17T18:53:20.000Z",
            "id": "622116893957189633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXpedi\u00e7\u00e3o Brasil Norte Sul - 9o. dia - Destino Mato Grosso - Floresteca Jangada MT e Parque Nacional da Chapada dos\nGuimar\u00e3es."
        },
        {
            "author_id": "242206578",
            "created_at": "2015-07-17T18:31:28.000Z",
            "id": "622111391827271682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional de Anavilhanas - Portal http://t.co/jeCDXleJiM"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2015-07-17T18:29:11.000Z",
            "id": "622110815701876736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade m\u00f3vel de monitoramento est\u00e1 no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os -&gt; http://t.co/AR1g5Aa4h9\n#WorldEmojiDay http://t.co/RD6HHBur4v"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-07-17T18:03:46.000Z",
            "id": "622104421850288128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O que \u00e9 uma Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel #Dicion\u00e1rioAmbiental http://t.co/IibJrzRKbM"
        },
        {
            "author_id": "42473316",
            "created_at": "2015-07-17T17:30:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "622096117841403904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Som on the rock   Parque Nacional Serra da Capivara   Piaui    The Dear ... https://t.co/mrSWheeZeZ via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2015-07-17T17:10:32.000Z",
            "id": "622091024936992768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoas entre as dunas que podem chegar a 40m de altura, no Parque Nacional dos #Len\u00e7\u00f3isMaranhenses\nSa\u00edda: 25/7... http://t.co/lgxdxHlY6s"
        },
        {
            "author_id": "118543851",
            "created_at": "2015-07-17T16:45:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "622084762929360896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma recarga de energia. Barreirinhas \u00e9 sempre bom. @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/NmW00RNPm5"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2015-07-17T16:30:58.000Z",
            "id": "622081067168759808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sexta passada vivi um momento incr\u00edvel no Parque Nacional da #ChapadadasMesas &gt; Foto da Semana #164 http://t.co/YS3CsKd80q"
        },
        {
            "author_id": "171490193",
            "created_at": "2015-07-17T15:33:53.000Z",
            "id": "622066701958578176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: O resumo da \u00faltima semana. (em Parque Nacional Chapada Dos Veadeiros) http://t.co/S0Avov9blm"
        },
        {
            "author_id": "44989307",
            "created_at": "2015-07-17T15:26:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 75,
                        "username": "petrobras"
                    }
                ]
            },
            "id": "622064941282017280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontece, agora, evento final do projeto Plantando \u00c1guas, patrocinado pela @petrobras, na Floresta Nacional de Ipanema (FLONA), em S\u00e3o Paulo"
        },
        {
            "author_id": "2975220904",
            "created_at": "2015-07-17T15:10:14.000Z",
            "id": "622060749503004672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 imaginou estar dirigindo tranquilamente e de repente um le\u00e3o invade a pista ca\u00e7ando um ant\u00edlope? Pois \u00e9...... http://t.co/G9xW8deref"
        },
        {
            "author_id": "592916769",
            "created_at": "2015-07-17T14:37:28.000Z",
            "id": "622052504109494272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17 de julho Dia de Prote\u00e7\u00e3o as Florestas!\n\nEm S\u00e3o Gon\u00e7alo temos a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - APA do Engenho... http://t.co/TxYlWcUin6"
        },
        {
            "author_id": "2810383168",
            "created_at": "2015-07-17T13:31:48.000Z",
            "id": "622035978769833985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao se criar uma RPPN ( Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural) \u00e9 primordial a elabora\u00e7\u00e3o de um plano de manejo,... http://t.co/c6fvuA8oEW"
        },
        {
            "author_id": "24724335",
            "created_at": "2015-07-17T13:29:46.000Z",
            "id": "622035465487679489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nDetalhes \ud83d\udd0d.\n. @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/soOzfMG1uj"
        },
        {
            "author_id": "895732321",
            "created_at": "2015-07-17T13:12:33.000Z",
            "id": "622031132469559296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoas d\u00e3o \u00e0 luz 11 filhotes em parque na \u00cdndia http://t.co/GulurPObOH"
        },
        {
            "author_id": "70433767",
            "created_at": "2015-07-17T13:08:25.000Z",
            "id": "622030093737721856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prolagos apoia Circuito Sapiatiba em comemora\u00e7\u00e3o pelos 25 anos do decreto de cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. http://t.co/2ZtpWalwU5"
        },
        {
            "author_id": "247895009",
            "created_at": "2015-07-17T12:30:55.000Z",
            "id": "622020657325436928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado (18): Caminhada da RPPN em Vargem Alta - http://t.co/bvYdfXwTtl http://t.co/2VhIFsZHLj"
        },
        {
            "author_id": "15408931",
            "created_at": "2015-07-17T12:20:58.000Z",
            "id": "622018151358709760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoas d\u00e3o \u00e0 luz 11 filhotes em parque na \u00cdndia http://t.co/oWNrXXk2vs"
        },
        {
            "author_id": "65632756",
            "created_at": "2015-07-17T12:11:52.000Z",
            "id": "622015860161560580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio.  \u2661 @ Parque Nacional Serra da Bocaina https://t.co/6Lt0Q0aMI8"
        },
        {
            "author_id": "194540540",
            "created_at": "2015-07-17T12:07:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "622014637748436992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 posso dizer que me aventurei na vida. \ud83d\udd1d\ud83d\udc4c @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/c7bUIII58D"
        },
        {
            "author_id": "63853224",
            "created_at": "2015-07-17T12:06:05.000Z",
            "id": "622014405677551617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro leoas asi\u00e1ticas d\u00e3o \u00e0 luz 11 filhotes no Parque Nacional de Gir, na \u00cdndia http://t.co/ERGmGcOEYn | \u2764"
        },
        {
            "author_id": "65632756",
            "created_at": "2015-07-17T11:49:49.000Z",
            "id": "622010313580388352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia da Caixa D'A\u00e7o \u2661 @ Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/yKqvsFR65i"
        },
        {
            "author_id": "363321553",
            "created_at": "2015-07-17T11:41:50.000Z",
            "id": "622008303091101696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrei um novo lugar pra ir, Parque Nacional de Yosemite  \u2665 http://t.co/TCqucLyuez"
        },
        {
            "author_id": "1067123341",
            "created_at": "2015-07-17T11:37:41.000Z",
            "id": "622007258369490944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoas d\u00e3o \u00e0 luz 11 filhotes em parque na \u00cdndia http://t.co/1iBwj733MT"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-07-17T11:28:07.000Z",
            "id": "622004849907998721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"PARQUE NACIONAL DINDER\" \u00e1reas protegidas de SUD\u00c3O na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O PLANETA... http://t.co/MOrvSG7dRT"
        },
        {
            "author_id": "861918722",
            "created_at": "2015-07-17T11:13:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "622001137521197056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Believe in your dreams @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/jlUg1SbLQf"
        },
        {
            "author_id": "129316164",
            "created_at": "2015-07-17T10:47:37.000Z",
            "id": "621994657451413506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoas d\u00e3o \u00e0 luz 11 filhotes em parque na \u00cdndia http://t.co/yp3sc9BBRK"
        },
        {
            "author_id": "113907744",
            "created_at": "2015-07-17T06:06:29.000Z",
            "id": "621923911350009856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoas d\u00e3o \u00e0 luz 11 filhotes em parque na \u00cdndia http://t.co/Rcnj0HjZ8v"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2015-07-17T03:30:05.000Z",
            "id": "621884548968648706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 231,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 82
            },
            "text": "Quatro leoas asi\u00e1ticas d\u00e3o \u00e0 luz 11 filhotes na \u00cdndia. http://t.co/7FxRpD1AUe http://t.co/vCsbhM7wdV"
        },
        {
            "author_id": "149518311",
            "created_at": "2015-07-17T03:29:21.000Z",
            "id": "621884367200210945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoas d\u00e3o \u00e0 luz 11 filhotes em parque na \u00cdndia http://t.co/NLhYuVGIBE"
        },
        {
            "author_id": "97360529",
            "created_at": "2015-07-17T02:19:43.000Z",
            "id": "621866840638099456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoas d\u00e3o \u00e0 luz 11 filhotes em parque na \u00cdndia http://t.co/SvFFp6IedM"
        },
        {
            "author_id": "18833641",
            "created_at": "2015-07-17T01:54:33.000Z",
            "id": "621860506970755072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E eu pensando que eles estavam dando risada... http://t.co/YuHneMyqMF"
        },
        {
            "author_id": "3048455245",
            "created_at": "2015-07-17T01:29:58.000Z",
            "id": "621854320431104000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "7 de Agosto 10 AM sale marcha desde parque Nacional  https://t.co/73rXkgFq9P"
        },
        {
            "author_id": "52450762",
            "created_at": "2015-07-17T01:01:50.000Z",
            "id": "621847243327303680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ICMBio recategoriza projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho do Arquip\u00e9lago de Alcatrazes para Ref\u00fagio de... http://t.co/VX6NlNRtER"
        },
        {
            "author_id": "194540540",
            "created_at": "2015-07-17T01:00:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "621846825419558912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is. \u2764 @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/AAYZfWmKxZ"
        },
        {
            "author_id": "139938799",
            "created_at": "2015-07-17T00:49:44.000Z",
            "id": "621844196798758912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoas d\u00e3o \u00e0 luz 11 filhotes em parque na \u00cdndia http://t.co/ZnhujlA4nC"
        },
        {
            "author_id": "41095410",
            "created_at": "2015-07-17T00:32:01.000Z",
            "id": "621839737087635456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E assim foi o dia de hoje.. Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso, Club Med Resort Mangaratiba,... http://t.co/1BnCz9HHDt"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-07-17T00:05:51.000Z",
            "id": "621833153410428928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 8 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PARQUE NACIONAL DINDER DO SUD\u00c3O\" http://t.co/osYS5tRARA"
        },
        {
            "author_id": "299150406",
            "created_at": "2015-07-17T00:01:19.000Z",
            "id": "621832014283546625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplesmente emocionante \ud83d\ude22\ud83d\ude4c\ud83c\udffb Parque Nacional da Tijuca, Corcovado \u2764\ufe0f Rio de Janeiro, RJ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 http://t.co/yU9CwLspjR"
        },
        {
            "author_id": "42266732",
            "created_at": "2015-07-16T23:24:55.000Z",
            "id": "621822852082364417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoas d\u00e3o \u00e0 luz 11 filhotes em parque na \u00cdndia http://t.co/Ay4gKaQwRr"
        },
        {
            "author_id": "499028289",
            "created_at": "2015-07-16T23:21:34.000Z",
            "id": "621822008880439296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "awnnnn &lt;3333 Quatro leoas asi\u00e1ticas d\u00e3o \u00e0 luz 11 filhotes no Parque Nacional de Gir, na \u00cdndia http://t.co/d51PNA8t6D"
        },
        {
            "author_id": "276608500",
            "created_at": "2015-07-16T23:06:27.000Z",
            "id": "621818202935287808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoas d\u00e3o \u00e0 luz 11 filhotes em parque na \u00cdndia http://t.co/dU45MZoOFJ"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2015-07-16T23:06:04.000Z",
            "id": "621818109079474176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HIST\u00d3RIAS DA DI: Chile: Centro de inverno da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo \u00e9 \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para fam\u00edlia! http://t.co/OcHTbSZAUN"
        },
        {
            "author_id": "636197193",
            "created_at": "2015-07-16T22:48:17.000Z",
            "id": "621813632037462017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoas d\u00e3o \u00e0 luz 11 filhotes em parque na \u00cdndia http://t.co/XM3th9nviD"
        },
        {
            "author_id": "1720521139",
            "created_at": "2015-07-16T22:45:53.000Z",
            "id": "621813029987045376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoas d\u00e3o \u00e0 luz 11 filhotes em parque na \u00cdndia http://t.co/aUfMRPn24r"
        },
        {
            "author_id": "70298284",
            "created_at": "2015-07-16T22:40:33.000Z",
            "id": "621811686522097664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoas d\u00e3o \u00e0 luz 11 filhotes em parque na \u00cdndia http://t.co/XaOBEgpHiC"
        },
        {
            "author_id": "1674111986",
            "created_at": "2015-07-16T22:40:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "621811578665615360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc95\u2600 @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/bhDG9CWqdd"
        },
        {
            "author_id": "18982756",
            "created_at": "2015-07-16T22:39:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.3190012,
                        -23.1892533
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c8b282f46f0ca60"
            },
            "id": "621811300272840704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Praia do Sul #untouched @ Praia Do Sul, Ilha Grande https://t.co/9oSgfmBJKj"
        },
        {
            "author_id": "75404835",
            "created_at": "2015-07-16T22:13:39.000Z",
            "id": "621804916760313856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Banhado do Ma\u00e7arico: CEA prop\u00f5e que o COMDEMA evite retrocesso - http://t.co/Fti11OyPa4"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-07-16T21:49:43.000Z",
            "id": "621798893882355712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando um drone visita o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os | WikiParques http://t.co/6NB48DH29E"
        },
        {
            "author_id": "89261786",
            "created_at": "2015-07-16T21:44:56.000Z",
            "id": "621797691182448640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoas d\u00e3o \u00e0 luz 11 filhotes em parque na \u00cdndia http://t.co/nLcmlf3MKH"
        },
        {
            "author_id": "1706060204",
            "created_at": "2015-07-16T21:42:22.000Z",
            "id": "621797043443363841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoas d\u00e3o \u00e0 luz 11 filhotes em parque na \u00cdndia http://t.co/x016RF5uCg"
        },
        {
            "author_id": "172114629",
            "created_at": "2015-07-16T21:38:55.000Z",
            "id": "621796176237428737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoas d\u00e3o \u00e0 luz 11 filhotes em parque na \u00cdndia http://t.co/QrmUPFD4HB"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2015-07-16T21:35:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 31,
                        "username": "BetoCarrero"
                    }
                ]
            },
            "id": "621795215796367360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O parque nacional da lista \u00e9 o @betocarrero que fica em Penha-SC. http://t.co/8exr7FvjQB http://t.co/YVcl2bYBd5"
        },
        {
            "author_id": "390278247",
            "created_at": "2015-07-16T21:30:43.000Z",
            "id": "621794112400965633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AgoraNoOff #A\u00e9reas Sylvestre e Dean fazem um voo bel\u00edssimo sob o Parque Nacional Shaba. Veja um trecho: http://t.co/bcapCiwutf"
        },
        {
            "author_id": "185012707",
            "created_at": "2015-07-16T21:28:58.000Z",
            "id": "621793674284953600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem j\u00e1 tem ou quer ter uma RPPN. Boa not\u00edcia! http://t.co/4l1ADjop5X"
        },
        {
            "author_id": "127293649",
            "created_at": "2015-07-16T21:19:12.000Z",
            "id": "621791216380854272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento fofura! http://t.co/E3Qsk75zTl"
        },
        {
            "author_id": "636197193",
            "created_at": "2015-07-16T21:03:39.000Z",
            "id": "621787300796723200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoas d\u00e3o \u00e0 luz 11 filhotes em parque na \u00cdndia http://t.co/OjMHPOFF54"
        },
        {
            "author_id": "94789662",
            "created_at": "2015-07-16T20:56:59.000Z",
            "id": "621785621787324416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem n\u00e3o tem col\u00edrio usa \u00f3culos escuros! http://t.co/2eEKuQgbdU"
        },
        {
            "author_id": "558940224",
            "created_at": "2015-07-16T20:35:38.000Z",
            "id": "621780252176592896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando mais um parque nacional, esse fica no Kentucky e tem uma das mais longas redes de cavernas nos EUA. Vamos\u2026 http://t.co/C9iOOyZENV"
        },
        {
            "author_id": "309705905",
            "created_at": "2015-07-16T20:28:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 82,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "621778512316375040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Quatro leoas asi\u00e1ticas d\u00e3o \u00e0 luz 11 filhotes na \u00cdndia.\nhttp://t.co/k4hiFGQCu5\nVia @JornalOGlobo http://t.co/QmO8rWxnXk"
        },
        {
            "author_id": "3344759241",
            "created_at": "2015-07-16T20:17:33.000Z",
            "id": "621775698970157056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro leoas asi\u00e1ticas d\u00e3o \u00e0 luz 11 filhotes no Parque Nacional de Gir, na \u00cdndia http://t.co/b9mtSOWJ3Y"
        },
        {
            "author_id": "334323404",
            "created_at": "2015-07-16T20:15:09.000Z",
            "id": "621775095766380544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Quatro leoas asi\u00e1ticas d\u00e3o \u00e0 luz 11 filhotes no Parque Nacional de Gir, na \u00cdndia http://t.co/d63YDILnrG"
        },
        {
            "author_id": "42729411",
            "created_at": "2015-07-16T20:14:10.000Z",
            "id": "621774848893698048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rec\u00e9m-nascidos devem levar mais de 15 dias para abrir os olhos\n\nhttp://t.co/1LqrJ0ECJ3 http://t.co/AP4fMb1QBB"
        },
        {
            "author_id": "1938129397",
            "created_at": "2015-07-16T19:48:49.000Z",
            "id": "621768469214810112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores est\u00e3o sendo prejudicados devido a n\u00e3o implanta\u00e7\u00e3o da Reserva Ref\u00fagio da Vida Silvestre no munic\u00edpio -- http://t.co/vxL6mJRFH4"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2015-07-16T19:47:04.000Z",
            "id": "621768027478949889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 237,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 83
            },
            "text": "Quatro leoas asi\u00e1ticas d\u00e3o \u00e0 luz 11 filhotes na \u00cdndia. http://t.co/7FxRpD1AUe http://t.co/5vq7fr6xd3"
        },
        {
            "author_id": "3044848287",
            "created_at": "2015-07-16T19:46:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "621767987331252224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nossa seguidora li_farias registrou esse momento no parque nacional da Tijuca. Olha que visual\u2026 https://t.co/UNh87cuToM"
        },
        {
            "author_id": "48535540",
            "created_at": "2015-07-16T19:30:47.000Z",
            "id": "621763929992241153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A CENIBRA, por meio do Projeto Mutum, realizou a reintrodu\u00e7\u00e3o de 15 casais de mutuns na RPPN Fazenda Maced\u00f4nia... http://t.co/dzZ9cyMQq3"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2015-07-16T19:01:09.000Z",
            "id": "621756473836744705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foto: alessandralameira: O que \u00e9 Uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o? Natureza (SNUC) (Lei n\u00ba 9.985, de 18 de julho... http://t.co/nyX89DiznP"
        },
        {
            "author_id": "95001431",
            "created_at": "2015-07-16T18:54:01.000Z",
            "id": "621754678850752512",
            "in_reply_to_user_id": "95001431",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Querem criar o Parque Nacional do lavrado, descartaram Bomfim mas agora miram no Amajar\u00ed e se desistirem de l\u00e1 far\u00e3o em outro munic\u00edpio"
        },
        {
            "author_id": "494554786",
            "created_at": "2015-07-16T18:39:20.000Z",
            "id": "621750984549773316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda bem que n\u00e3o tinha Juiz para nos impedir de conhecer Foz de Parque Nacional do Igua\u00e7u , n\u00e9 Pietra Goddinho e... http://t.co/iTsnDFtb17"
        },
        {
            "author_id": "112032623",
            "created_at": "2015-07-16T18:33:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 109,
                        "username": "WWF"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 114,
                        "username": "FSC_IC"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 122,
                        "username": "Amda"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 128,
                        "username": "envolverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "621749429553467392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Mutum realizou reintrodu\u00e7\u00e3o de 15 casais de mutuns na RPPN Maced\u00f4nia Cenibra. http://t.co/r7yV3qYGbM @wwf @FSC_IC @amda @Envolverde"
        },
        {
            "author_id": "824433330",
            "created_at": "2015-07-16T18:00:20.000Z",
            "id": "621741169572192256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Infelizmente aqui no Parque dos Corais, isso nunca vai acontecer. \nAssim mesmo sendo area de prote\u00e7\u00e3o ambiental,... http://t.co/D8rv8DXSq8"
        },
        {
            "author_id": "130836751",
            "created_at": "2015-07-16T17:46:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25404203,
                        -2.50375413
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "621737577792581636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com ela nos len\u00e7\u00f3is \ud83d\ude09...\n\u2600\ud83d\udc91\ud83c\udf0a\n#eueela #nofilter #len\u00e7\u00f3is #maranh\u00e3o @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/BpCkpIAguK"
        },
        {
            "author_id": "441355977",
            "created_at": "2015-07-16T17:37:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "621735383647195136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/wy6smA7PJ8: Cataratas (Parque Nacional do Igua\u00e7u)"
        },
        {
            "author_id": "23816852",
            "created_at": "2015-07-16T17:24:35.000Z",
            "id": "621732171821252608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo as f\u00e9rias! #PNI #blogdalion #lagoazul @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/1sw8yM7nr7"
        },
        {
            "author_id": "2708159045",
            "created_at": "2015-07-16T17:13:40.000Z",
            "id": "621729422421438464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es ca\u00e7am entre carros em Parque Nacional http://t.co/z4w4CSYCcM"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-07-16T17:04:50.000Z",
            "id": "621727199566143488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O que \u00e9 uma Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel #Dicion\u00e1rioAmbiental \n http://t.co/QkecJgbyv8"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-07-16T17:04:36.000Z",
            "id": "621727142401998849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 uma Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel #Dicion\u00e1rioAmbiental \n http://t.co/Hp8Oe6gPTg"
        },
        {
            "author_id": "89313404",
            "created_at": "2015-07-16T16:51:12.000Z",
            "id": "621723771796221953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No VnV: Serra da Capivara (mais uma vez) pede socorro: \nO Parque Nacional da Serra da Capivara, o mais precios... http://t.co/C82ZT3bp4m"
        },
        {
            "author_id": "175888535",
            "created_at": "2015-07-16T16:46:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57161159,
                        -22.48168838
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "621722660431642624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Briga? Discuss\u00e3o? O que \u00e9 isso? N\u00e3o sabemos \ud83d\ude02\ud83d\udc9f @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/ZAyZABvOMw"
        },
        {
            "author_id": "2671344530",
            "created_at": "2015-07-16T16:45:23.000Z",
            "id": "621722306671419392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "H\u00e1 35 anos era criada a Reserva Biol\u00f3gica Lago Piratuba com uma \u00e1rea estimada em 395 mil hectares, no extremo Leste do Amap\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "33344003",
            "created_at": "2015-07-16T16:24:49.000Z",
            "id": "621717131768414208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara, o mais precioso do Brasil -- porque\u2026 http://t.co/LvzYYOQc0d #viajenaviagem"
        },
        {
            "author_id": "3240570052",
            "created_at": "2015-07-16T16:16:17.000Z",
            "id": "621714982695215104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ushuaia parque Nacional http://t.co/sbkfYQKwL6"
        },
        {
            "author_id": "3240570052",
            "created_at": "2015-07-16T16:15:41.000Z",
            "id": "621714832782413825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ushuaia parque Nacional http://t.co/huGQO2Ci5p"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2015-07-16T16:03:51.000Z",
            "id": "621711854247620608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 uma Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel http://t.co/WeHtk5XK1Y"
        },
        {
            "author_id": "3339750435",
            "created_at": "2015-07-16T15:50:29.000Z",
            "id": "621708489526788096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA #G1 http://t.co/l1w1WK8GLB"
        },
        {
            "author_id": "74763991",
            "created_at": "2015-07-16T15:24:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "renatocosta11"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 15,
                        "username": "wdresende"
                    }
                ]
            },
            "id": "621701857711398912",
            "in_reply_to_user_id": "21148171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@renatocosta11 @wdresende parque nacional de bras\u00edlia"
        },
        {
            "author_id": "74763991",
            "created_at": "2015-07-16T15:19:39.000Z",
            "id": "621700732572598272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "os macacos do parque nacional simplesmente pulam nas bolsas das pessoas, abrem (!!!) e levam, se tiver comida dentro. parece o desenho rio"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2015-07-16T14:08:31.000Z",
            "id": "621682830440009728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha: 11 mil hectares de #areaprotegida no arquip\u00e9lago. http://t.co/buOv2kexqa http://t.co/7Mr0WdMQWk"
        },
        {
            "author_id": "387346472",
            "created_at": "2015-07-16T13:51:00.000Z",
            "id": "621678421689634816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara pode ser fechado at\u00e9 o fim do ano http://t.co/wNEXjJpKvE"
        },
        {
            "author_id": "3315574397",
            "created_at": "2015-07-16T13:50:33.000Z",
            "id": "621678309819158530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hoje a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim completa 29 anos de inaugura\u00e7\u00e3o, um ambiente muito importante que abriga diversas esp\u00e9cies de animais."
        },
        {
            "author_id": "2574679708",
            "created_at": "2015-07-16T13:31:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11250875,
                        -4.15580589
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "621673466748665856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/NojmncKGKH"
        },
        {
            "author_id": "19780520",
            "created_at": "2015-07-16T13:23:05.000Z",
            "id": "621671396691718144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cudu \u00e9 morto por le\u00f5es no meio de carros no Parque Nacional Kruger http://t.co/in78GjzKEN http://t.co/pevE8Txk6f"
        },
        {
            "author_id": "3014767529",
            "created_at": "2015-07-16T13:19:04.000Z",
            "id": "621670386808156160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cudu \u00e9 morto por le\u00f5es no meio de carros no Parque Nacional Kruger: Na estrada do Parque Nacional Kruger, moto... http://t.co/UifnueEtbk"
        },
        {
            "author_id": "253847119",
            "created_at": "2015-07-16T13:18:08.000Z",
            "id": "621670148869627904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FRIO || RS registra s\u00e9rie de negativas hoje. Parque Nacional do Itatiaia - MG/RJ registra 3,1 graus hoje cedo. http://t.co/OK7u8l0kNH"
        },
        {
            "author_id": "1442637979",
            "created_at": "2015-07-16T13:09:19.000Z",
            "id": "621667929621270528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cudu \u00e9 morto por le\u00f5es no meio de carros no Parque Nacional Kruger http://t.co/SrlE1vjdEF #HyperSience"
        },
        {
            "author_id": "36070318",
            "created_at": "2015-07-16T12:59:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47943265,
                        -25.61377884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "621665400753930240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Igua\u00e7u!\n#fozdoigua\u00e7u #cataratas #natureza @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas\u2026 https://t.co/3eOvHaV2ys"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2015-07-16T12:45:04.000Z",
            "id": "621661829849223169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Tocantins completa 17 anos http://t.co/58irfOxr3o"
        },
        {
            "author_id": "106522099",
            "created_at": "2015-07-16T12:44:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "joaoluisjr"
                    }
                ]
            },
            "id": "621661709275672576",
            "in_reply_to_user_id": "37261937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@joaoluisjr o namorado dela tinha uma pousada irregular l\u00e1 em itamambuca, em \u00e1rea protegida, sem tratar esgoto. Batiam panela como ningu\u00e9m"
        },
        {
            "author_id": "311725911",
            "created_at": "2015-07-16T11:30:01.000Z",
            "id": "621642940344090624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza, a senhora \u00e9 linda!\n\nFoto do Parque Nacional - Montana, tirada por:... http://t.co/zhLu4N23hJ"
        },
        {
            "author_id": "90183392",
            "created_at": "2015-07-16T10:27:24.000Z",
            "id": "621627184017461248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cerrado \u00e9 lindo \ud83d\udc9b @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/HPbZREvzZh"
        },
        {
            "author_id": "253847119",
            "created_at": "2015-07-16T06:08:56.000Z",
            "id": "621562137866072064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PNI || Parque nacional do Itatiaia registrou -2,8 dia 15 e -2,9 dia 14! #PNImaisfriodoBrasil. http://t.co/OK7u8l0kNH."
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2015-07-16T04:30:37.000Z",
            "id": "621537398132994048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sexta passada vivi um momento incr\u00edvel no Parque Nacional da #ChapadadasMesas &gt; Foto da Semana #164 http://t.co/YS3CsKd80q"
        },
        {
            "author_id": "272610028",
            "created_at": "2015-07-16T02:48:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "621511738907852802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Piracuruca, Pi terra do parque nacional de sete cidades ligada no fox sports #copadobrasilnofoxsport"
        },
        {
            "author_id": "272610028",
            "created_at": "2015-07-16T02:43:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "621510503916044288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nossa Piracuruca, Pi, terra do parque nacional de sete cidades ta vibrando torcendo pro meng\u00e3o. #copadobrasilnafoxsport"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2015-07-16T02:37:43.000Z",
            "id": "621508985313624064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 uma RPPN? #UC #MMA #ICMBio #SNUC http://t.co/WVP4xdSPyr"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-07-16T01:03:37.000Z",
            "id": "621485304696975360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 8 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PARQUE NACIONAL WADI HOWAR DE SUD\u00c3O\" http://t.co/ogU6sCcVkl"
        },
        {
            "author_id": "47793122",
            "created_at": "2015-07-16T00:25:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 26,
                        "username": "CamillaMSantana"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92674892,
                        -15.73820005
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "621475668421935104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo o inverno. Foto: @CamillaMSantana #sunglasses #beard #bald #trees #nature @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/PeW7OIjXUO"
        },
        {
            "author_id": "139956384",
            "created_at": "2015-07-16T00:18:46.000Z",
            "id": "621474014024695808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na noite desta quarta feira, 15 de julho, o Conselho de Pesca da Reserva Extrativista Marinha de Arraial do Cabo,... http://t.co/7nrmMDPiTv"
        },
        {
            "author_id": "1695023011",
            "created_at": "2015-07-16T00:10:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 122,
                        "username": "gabrielapuli2"
                    }
                ]
            },
            "id": "621472000414855168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Su\u00edgueme  : Presidente Ma Ying\u2013jeou recorre el Parque Nacional de Ferias: El Presidente de ... http://t.co/CUc2MvTLCl Via @gabrielapuli2"
        },
        {
            "author_id": "2370545642",
            "created_at": "2015-07-16T00:06:29.000Z",
            "id": "621470924295012352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Ecol\u00f3gica S\u00edtio do Pica Pau Amarelo\nEsta trilha inicia-se na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Floresta Estadual de Batatais, localizada no mun\u2026"
        },
        {
            "author_id": "53260246",
            "created_at": "2015-07-15T23:53:22.000Z",
            "id": "621467625583869952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Por uma causa nobre: Criar a RPPN p/salvar 84 alqueires de floresta!Veja. Compartilhe. Doe! http://t.co/lPSBBz6wU7, #simplaodetodos"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2015-07-15T23:45:55.000Z",
            "id": "621465749023006720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Tocantins completa 17 anos http://t.co/CXnpxK9nu0 http://t.co/B0aex24G2Z"
        },
        {
            "author_id": "2282099888",
            "created_at": "2015-07-15T23:42:59.000Z",
            "id": "621465010947100673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara pode ser fechado at\u00e9 o fim do ano                     : http://t.co/YQjLNWp60Z"
        },
        {
            "author_id": "39628323",
            "created_at": "2015-07-15T22:53:22.000Z",
            "id": "621452524667600896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Presidente Ma Ying\u2013jeou recorre el Parque Nacional de Ferias http://t.co/JC4f6rV9eS http://t.co/bnlMs0pWdm"
        },
        {
            "author_id": "515594527",
            "created_at": "2015-07-15T22:45:05.000Z",
            "id": "621450439901384704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente Ma Ying\u2013jeou recorre el Parque Nacional de Ferias http://t.co/NAzHtAzOuv"
        },
        {
            "author_id": "1891569930",
            "created_at": "2015-07-15T22:38:29.000Z",
            "id": "621448779997298690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente Ma Ying \u2013Jeou recorre el Parque Nacional de Ferias http://t.co/HsAdQ9kAUu http://t.co/37iJZwRLLL"
        },
        {
            "author_id": "136369729",
            "created_at": "2015-07-15T22:37:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.73187898,
                        -23.63574862
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "621448638263377920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um bom lugar,pra relaxar ..\ud83c\udfb6\ud83d\ude0d\n#Inesquecivel #Picooftheday #RJ #VeudasNoivas @ Parque Nacional De\u2026 https://t.co/QKJJ7XKu7a"
        },
        {
            "author_id": "236956849",
            "created_at": "2015-07-15T22:35:01.000Z",
            "id": "621447907049369600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Chapada Diamantina \u00e9 uma regi\u00e3o de serras e rara beleza.\nProtegida pelo Parque Nacional da Chapada Diamantina,... http://t.co/a4JJdG9SZ4"
        },
        {
            "author_id": "39628323",
            "created_at": "2015-07-15T22:34:14.000Z",
            "id": "621447711376678912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Presidente Ma Ying \u2013Jeou recorre el Parque Nacional de Ferias de Nicaragua http://t.co/tqTZgZSa1o"
        },
        {
            "author_id": "1109023734",
            "created_at": "2015-07-15T22:25:44.000Z",
            "id": "621445570402611200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MartinsAvan\u00e7a #GovernodoPovo\n\nAudi\u00eancia p\u00fablica para apresenta\u00e7\u00e3o do Projeto Monumento Natural Cavernas de... http://t.co/brV3fgKOfQ"
        },
        {
            "author_id": "1186973977",
            "created_at": "2015-07-15T21:31:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "Naty_Nyan"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 11,
                        "username": "GeovanaPlo"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 23,
                        "username": "pniguimcp"
                    }
                ]
            },
            "id": "621431961593122817",
            "in_reply_to_user_id": "1023302670",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Naty_Nyan @GeovanaPlo @PniguimCP Vamos olhar no guia. ~abre holograma~\n\"Parque Nacional Amaldi\u00e7oado\". Fica a poucos km da nossa cidade."
        },
        {
            "author_id": "204377038",
            "created_at": "2015-07-15T20:00:14.000Z",
            "id": "621408954355220482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina, na Bahia: mais de 150 mil hectares de \u00e1rea protegida.\nhttp://t.co/DCKHh9hHtX \u2026 http://t.co/iZMzK6XfyD"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2015-07-15T19:51:54.000Z",
            "id": "621406855517065216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina, na Bahia: mais de 150 mil hectares de #areaprotegida: http://t.co/fdwklgKywm http://t.co/5FIyTxGbLP"
        },
        {
            "author_id": "188043394",
            "created_at": "2015-07-15T19:29:30.000Z",
            "id": "621401221329494017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 gratificante saber que nossos esfor\u00e7os para preservar e melhorar nossa RPPN e nosso passeio s\u00e3o reconhecidos!... http://t.co/xjWdhHx3Fe"
        },
        {
            "author_id": "3348308008",
            "created_at": "2015-07-15T19:05:29.000Z",
            "id": "621395173617102848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai esquiar pela primeira vez? Confira as dicas do Bosque Nevado da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, no\u2026 https://t.co/9J9VS6BoAM"
        },
        {
            "author_id": "1053483913",
            "created_at": "2015-07-15T18:23:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47943265,
                        -25.61377884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "621384627102609408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque das Aves @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/wPbPKAA217"
        },
        {
            "author_id": "106773995",
            "created_at": "2015-07-15T18:18:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "621383266407448576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda de ontem... #Parnaso #Est\u00e1gio #Po\u00e7oVerde #DeusCaprichou #FiltroPraQue ? \ud83c\udf43 @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/N0t7dbdaSV"
        },
        {
            "author_id": "3352552929",
            "created_at": "2015-07-15T18:15:28.000Z",
            "id": "621382587504852992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto BIG realiza Campanha de Incentivo \u00e0 cria\u00e7\u00e3o de RPPN na Ba\u00eda da Ilha Grande Maiores informa\u00e7\u00f5es http://t.co/fccBtHBOUf"
        },
        {
            "author_id": "831478410",
            "created_at": "2015-07-15T17:57:03.000Z",
            "id": "621377955369869312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respeito\u2026.palavra chave!!!!! http://t.co/b0VlUf4bJU"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2015-07-15T15:31:12.000Z",
            "id": "621341248973086720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sexta passada vivi um momento incr\u00edvel no Parque Nacional da #ChapadadasMesas &gt; Foto da Semana #164 http://t.co/YS3CsKd80q"
        },
        {
            "author_id": "88025673",
            "created_at": "2015-07-15T15:03:58.000Z",
            "id": "621334394448531456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA http://t.co/VrDzYxAEdZ"
        },
        {
            "author_id": "188704052",
            "created_at": "2015-07-15T14:52:48.000Z",
            "id": "621331585657208832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana que vem, dia 26/07 tem Trekking no Parque Nacional de Itatiaia - Prateleiras e Pico das Agulhas Negras.... http://t.co/QO24KPdxcT"
        },
        {
            "author_id": "54907499",
            "created_at": "2015-07-15T14:42:20.000Z",
            "id": "621328951466721284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara pode ser fechado at\u00e9 o fim do ano                     : http://t.co/CHu2eMkfsc"
        },
        {
            "author_id": "106773995",
            "created_at": "2015-07-15T14:31:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "621326255615512578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de mais uma experi\u00eancia \ud83d\ude4f\ud83d\ude0a (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ) https://t.co/mwvLAKl4l7"
        },
        {
            "author_id": "90183392",
            "created_at": "2015-07-15T14:09:31.000Z",
            "id": "621320695264464896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/47YjBSUBF7"
        },
        {
            "author_id": "27754428",
            "created_at": "2015-07-15T14:02:42.000Z",
            "id": "621318976413548544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estive no Parque Nacional da Serra da Capivara ano passado e a situa\u00e7\u00e3o institucional \u00e9 realmente lament\u00e1vel. \u00c9 um... http://t.co/exczecSdez"
        },
        {
            "author_id": "129846221",
            "created_at": "2015-07-15T14:00:12.000Z",
            "id": "621318349058748417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quer ter uma ideia do tamanho da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s? Olha a\u00ed! http://t.co/x0odjrwgLx"
        },
        {
            "author_id": "41003666",
            "created_at": "2015-07-15T13:27:16.000Z",
            "id": "621310058979266560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os 5 melhores picos de camping do mundo \n1. Deserto do Saara, Marrocos\n2. Parque Nacional de Yellowstone, EUA\n3. N\u2026 http://t.co/MXsiXAcHOP"
        },
        {
            "author_id": "48152638",
            "created_at": "2015-07-15T12:53:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89803685,
                        -3.83839349
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "621301674028736512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara https://t.co/uEIeQ9mqiO"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-07-15T12:48:25.000Z",
            "id": "621300284116107265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"PARQUE NACIONAL MARINHO BA\u00cdA DE DUNGONAB\" \u00e1reas protegidas de SUD\u00c3O na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO... http://t.co/LAKeTIdzvH"
        },
        {
            "author_id": "437301850",
            "created_at": "2015-07-15T12:18:56.000Z",
            "id": "621292865524633600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Costa do Sol (PECS) completa 3 anos.\nPrimeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do estado do Rio a ser... http://t.co/xEo5ZOQQZO"
        },
        {
            "author_id": "1848927954",
            "created_at": "2015-07-15T12:18:02.000Z",
            "id": "621292636930994176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA http://t.co/GL8f5UwpYZ"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-07-15T12:14:02.000Z",
            "id": "621291630746710020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra http://t.co/Lpob4htYgr"
        },
        {
            "author_id": "2445437273",
            "created_at": "2015-07-15T11:30:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2267245f8687796d"
            },
            "id": "621280581775704064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Monumento natural http://t.co/F271iFfe0Y"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2015-07-15T11:28:19.000Z",
            "id": "621280127779889152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Administra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Gorongosa \u00e9 alvo de protestos da comunidade local http://t.co/LCxcXPq1l6"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2015-07-15T10:48:05.000Z",
            "id": "621270002528821248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Salto Morato, artigo de Roberto Naime http://t.co/3j43ixux2p http://t.co/yKxuk4llR4"
        },
        {
            "author_id": "447585865",
            "created_at": "2015-07-15T09:30:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24889892,
                        -22.42668459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "621250455377715203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "This is also true! @ Reserva Biol\u00f3gica de Araras https://t.co/PNiKi1PSYS"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-07-15T04:14:51.000Z",
            "id": "621171040547377152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "2384058853",
            "created_at": "2015-07-15T03:51:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 76,
                        "username": "FelipeAcevedoM"
                    }
                ]
            },
            "id": "621165110330040320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo \u201cCat Parque Nacional Natural Los Nevados Colombia\u201d by Felipe Acevedo (@FelipeAcevedoM) #500px https://t.co/B1XL002Onx"
        },
        {
            "author_id": "3268201046",
            "created_at": "2015-07-15T03:31:44.000Z",
            "id": "621160190507757568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional La Cangreja Costa Rica: http://t.co/deWXFUkhoy"
        },
        {
            "author_id": "181007646",
            "created_at": "2015-07-15T02:55:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "621151150012792832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paraiso t\u00e3o pertinho\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/RkQX5eKpj7"
        },
        {
            "author_id": "99006875",
            "created_at": "2015-07-15T02:52:59.000Z",
            "id": "621150439992631296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Cafund\u00f3 em  Parque Nacional de Ubajara/CE.\n#Life #love #Beautiful #instagood #Instalike\u2026 https://t.co/KO2tV8R8pw"
        },
        {
            "author_id": "253847119",
            "created_at": "2015-07-15T02:44:32.000Z",
            "id": "621148313044320257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PNI || Parque Nacional do Itatiaia vai registrando muito frio. Em esta\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica, faz apenas -2,8 graus! http://t.co/OK7u8l0kNH"
        },
        {
            "author_id": "99006875",
            "created_at": "2015-07-15T02:42:34.000Z",
            "id": "621147816300257280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Cafund\u00f3 em Parque Nacional de Ubajara/CE.\n#Cachoeira #Landscape #Paisagem #Nature\u2026 https://t.co/uqxQv8cx2j"
        },
        {
            "author_id": "161302290",
            "created_at": "2015-07-15T02:06:45.000Z",
            "id": "621138802749403136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA http://t.co/MvRPStPnt4"
        },
        {
            "author_id": "181007646",
            "created_at": "2015-07-15T01:44:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98644167,
                        -22.44892833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "621133321238675456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo a natureza com eles! \u2705 @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/4sZc32F04q"
        },
        {
            "author_id": "16166624",
            "created_at": "2015-07-15T01:30:12.000Z",
            "id": "621129604321935360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia de Londres apoia a proposta de que a cidade seja reconhecida como Parque Nacional http://t.co/xu9aHo32sy #bracad"
        },
        {
            "author_id": "21962492",
            "created_at": "2015-07-15T01:02:45.000Z",
            "id": "621122696986890240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/819JwQ8YOC http://t.co/t9sWfzWgp8"
        },
        {
            "author_id": "318409804",
            "created_at": "2015-07-15T00:31:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 4,
                        "start": 1,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "621114864476549120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@g1: Que fofinho nada. Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA http://t.co/sZdG91SSYb http://t.co/vunRSpYGZu\""
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2015-07-15T00:30:12.000Z",
            "id": "621114504626110464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 126,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 53
            },
            "text": "Que fofinho nada. Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA http://t.co/gvycph1vg7 http://t.co/MuQAodnuYH"
        },
        {
            "author_id": "3307405611",
            "created_at": "2015-07-15T00:27:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92855844,
                        -7.92341824
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "621113799144288256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/aywrR11zOB"
        },
        {
            "author_id": "3096901726",
            "created_at": "2015-07-14T23:44:53.000Z",
            "id": "621103101987155968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitamos o Parque Nacional de Itatiaia pela manh\u00e3. Foi r\u00e1pido pois Jade n\u00e3o curte muito fazer trilha ent\u00e3o ir na... http://t.co/QiIFoE9Bbd"
        },
        {
            "author_id": "3096901726",
            "created_at": "2015-07-14T23:44:51.000Z",
            "id": "621103092977807360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitamos o Parque Nacional de Itatiaia pela manh\u00e3. Foi r\u00e1pido pois Jade n\u00e3o curte muito fazer trilha\u2026 https://t.co/QeJd8fsQge"
        },
        {
            "author_id": "184491998",
            "created_at": "2015-07-14T23:42:23.000Z",
            "id": "621102471985950724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT g1 \"Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA http://t.co/X57peLSnzy #G1 http://t.co/crDnz4kzr0\"#TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "90183392",
            "created_at": "2015-07-14T23:17:10.000Z",
            "id": "621096125760696320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na trilha. @ Parque Nacional Chapada Dos Veadeiros https://t.co/F0v1iRLB01"
        },
        {
            "author_id": "90183392",
            "created_at": "2015-07-14T22:47:50.000Z",
            "id": "621088743903072256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Chapada Dos Veadeiros https://t.co/Q7HYB0kPYD"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-07-14T22:47:13.000Z",
            "id": "621088587115831296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 8 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PARQUE NACIONAL DA BA\u00cdA DE DUNGONAB DE SUD\u00c3O\" http://t.co/pmWQ4ienZp"
        },
        {
            "author_id": "2275977120",
            "created_at": "2015-07-14T22:47:01.000Z",
            "id": "621088540089126913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - http://t.co/9Jwu3PB6wb http://t.co/0sFdUb7pH9"
        },
        {
            "author_id": "248646240",
            "created_at": "2015-07-14T22:40:05.000Z",
            "id": "621086792389914624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sa\u00faden\u00e3otiraf\u00e9rias | Aproveite as f\u00e9rias com as crian\u00e7as ou os amigos no Parque Nacional de Bras\u00edlia. #dicasdesa\u00fade http://t.co/ONHOj2nLGb"
        },
        {
            "author_id": "87729919",
            "created_at": "2015-07-14T22:38:10.000Z",
            "id": "621086313060675589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palestrando na Reuni\u00e3o do Conselho Gestor da Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba - Cutias do\u2026 https://t.co/JQPmgmrrMj"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2015-07-14T22:35:18.000Z",
            "id": "621085591258574848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outro exemplo de  revelia de Unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira. http://t.co/aLN0YUAZUd"
        },
        {
            "author_id": "94242412",
            "created_at": "2015-07-14T22:16:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 24,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.85588973,
                        -15.81259129
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "621080934843068416",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[n\u00e3o h\u00e1 mais inocentes] @g1: Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA http://t.co/a6lx3dMgMF http://t.co/hV0lfz0A4z"
        },
        {
            "author_id": "2926209933",
            "created_at": "2015-07-14T22:04:02.000Z",
            "id": "621077721943289857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia fresquinha no g1 d\u00e1 uma conferida !!!! Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA \u2026 http://t.co/h0jTRu3OWa"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2015-07-14T22:02:03.000Z",
            "id": "621077222435065856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 146,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 22,
                "retweet_count": 57
            },
            "text": "Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA http://t.co/ib2zlIC2rx #G1 http://t.co/RgMEWoZ4x4"
        },
        {
            "author_id": "48152638",
            "created_at": "2015-07-14T22:01:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.7086143,
                        -3.93055172
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "621077134006685704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Sete Cidades https://t.co/1XOztCLgzD"
        },
        {
            "author_id": "48152638",
            "created_at": "2015-07-14T21:55:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.7086143,
                        -3.93055172
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "621075602716651524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Sete Cidades https://t.co/De8ndF6irZ"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2015-07-14T21:49:12.000Z",
            "id": "621073988832337921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Essa \u00e9 maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o federal marinha do Brasil, com pouco mais de 400 mil hectares.http://t.co/BjsIaio5PH #marsemfim"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2015-07-14T21:21:35.000Z",
            "id": "621067039629836288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banho de Sol no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \n\ud83d\udc49 http://t.co/fi3gXeD44X https://t.co/rEjr7JSth0"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2015-07-14T21:16:48.000Z",
            "id": "621065836309159936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\n\ud83d\udc49 http://t.co/fi3gXeD44X https://t.co/8DGTmxng5o"
        },
        {
            "author_id": "1332633121",
            "created_at": "2015-07-14T21:07:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 120,
                        "username": "ArchDailyBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "621063611184717824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia de Londres apoia a proposta de que a cidade seja reconhecida como Parque Nacional http://t.co/ihx37ZWvc3 via @archdailybr"
        },
        {
            "author_id": "3292451711",
            "created_at": "2015-07-14T20:47:30.000Z",
            "id": "621058461187633155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu morro branquinho (@ Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE) https://t.co/8vadHPOWF4 http://t.co/rJ0R2cFKUQ"
        },
        {
            "author_id": "44135632",
            "created_at": "2015-07-14T20:38:31.000Z",
            "id": "621056202034823169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova trilha sendo aberta no Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os. https://t.co/F4N6hBwow6"
        },
        {
            "author_id": "2421067974",
            "created_at": "2015-07-14T20:01:30.000Z",
            "id": "621046886665973760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hoje o dia foi no Parque Nacional da Tijuca, aqui no Rio de Janeiro.  Foi mt bom,  j\u00e1 t\u00f4 escrevendo umas dicas... http://t.co/J9akCOMQnK"
        },
        {
            "author_id": "2175002072",
            "created_at": "2015-07-14T19:54:23.000Z",
            "id": "621045092934111232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando! \u2708\ud83d\ude0d\ud83d\udc4c\ud83d\udc99 @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/qwlsLUBRLr"
        },
        {
            "author_id": "59635554",
            "created_at": "2015-07-14T18:49:16.000Z",
            "id": "621028706899734529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A professora Ni\u00e8de Guidon informou ontem, aqui no Jornal da Teresina 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o, que o Parque Nacional Serra da... http://t.co/3cN4D38ogU"
        },
        {
            "author_id": "78601127",
            "created_at": "2015-07-14T18:43:13.000Z",
            "id": "621027183008579584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda restam algumas vagas para nossa sa\u00edda ao Parque Nacional do Itatiaia nesse final de semana!\nLigue agora... http://t.co/IOh3x80fFE"
        },
        {
            "author_id": "1636288398",
            "created_at": "2015-07-14T18:41:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47943265,
                        -25.61377884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "621026792674037760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CATARATAS #vacaciones #MaravillaMundial #Brasil \ud83d\udca6\ud83d\ude01\ud83d\ude0d @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/cZN7KurVJk"
        },
        {
            "author_id": "2431131692",
            "created_at": "2015-07-14T18:34:25.000Z",
            "id": "621024968613208069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia de Londres apoia a proposta de que a cidade seja reconhecida... http://t.co/vWEdKX46xC"
        },
        {
            "author_id": "95215044",
            "created_at": "2015-07-14T18:22:49.000Z",
            "id": "621022050656878592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Jurubeba Cultural : a Arte fotogr\u00e1fica de\u00a0Mike Bueno.(Parque Nacional do Pantanal, Mato Grosso. Brasil)\u25cf\u00a0Fon... http://t.co/xj9gXMq3Nq"
        },
        {
            "author_id": "53077523",
            "created_at": "2015-07-14T18:16:38.000Z",
            "id": "621020495312482304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapa topogr\u00e1fico do Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/1rNnnH8uzZ #DicaKampa"
        },
        {
            "author_id": "2239224271",
            "created_at": "2015-07-14T18:11:20.000Z",
            "id": "621019162253504512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r do Sol em Jeri sem filtro\n\nO Parque Nacional de Jericoacoara\npossui diversos atrativos,\nque incluem desde a... http://t.co/L3G1djRbfi"
        },
        {
            "author_id": "3131170655",
            "created_at": "2015-07-14T18:07:07.000Z",
            "id": "621018098674458624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/b33A8aQrk4 Assembleia de Londres apoia a proposta de que a cidade seja\u2026 http://t.co/DCj3mmJ5aV http://t.co/OCbfFtmfnK"
        },
        {
            "author_id": "314172393",
            "created_at": "2015-07-14T18:07:03.000Z",
            "id": "621018083176509440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Assembleia de Londres apoia a proposta de que a cidade seja reconhecida como Parque Nacional http://t.co/vvmh8M5LgD #arquitetura"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2015-07-14T17:54:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 114,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "621014807878238208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Salto Morato, artigo de Roberto Naime https://t.co/e4pUingUTe via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "594196883",
            "created_at": "2015-07-14T17:23:31.000Z",
            "id": "621007125058293760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA http://t.co/JXZ4zzHMtL"
        },
        {
            "author_id": "261340035",
            "created_at": "2015-07-14T17:20:14.000Z",
            "id": "621006300143595521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Mar\u00edtima interceta pesca em \u00e1rea protegida http://t.co/ZLm624OwOP"
        },
        {
            "author_id": "22948591",
            "created_at": "2015-07-14T17:14:04.000Z",
            "id": "621004747953213440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Mar\u00edtima interceta pesca em \u00e1rea protegida http://t.co/tarIVsZwX4"
        },
        {
            "author_id": "106773995",
            "created_at": "2015-07-14T17:03:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "621002201742319616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de conhecer o Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os, sede Guapimirim - Capela de Nossa\u2026 https://t.co/25VNCD4Wrd"
        },
        {
            "author_id": "2985729694",
            "created_at": "2015-07-14T16:25:02.000Z",
            "id": "620992410013687808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Volcan Poas Costa Rica http://t.co/q5XGpNBAYQ"
        },
        {
            "author_id": "106773995",
            "created_at": "2015-07-14T16:04:57.000Z",
            "id": "620987353516101632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os sede Guapimirim, super indico para quem gosta de contato com a natureza, cachoeiras linda! \ud83d\ude0d\ud83d\ude09\ud83d\udc4d\ud83c\udf33 #Parnaso"
        },
        {
            "author_id": "90883491",
            "created_at": "2015-07-14T16:03:05.000Z",
            "id": "620986886136459264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso primeiro trabalho no estado de Pernambuco, Pernambuco, Brazil, Parque Nacional do Catimbau do artista... http://t.co/lNjXsPMCyg"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2015-07-14T16:00:26.000Z",
            "id": "620986218180968448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha filhota com 3 meses no parque Nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os. https://t.co/ezAG2Syb9k"
        },
        {
            "author_id": "16664580",
            "created_at": "2015-07-14T15:57:40.000Z",
            "id": "620985521603518464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu era um que n\u00e3o sabia disso... Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA http://t.co/WqXry68zLd"
        },
        {
            "author_id": "2301118638",
            "created_at": "2015-07-14T15:54:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "74726fb3c92d7037"
            },
            "id": "620984666036813824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00a1\u00a1VOTA!! #Barruecos #MejorRinc\u00f3n2015 http://t.co/qZ5l0VXrb1 http://t.co/cAOozMQcKW"
        },
        {
            "author_id": "163689037",
            "created_at": "2015-07-14T15:15:01.000Z",
            "id": "620974788400533504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando um drone visita o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. \n\nEste impressionante v\u00eddeo foi gravado na gravado... http://t.co/rdOwGkf4bP"
        },
        {
            "author_id": "53760388",
            "created_at": "2015-07-14T15:07:41.000Z",
            "id": "620972944186060800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/J8fSg9Atlq"
        },
        {
            "author_id": "69960537",
            "created_at": "2015-07-14T15:07:09.000Z",
            "id": "620972808642932736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DRONE DA MONTANHA - PICO DO CRISTAL / BRASIL\n PARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3 \n\nUma das montanha do Brasil com uma... http://t.co/nh8Posfokw"
        },
        {
            "author_id": "2388992599",
            "created_at": "2015-07-14T15:06:00.000Z",
            "id": "620972518300647424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DRONE DA MONTANHA - PICO DO CRISTAL / BRASIL\nPARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3 \n\nUma das montanha do Brasil com uma... http://t.co/kZhHxzxl3m"
        },
        {
            "author_id": "380620633",
            "created_at": "2015-07-14T14:53:58.000Z",
            "id": "620969492533878784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \"BABOSEIRA\" DE EDUARDO PAES\n\nPassando por cima de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e de uma contesta\u00e7\u00e3o pelo MP... http://t.co/5X2WZc589F"
        },
        {
            "author_id": "2810383168",
            "created_at": "2015-07-14T14:16:45.000Z",
            "id": "620960127064113152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Brasil conta atualmente com centenas Reservas Particulares do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN), que juntas somam quase... http://t.co/LPyfQwJGyB"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2015-07-14T14:00:49.000Z",
            "id": "620956117229809665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Salto Morato, artigo de Roberto Naime http://t.co/eaW136YLWI"
        },
        {
            "author_id": "17290967",
            "created_at": "2015-07-14T14:00:22.000Z",
            "id": "620956004772003840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reuni\u00e3o marca in\u00edcio da elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo na APA do Rio Paran\u00e1: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Ilhas e... http://t.co/fXRzBiKHsz"
        },
        {
            "author_id": "326555459",
            "created_at": "2015-07-14T13:31:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 22,
                        "username": "ParksCanada"
                    }
                ]
            },
            "id": "620948743450439681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Confira essa lista do @ParksCanada das \u201c10 coisas que voc\u00ea tem que ver no Parque Nacional de Banff\u201d em #Alberta http://t.co/uMADSSE5SZ"
        },
        {
            "author_id": "509662703",
            "created_at": "2015-07-14T13:09:11.000Z",
            "id": "620943121682055169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada na Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula. http://t.co/q69n3WSJGZ"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [envolverde].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "envolverde",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "envolverde"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Dominican Republic",
                "country_code": "DO",
                "full_name": "Jarabacoa, Dominican Republic",
                "id": "00289871225d3c44",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaja\u00ed, Brasil",
                "id": "4fb3602884c3ec05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manhua\u00e7u, Brasil",
                "id": "33f238081a553a73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mau\u00e1, Brasil",
                "id": "d98807d2800ba4c6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Valdivia, Chile",
                "id": "00e76fbf0a273ce5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Porto, Portugal",
                "id": "b5f9b1150985d719",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Angra dos Reis, Brasil",
                "id": "9c8b282f46f0ca60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piracuruca, Brasil",
                "id": "e8f7cec0dcc9f167",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Valdepe\u00f1as de Ja\u00e9n, Espa\u00f1a",
                "id": "2267245f8687796d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulista, Brasil",
                "id": "ee4dd7226fe2d47e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Badajoz, Espa\u00f1a",
                "id": "74726fb3c92d7037",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "134860047",
                "name": "Elton Tavares (God\u00e3o)",
                "username": "eltonvtavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162881579",
                "name": "iririri",
                "username": "irisllopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48526529",
                "name": "Amaz\u00f4nia Brasil R\u00e1dio Web",
                "username": "chicoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3342268787",
                "name": "Scalp21 Bikes",
                "username": "scalp21bikes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238791536",
                "name": "Ray Serrano \ud83e\udd92",
                "username": "rayyserrano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131389969",
                "name": "Saulo Mesmo",
                "username": "ssrabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32803189",
                "name": "\ud83c\udfbc Mixed By Luizinho Mazzei \ud83c\udfbc",
                "username": "LuizinhoMazzei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284550196",
                "name": "prmario&prasimonec9",
                "username": "prasimonec9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133839725",
                "name": "Alfredo Nu\u00f1ez Gamboa",
                "username": "alfredonunezg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167269081",
                "name": "YesbananasNews",
                "username": "yesbananas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150733706",
                "name": "MPF no Amap\u00e1",
                "username": "MPF_AP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "285912659",
                "name": "ALEX  ROSARIO",
                "username": "MOMTRICLUB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352552929",
                "name": "RPPN Web",
                "username": "RPPNWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93666404",
                "name": "Disque Den\u00fancia Rio",
                "username": "DDalertaRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37649927",
                "name": "Disque Den\u00fancia Rio",
                "username": "disque_denuncia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25186905",
                "name": "Rahel",
                "username": "rahel______",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54407003",
                "name": "Brona Gosta",
                "username": "bruhsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219656143",
                "name": "RPC",
                "username": "rpcparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331294486",
                "name": "Maria Bernadete",
                "username": "mbetesm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814219611",
                "name": "Luiz Soares",
                "username": "soaresluiiiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94189214",
                "name": "Daniela Freitas",
                "username": "danyfreitas10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299697654",
                "name": "sobrax",
                "username": "sobrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424233890",
                "name": "Camila",
                "username": "Tim_beta_lita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806315112",
                "name": "Irene Olimpia",
                "username": "IreneOlimpia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804403500",
                "name": "Helio Farias",
                "username": "HelioFarias2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762600466",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "carlosedusouza4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536054255",
                "name": "Tim Beta Lab",
                "username": "AlbenizCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072579838",
                "name": "Heder Franck",
                "username": "hederfranck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262677609",
                "name": "Eu Cobro",
                "username": "EuCobro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198592401",
                "name": "Felipe Marini",
                "username": "felipeomarini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772475604",
                "name": "Brasil 27",
                "username": "27Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2573850274",
                "name": "\u3164",
                "username": "crushdobreva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3122689509",
                "name": "sdv??",
                "username": "sexsdemi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3043967991",
                "name": "tay",
                "username": "itslovemarilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3365241280",
                "name": "Rede Amaz\u00f4nica",
                "username": "Rede_Amazonica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3382016495",
                "name": "lugaresfabulososstaf",
                "username": "lugaresfabuloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2241532862",
                "name": "guinow",
                "username": "CapiGodofredu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311073506",
                "name": "Me Joguei no Mundo",
                "username": "mejogueinomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337789668",
                "name": "Conex\u00e3o Jornalismo",
                "username": "conexaorad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15453284",
                "name": "Vitor S\u00e1",
                "username": "vitorsaphoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269072346",
                "name": "Lucas Ramos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "HistLucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2770699781",
                "name": "findtrip",
                "username": "Findtrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1883136530",
                "name": "ExploreBrazil",
                "username": "xplorebrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53355943",
                "name": "7 Maravillas America",
                "username": "7maravillas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241366758",
                "name": "Cristian Fuquene",
                "username": "Naiit78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87217931",
                "name": "Newton Cavalcanti",
                "username": "BNBCavalcanti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2646072344",
                "name": "Curionautas",
                "username": "Curionautas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104320491",
                "name": "Viver em Bras\u00edlia",
                "username": "viverembrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605643039",
                "name": "CattleyaEco",
                "username": "CattleyaEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317782817",
                "name": "-- Anny \u0a87\u0a89 --",
                "username": "AryanneCorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3177894358",
                "name": "Foto Na Sardinha",
                "username": "fotonasardinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "catracalivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2246173363",
                "name": "Ivonne Martinez",
                "username": "ivonne_ema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185363992",
                "name": "araceli acosta",
                "username": "aracosta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127217391",
                "name": "Gustavo Guzm\u00e1n",
                "username": "gustavohguzman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426667256",
                "name": "Andr\u00e9 de Schuch",
                "username": "DeSchuch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2338584925",
                "name": "Vibezone App",
                "username": "vibezoneapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256267168",
                "name": "Silvia",
                "username": "silviadcorso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90183392",
                "name": "*anav*",
                "username": "anavpontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86163152",
                "name": "Mayara",
                "username": "Maypaiom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64062648",
                "name": "\u1d07\u0280\u026a\u1d04 \u0280\u1d00\u1d1c\u1d18\u1d18",
                "username": "EricRaupp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55546418",
                "name": "BIOVENTURA ECOTURISMO E POUSADA",
                "username": "bioventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78601127",
                "name": "Grade6",
                "username": "Grade_6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89455790",
                "name": "Leonardo Hermenegildo Silva",
                "username": "leonardosilvaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52405272",
                "name": "Cividanes Astrologia",
                "username": "Poesia_Visual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153517389",
                "name": "Mais Pousadas",
                "username": "maispousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2450084857",
                "name": "Elaine Melo",
                "username": "nuevananyy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2293547003",
                "name": "Andyy",
                "username": "andyymakeup",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83409682",
                "name": "Diogo Soares",
                "username": "diogodhs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2499290436",
                "name": "CLAUDIOMAR MENDES",
                "username": "ClaudiomarMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891171",
                "name": "Luck Viagens \ud83c\udf40",
                "username": "LuckViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618488897",
                "name": "Visite os USA",
                "username": "VisiteOsUSA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "271060845",
                "name": "Arches National Park",
                "username": "ArchesNPS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "247542419",
                "name": "DAVI SANTOS",
                "username": "davibatistas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342257923",
                "name": "Brig \ud83d\udda4",
                "username": "BrigidaMaia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237401152",
                "name": "Transam\u00e9rica Uberaba",
                "username": "TransamericaUra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150702719",
                "name": "Museu do Amanh\u00e3",
                "username": "museudoamanha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "361868029",
                "name": "HIPTOUR",
                "username": "Hip_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298143217",
                "name": "Carlos Jacomes",
                "username": "carlosjacomesjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430522976",
                "name": "Danilo Hadek",
                "username": "MuitaViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125297104",
                "name": "priyank gautam",
                "username": "indianpriyank",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2608399022",
                "name": "Tobog\u00e3.pt",
                "username": "toboga_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102784519",
                "name": "Chico",
                "username": "ChicoReisJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79341576",
                "name": "Eduardo Dantas",
                "username": "Edantasfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210517636",
                "name": "Kelson Lopes",
                "username": "kelsonsl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1851857048",
                "name": "md.",
                "username": "MariaDanieeela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106813392",
                "name": "Katherine Espitia",
                "username": "KatherinEspitia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1706038910",
                "name": "peskero",
                "username": "peskeroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350377984",
                "name": "vic rossi",
                "username": "vicrrossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390278247",
                "name": "canaloff",
                "username": "CanalOff",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "247540117",
                "name": "PSR - Not\u00edcias",
                "username": "psr_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93720351",
                "name": "Flavim do Pneu",
                "username": "riolimaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347973290",
                "name": "SOFIA",
                "username": "Sofia_Hughes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39350922",
                "name": "A M\u00fasica Venceu",
                "username": "vitoriadamusica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15145869",
                "name": "Gustavo Ziller \ud83d\ude37\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "gziller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222484666",
                "name": "Netherlands in Brazil",
                "username": "NLinBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543841970",
                "name": "Topthaimma",
                "username": "Topthaimma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258442328",
                "name": "Rudson Nunes",
                "username": "rudnunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1304643680",
                "name": "a.R \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "usuarioausente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1611356384",
                "name": "Peque de los postres",
                "username": "lilalapeque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304683847",
                "name": "Juan Alarcon",
                "username": "juancruzalarcon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404284180",
                "name": "AOCP CONCURSOS",
                "username": "AOCPCONCURSOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260692680",
                "name": "Erix Montoya Bustos",
                "username": "ErixMontoya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1879659270",
                "name": "RuMor",
                "username": "EsQuiNa64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66740930",
                "name": "Visit Portugal",
                "username": "visitportugal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1849788630",
                "name": "planodecontingencia",
                "username": "plcontingencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3232418309",
                "name": "Rotapb",
                "username": "rota_pb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26169532",
                "name": "Sergio Lopes",
                "username": "deolhosembico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51155189",
                "name": "Thalita",
                "username": "thabb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67174311",
                "name": "Luiza Luth",
                "username": "luizaluth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265127304",
                "name": "Carlos Capuchinho",
                "username": "carlocapuchinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356831557",
                "name": "Thiago Silva",
                "username": "Tiago_230",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247931725",
                "name": "Rai",
                "username": "raissaburger_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64950397",
                "name": "V R",
                "username": "vrfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486303262",
                "name": "Ra\u00ed",
                "username": "LlinasRai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66867312",
                "name": "Manola",
                "username": "manolahuehue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74289808",
                "name": "F. de Holanda",
                "username": "flaviashm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111932837",
                "name": "Petrified Forest NP",
                "username": "PetrifiedNPS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3046509739",
                "name": "#timbeta",
                "username": "rafaeln06120025",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37475966",
                "name": "marcelo passos",
                "username": "marcelopassos23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240349726",
                "name": "Julio S Rodrigues",
                "username": "JulioSRod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57427354",
                "name": "Paula Coelho",
                "username": "MissPolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53950736",
                "name": "Hey Jess!",
                "username": "jeeh_fletcher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "851160488",
                "name": "\ud83e\udddc\u200d\u2642\ufe0f albert \ud83e\udddc\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "alrcluis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961288532",
                "name": "Trajano Gracia Neto",
                "username": "NetoGracia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74886514",
                "name": "Isabella Gualberto",
                "username": "Isabella_igp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626767512",
                "name": "Camilla KDA \u264f",
                "username": "Camilla_KDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "467757526",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "andrefilipe023",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193370359",
                "name": "C\u039bMI",
                "username": "camicrcr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2510260309",
                "name": "InfoMidi",
                "username": "InfoMidi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3021808324",
                "name": "katia loureiro",
                "username": "katitalou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2562915496",
                "name": "Fillipe ferreira",
                "username": "Fillipeferreir3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315558235",
                "name": "Domingos Nelio Soares",
                "username": "domingosnelio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137060529",
                "name": "Marau Not\u00edcias",
                "username": "MarauNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3154118576",
                "name": "Luan",
                "username": "luanfelipe_19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13953182",
                "name": "Fl\u00e1via kitty",
                "username": "flaviakitty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558940224",
                "name": "NationalParks Photos",
                "username": "NatlParksPhotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60422077",
                "name": "Marcelo Victor",
                "username": "MarceloVictor07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004509225",
                "name": "Ricardo Goes",
                "username": "goes7000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1667851291",
                "name": "Viajando c/ palavras",
                "username": "viajandpalavras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2349513357",
                "name": "ysmian",
                "username": "prrepon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64339200",
                "name": "Ponto de resist\u00eancia",
                "username": "TaNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359738591",
                "name": "V\u00e1rzea da Palma - MG",
                "username": "varzeadapalmamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2836006461",
                "name": "Pirapora - MG",
                "username": "piraporam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231673822",
                "name": "Montes Claros MG",
                "username": "moceolugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62084563",
                "name": "Bruno Santiago",
                "username": "brunoelton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306929625",
                "name": "Marcio Isensee",
                "username": "marcioisensee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789086930",
                "name": "Geovanny Brice\u00f1o",
                "username": "Geoprof005",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362527935",
                "name": "Col\u00e9gio O Aut\u00eantico",
                "username": "autentico_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294906319",
                "name": "viinniihphotographer",
                "username": "Viiniciius1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2218419831",
                "name": "mag \ud83c\udf38",
                "username": "aflordoteudia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61109007",
                "name": "\ud835\ude63\ud835\ude56\ud835\ude61\ud835\ude6a",
                "username": "analuizareis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15460468",
                "name": "carlalaura99",
                "username": "carlalaura99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151148352",
                "name": "Viajeros Sin Limite #ConfinamientoVoluntario",
                "username": "Vsinlimite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252338347",
                "name": "T\u00falyo Cavalcanti",
                "username": "tulyocavalcanti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586265330",
                "name": "Daniela.",
                "username": "Cronopio_12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76982069",
                "name": "victor lima",
                "username": "vvictorlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112872602",
                "name": "Morro de S\u00e3o Paulo",
                "username": "morroDsaopaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114777335",
                "name": "Apremavi",
                "username": "Apremavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632994",
                "name": "carolina ernesto",
                "username": "carol_ernesto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118543851",
                "name": "Ademar Danilo",
                "username": "AdemarDanilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731058451",
                "name": "\u00c1gua Mineral Indai\u00e1",
                "username": "MineralIndaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374627510",
                "name": "aline suzete",
                "username": "alinesuzete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632645",
                "name": "camilla arduino",
                "username": "camillaarduino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3013461465",
                "name": "TIM BETA LOLOLOL BR",
                "username": "timbeta_xl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2851945185",
                "name": "uigtiu",
                "username": "gustavoconta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2789959307",
                "name": "Marciele Timbeta",
                "username": "Marcieletimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2810285269",
                "name": "Ramon Duran",
                "username": "TimbetaRamon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212699862",
                "name": "Lady Gaga",
                "username": "gag4prost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2586696614",
                "name": "Noticias Brasil",
                "username": "SrNoticiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2245364115",
                "name": "CLEBER",
                "username": "cfvascon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790454409",
                "name": "luciene",
                "username": "freitasllimaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327602183",
                "name": "ayala heidrich",
                "username": "ayalaheidrich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796376461",
                "name": "JO\u00c3O EMILIO",
                "username": "EMILIOJOO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322721050",
                "name": "Pedro V. Pagliarin",
                "username": "Pivot_PV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80704889",
                "name": "Intercontinental",
                "username": "interviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257619494",
                "name": "Searp In Time",
                "username": "SeanCEarp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3021319353",
                "name": "CBA",
                "username": "11CBA2017",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2863335399",
                "name": "Engenharia Florestal",
                "username": "floresta_ufpr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242206578",
                "name": "kak\u00e1",
                "username": "karlenecruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42473316",
                "name": "Hudson Jorge",
                "username": "hudsonjsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171490193",
                "name": "Ana Paula",
                "username": "anamatopeia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44989307",
                "name": "Iniciativa Verde",
                "username": "iniciativaverde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45083460",
                "name": "Petrobras",
                "username": "petrobras",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2975220904",
                "name": "Radar Animal",
                "username": "RadarAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "592916769",
                "name": "Made in Gon\u00e7a.",
                "username": "madeingonca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2810383168",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Ecotr\u00f3pica",
                "username": "ecotropica2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24724335",
                "name": "Alessandro",
                "username": "ablemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895732321",
                "name": "sidiane figueira",
                "username": "sidianefigueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70433767",
                "name": "Prolagos",
                "username": "Prolagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247895009",
                "name": "Conex\u00e3o",
                "username": "_ConexaoES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15408931",
                "name": "deliriocoletivo",
                "username": "deliriocoletivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65632756",
                "name": "La\u00eds Barbosa",
                "username": "Laistrela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194540540",
                "name": "Bruno C\u00e9sar",
                "username": "oBrunoCzar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63853224",
                "name": "Didi \ud83d\udc9c\ud83d\udc2f #ANRnuncam\u00e1s",
                "username": "Didi_O",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363321553",
                "name": "Alice",
                "username": "elo_criss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067123341",
                "name": "CentralBrasil",
                "username": "CentralBrasil13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861918722",
                "name": "Evandro Oliveira",
                "username": "Evsilva2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129316164",
                "name": "Moiseis Rocha Brito",
                "username": "Moiseis_Rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113907744",
                "name": "Regina Paula",
                "username": "godoycunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "149518311",
                "name": "Sanchilis Oliveira",
                "username": "BlogdoSanchilis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97360529",
                "name": "Roberto Godoy",
                "username": "TECESP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18833641",
                "name": "Wallace Sousa.",
                "username": "wallysou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3048455245",
                "name": "Luisa de La Vega",
                "username": "luisadelavegav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52450762",
                "name": "Fernando Aguiar",
                "username": "aguiaradvogado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139938799",
                "name": "Misael Duarte",
                "username": "misael_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41095410",
                "name": "Humberto Filgueiras dos Santos",
                "username": "humbertodown",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299150406",
                "name": "Ingrid M\u00fcller",
                "username": "_mulleringrid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42266732",
                "name": "Karoll \u1566(\u30c4)\u1564 \ud83d\udd34\u26ab\u25a1\u25b3XO\ud83c\udfae",
                "username": "KarollCRF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499028289",
                "name": "Mirella",
                "username": "mirellacris17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276608500",
                "name": "almir dias bastos",
                "username": "almir_diasbasto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244352252",
                "name": "Hist\u00f3rias da Di",
                "username": "HistoriasdaDi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636197193",
                "name": "Rafa G\u00e1s",
                "username": "pabloruanalvesd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1720521139",
                "name": "isaac  deberg  junio",
                "username": "isaacdebergjuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70298284",
                "name": "firmo",
                "username": "wfirmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1674111986",
                "name": "Maluzinha \ud83c\udf38",
                "username": "_mariluc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18982756",
                "name": "Eric Amorim",
                "username": "eric_amorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75404835",
                "name": "CEA-RS",
                "username": "CEAong",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89261786",
                "name": "Ant\u00f4nio C S Monteiro",
                "username": "AntonioCSM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1706060204",
                "name": "Elias oliver",
                "username": "eliasoliver88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172114629",
                "name": "Rameleto\u00ae",
                "username": "Rameleto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54636284",
                "name": "Beto Carrero World",
                "username": "BetoCarrero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185012707",
                "name": "Rio das Furnas",
                "username": "riodasfurnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127293649",
                "name": "Georgia Aranha",
                "username": "gearanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94789662",
                "name": "Marcello N Santos",
                "username": "mnsmns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309705905",
                "name": "Alfons L\u00f3pez Tena",
                "username": "alfonslopeztena",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3344759241",
                "name": "F\u00eanix G",
                "username": "LopGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334323404",
                "name": "Neto",
                "username": "jfbnto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42729411",
                "name": "\ud83c\udf0e\ud83d\udca6\ud83d\udc99Ana Maria 28\ud83c\udf0e\ud83d\udca6\ud83d\udc99",
                "username": "ShiraRossana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1938129397",
                "name": "Di\u00e1rio Popular",
                "username": "DPopularlg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044848287",
                "name": "Profiss\u00e3o Aventura",
                "username": "pro_aventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48535540",
                "name": "LesteMais",
                "username": "LesteMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94806717",
                "name": "exclu\u00edda do Clubhouse",
                "username": "Ale_Lameira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95001431",
                "name": "Renato Queiroz",
                "username": "RenatoAQueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "494554786",
                "name": "Raphinha Gomes",
                "username": "raphapontocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112032623",
                "name": "Rudson Vieira",
                "username": "passcomunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13201312",
                "name": "WWF",
                "username": "WWF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "161269393",
                "name": "FSC International",
                "username": "FSC_IC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824433330",
                "name": "Pelageya",
                "username": "ScubasailBuzios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130836751",
                "name": "\ud835\ude86\ud835\ude8e\ud835\ude9c\ud835\ude95\ud835\ude95\ud835\ude8e\ud835\udea2 \ud835\ude81\ud835\ude8a\ud835\ude92\ud835\ude98\ud835\ude95",
                "username": "weslleyraiol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "441355977",
                "name": "alice de souza",
                "username": "alicedesouza11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23816852",
                "name": "Karina de Souza Le\u00e3o",
                "username": "karinasleao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2708159045",
                "name": "Luiz Ramos",
                "username": "ll_luizramos_ll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89313404",
                "name": "goitaca",
                "username": "goitaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175888535",
                "name": "Beatriz",
                "username": "bbeattrizlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2671344530",
                "name": "Cabu\u00e7u Borges",
                "username": "depcabucu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33344003",
                "name": "luiz santiago",
                "username": "luizsantiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3240570052",
                "name": "walter",
                "username": "walterm80112007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3339750435",
                "name": "Vagner Reis",
                "username": "VagnerReis18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74763991",
                "name": "cynara menezes",
                "username": "cynaramenezes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21148171",
                "name": "Aggretsuko",
                "username": "renatocosta11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253529530498678784",
                "name": "Diego",
                "username": "wdresende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387346472",
                "name": "Lucas Theodore",
                "username": "Lucassousaah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3315574397",
                "name": "Jornal do Almo\u00e7o",
                "username": "ja_riogrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2574679708",
                "name": "Taisse Rocha",
                "username": "taisaeirs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19780520",
                "name": "HypeScience",
                "username": "HypeScience",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3014767529",
                "name": "Sue #timbeta",
                "username": "SotisSue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253847119",
                "name": "Clima na Grande SP",
                "username": "ArturChiovitti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1442637979",
                "name": "Ciencias gerais",
                "username": "CienciasGerais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36070318",
                "name": "Fl\u00e1vio Campos Silva",
                "username": "flaviocsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106522099",
                "name": "P\u00f3 de Estrela",
                "username": "laurutsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37261937",
                "name": "Jo\u00e3o Luis Jr.",
                "username": "joaoluisjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311725911",
                "name": "BrubStore",
                "username": "BrubStore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272610028",
                "name": "Blog do GK",
                "username": "blogdogk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47793122",
                "name": "Marcelo Calil",
                "username": "kuantou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378552805",
                "name": "Camilla Martins",
                "username": "CamillaMSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139956384",
                "name": "Jornal A SHAMA",
                "username": "jornalashama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1695023011",
                "name": "gabriela",
                "username": "gabrielapuli2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2370545642",
                "name": "4WalKers",
                "username": "4WalKersTrilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53260246",
                "name": "Cris do simpl\u00e3o",
                "username": "crisdosimplao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2282099888",
                "name": "Callum Brown",
                "username": "nieq1996",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39628323",
                "name": "El 19 Digital",
                "username": "el19digital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "515594527",
                "name": "Yoshua",
                "username": "Yoshualie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1891569930",
                "name": "El Pueblo Presidente",
                "username": "EPP_Nicaragua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136369729",
                "name": "gabryela",
                "username": "1gabryela1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236956849",
                "name": "Rodaleve Motos",
                "username": "rodaleve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109023734",
                "name": "PrefeituradeMartins",
                "username": "PMMartinsASCOM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186973977",
                "name": "ChrysNeo",
                "username": "ChrysNeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1023302670",
                "name": "Uma Succubus",
                "username": "Naty_Nyan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989006059",
                "name": "Geo\u273f",
                "username": "GeovanaPlo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750838316321349632",
                "name": "@PniguimCP",
                "username": "pniguimcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204377038",
                "name": "Maur\u00edcio Serezuello",
                "username": "mauestevez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188043394",
                "name": "Buraco das Araras",
                "username": "BuracodasAraras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3348308008",
                "name": "Flashes e Fatos",
                "username": "flashesefatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053483913",
                "name": "Douglas Valle",
                "username": "douglasvalle79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106773995",
                "name": "Nat\u00e1ra Sevidanes",
                "username": "Natarabrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831478410",
                "name": "localbike",
                "username": "localbike1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88025673",
                "name": "Weberton Capit\u00e3o Sarvel",
                "username": "GangstarRap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188704052",
                "name": "Verde Vida Ecotur",
                "username": "verdevidaecotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54907499",
                "name": "Fabricia Ribeiro",
                "username": "fabribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27754428",
                "name": "Makely Ka",
                "username": "makelyka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129846221",
                "name": "Vale no Brasil",
                "username": "valenobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41003666",
                "name": "Yellow Stone",
                "username": "OldFaithfulGysr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48152638",
                "name": "Maur\u00edcio Ara\u00fajo",
                "username": "mau_araujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437301850",
                "name": "GuiaLagos.com",
                "username": "GuiaLagosRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1848927954",
                "name": "Sagran Carvalho",
                "username": "SagranC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2445437273",
                "name": "Fernando Milla.",
                "username": "millaser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447585865",
                "name": "nilton cesar",
                "username": "_niltinhocesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2384058853",
                "name": "nicolas holguin",
                "username": "nikhoeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129027166",
                "name": "Gato #NosEstanMatando \ud83d\ude13\ud83d\ude14\ud83d\udc08\ud83c\udf32\ud83c\udf32\ud83c\udf3e\ud83c\udf34\ud83c\udf2c\ufe0f",
                "username": "FelipeAcevedoM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3268201046",
                "name": "Marlene Vilchez",
                "username": "marlenevilchezn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181007646",
                "name": "Dany Lobianco",
                "username": "d_lobianco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99006875",
                "name": "Renata Moura",
                "username": "renatamourareal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161302290",
                "name": "Professor Marconildo",
                "username": "ProfMarconildo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16166624",
                "name": "BrasilAcademico",
                "username": "BrasilAcademico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21962492",
                "name": "Denis Casita",
                "username": "deniscasita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318409804",
                "name": "ADRIANO \ud83c\udf2a\ufe0f\u2620\ufe0f\ud83d\udc29\ud83c\udfc6\ud83c\udf2a\ufe0f\u26bd\u26bd\ud83d\udc29\ud83d\udc29\ud83d\udc29",
                "username": "lima68de",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3307405611",
                "name": "Janny Dias #beta",
                "username": "JDiasalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3096901726",
                "name": "Multifuncional exausta, mas de pff2",
                "username": "kkfariaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184491998",
                "name": "ikm  #TimBeta #sdv",
                "username": "ikmkoji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2275977120",
                "name": "PaisajesMaravillosos",
                "username": "Paisajesmaravil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248646240",
                "name": "Secretaria de Sa\u00fade do DF",
                "username": "secsaudedf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87729919",
                "name": "Sandro Bello",
                "username": "sandrobello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94242412",
                "name": "alexandrefreire",
                "username": "freirealexandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2926209933",
                "name": "Caio #TIMBeta Lab",
                "username": "CCzarss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1332633121",
                "name": "ismael garcia",
                "username": "i_arquitecto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314172393",
                "name": "ArchDaily Brasil",
                "username": "ArchDailyBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3292451711",
                "name": "jairinaOlive#timbeta",
                "username": "Jairinaoliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44135632",
                "name": "Trilhas e Rumos",
                "username": "trilhasrumos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421067974",
                "name": "Viagens Entre N\u00f3s",
                "username": "ViagensEntreNos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2175002072",
                "name": "Alline Dantas",
                "username": "Alline_Danttas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59635554",
                "name": "Teresina FM",
                "username": "teresinafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1636288398",
                "name": "Magal\u00ed Figuera",
                "username": "MaGui_Figuera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2431131692",
                "name": "Carlos Villegas Foto",
                "username": "CVFotografo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95215044",
                "name": "Estenio El-Bainy",
                "username": "estenioelbainy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53077523",
                "name": "Kampa",
                "username": "Kampa_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2239224271",
                "name": "Bem Receptivo",
                "username": "bemreceptivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3131170655",
                "name": "Est\u00fadio MAX",
                "username": "estudiomaxbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336175568",
                "name": "Marcos Dantas",
                "username": "1953mado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594196883",
                "name": "Fabio Fraga \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Apoiador de Bolsonaro",
                "username": "chatosechatolin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261340035",
                "name": "Jornal A\u00e7ores 9",
                "username": "Jornalacores9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22948591",
                "name": "A\u00e7oriano Oriental",
                "username": "AO_Online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2985729694",
                "name": "Yadira Alfaro Alfaro",
                "username": "yadiraalfaroalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90883491",
                "name": "Eduardo Rodrigues",
                "username": "TVLocal36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16664580",
                "name": "Out Of Service",
                "username": "jokerbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2301118638",
                "name": "TurExtremadura",
                "username": "tur_extremadura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163689037",
                "name": "Solu\u00e7\u00f5es Ambientais",
                "username": "solam_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53760388",
                "name": "Juliana Pimenta",
                "username": "jupepper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69960537",
                "name": "Carlos Henrique Cruz",
                "username": "carloshcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2388992599",
                "name": "Guia Manhua\u00e7u",
                "username": "GuiaManhuacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380620633",
                "name": "Comit\u00ea Popular Rio",
                "username": "ComitePopularRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17290967",
                "name": "MundoGEO",
                "username": "MundoGEO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326555459",
                "name": "Canad\u00e1 no Brasil",
                "username": "CanadanoBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66496796",
                "name": "Parks Canada",
                "username": "ParksCanada",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "509662703",
                "name": "CImadaSErra",
                "username": "CImadaSErra",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "623554935075045376",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2cj7fxo3v3qc08tpmn0czlb4ka1dp",
        "oldest_id": "620943121682055169",
        "result_count": 491
    }
}