{
    "data": [
        {
            "author_id": "1855885406",
            "created_at": "2015-12-09T17:54:24.000Z",
            "id": "674648301514399744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Espraiado /Marica RJ ter\u00e1 sua sede em janeiro\nhttps://t.co/CAhyJoKk0L"
        },
        {
            "author_id": "77021569",
            "created_at": "2015-12-09T17:42:14.000Z",
            "id": "674645241626935296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ipu (CE) S\u00e9rgio Rufino manifesta apoio e lamenta inc\u00eandio na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da\u00a0Bica https://t.co/B23ONL11oU"
        },
        {
            "author_id": "532844253",
            "created_at": "2015-12-09T17:37:53.000Z",
            "id": "674644145860952064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia P\u00fablica definir\u00e1 poss\u00edvel cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o das Lagoas -... https://t.co/KzZy6AwcYa"
        },
        {
            "author_id": "459742662",
            "created_at": "2015-12-09T17:27:32.000Z",
            "id": "674641542200565762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Nacional Noel Kempff Mercado (Bolivia), foto de Pattron https://t.co/uuSPPbPpT3"
        },
        {
            "author_id": "462285762",
            "created_at": "2015-12-09T17:04:08.000Z",
            "id": "674635652160352257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brazilian birds: Greater rhea with chicks, Parque Nacional das Emas, Goi\u00e1s, Brazil https://t.co/TuZFQL7fFG #birds"
        },
        {
            "author_id": "49666801",
            "created_at": "2015-12-09T17:00:25.000Z",
            "id": "674634717690482690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o das Serras de Maric\u00e1, criadas em 2011, est\u00e1 ganhando um espa\u00e7o f\u00edsico que ser\u00e1... https://t.co/e41YOmGFZy"
        },
        {
            "author_id": "77021569",
            "created_at": "2015-12-09T16:19:05.000Z",
            "id": "674624317796159488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ipu (CE): O POVO: Inc\u00eandio atinge \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Bica do\u00a0Ipu https://t.co/psq6TV4c4f"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2015-12-09T15:38:44.000Z",
            "id": "674614161716875264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acre anuncia cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Gleba Fluente https://t.co/3RQD3jVA6j https://t.co/FpvHYiAHNR"
        },
        {
            "author_id": "3502921108",
            "created_at": "2015-12-09T14:20:38.000Z",
            "id": "674594508399501314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea \u00e9 #mochileiro? Ent\u00e3o, nossa dica de destino \u00e9 o Parque Nacional Huai Nam Dang, na Tail\u00e2ndia. https://t.co/DNjNIrtqc7"
        },
        {
            "author_id": "147557691",
            "created_at": "2015-12-09T13:35:42.000Z",
            "id": "674583197489885184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ipu (CE): O POVO: Inc\u00eandio atinge \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Bica do Ipu https://t.co/dsnUJMfs5t"
        },
        {
            "author_id": "147557691",
            "created_at": "2015-12-09T13:35:36.000Z",
            "id": "674583174161174528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ipu (CE): O POVO: Inc\u00eandio atinge \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Bica do Ipu https://t.co/ofJ3MAOdkZ"
        },
        {
            "author_id": "24615494",
            "created_at": "2015-12-09T13:24:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 89,
                        "username": "RdGaucha"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "username": "GauchaZonaSul"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "211e5c31f18435d9"
            },
            "id": "674580373607727104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim forma 30 guias para visitas orientadas https://t.co/JqfKQh59DV @RdGaucha @GauchaZonaSul"
        },
        {
            "author_id": "2302125529",
            "created_at": "2015-12-09T12:55:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "lucielsouza"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "674573024524419072",
            "in_reply_to_user_id": "94247931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucielsouza E o Bebeto falando q a melhor estrutura \u00e9 do Tigres l\u00e1 no meio do mato e quase entrando na reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "111640560",
            "created_at": "2015-12-09T12:17:47.000Z",
            "id": "674563591161430016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim ganha novos guias para visitas orientadas\nhttps://t.co/zUrWUZ7uY1\n#jagora https://t.co/g7sLZbW19v"
        },
        {
            "author_id": "286272337",
            "created_at": "2015-12-09T12:07:47.000Z",
            "id": "674561073803075584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabado vou pro Parque Nacional com o pessoal"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2015-12-09T11:42:05.000Z",
            "id": "674554607763398656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15\u00ba Anivers\u00e1rio da \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos https://t.co/YBcDuPl3BR"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2015-12-09T11:29:46.000Z",
            "id": "674551508009119744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15\u00ba Anivers\u00e1rio da \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos https://t.co/264Y5jm1NX"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-12-09T10:39:30.000Z",
            "id": "674538858097307648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata Leite de Mo\u00e7a - Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da... https://t.co/cjyJOgSs5F"
        },
        {
            "author_id": "3586782257",
            "created_at": "2015-12-09T10:31:45.000Z",
            "id": "674536907087470592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pistas do parque nacional com presen\u00e7a de material org\u00e2nico que podem trazer risco de queda. Todo cuidado e muita aten\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "2862724917",
            "created_at": "2015-12-09T10:29:12.000Z",
            "id": "674536263807012864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica no Chile esconde cachoeiras bel\u00edssimas https://t.co/0vBHnKWTY5"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-12-09T10:04:36.000Z",
            "id": "674530074595483648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG: \"PARQUE NACIONAL MARINHO BAIE TERNAY\" \u00c1reas Protegidas de Seychelles na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O... https://t.co/kaPm02tOX7"
        },
        {
            "author_id": "921079040",
            "created_at": "2015-12-09T10:02:57.000Z",
            "id": "674529659904761856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia P\u00fablica definir\u00e1 poss\u00edvel cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o das Lagoas... https://t.co/V8Ess1v7kr"
        },
        {
            "author_id": "274704957",
            "created_at": "2015-12-09T10:00:11.000Z",
            "id": "674528962937139202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, muito verde no cora\u00e7\u00e3o do #RiodeJaneiro https://t.co/6a6SgVZTxM https://t.co/T7daLLkpya"
        },
        {
            "author_id": "45344038",
            "created_at": "2015-12-09T02:32:06.000Z",
            "id": "674416200303124480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Bica do Ipu est\u00e1 sofrendo um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es. Aguardamos not\u00edcias de em que... https://t.co/E82AtmkLo6"
        },
        {
            "author_id": "535906581",
            "created_at": "2015-12-09T01:30:28.000Z",
            "id": "674400687732744193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunrise at the Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Brazil - Photo By Nilton Sergio Ramos \u2026 https://t.co/Cw1RAmosVQ https://t.co/97l0kyUkyl"
        },
        {
            "author_id": "354027051",
            "created_at": "2015-12-09T01:02:27.000Z",
            "id": "674393638835773440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunrise at the Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Brazil - Photo By Nilton Sergio Ramos \u2026 https://t.co/sDZyyP1rPM https://t.co/cVKZjL6kEM"
        },
        {
            "author_id": "3277657520",
            "created_at": "2015-12-09T00:56:40.000Z",
            "id": "674392183965925376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunrise at the Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Brazil \u2013 Photo By Nilton Sergio Ramos Quoirin [2000\u00d71335] Uncat\u2026 https://t.co/5hmlTACsy7"
        },
        {
            "author_id": "3400188603",
            "created_at": "2015-12-09T00:55:15.000Z",
            "id": "674391825193414656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Odeio circo, ali\u00e1s,  odeio tudo aquilo que me encanta e depois vai embora! @ Parque Nacional \u00c1gua\u2026 https://t.co/A3YEVj4y3r"
        },
        {
            "author_id": "38206537",
            "created_at": "2015-12-09T00:53:04.000Z",
            "id": "674391274225577985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/7w41dWilz0 - Reddit's \"Earth Porn\" page - Sunrise at the Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Brazil \u2026 https://t.co/eFDOUjvroD"
        },
        {
            "author_id": "221136130",
            "created_at": "2015-12-09T00:49:18.000Z",
            "id": "674390327818588160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunrise at the Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Brazil -... https://t.co/k3iWqHx2RS https://t.co/aJ6mrUmc3d"
        },
        {
            "author_id": "3111955199",
            "created_at": "2015-12-09T00:43:11.000Z",
            "id": "674388790408974336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunrise at the Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Brazil - Photo By Nilton Sergio Ramos \u2026 https://t.co/Fd4kyM8MTp https://t.co/g8Qk3y47fJ"
        },
        {
            "author_id": "3008208006",
            "created_at": "2015-12-09T00:34:09.000Z",
            "id": "674386517746290688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunrise at the Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Brazil - Photo By Nilton Sergio Ramos Quoirin [2000\u00d71335] https://t.co/vLvYm0tbad"
        },
        {
            "author_id": "2210613506",
            "created_at": "2015-12-09T00:33:54.000Z",
            "id": "674386453208498176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunrise at the Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Brazil \u2013 Photo By Nilton Sergio Ramos\u2026 https://t.co/wUuD0zGwtK https://t.co/9jpeS6vXyz"
        },
        {
            "author_id": "380494561",
            "created_at": "2015-12-09T00:33:49.000Z",
            "id": "674386430899040256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunrise at the Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Brazil \u2013 Photo By Nilton Sergio Ramos\u2026 https://t.co/pUU9TD2g4M https://t.co/V2F6BkpVeR"
        },
        {
            "author_id": "319855522",
            "created_at": "2015-12-09T00:33:45.000Z",
            "id": "674386414553853952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunrise at the Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Brazil \u2013 Photo By Nilton Sergio Ramos\u2026 https://t.co/iNmWyipAqJ https://t.co/sOLUoqFvDq"
        },
        {
            "author_id": "231448097",
            "created_at": "2015-12-09T00:33:41.000Z",
            "id": "674386400272236544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunrise at the Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Brazil \u2013 Photo By Nilton Sergio Ramos\u2026 https://t.co/SKhhyzNAXa https://t.co/OyZkWsF9yk"
        },
        {
            "author_id": "222250696",
            "created_at": "2015-12-09T00:33:33.000Z",
            "id": "674386366772326400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunrise at the Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Brazil \u2013 Photo By Nilton Sergio Ramos\u2026 https://t.co/NaB9NJK8xJ https://t.co/5o5sg1pfU0"
        },
        {
            "author_id": "221180607",
            "created_at": "2015-12-09T00:33:30.000Z",
            "id": "674386351014285313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunrise at the Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Brazil \u2013 Photo By Nilton Sergio Ramos\u2026 https://t.co/UC9Rp0gImQ https://t.co/hjjWWHFpWK"
        },
        {
            "author_id": "221136130",
            "created_at": "2015-12-09T00:33:25.000Z",
            "id": "674386332181901312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunrise at the Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Brazil \u2013 Photo By Nilton Sergio Ramos\u2026 https://t.co/IWe45klnER https://t.co/axywpanMY0"
        },
        {
            "author_id": "222457101",
            "created_at": "2015-12-09T00:33:00.000Z",
            "id": "674386227206873088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo feriado \ud83c\udf43\u2728 @ Parque Nacional de Ybycui https://t.co/LU9AUcwrok"
        },
        {
            "author_id": "2287684915",
            "created_at": "2015-12-09T00:31:47.000Z",
            "id": "674385919361818626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunrise at the Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Brazil - Photo By Nilton Sergio Ramos \u2026 https://t.co/q91Se95FSl https://t.co/WCdNiLhbtP"
        },
        {
            "author_id": "61425810",
            "created_at": "2015-12-09T00:27:27.000Z",
            "id": "674384828494577664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Sunrise at the Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Brazil - Photo By Nilton Sergio Ramos \u2026 https://t.co/eQVXvr80qN https://t.co/guUSMZrQ74"
        },
        {
            "author_id": "2340567540",
            "created_at": "2015-12-09T00:25:55.000Z",
            "id": "674384442014752769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Sunrise at the Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Brazil - Photo By Nilton Sergio Ramos Quoirin [2000\u00d71335]\" https://t.co/t2ygNQ8v4S"
        },
        {
            "author_id": "3232047104",
            "created_at": "2015-12-09T00:22:48.000Z",
            "id": "674383658959040513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunrise at the Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Brazil - Photo By Nilton Sergio Ramos \u2026 https://t.co/vBYsVBJwXv https://t.co/UrT9AZmHGB"
        },
        {
            "author_id": "3387719139",
            "created_at": "2015-12-09T00:22:40.000Z",
            "id": "674383626113441792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunrise at the Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Brazil - Photo By Nilton Sergio Ramos Quoirin [2000\u00d71335] via /\u2026 https://t.co/p8pwGSahhP"
        },
        {
            "author_id": "3208187189",
            "created_at": "2015-12-09T00:22:38.000Z",
            "id": "674383616680443905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunrise at the Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Brazil - Photo By Nilton Sergio Ramos \u2026 https://t.co/caXO52Wyhx https://t.co/OHemr3U0Xx"
        },
        {
            "author_id": "1969499725",
            "created_at": "2015-12-09T00:21:41.000Z",
            "id": "674383377445879808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Sunrise at the Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Brazil - Photo By Nilton Sergio Ramos\u2026 https://t.co/9E20Ol9v7Y https://t.co/6oEArJYjLo"
        },
        {
            "author_id": "221180607",
            "created_at": "2015-12-09T00:20:58.000Z",
            "id": "674383198239911940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunrise at the Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Brazil -... https://t.co/X54nS0hCuo https://t.co/LtNP5udM0K"
        },
        {
            "author_id": "2582517763",
            "created_at": "2015-12-09T00:19:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 31,
                        "username": "NLJunior"
                    }
                ]
            },
            "id": "674382743384395777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @nljunior https://t.co/hi7Lodg33X YOSEMITE: O PARQUE NACIONAL MAIS FAMOSO DOS ESTADOS UNIDOS"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-12-08T23:26:46.000Z",
            "id": "674369556727488512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PARQUE NACIONAL MARINHO BAIE TERNAY\" https://t.co/UuCj66TUwY"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-12-08T23:26:44.000Z",
            "id": "674369551081934848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PARQUE NACIONAL MARINHO BAIE TERNAY\" https://t.co/CD0okBTPwI"
        },
        {
            "author_id": "2856557914",
            "created_at": "2015-12-08T23:13:54.000Z",
            "id": "674366321388347393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunrise at the Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Brazil - Photo By Nilton Sergio Ramos Quoirin [2000\u00d71335] from \u2026 https://t.co/p6swiKWLKL"
        },
        {
            "author_id": "910835838",
            "created_at": "2015-12-08T22:47:52.000Z",
            "id": "674359770250354689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\n\nM\u00e3os Dadas\n\nhttps://t.co/K98joDwzOj"
        },
        {
            "author_id": "4112230259",
            "created_at": "2015-12-08T22:37:49.000Z",
            "id": "674357239906476032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/pjhNPGNLuA"
        },
        {
            "author_id": "4112230259",
            "created_at": "2015-12-08T22:37:18.000Z",
            "id": "674357108310192129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/GTMGJl2oDn"
        },
        {
            "author_id": "268283303",
            "created_at": "2015-12-08T22:37:11.000Z",
            "id": "674357079281397760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vaga de Diarista em Parque Nacional de Brasilia, Bras\u00edlia - 70502 https://t.co/FyFG3TN2BI Candidate-se agora #vagadeemprego #emprego"
        },
        {
            "author_id": "2867701459",
            "created_at": "2015-12-08T22:31:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "xugomess"
                    }
                ]
            },
            "id": "674355581147328513",
            "in_reply_to_user_id": "594629216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xugomess Manda ele dar um mergulho no PArque nacional po"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2015-12-08T22:26:01.000Z",
            "id": "674354269269704705",
            "in_reply_to_user_id": "57828037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "#SOS V\u00e1rias Terras Ind\u00edgenas no Maranh\u00e3o est\u00e3o em chamas!!! Aw\u00e1; Kaapor; TI Geralda Toco Preto, dos Krepym; + Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi."
        },
        {
            "author_id": "116949597",
            "created_at": "2015-12-08T22:24:42.000Z",
            "id": "674353938519298049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ti\u00e3o Viana anuncia na COP 21 cria\u00e7\u00e3o de Unidade de\u00a0Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/cAKkgLOnGD"
        },
        {
            "author_id": "64196452",
            "created_at": "2015-12-08T22:24:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59801406,
                        -23.42564588
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "674353908978962433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisa de legenda?? #semfiltro @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/aPYbszlBEG"
        },
        {
            "author_id": "302741969",
            "created_at": "2015-12-08T22:15:58.000Z",
            "id": "674351739408146436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Sul da #Bahia  https://t.co/tqaKGOomZU #Ilh\u00e9us"
        },
        {
            "author_id": "379333196",
            "created_at": "2015-12-08T20:53:32.000Z",
            "id": "674330995567550465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#cataratasdoigua\u00e7u #fozdoigua\u00e7u #Brasil @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/7YJk56dZ6p"
        },
        {
            "author_id": "379333196",
            "created_at": "2015-12-08T20:50:40.000Z",
            "id": "674330272448577536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "We got real wet today. #cataratasdoigua\u00e7u #fozdoigua\u00e7u #Brasil @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/0nCl6lZaxq"
        },
        {
            "author_id": "158384372",
            "created_at": "2015-12-08T20:00:04.000Z",
            "id": "674317541133721601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No cora\u00e7\u00e3o da Patag\u00f4nia, o Parque Nacional Torres del Paine tem um microclima com temperaturas agrad\u00e1veis durante... https://t.co/szwC2YrUeK"
        },
        {
            "author_id": "781278204",
            "created_at": "2015-12-08T19:21:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.0300298,
                        39.8474007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "674307734263701508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/qcOPWXiF98"
        },
        {
            "author_id": "1469595492",
            "created_at": "2015-12-08T19:00:01.000Z",
            "id": "674302429916176384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior parte do arquip\u00e9lago de Fernando de Noronha \u00e9 declarada como pertencente ao Parque Nacional Marinho. Por... https://t.co/Hpr2aRzrvd"
        },
        {
            "author_id": "115390487",
            "created_at": "2015-12-08T18:40:02.000Z",
            "id": "674297401025437698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TR\u00caS LAGOAS \n\nA Secretaria de Meio Ambiente realizar\u00e1 no dia 16 de dezembro Audi\u00eancia P\u00fablica referente a cria\u00e7\u00e3o... https://t.co/zuEQy023xb"
        },
        {
            "author_id": "3001292747",
            "created_at": "2015-12-08T17:59:55.000Z",
            "id": "674287302865248256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isa Conde: \u201cAbinader pelea con garras por mutilar parque nacional\u201d https://t.co/i4WVbuS91m"
        },
        {
            "author_id": "374027378",
            "created_at": "2015-12-08T17:53:07.000Z",
            "id": "674285592495001600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nLocalizado no Litoral do estado do Maranh\u00e3o,possui cerca de 155 mil... https://t.co/lNyctbBzoy"
        },
        {
            "author_id": "462285762",
            "created_at": "2015-12-08T17:47:16.000Z",
            "id": "674284121842040832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brazilian wildlife: Azara's agouti, Parque Nacional das Emas, Goias, Brazil https://t.co/uVJ237uszH"
        },
        {
            "author_id": "1278288824",
            "created_at": "2015-12-08T17:15:16.000Z",
            "id": "674276066551341057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim ganha novos guias para visitas orientadas. https://t.co/kfJnZs12rC"
        },
        {
            "author_id": "2911121728",
            "created_at": "2015-12-08T17:07:48.000Z",
            "id": "674274186173538304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso de cooperativismo promovido pela SOS Amaz\u00f4nia na floresta nacional do Purus e Reserva Extrativista Arapixi-AM\nhttps://t.co/ECMPwM7rER"
        },
        {
            "author_id": "274704957",
            "created_at": "2015-12-08T17:00:10.000Z",
            "id": "674272266830524416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, destino perfeito para amantes do Ecoturismo #Paran\u00e1 https://t.co/JPt9ZGzqB3 https://t.co/FhZRoI1p6m"
        },
        {
            "author_id": "81108885",
            "created_at": "2015-12-08T16:53:08.000Z",
            "id": "674270496930799620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ti\u00e3o Viana anuncia na COP 21 cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00ab Not\u00edcias do Acre Not\u00edcias do Acre https://t.co/dUGQiClMHe"
        },
        {
            "author_id": "429984028",
            "created_at": "2015-12-08T15:38:04.000Z",
            "id": "674251607102595072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para os cariocas, bor\u00e1 adotar um rio no Parque Nacional da Tijuca?\n\nmais informa\u00e7\u00f5es em: https://t.co/d775uClQ8e https://t.co/NPGotMZE4S"
        },
        {
            "author_id": "41652220",
            "created_at": "2015-12-08T15:20:16.000Z",
            "id": "674247128462532608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ti\u00e3o Viana anuncia na COP 21 cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00ab Not\u00edcias do Acre Not\u00edcias do Acre https://t.co/wX21F8Y0K3"
        },
        {
            "author_id": "41652220",
            "created_at": "2015-12-08T15:15:33.000Z",
            "id": "674245938664349696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ti\u00e3o Viana anuncia na COP 21 cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/wgtPyr8kQF"
        },
        {
            "author_id": "199100151",
            "created_at": "2015-12-08T15:11:54.000Z",
            "id": "674245021936320513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acre foi o primeiro governo subnacional a receber compensa\u00e7\u00e3o por resultados na redu\u00e7\u00e3o d emiss\u00f5es pelo desmatamento https://t.co/g57ejXLcby"
        },
        {
            "author_id": "71278577",
            "created_at": "2015-12-08T15:10:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 24,
                        "username": "pedrodevani"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 44,
                        "username": "tiao_viana"
                    }
                ]
            },
            "id": "674244740544499712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Pedro Devani (@pedrodevani):\n\nGov @tiao_viana anuncia na COP 21 cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o... https://t.co/wJuerFmArP"
        },
        {
            "author_id": "199100151",
            "created_at": "2015-12-08T15:09:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 62,
                        "username": "tiao_viana"
                    }
                ]
            },
            "id": "674244375258484736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cNingu\u00e9m vencer\u00e1 sozinho a quest\u00e3o amaz\u00f4nica e ambiental. Diz @tiao_viana https://t.co/g57ejXLcby https://t.co/O1OXaajWNd"
        },
        {
            "author_id": "199100151",
            "created_at": "2015-12-08T15:08:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 4,
                        "username": "tiao_viana"
                    }
                ]
            },
            "id": "674244112120442880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Gov @tiao_viana anuncia na COP 21 cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/g57ejXLcby https://t.co/8X23s21VT9"
        },
        {
            "author_id": "2962663474",
            "created_at": "2015-12-08T15:03:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "674242822950768640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ti\u00e3o Viana anuncia na COP 21 cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/K25XeWdjoF https://t.co/WTTbzVpzBB"
        },
        {
            "author_id": "23798169",
            "created_at": "2015-12-08T14:55:53.000Z",
            "id": "674240988831997952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ti\u00e3o Viana anuncia na COP 21 cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/q9H4J3PEVR\n#AcreNaCOP21 #MMA https://t.co/4HPYzf22H9"
        },
        {
            "author_id": "3496614432",
            "created_at": "2015-12-08T14:42:48.000Z",
            "id": "674237695925886977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isa Conde acusa a Luis Abinader de querer mutilar un parque nacional https://t.co/FT5UoyqZU9"
        },
        {
            "author_id": "11095022",
            "created_at": "2015-12-08T14:36:09.000Z",
            "id": "674236023119876096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natal no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas: ARCOS DE VALDEVEZ \u2013 A \u00e9poca natal\u00edcia est\u00e1 a\u00ed e a Porta do Mezio vai\u2026 https://t.co/xXhrkFg4Yf #Norte"
        },
        {
            "author_id": "337255011",
            "created_at": "2015-12-08T14:19:27.000Z",
            "id": "674231819533950976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isa Conde: \u201cAbinader pelea con garras por mutilar parque nacional\u201d \ud83c\udf3f\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f. https://t.co/DkiRPduGsC"
        },
        {
            "author_id": "2562866362",
            "created_at": "2015-12-08T14:01:31.000Z",
            "id": "674227307590979584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CachoeiradaPrata. Parque Nacional Chapada das Mesas https://t.co/9rzn2HZxVg"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2015-12-08T12:46:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 43,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "674208302918705152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Reserva extrativista no #Par\u00e1, gerida pelo @ICMBio, desmonta serrarias ilegais =&gt; https://t.co/JXXyQ8SV4M"
        },
        {
            "author_id": "3403465889",
            "created_at": "2015-12-08T11:21:53.000Z",
            "id": "674187136720064512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/AXw55JBzxZ"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-12-08T10:30:04.000Z",
            "id": "674174093625794561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bela imagem do Trekking no Rio do Boi (Parque Nacional Aparados da Serra)\nParab\u00e9ns ai fot\u00f3grafo RoberT Macedo... https://t.co/uN1VT4jS5M"
        },
        {
            "author_id": "405512057",
            "created_at": "2015-12-08T10:30:02.000Z",
            "id": "674174088194220032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Saudades do final de semana!\n---------------------------------------------------------\nParque Nacional... https://t.co/oIvU6hTrM0"
        },
        {
            "author_id": "360828800",
            "created_at": "2015-12-08T10:24:16.000Z",
            "id": "674172634804920320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha de 8km para retornar os treinos vamos q vamos \u2014 a sentir-se motivada em Parque Nacional Do Gericin\u00f3 https://t.co/6wCqKopmRV"
        },
        {
            "author_id": "3372594191",
            "created_at": "2015-12-08T10:15:15.000Z",
            "id": "674170365594177536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E \"patr\u00e3o do parque nacional de chaimites\" tb est\u00e1 bem ca\u00e7ado  https://t.co/vgkgvfd9Le"
        },
        {
            "author_id": "28624570",
            "created_at": "2015-12-08T10:07:13.000Z",
            "id": "674168343486705664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"parque nacional de chaimites\" eheheh"
        },
        {
            "author_id": "229334332",
            "created_at": "2015-12-08T09:09:37.000Z",
            "id": "674153850316578817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Antonio Isa Conde acusa a Luis Abinader de querer mutilar un parque nacional https://t.co/CKVrtR7nKG #acentodiario #acentodiario"
        },
        {
            "author_id": "76637141",
            "created_at": "2015-12-08T09:00:36.000Z",
            "id": "674151581575614464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso de Prineiros Socorros no Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "45208281",
            "created_at": "2015-12-08T04:59:39.000Z",
            "id": "674090941863485441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abinader que aclare esto:\nhttps://t.co/xjbx61nK7j"
        },
        {
            "author_id": "1385096760",
            "created_at": "2015-12-08T04:05:53.000Z",
            "id": "674077411986817025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Len\u00e7\u00f3is Maranhenses National Park (Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses) is located in Maranh https://t.co/fgZibSSscT"
        },
        {
            "author_id": "2041771",
            "created_at": "2015-12-08T03:59:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "674075755362537472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/hB1Oryp6X2 da Neblina - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "2699334049",
            "created_at": "2015-12-08T02:54:12.000Z",
            "id": "674059374520745984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isa Conde afirma Abinader pelea con garras por mutilar parque nacional https://t.co/2AORZvLaOL"
        },
        {
            "author_id": "275105547",
            "created_at": "2015-12-08T02:47:24.000Z",
            "id": "674057660220768256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isa Conde: \u201cAbinader pelea con garras por mutilar parque nacional\u201d | Jos\u00e9 Montero https://t.co/4qEFeGCpe9"
        },
        {
            "author_id": "1549598540",
            "created_at": "2015-12-08T01:58:05.000Z",
            "id": "674045249497399296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u201cAbinader pelea con garras por mutilar parque nacional\u201d Dice Isa Conde https://t.co/jY0Y1g1DKq"
        },
        {
            "author_id": "106154178",
            "created_at": "2015-12-08T01:11:23.000Z",
            "id": "674033498076913664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada Diamantina 07/12/2015 este foi extinto hoje pelos guerreiros do Corpo de\u2026 https://t.co/g2N0bgVP6f"
        },
        {
            "author_id": "629591344",
            "created_at": "2015-12-08T00:20:34.000Z",
            "id": "674020707752259584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isa Conde acusa a Abinader de \u201cpelear con garras por mutilar parque nacional\u201d https://t.co/GwbuXxv1dH"
        },
        {
            "author_id": "2177018844",
            "created_at": "2015-12-07T23:53:30.000Z",
            "id": "674013897225932800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isa Conde acusa a Abinader de \"pelear con garras por mutilar parque nacional\""
        },
        {
            "author_id": "126508569",
            "created_at": "2015-12-07T23:53:00.000Z",
            "id": "674013773137506304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isa Conde: \u201cAbinader pelea con garras por mutilar parque nacional\u201d... https://t.co/5izW14XVdD"
        },
        {
            "author_id": "3524780295",
            "created_at": "2015-12-07T23:49:06.000Z",
            "id": "674012788851871746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas https://t.co/WqPfaCZkFP"
        },
        {
            "author_id": "3303492486",
            "created_at": "2015-12-07T23:48:33.000Z",
            "id": "674012652868411392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isa Conde acusa a Abinader de \"pelear con garras por mutilar parque nacional\": SANTO DOMINGO\u2026 https://t.co/PknMREMN32"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-12-07T23:47:44.000Z",
            "id": "674012448257536000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 8 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PARQUE NACIONAL MORNE DAS SEYCHELLES\" https://t.co/8F0zOjPmQw"
        },
        {
            "author_id": "3302330044",
            "created_at": "2015-12-07T23:46:02.000Z",
            "id": "674012018878324736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nacionales&gt;Isa Conde acusa a Abinader de &amp;amp;quot;pelear con garras por mutilar parque nacional&amp;amp;quot; https://t.co/Cq3Of0Ptqq"
        },
        {
            "author_id": "2239957297",
            "created_at": "2015-12-07T23:27:06.000Z",
            "id": "674007254249549824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isa Conde: Abinader pelea con garras por mutilar parque nacional. https://t.co/ZeOMVrMMoi"
        },
        {
            "author_id": "827676234",
            "created_at": "2015-12-07T23:27:06.000Z",
            "id": "674007254115336193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isa Conde: Abinader pelea con garras por mutilar parque nacional. https://t.co/P2DAzUBWYU"
        },
        {
            "author_id": "436352899",
            "created_at": "2015-12-07T23:26:21.000Z",
            "id": "674007065786867712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isa Conde: Abinader pelea con garras por mutilar parque\u00a0nacional https://t.co/ER5ARDeOit"
        },
        {
            "author_id": "126010715",
            "created_at": "2015-12-07T23:17:44.000Z",
            "id": "674004896115392512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isa Conde: \u201cAbinader pelea con garras por mutilar parque nacional\u201d https://t.co/bjgzls3h4b"
        },
        {
            "author_id": "3438657526",
            "created_at": "2015-12-07T23:01:15.000Z",
            "id": "674000750452867072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Vale dos Dinossauros https://t.co/w1DTPLs0UJ"
        },
        {
            "author_id": "3015956190",
            "created_at": "2015-12-07T22:57:02.000Z",
            "id": "673999689486761984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "( \u2665 #CesarAcosta \u2665 ) Isa Conde dice Abinader pelea con garras por mutilar parque naci... https://t.co/AnCIcRBeHX ( \u2665 #CesarGarcia \u2665 )"
        },
        {
            "author_id": "1599983358",
            "created_at": "2015-12-07T22:57:00.000Z",
            "id": "673999680657735681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "( \u2665 #CesarAcosta \u2665 ) Isa Conde dice Abinader pelea con garras por mutilar parque naci... https://t.co/CeB1QmpnPa ( \u2665 #CesarGarcia \u2665 )"
        },
        {
            "author_id": "1385388085",
            "created_at": "2015-12-07T22:52:50.000Z",
            "id": "673998630252994560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "( #love Bolibar ) Isa Conde dice Abinader pelea con garras por mutilar parque nacional contr... https://t.co/n255ftAfr3 ( #love lorenni )"
        },
        {
            "author_id": "2557403178",
            "created_at": "2015-12-07T22:43:36.000Z",
            "id": "673996308542197760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isa Conde: \u201cAbinader pelea con garras por mutilar parque nacional\u201d https://t.co/zmu2ZhYAcM https://t.co/k3aLSMdDUw"
        },
        {
            "author_id": "2557382106",
            "created_at": "2015-12-07T22:43:33.000Z",
            "id": "673996292922609664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isa Conde: \u201cAbinader pelea con garras por mutilar parque nacional\u201d https://t.co/qwALKHsVQ2 https://t.co/wR1SLtx6aO"
        },
        {
            "author_id": "151980432",
            "created_at": "2015-12-07T22:15:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.49917065,
                        -51.72576857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "017320fd6f4dcb81"
            },
            "id": "673989254754775040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ahhh o Glaciar Grey! Fica localizado dentro do Parque Nacional de Torres del Paine, na patag\u00f4nia\u2026 https://t.co/s0z2JyVTeV"
        },
        {
            "author_id": "55546418",
            "created_at": "2015-12-07T22:06:05.000Z",
            "id": "673986865209475072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "19 DEZEMBRO 2015 \u2013 TRILHA NA FLORESTA NACIONAL DE IPANEMA \u2013 IPER\u00d3/SP\nUm lugar com uma grande import\u00e2ncia... https://t.co/rSFXW1b1hu"
        },
        {
            "author_id": "190308552",
            "created_at": "2015-12-07T22:05:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "673986719121846272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e #cataratas #Iguaz\u00fa @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/GjJwXssnHe"
        },
        {
            "author_id": "557279382",
            "created_at": "2015-12-07T22:05:23.000Z",
            "id": "673986690877378560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u &amp; Parque Das Aves, Brasil. #Hermoso # BellezaNatural #7MARAVILLASDELMUNDO \u2605\u2605\u2605\u2605\u2605\u2605\u2605 https://t.co/RHI71Xd5tW"
        },
        {
            "author_id": "4048139075",
            "created_at": "2015-12-07T21:41:39.000Z",
            "id": "673980717626359809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal regulariza reserva biol\u00f3gica entre Pernambuco e Alagoas: ICMBio tem at\u00e9 dois anos para finaliz... https://t.co/2xiRQZUPtP"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2015-12-07T21:29:27.000Z",
            "id": "673977648230498304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal regulariza reserva biol\u00f3gica entre Pernambuco e Alagoas: ICMBio tem at\u00e9 dois anos para finaliz... https://t.co/5leQwsIIbZ"
        },
        {
            "author_id": "3190398952",
            "created_at": "2015-12-07T21:29:25.000Z",
            "id": "673977636180197376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal regulariza reserva biol\u00f3gica entre Pernambuco e Alagoas: ICMBio tem at\u00e9 dois anos para finaliz... https://t.co/6oJUgjD8aC"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-12-07T21:29:21.000Z",
            "id": "673977620371927041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal regulariza reserva biol\u00f3gica entre Pernambuco e Alagoas: ICMBio tem at\u00e9 dois anos para finaliz... https://t.co/v7pu5zGkAL"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-12-07T21:29:20.000Z",
            "id": "673977618039898112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal regulariza reserva biol\u00f3gica entre Pernambuco e Alagoas: ICMBio tem at\u00e9 dois anos para finaliz... https://t.co/NSM1mo9k0U"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-12-07T21:29:13.000Z",
            "id": "673977588012859392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal regulariza reserva biol\u00f3gica entre Pernambuco e Alagoas: ICMBio tem at\u00e9 dois anos para finaliz... https://t.co/ALZemVRxDV"
        },
        {
            "author_id": "1666338967",
            "created_at": "2015-12-07T21:29:07.000Z",
            "id": "673977561110614016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal regulariza reserva biol\u00f3gica entre Pernambuco e Alagoas: ICMBio tem at\u00e9 dois anos para finaliz... https://t.co/Dt3auWCHb7"
        },
        {
            "author_id": "178064981",
            "created_at": "2015-12-07T21:09:01.000Z",
            "id": "673972505397305345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "descobrem p\u00e9s de maconha no parque nacional de brasilia, entao galera o que voces acha de legaliza logo saporra"
        },
        {
            "author_id": "4310230055",
            "created_at": "2015-12-07T20:39:31.000Z",
            "id": "673965082238291968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acessibilidade \u00e9 foco de melhoria no Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha \n\nA nova estrutura constru\u00edda... https://t.co/C95bstrujX"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-12-07T20:22:39.000Z",
            "id": "673960837116207104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal regulariza reserva biol\u00f3gica entre Pernambuco e Alagoas https://t.co/smDfhHwC0i"
        },
        {
            "author_id": "29448098",
            "created_at": "2015-12-07T20:20:18.000Z",
            "id": "673960242842050560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal regulariza reserva biol\u00f3gica entre Pernambuco e Alagoas https://t.co/xwJANtGiDl"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2015-12-07T20:20:10.000Z",
            "id": "673960208893403136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal regulariza reserva biol\u00f3gica entre Pernambuco e Alagoas - not\u00edcias em Caruaru e Regi\u00e3o https://t.co/Z0ZiywYJpM"
        },
        {
            "author_id": "1651421845",
            "created_at": "2015-12-07T20:17:05.000Z",
            "id": "673959434855579648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal regulariza reserva biol\u00f3gica entre Pernambuco e Alagoas https://t.co/O3YbOlP5f7"
        },
        {
            "author_id": "58946303",
            "created_at": "2015-12-07T20:17:01.000Z",
            "id": "673959417499557889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um ex-aluno da Facig brilhando. Estev\u00e3o Marchesini, diretor do Parque Nacional de Lagoa Santa, est\u00e1... https://t.co/a7QTWGSMcY"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2015-12-07T20:02:51.000Z",
            "id": "673955854001922048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00ba Pedal \u2013 Parque Nacional das Arauc\u00e1rias https://t.co/2JfJ6iEMVR"
        },
        {
            "author_id": "3234161011",
            "created_at": "2015-12-07T19:40:20.000Z",
            "id": "673950185689620480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ marceloponto:Hoje o rOl\u00e9 foi no parque Nacional da Tijuca , sensa\u00e7\u00e3o \u00fanica . \nDe volta \u00e0 atividade , obrigado Deu\u2026 https://t.co/WMvaw4LR6w"
        },
        {
            "author_id": "158125470",
            "created_at": "2015-12-07T19:39:13.000Z",
            "id": "673949903844864001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o rOl\u00e9 foi no parque Nacional da Tijuca , sensa\u00e7\u00e3o \u00fanica . \n\nDe volta \u00e0 atividade , obrigado\u2026 https://t.co/g2i7L0xGwt"
        },
        {
            "author_id": "38203463",
            "created_at": "2015-12-07T19:06:37.000Z",
            "id": "673941702101610500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Criada h\u00e1 mais de 25 anos, unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o conta com conselho consultivo e plano de manejo https://t.co/RVVirvqoWl"
        },
        {
            "author_id": "409476861",
            "created_at": "2015-12-07T18:53:05.000Z",
            "id": "673938294821007360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas #G1 https://t.co/qyDqGuhkaf"
        },
        {
            "author_id": "2260222578",
            "created_at": "2015-12-07T18:50:45.000Z",
            "id": "673937708734095362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Aparados da Serra: Leia antes de visitar  https://t.co/QWzssZrUWk"
        },
        {
            "author_id": "2794307807",
            "created_at": "2015-12-07T18:50:35.000Z",
            "id": "673937664916197376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Aparados da Serra: Leia antes de visitar - Vou na janela https://t.co/SZreHIQc0q"
        },
        {
            "author_id": "67351412",
            "created_at": "2015-12-07T18:38:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 5,
                        "username": "tiao_viana"
                    }
                ]
            },
            "id": "673934637492797440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gov. @tiao_viana refor\u00e7a compromisso do Acre e anuncia cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o #COP21 #AcreDay"
        },
        {
            "author_id": "115390487",
            "created_at": "2015-12-07T18:38:03.000Z",
            "id": "673934512703672321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TR\u00caS LAGOAS\n\nO encontro debater\u00e1 sobre a realoca\u00e7\u00e3o dos animais que habitam o \u201ccart\u00e3o postal\u201d de Tr\u00eas Lagoas e... https://t.co/c0wOSn4aw6"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2015-12-07T17:48:39.000Z",
            "id": "673922080576966657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na pr\u00f3xima quinta (10/12) acontecer\u00e1 a capacita\u00e7\u00e3o dos interessados em adotar os rios do Parque, referente ao... https://t.co/hwtBQw93my"
        },
        {
            "author_id": "98017154",
            "created_at": "2015-12-07T17:32:13.000Z",
            "id": "673917944292909057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 de tirar o f\u00f4lego!!! Este parque nacional na China na verdade serviu de inspiracao para o mega Blockbuster... https://t.co/NSJDlu8ORm"
        },
        {
            "author_id": "92109276",
            "created_at": "2015-12-07T17:29:57.000Z",
            "id": "673917374853091328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas https://t.co/BnMhAsCkjl"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2015-12-07T17:15:52.000Z",
            "id": "673913830259474432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @fredtatagiba\n\u30fb\u30fb\u30fb\nYeah! Mais do pedal no Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 #bike #bicicleta #mtb... https://t.co/y5I1ZdodNC"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2015-12-07T17:15:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 8,
                        "username": "fred_ayres"
                    }
                ]
            },
            "id": "673913821724061696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @fred_ayres\n\u30fb\u30fb\u30fb\nYeah! Mais do pedal no Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 #bike #bicicleta\u2026 https://t.co/koQgi5a5o7"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2015-12-07T16:54:09.000Z",
            "id": "673908364066185216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As fotos de ontem, de nossa trilha para o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, j\u00e1 encontram-se dispon\u00edveis em... https://t.co/yr9HWyftLD"
        },
        {
            "author_id": "320555086",
            "created_at": "2015-12-07T16:40:24.000Z",
            "id": "673904905644478464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste https://t.co/k7zNObxvG6"
        },
        {
            "author_id": "3112035659",
            "created_at": "2015-12-07T16:21:40.000Z",
            "id": "673900189329960960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isa Conde dice Luis Abinader pelea con garras para mutilar parque\u00a0nacional https://t.co/lQCOzDlNUW"
        },
        {
            "author_id": "1584262506",
            "created_at": "2015-12-07T16:15:21.000Z",
            "id": "673898599374163968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isa Conde dice Luis Abinader pelea con garras para mutilar parque nacional https://t.co/0HpKBIX7qh https://t.co/T79iZJVGe5"
        },
        {
            "author_id": "1584262506",
            "created_at": "2015-12-07T16:14:15.000Z",
            "id": "673898325393801216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isa Conde dice Luis Abinader pelea con garras para mutilar parque nacional https://t.co/zun77Ub1O1 https://t.co/WOkndKsnWh"
        },
        {
            "author_id": "188821030",
            "created_at": "2015-12-07T16:14:11.000Z",
            "id": "673898308536897536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isa Conde dice Luis Abinader pelea con garras para mutilar parque nacional https://t.co/jk35rmiYtN https://t.co/m1lGfnmQKs"
        },
        {
            "author_id": "2440900542",
            "created_at": "2015-12-07T16:13:36.000Z",
            "id": "673898158502510592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "( #Crisleyny )Isa Conde dice Luis Abinader pelea con garras para mutilar parque nacional https://t.co/X8aVjRYlpO ( #Frankliin_x7 )"
        },
        {
            "author_id": "280779940",
            "created_at": "2015-12-07T16:08:32.000Z",
            "id": "673896883547451392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Isa Conde dice Luis Abinader pelea con garras para mutilar parque nacional https://t.co/8Mc8qzaH4a https://t.co/8xMfi0rHO5"
        },
        {
            "author_id": "43534995",
            "created_at": "2015-12-07T15:46:22.000Z",
            "id": "673891306192642049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ElPa\u00edsHOY Isa Conde dice Luis Abinader pelea con garras para mutilar parque nacional https://t.co/HkbeXpMlAX"
        },
        {
            "author_id": "707632843",
            "created_at": "2015-12-07T15:45:48.000Z",
            "id": "673891164462845952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isa Conde dice Luis Abinader pelea con garras para mutilar parque nacional - https://t.co/LE4rvLPPfs"
        },
        {
            "author_id": "1599983358",
            "created_at": "2015-12-07T15:45:12.000Z",
            "id": "673891011894968320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2665 #CesarAcosta ! \u2665 Isa Conde dice Luis Abinader pelea con garras para mutilar parque ... https://t.co/pycItAlPio ( \u2665 #CesarGarcia \u2665 )"
        },
        {
            "author_id": "3015956190",
            "created_at": "2015-12-07T15:45:10.000Z",
            "id": "673891003011432453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2665 #CesarAcosta ! \u2665 Isa Conde dice Luis Abinader pelea con garras para mutilar parque ... https://t.co/oayqSrxUcM ( \u2665 #CesarGarcia \u2665 )"
        },
        {
            "author_id": "43534995",
            "created_at": "2015-12-07T15:45:09.000Z",
            "id": "673891000255963136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ElPa\u00edsHOY Isa Conde dice Luis Abinader pelea con garras para mutilar parque nacional https://t.co/bjSmElA93s https://t.co/zO0a0EJeKk"
        },
        {
            "author_id": "1599983358",
            "created_at": "2015-12-07T15:45:01.000Z",
            "id": "673890965212401664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2665 #CesarAcosta ! \u2665 Isa Conde dice Luis Abinader pelea con garras para mutilar parque na... https://t.co/69LhGGmE3s ( \u2665 #CesariToo.\u2665 )"
        },
        {
            "author_id": "3015956190",
            "created_at": "2015-12-07T15:44:58.000Z",
            "id": "673890954584068096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2665 #CesarAcosta ! \u2665 Isa Conde dice Luis Abinader pelea con garras para mutilar parque na... https://t.co/oayqSrxUcM ( \u2665 #CesariToo.\u2665 )"
        },
        {
            "author_id": "1599983358",
            "created_at": "2015-12-07T15:44:51.000Z",
            "id": "673890924380872704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2665 #CesarAcosta ! \u2665 Isa Conde dice Luis Abinader pelea con garras para mutilar parque nacio... https://t.co/pycItAlPio #CesarAcosta #pedro"
        },
        {
            "author_id": "3015956190",
            "created_at": "2015-12-07T15:44:50.000Z",
            "id": "673890922648629248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2665 #CesarAcosta ! \u2665 Isa Conde dice Luis Abinader pelea con garras para mutilar parque nacio... https://t.co/oayqSrxUcM #CesarAcosta #pedro"
        },
        {
            "author_id": "169733610",
            "created_at": "2015-12-07T15:44:23.000Z",
            "id": "673890808471293953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isa Conde dice Luis Abinader pelea con garras para mutilar parque nacional https://t.co/RLjHBzKdnt"
        },
        {
            "author_id": "2416820011",
            "created_at": "2015-12-07T15:44:10.000Z",
            "id": "673890751550394368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#Oye_TitoNikee] Isa Conde dice Luis Abinader pelea con garras para mutilar parque nacional: ... https://t.co/Oq5fnEnIp9 [#Oye_TitoNikee]"
        },
        {
            "author_id": "529053217",
            "created_at": "2015-12-07T15:43:54.000Z",
            "id": "673890686127632384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isa Conde dice Luis Abinader pelea con garras para mutilar parque nacional https://t.co/GTV1K6bh5k"
        },
        {
            "author_id": "811872810",
            "created_at": "2015-12-07T15:37:15.000Z",
            "id": "673889011543461889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Isa Conde dice Luis Abinader pelea con garras para mutilar parque nacional: https://t.co/EbTCL0aYGm"
        },
        {
            "author_id": "572272278",
            "created_at": "2015-12-07T15:36:37.000Z",
            "id": "673888852742955009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil - Parque Nacional Da Tijuca (FOTOS) &gt; https://t.co/ty9oJJis2a https://t.co/U4kXV7uqBY"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2015-12-07T15:32:55.000Z",
            "id": "673887923532636161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas do Parque Nacional de Ilha Grande encantam os olhos - fotos em F\u00e9rias ver\u00e3o 2016 - g1 https://t.co/DKFiHmwSl8"
        },
        {
            "author_id": "498780194",
            "created_at": "2015-12-07T15:26:41.000Z",
            "id": "673886352979664896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ImportantBirdArea of the Day: Parque Nacional da Lagoa do Peixe, Rio Grande do Sul, #Brasil https://t.co/oo8wpDxKJJ https://t.co/JLpTQERVxF"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2015-12-07T15:24:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 8,
                        "username": "PORTALMINAS"
                    }
                ]
            },
            "id": "673885879526649861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @portalminas\n\u30fb\u30fb\u30fb\nTravessia do Vale do Travess\u00e3o Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 #serradocipo #Travess\u00e3o... https://t.co/iPWePNk9NS"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2015-12-07T15:24:46.000Z",
            "id": "673885870462738432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @leymais\n\u30fb\u30fb\u30fb\nTravessia do Vale do Travess\u00e3o Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 #serradocipo\u2026 https://t.co/Ed6C7JZ4QO"
        },
        {
            "author_id": "1352435341",
            "created_at": "2015-12-07T15:11:10.000Z",
            "id": "673882446681755648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas #G1 https://t.co/COzsvQ6Uf8"
        },
        {
            "author_id": "1352435341",
            "created_at": "2015-12-07T15:10:22.000Z",
            "id": "673882246466572289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste #G1 https://t.co/V1K5nhOzVV"
        },
        {
            "author_id": "3174077481",
            "created_at": "2015-12-07T14:25:50.000Z",
            "id": "673871039533813760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olar! Um fabuloso passeio para quem curte natureza \u00e9 conhecer o parque nacional Cajas, no Equador. #DicaDoGnomo https://t.co/pDlGZFpKrS"
        },
        {
            "author_id": "3235772985",
            "created_at": "2015-12-07T14:02:28.000Z",
            "id": "673865159723638785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz Aniversario Monumento Natural Cerro Ventana! https://t.co/V5CIN1rMT7"
        },
        {
            "author_id": "326301800",
            "created_at": "2015-12-07T13:34:22.000Z",
            "id": "673858086843600896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renovados os conselhos da APA Morro da Pedreira e Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. Confira! https://t.co/BotOpQa9Ee"
        },
        {
            "author_id": "326301800",
            "created_at": "2015-12-07T13:30:22.000Z",
            "id": "673857080583987201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renovados os conselhos gestores da APA Morro da Pedreira e Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. Confira! https://t.co/BotOpQa9Ee"
        },
        {
            "author_id": "184491998",
            "created_at": "2015-12-07T13:16:12.000Z",
            "id": "673853518189633538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT g1 \"Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas https://t.co/H9JWpGyzdG #G1 https://t.co/XtJVxV87DQ\"#TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2926209933",
            "created_at": "2015-12-07T13:12:43.000Z",
            "id": "673852638811848704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia fresquinha no g1 d\u00e1 uma conferida !!!! Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas\u2026 https://t.co/vNirBvrNiI"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2015-12-07T13:03:06.000Z",
            "id": "673850221432954881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 92,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas https://t.co/HM9YJqJjhR #G1 https://t.co/wYxCWauQq0"
        },
        {
            "author_id": "65791985",
            "created_at": "2015-12-07T12:30:16.000Z",
            "id": "673841957051887616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio Macuco Safari \u2014 se sentindo maravilhada em Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/7S4R1FWt8Z"
        },
        {
            "author_id": "130970929",
            "created_at": "2015-12-07T12:29:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.29188267,
                        -22.98195898
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "673841806296109056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Borest in truck (@ Parque Nacional da Tijuca - Corcovado) https://t.co/N5iVBAfFu9"
        },
        {
            "author_id": "291804096",
            "created_at": "2015-12-07T12:23:20.000Z",
            "id": "673840210577371136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cena ocorreu no parque nacional Silent Valley. Imagem foi registrada pelo fot\u00f3grafo Abhishek N. Chinnappa."
        },
        {
            "author_id": "3107550845",
            "created_at": "2015-12-07T11:38:40.000Z",
            "id": "673828971537022976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica https://t.co/TwqtvRPutH"
        },
        {
            "author_id": "3107550845",
            "created_at": "2015-12-07T11:28:42.000Z",
            "id": "673826464119132160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\u00a0(APA)? https://t.co/XoLgb0hekP https://t.co/oQggr3lFKx"
        },
        {
            "author_id": "184491998",
            "created_at": "2015-12-07T11:16:05.000Z",
            "id": "673823289425403904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT g1 \"Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas https://t.co/H9JWpGyzdG #G1 https://t.co/Yx3rYwn7yv\"#TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2926209933",
            "created_at": "2015-12-07T11:12:52.000Z",
            "id": "673822479857618945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia fresquinha no g1 d\u00e1 uma conferida !!!! Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas\u2026 https://t.co/2JXb4jeY6d"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2015-12-07T11:03:03.000Z",
            "id": "673820009202712576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas https://t.co/HM9YJqJjhR #G1 https://t.co/QlRK5JKpX6"
        },
        {
            "author_id": "155308339",
            "created_at": "2015-12-07T10:54:41.000Z",
            "id": "673817904371122176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: https://t.co/rmPwNihaAY"
        },
        {
            "author_id": "4299391949",
            "created_at": "2015-12-07T10:43:46.000Z",
            "id": "673815154925113344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas https://t.co/HaTBgxidf6"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2015-12-07T10:38:31.000Z",
            "id": "673813832297410561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas https://t.co/dqycFmTHkB #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2015-12-07T10:38:30.000Z",
            "id": "673813831185907713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste https://t.co/vLXRXEnkw4 #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "2340686762",
            "created_at": "2015-12-07T10:36:03.000Z",
            "id": "673813213239119872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natal no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas\nAldeia do Mezio vestiu-se a rigor nesta \u00e9poca festiva\n\nA \u00e9poca natal\u00edcia... https://t.co/75EDfSVq2c"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2015-12-07T09:59:38.000Z",
            "id": "673804046466220032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas Leia mais: https://t.co/qei6WZd6iD"
        },
        {
            "author_id": "3317494811",
            "created_at": "2015-12-07T09:54:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 16,
                        "username": "rafacanevesi"
                    }
                ]
            },
            "id": "673802808987025409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rafael Canevesi @rafacanevesi: Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de ba..."
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2015-12-07T09:54:08.000Z",
            "id": "673802664828768257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/HoTsrwllqX"
        },
        {
            "author_id": "184491998",
            "created_at": "2015-12-07T09:16:12.000Z",
            "id": "673793120010674176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT g1 \"Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas https://t.co/H9JWpGyzdG #G1 https://t.co/KC8Nq64Hsz\"#TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2926209933",
            "created_at": "2015-12-07T09:13:01.000Z",
            "id": "673792315203391488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia fresquinha no g1 d\u00e1 uma conferida !!!! Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas\u2026 https://t.co/GZ8ccKNPtW"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-12-07T09:11:07.000Z",
            "id": "673791839774842881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas\" https://t.co/nMf3ED4bbK"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-12-07T09:11:07.000Z",
            "id": "673791838940209152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste\" https://t.co/HnVfr4jWr3"
        },
        {
            "author_id": "2209277599",
            "created_at": "2015-12-07T09:10:15.000Z",
            "id": "673791621108895744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste https://t.co/w7KCLsB3p8 https://t.co/1itLtgXwhK"
        },
        {
            "author_id": "2209277599",
            "created_at": "2015-12-07T09:10:11.000Z",
            "id": "673791604956631041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas https://t.co/RbBbFQ4JTj https://t.co/k9JGiRjBZu"
        },
        {
            "author_id": "75565769",
            "created_at": "2015-12-07T09:09:38.000Z",
            "id": "673791466213273600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste https://t.co/Sx5tDxHwAA https://t.co/kFhI3672Xc"
        },
        {
            "author_id": "75565769",
            "created_at": "2015-12-07T09:09:36.000Z",
            "id": "673791455576526848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas https://t.co/uzRqXgWqZ7 https://t.co/mdA9kY8bds"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-12-07T09:09:34.000Z",
            "id": "673791449897431040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste https://t.co/LgLrHbDBCy"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-12-07T09:09:34.000Z",
            "id": "673791447431180292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas https://t.co/dVdEUGlhVI"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2015-12-07T09:09:03.000Z",
            "id": "673791319786004480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste https://t.co/3G4ifmH4sX"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2015-12-07T09:09:03.000Z",
            "id": "673791319295311872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas https://t.co/QHUohG8YCY"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2015-12-07T09:07:03.000Z",
            "id": "673790813877493760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste https://t.co/1ibmBKWJSM"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2015-12-07T09:07:02.000Z",
            "id": "673790811771916288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas https://t.co/QNoZh8IBDh"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2015-12-07T09:03:13.000Z",
            "id": "673789849367740416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas https://t.co/HM9YJqJjhR #G1 https://t.co/Z0Wt7OVC1A"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-12-07T08:56:14.000Z",
            "id": "673788091593793536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas\" https://t.co/nMf3ED4bbK"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-12-07T08:56:13.000Z",
            "id": "673788090490728448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste\" https://t.co/HnVfr4jWr3"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2015-12-07T08:55:15.000Z",
            "id": "673787846394687488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas https://t.co/6H3B9Li26I"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2015-12-07T08:55:15.000Z",
            "id": "673787845178351616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste https://t.co/w3yvJwRQs3"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2015-12-07T08:55:12.000Z",
            "id": "673787834038259712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste https://t.co/juTGPld4DA"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2015-12-07T08:55:08.000Z",
            "id": "673787817747615745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas https://t.co/DbEd6BgLQ2"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-12-07T08:53:16.000Z",
            "id": "673787345557061636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas https://t.co/l1oncO5QfR"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-12-07T08:53:15.000Z",
            "id": "673787343917023232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste https://t.co/6w8TuEt6sR"
        },
        {
            "author_id": "2207252576",
            "created_at": "2015-12-07T08:51:14.000Z",
            "id": "673786833910697985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/ntpSlaWGqL"
        },
        {
            "author_id": "2207252576",
            "created_at": "2015-12-07T08:51:14.000Z",
            "id": "673786833134718976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biomas de Ma... https://t.co/nTngZ8vHMQ"
        },
        {
            "author_id": "4354156713",
            "created_at": "2015-12-07T08:51:06.000Z",
            "id": "673786799622242304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/9gKJR5CjhU"
        },
        {
            "author_id": "4354156713",
            "created_at": "2015-12-07T08:51:05.000Z",
            "id": "673786798925987840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biomas de Ma... https://t.co/unjD8822N3"
        },
        {
            "author_id": "60890688",
            "created_at": "2015-12-07T08:51:01.000Z",
            "id": "673786779443400704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/eFqVd8ktz4"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2015-12-07T08:51:00.000Z",
            "id": "673786776104730624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/TRXd3hOpim"
        },
        {
            "author_id": "61003165",
            "created_at": "2015-12-07T08:51:00.000Z",
            "id": "673786775630774273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/gvtGrvCVPi"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2015-12-07T08:51:00.000Z",
            "id": "673786775362363393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biomas de Ma... https://t.co/Z1TSNNS05D"
        },
        {
            "author_id": "61012298",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:59.000Z",
            "id": "673786773928091648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/yecB4vX9xy"
        },
        {
            "author_id": "368925906",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:59.000Z",
            "id": "673786772166279168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/Um4A9XqmZR"
        },
        {
            "author_id": "518459844",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:58.000Z",
            "id": "673786766751481858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/1KeFojhOFq"
        },
        {
            "author_id": "547797527",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:57.000Z",
            "id": "673786765082165248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/lveqD1RO2Q"
        },
        {
            "author_id": "517928675",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:56.000Z",
            "id": "673786761575661568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/6ruJgSvmAD"
        },
        {
            "author_id": "60906523",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:56.000Z",
            "id": "673786759994408960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/4t7xVabeY4"
        },
        {
            "author_id": "90457218",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:53.000Z",
            "id": "673786748703391744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/u6lAdpIqeC"
        },
        {
            "author_id": "90447087",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:52.000Z",
            "id": "673786742088962048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/XZP0hl6141"
        },
        {
            "author_id": "251394551",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:51.000Z",
            "id": "673786740184768512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/sYmxPyrtVq"
        },
        {
            "author_id": "57083399",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:51.000Z",
            "id": "673786738800594944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/zitvJlzvin"
        },
        {
            "author_id": "3949080743",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:50.000Z",
            "id": "673786736510500864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/ViNvc4nutK"
        },
        {
            "author_id": "198690608",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:50.000Z",
            "id": "673786734912540672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/er22OXwgZc"
        },
        {
            "author_id": "3414118486",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:50.000Z",
            "id": "673786733071220736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/Br3bwzUeyB"
        },
        {
            "author_id": "3708189917",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:48.000Z",
            "id": "673786725689221120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/Hai8dO7eZe"
        },
        {
            "author_id": "2886830236",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:48.000Z",
            "id": "673786724481306624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das\u00a0Cataratas https://t.co/a0BilvQEOQ https://t.co/E1hFDnXMjS"
        },
        {
            "author_id": "348136509",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:44.000Z",
            "id": "673786707666317312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/rKnmpd8H2r"
        },
        {
            "author_id": "447312095",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:41.000Z",
            "id": "673786697612525569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/6g9JVNQtdB"
        },
        {
            "author_id": "161698054",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:40.000Z",
            "id": "673786693174956032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/xA79WxnpdB"
        },
        {
            "author_id": "2710319995",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:35.000Z",
            "id": "673786669670129665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil #Not\u00edcias Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas  https://t.co/DFgvLFxQoL  #Bra"
        },
        {
            "author_id": "2710319995",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:34.000Z",
            "id": "673786668567035905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil #Not\u00edcias Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste  https://t.co/DFgvLFxQoL  #Bra"
        },
        {
            "author_id": "3331294486",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:32.000Z",
            "id": "673786659272417280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/i4BgzWFQvx"
        },
        {
            "author_id": "3331294486",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:32.000Z",
            "id": "673786658567753728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biomas de Ma... https://t.co/Almel1QcMF"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "673786648576942080",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passe... https://t.co/TSu35Qbw8l"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "673786647733932033",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta... https://t.co/oXjr4c0ouO"
        },
        {
            "author_id": "916722295",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:29.000Z",
            "id": "673786644806295552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/AIDkEgbASj"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:25.000Z",
            "id": "673786630386290689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/C4dsPSjOHw"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:25.000Z",
            "id": "673786629572530177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biomas de Ma... https://t.co/O8qzBIrxx0"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:23.000Z",
            "id": "673786619288096768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/wFaQ7nISxF"
        },
        {
            "author_id": "3057800727",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:22.000Z",
            "id": "673786618780581888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/GBqBNNevAw"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:22.000Z",
            "id": "673786618600284160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biomas de Ma... https://t.co/qGWWm4PgNb"
        },
        {
            "author_id": "2811771399",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:22.000Z",
            "id": "673786615412613123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/eUQ7kSwj97"
        },
        {
            "author_id": "3493905461",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:20.000Z",
            "id": "673786610505269252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/BvS0RSPmfN"
        },
        {
            "author_id": "3440399362",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:20.000Z",
            "id": "673786608936615936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/n4cJ6HGP1T"
        },
        {
            "author_id": "2895160665",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:20.000Z",
            "id": "673786607275610112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/Xf7j2Q50VY"
        },
        {
            "author_id": "3436208813",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:19.000Z",
            "id": "673786604071219201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/T3K92AvVk2"
        },
        {
            "author_id": "3436220992",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:19.000Z",
            "id": "673786602385113088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/SQCLeELzXG"
        },
        {
            "author_id": "3044706915",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:17.000Z",
            "id": "673786594063552512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/UGZhIAHZDw"
        },
        {
            "author_id": "3064567629",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:16.000Z",
            "id": "673786592394285056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/4kIHZqu0Jx"
        },
        {
            "author_id": "3044749282",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:16.000Z",
            "id": "673786590582280192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/3SGfrZ3XY1"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:15.000Z",
            "id": "673786588921520128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas https://t.co/WBjbJK17nS"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:15.000Z",
            "id": "673786587424153600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste https://t.co/gG3NS0YhVs"
        },
        {
            "author_id": "3043769320",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:14.000Z",
            "id": "673786583175172096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/rQd1E9MGzt"
        },
        {
            "author_id": "3030412372",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:13.000Z",
            "id": "673786580675379200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/jmglpd2A4C"
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:02.000Z",
            "id": "673786533728522240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/FYyNlTFmRR"
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:02.000Z",
            "id": "673786533019713536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biomas de Ma... https://t.co/wkebHq3E5X"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:59.000Z",
            "id": "673786519572860928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas https://t.co/WBjbJK17nS \nTrilhas pela mata, passeios de barco e banhos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:58.000Z",
            "id": "673786518075539456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste https://t.co/gG3NS0YhVs \nUnidade \u00e9 composta por biomas de Mata A\u2026"
        },
        {
            "author_id": "94189214",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:56.000Z",
            "id": "673786509384794115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/G35VFW9fHo"
        },
        {
            "author_id": "94189214",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:56.000Z",
            "id": "673786508487163904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biomas de Ma... https://t.co/IWgn5XQhFp"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:54.000Z",
            "id": "673786501033889792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/Hxaet9A3zi"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:54.000Z",
            "id": "673786500350251008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biomas de Ma... https://t.co/GLe6rMPUxW"
        },
        {
            "author_id": "2903839774",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:54.000Z",
            "id": "673786497590423552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/FpsIZPe2te"
        },
        {
            "author_id": "2154356315",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:53.000Z",
            "id": "673786494272724993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/kCmhpffHUU"
        },
        {
            "author_id": "73263737",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:51.000Z",
            "id": "673786487566000129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/BwP78NPQti"
        },
        {
            "author_id": "2179670133",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:51.000Z",
            "id": "673786485301051392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/pcpvgAN06X"
        },
        {
            "author_id": "2303396365",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:48.000Z",
            "id": "673786473687093249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o Perca! Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de... https://t.co/uL3DuxHmQ6"
        },
        {
            "author_id": "2303396365",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:48.000Z",
            "id": "673786472877527041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o Perca! Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por b... https://t.co/GoaFzDpGQS"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:46.000Z",
            "id": "673786464048549889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/89NCFAUAdx"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:45.000Z",
            "id": "673786463327141888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biomas de Ma... https://t.co/xyIzom3rJi"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:44.000Z",
            "id": "673786455995473920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/nWnLtYWwJz"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:43.000Z",
            "id": "673786455307608064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biomas de Ma... https://t.co/VbEOK5dh2K"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:40.000Z",
            "id": "673786439755161600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/I9Ag58dSF0"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:40.000Z",
            "id": "673786438819835904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biomas de Ma... https://t.co/9lTDVUehoy"
        },
        {
            "author_id": "2816128122",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:37.000Z",
            "id": "673786428917084160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/DFUFBVqAlQ"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:35.000Z",
            "id": "673786420985593856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/zA55lzqc54"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:35.000Z",
            "id": "673786420297789440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biomas de Ma... https://t.co/yXZ75eA05Q"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:33.000Z",
            "id": "673786409589731329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/c1cDzU4Wuf"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:32.000Z",
            "id": "673786408763396097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biomas de Ma... https://t.co/uVzpVdBqrA"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:31.000Z",
            "id": "673786401888976898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/n4Am4jtu0x"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:31.000Z",
            "id": "673786401117220864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biomas de Ma... https://t.co/KPg7woSUNi"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:28.000Z",
            "id": "673786392430841856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/CwF6TCqEG0"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:28.000Z",
            "id": "673786391734542336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biomas de Ma... https://t.co/v5PZSwTHbY"
        },
        {
            "author_id": "2328967068",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:27.000Z",
            "id": "673786385652834304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/VuTZeCmy5S"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:26.000Z",
            "id": "673786382309941248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/Rohlb6bHSw"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:26.000Z",
            "id": "673786381462716416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biomas de Ma... https://t.co/XRY38KPb65"
        },
        {
            "author_id": "2750313208",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:22.000Z",
            "id": "673786366593859584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/bRrvNFOFc7"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:19.000Z",
            "id": "673786353780285440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/K4N53ps6Tu"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:19.000Z",
            "id": "673786353029517313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biomas de Ma... https://t.co/AcX0nKi6sT"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:08.000Z",
            "id": "673786305294176256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/oKLFlFC0eo"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:07.000Z",
            "id": "673786304274894848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biomas de Ma... https://t.co/a6c53EZK07"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:05.000Z",
            "id": "673786294074347521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/PhTexHESFo"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2015-12-07T08:49:05.000Z",
            "id": "673786293260673024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biomas de Ma... https://t.co/42rqyJ8Loy"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2015-12-07T08:48:32.000Z",
            "id": "673786156677382144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pe... https://t.co/9EluzI3iWs #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2015-12-07T08:48:32.000Z",
            "id": "673786155570085888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unid... https://t.co/nQ3Sw9ljsX #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2590535478",
            "created_at": "2015-12-07T08:48:27.000Z",
            "id": "673786135953321984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/eROXhjzBQL"
        },
        {
            "author_id": "471878543",
            "created_at": "2015-12-07T08:48:24.000Z",
            "id": "673786122359537664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/ztpd3jiLAe"
        },
        {
            "author_id": "2493397718",
            "created_at": "2015-12-07T08:48:24.000Z",
            "id": "673786120560185344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/136ZP38175"
        },
        {
            "author_id": "72538208",
            "created_at": "2015-12-07T08:48:17.000Z",
            "id": "673786092701650944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/YBKZmfsYk2"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-12-07T08:48:12.000Z",
            "id": "673786071709147138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/FR6P7Kmwmj"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-12-07T08:48:12.000Z",
            "id": "673786070950002688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biomas de Ma... https://t.co/QNlR7mKSQi"
        },
        {
            "author_id": "374631073",
            "created_at": "2015-12-07T08:48:08.000Z",
            "id": "673786054944559104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/D0WVkJ7KWP"
        },
        {
            "author_id": "374631073",
            "created_at": "2015-12-07T08:48:08.000Z",
            "id": "673786054139219968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biomas de Ma... https://t.co/gkS22Ekpm4"
        },
        {
            "author_id": "374627767",
            "created_at": "2015-12-07T08:48:04.000Z",
            "id": "673786040260300801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/rs9DAPHzc8"
        },
        {
            "author_id": "374627767",
            "created_at": "2015-12-07T08:48:04.000Z",
            "id": "673786039463337988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biomas de Ma... https://t.co/I9pKmDHSok"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2015-12-07T08:48:04.000Z",
            "id": "673786038074998784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/3GQaDsPFWk"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2015-12-07T08:48:04.000Z",
            "id": "673786036992917504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biomas de Ma... https://t.co/hWTQ52Sd4f"
        },
        {
            "author_id": "374570590",
            "created_at": "2015-12-07T08:48:00.000Z",
            "id": "673786020144349185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/oZmBRCe0jQ"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-12-07T08:47:56.000Z",
            "id": "673786006613549056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/izKcnl6uw4"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-12-07T08:47:56.000Z",
            "id": "673786005938245632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biomas de Ma... https://t.co/sWDGeDlkVN"
        },
        {
            "author_id": "41838922",
            "created_at": "2015-12-07T08:47:54.000Z",
            "id": "673785995297341441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/RkwWVSLMkB"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2015-12-07T08:47:53.000Z",
            "id": "673785993426690048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/kJ2EsoGmAV"
        },
        {
            "author_id": "394973548",
            "created_at": "2015-12-07T08:47:53.000Z",
            "id": "673785991287595008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/oL3nE2XgOO"
        },
        {
            "author_id": "374627865",
            "created_at": "2015-12-07T08:47:53.000Z",
            "id": "673785990461329408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/v9nX9p4InT"
        },
        {
            "author_id": "374627865",
            "created_at": "2015-12-07T08:47:52.000Z",
            "id": "673785989614014464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biomas de Ma... https://t.co/c8aNU4kaYG"
        },
        {
            "author_id": "499704878",
            "created_at": "2015-12-07T08:47:50.000Z",
            "id": "673785980889927680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/p27H7W3NDV"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2015-12-07T08:47:45.000Z",
            "id": "673785958228078592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/t0dMBulMiw"
        },
        {
            "author_id": "202326525",
            "created_at": "2015-12-07T08:47:45.000Z",
            "id": "673785958093975552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/0Mtb5RRj8C"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2015-12-07T08:47:44.000Z",
            "id": "673785956013510656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biomas de Ma... https://t.co/Yx3xnETnDc"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2015-12-07T08:47:44.000Z",
            "id": "673785955854106626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/5B677sF5uv"
        },
        {
            "author_id": "374633576",
            "created_at": "2015-12-07T08:47:42.000Z",
            "id": "673785945750016000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/ljqx8Kyc8A"
        },
        {
            "author_id": "374633576",
            "created_at": "2015-12-07T08:47:42.000Z",
            "id": "673785945032757248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biomas de Ma... https://t.co/qhnRTT17wa"
        },
        {
            "author_id": "374632176",
            "created_at": "2015-12-07T08:47:39.000Z",
            "id": "673785931254509568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/qgahtAWk8T"
        },
        {
            "author_id": "374632176",
            "created_at": "2015-12-07T08:47:38.000Z",
            "id": "673785930478542849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biomas de Ma... https://t.co/V95aEfXoto"
        },
        {
            "author_id": "410920158",
            "created_at": "2015-12-07T08:47:33.000Z",
            "id": "673785906885607424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/MmuZSoLA6N"
        },
        {
            "author_id": "1705299278",
            "created_at": "2015-12-07T08:47:32.000Z",
            "id": "673785904742293504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/Si1FRKBHkE"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2015-12-07T08:47:31.000Z",
            "id": "673785900841615360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/NY7DU4MGNk"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2015-12-07T08:47:31.000Z",
            "id": "673785899990167552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biomas de Ma... https://t.co/K3MmGtWNQr"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2015-12-07T08:47:28.000Z",
            "id": "673785888111923201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/QwaF4kIAkq"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2015-12-07T08:47:28.000Z",
            "id": "673785887382044672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biomas de Ma... https://t.co/sHuLlv7Wk1"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2015-12-07T08:47:23.000Z",
            "id": "673785867027136513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/5KP7ILSAab"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2015-12-07T08:47:23.000Z",
            "id": "673785865815105536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biomas de Ma... https://t.co/anZNyvhKM1"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2015-12-07T08:47:20.000Z",
            "id": "673785853055897600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/m6EvMkClp7"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2015-12-07T08:47:20.000Z",
            "id": "673785852212830208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/5HkviRmHRL"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2015-12-07T08:47:20.000Z",
            "id": "673785852187676673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biomas de Ma... https://t.co/GQwlGz07TQ"
        },
        {
            "author_id": "1436901878",
            "created_at": "2015-12-07T08:47:17.000Z",
            "id": "673785839155937280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/iolikt1zeW"
        },
        {
            "author_id": "1255262473",
            "created_at": "2015-12-07T08:47:10.000Z",
            "id": "673785811322601472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/jHLBhjjkLI"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-12-07T08:47:09.000Z",
            "id": "673785809514856448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas https://t.co/hjTtwnHlXX"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-12-07T08:47:09.000Z",
            "id": "673785806553612288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste https://t.co/rVclnds98a"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-12-07T08:47:03.000Z",
            "id": "673785784160223232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil. Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de ba... https://t.co/4fM1JLGLHa"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-12-07T08:47:03.000Z",
            "id": "673785783078158336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil. Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biom... https://t.co/uEHzQfK81S"
        },
        {
            "author_id": "373995643",
            "created_at": "2015-12-07T08:46:51.000Z",
            "id": "673785730015956992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/9AxRiNtvg5"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2015-12-07T08:46:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 96,
                        "username": "Geands"
                    }
                ]
            },
            "id": "673785728694784000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas https://t.co/ozMSmUSKoq Via @Geands"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2015-12-07T08:46:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 102,
                        "username": "Geands"
                    }
                ]
            },
            "id": "673785727910481920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste https://t.co/YYHejUcj7g Via @Geands"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2015-12-07T08:46:46.000Z",
            "id": "673785712227979264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/eUs7PXj3hU"
        },
        {
            "author_id": "2886830236",
            "created_at": "2015-12-07T08:45:43.000Z",
            "id": "673785446405574656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do\u00a0noroeste https://t.co/38dCKyuNVY https://t.co/SEVpxtkfgD"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-12-07T08:45:33.000Z",
            "id": "673785404668035072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas https://t.co/u11cBB1ysO"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-12-07T08:45:31.000Z",
            "id": "673785395755155456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste https://t.co/Lwzp86dIyp"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2015-12-07T08:45:22.000Z",
            "id": "673785357939294209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/2o3y9hLg53"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-12-07T08:45:17.000Z",
            "id": "673785338087604224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas https://t.co/7ERiCOuj3r"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-12-07T08:45:17.000Z",
            "id": "673785337370415104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste https://t.co/jAalwz7HIk"
        },
        {
            "author_id": "219656143",
            "created_at": "2015-12-07T08:43:31.000Z",
            "id": "673784894389006336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#G1PR: Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas https://t.co/s1pIkmsIH7"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2015-12-07T08:40:38.000Z",
            "id": "673784166580752384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biomas de Ma... https://t.co/hD3JNOM86Z"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2015-12-07T08:37:11.000Z",
            "id": "673783300209668096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste https://t.co/9JiJUtvM6L"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2015-12-07T08:37:09.000Z",
            "id": "673783291108007936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas https://t.co/eDQTQwbSFr"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2015-12-07T08:37:07.000Z",
            "id": "673783281045884928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas https://t.co/n6MGWzZ8Ph"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2015-12-07T08:37:05.000Z",
            "id": "673783275442302976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste https://t.co/5drCvxfQj7"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2015-12-07T08:37:05.000Z",
            "id": "673783273018040320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas https://t.co/mJsx9pPp5n"
        },
        {
            "author_id": "399106503",
            "created_at": "2015-12-07T02:45:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "673694737455534081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OHANA \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc67\u2764\ufe0f @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/t2qDwFboBf"
        },
        {
            "author_id": "624968514",
            "created_at": "2015-12-07T02:08:03.000Z",
            "id": "673685372535242753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Um homem e seu cachorro na ponta de uma rocha no Parque Nacional de #Yosemite, maio de 1924. https://t.co/roS9nYvOPT"
        },
        {
            "author_id": "107060557",
            "created_at": "2015-12-07T01:38:11.000Z",
            "id": "673677856040423424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada, Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed\n\n#piaui #belezasdopiaui #serradacapivara... https://t.co/Rr2fCberxg"
        },
        {
            "author_id": "107060557",
            "created_at": "2015-12-07T01:38:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.6882752,
                        -9.0231004
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "673677846682968065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada, Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed\n\n#piaui #belezasdopiaui\u2026 https://t.co/j19EhOaFfH"
        },
        {
            "author_id": "2961327245",
            "created_at": "2015-12-07T00:30:42.000Z",
            "id": "673660871265148929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pensando em visitar o #Tocantins e n\u00e3o saber onde ir? Olha ai uma \u00f3tima dica! https://t.co/xU6mcLBhA0\n#Turismo #Jalap\u00e3o #CatedraldoJalap\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "121199316",
            "created_at": "2015-12-06T23:04:12.000Z",
            "id": "673639102466625536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentro do Parque Nacional de Jericoacora \u00e9 poss\u00edvel fazer um passeio ecol\u00f3gico pra conhecer uma\u2026 https://t.co/XGV7bC8iBG"
        },
        {
            "author_id": "219511077",
            "created_at": "2015-12-06T21:46:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56903322,
                        -25.59947423
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "673619481948610561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas del Iguaz\u00fa: una maravilla del mundo natural @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u-\u2026 https://t.co/afNUwVkmIZ"
        },
        {
            "author_id": "14967350",
            "created_at": "2015-12-06T21:05:05.000Z",
            "id": "673609127650836484",
            "in_reply_to_user_id": "190034071",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@Claudinhojapa: Uma das maravilhas do Canad\u00e1!!  O Lake Louise \u00e9 um lago na prov\u00edncia de Alberta no Parque Nacional de Banff. :// conhe\u00e7o."
        },
        {
            "author_id": "399106503",
            "created_at": "2015-12-06T20:52:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "673606066236760064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tragando un poquito de agua \ud83d\ude05 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/rOan6jMUvF"
        },
        {
            "author_id": "50137023",
            "created_at": "2015-12-06T20:30:03.000Z",
            "id": "673600312096223232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking no Parque Nacional de Ordesa com Jo\u00e3o Garcia\nInscri\u00e7\u00f5es abertas para a sa\u00edda de 21 a 27 de Agosto.\n\nPara... https://t.co/SFOTwzu7Vd"
        },
        {
            "author_id": "3054355341",
            "created_at": "2015-12-06T20:14:13.000Z",
            "id": "673596327205453825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Arcadia,Maine(USA)... https://t.co/40EA5PpXdA"
        },
        {
            "author_id": "3124313986",
            "created_at": "2015-12-06T20:10:30.000Z",
            "id": "673595390097141760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas faz parte do Mapa Caminho das\u00a0\u00c1guas https://t.co/1SY92QBQNZ https://t.co/qcO19pH7WT"
        },
        {
            "author_id": "615689602",
            "created_at": "2015-12-06T19:25:25.000Z",
            "id": "673584046123974656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente, fui no parque nacional da amazonia aqui da minha cidade, \u00e9 mto lindo"
        },
        {
            "author_id": "174255269",
            "created_at": "2015-12-06T18:12:39.000Z",
            "id": "673565731468869632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOVIDADE NO PROGRAMA DE VOLUNTARIADO DO Parque Nacional da Tijuca - Oficial\n(Inscri\u00e7\u00f5es at\u00e9 o dia 07/12)... https://t.co/XQVefwQQDV"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2015-12-06T17:24:19.000Z",
            "id": "673553569497280513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ficamos muito felizes em ver o n\u00edvel da \u00e1gua t\u00e3o forte como estava no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os...... https://t.co/OVpgLsoJbm"
        },
        {
            "author_id": "25023858",
            "created_at": "2015-12-06T17:20:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27357964,
                        -22.9609743
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "673552646779850752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/e5a0btIrmk"
        },
        {
            "author_id": "2961327245",
            "created_at": "2015-12-06T16:25:05.000Z",
            "id": "673538660772552704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Unidade de #Conserva\u00e7\u00e3o Catedral do Jalap\u00e3o: conserva\u00e7\u00e3o ambiental e #turismo sustent\u00e1vel https://t.co/xU6mcLBhA0 https://t.co/8hTxTLdJgD"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2015-12-06T16:20:06.000Z",
            "id": "673537407979917312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Direto do po\u00e7o verde, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, sede Guapimirim... https://t.co/lMsOugoqaz"
        },
        {
            "author_id": "167262038",
            "created_at": "2015-12-06T16:07:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.74854,
                        -19.51383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "673534210993356801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e Pri guiando um grupo de amigos e alunos pelo Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. Caminhada de\u2026 https://t.co/ecVaNP4xBG"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2015-12-06T15:38:47.000Z",
            "id": "673527012259074048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, sede Guapimirim, ao vivo! \n\n#Guapimirim #serradosorgaos https://t.co/dbMOIlUIpw"
        },
        {
            "author_id": "1555040077",
            "created_at": "2015-12-06T15:15:03.000Z",
            "id": "673521037946937344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saf\u00e1ris com os maiores predadores, paisagens paradis\u00edacas, vinhos reconhecidos e muito mais https://t.co/Ows30Gj6rl https://t.co/KlEzxzAJES"
        },
        {
            "author_id": "34938390",
            "created_at": "2015-12-06T14:46:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11322625,
                        -4.15479053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "673513865162919936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/rn1VBEwILg"
        },
        {
            "author_id": "76974152",
            "created_at": "2015-12-06T14:09:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.73163424,
                        -23.54325237
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "673504474674159617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi fazer no domingo\nUm passeio no parque @ Parque Nacional Vila Lobos https://t.co/yC7TAadqBd"
        },
        {
            "author_id": "743965814",
            "created_at": "2015-12-06T13:36:47.000Z",
            "id": "673496309979025408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sobre eu morar do lado do parque nacional e nunca ir dentro do parque n\u00e3o sou louca"
        },
        {
            "author_id": "743965814",
            "created_at": "2015-12-06T13:30:01.000Z",
            "id": "673494604000460801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "voc\u00eas n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o do que \u00e9 morar na frente de um parque nacional, serio mesmo acontece cada coisa"
        },
        {
            "author_id": "2556298604",
            "created_at": "2015-12-06T13:00:04.000Z",
            "id": "673487067108794369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbb8\udc46\udbb8\udc41\udbb8\udc45 \udbb8\udc3d MARAVILHAS NATURAIS (via Tudo Por Email)\nExplos\u00e3o de cores no Parque Nacional Vale das Flores, \u00cdndia\nQuer... https://t.co/kMTWsYx6U2"
        },
        {
            "author_id": "192945639",
            "created_at": "2015-12-06T12:00:02.000Z",
            "id": "673471959825543168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia pessoal!\n\nEste \u00e9 o Parque Nacional da Serra da Canastra localizado no munic\u00edpio de S\u00e3o Roque de Minas, em... https://t.co/kudNQ2BK1Y"
        },
        {
            "author_id": "342939191",
            "created_at": "2015-12-06T10:07:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "673443719010508800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/o3p3OfJa9l"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-12-06T07:48:11.000Z",
            "id": "673408580486344704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "190034071",
            "created_at": "2015-12-06T06:12:52.000Z",
            "id": "673384594188693508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das maravilhas do Canad\u00e1!!  O Lake Louise \u00e9 um lago na prov\u00edncia de Alberta no Parque Nacional de Banff. https://t.co/Ay4HdtMw1j"
        },
        {
            "author_id": "3587843175",
            "created_at": "2015-12-06T02:44:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11322625,
                        -4.15479053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "673332087181717504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/Lbf1NHb7Oe"
        },
        {
            "author_id": "3346538632",
            "created_at": "2015-12-06T00:23:36.000Z",
            "id": "673296698928717824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja tudo que rolou um #torresdelpaine na #patagonia chilena https://t.co/xFBbjbgk2z #viagem #mochil\u00e3o #viajeros #voltaaomundo"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2015-12-06T00:20:25.000Z",
            "id": "673295897107787777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GoodNews - Good News vai ao Parque Nacional das Emas: https://t.co/0QKvyNI90S"
        },
        {
            "author_id": "3271341",
            "created_at": "2015-12-05T20:54:24.000Z",
            "id": "673244048832901120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo lugar ao qual provavelmente nunca irei. Um lago na plan\u00edcie de Afara, no parque nacional Tassili des Ajj... https://t.co/wi75tKr5dR"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2015-12-05T20:20:31.000Z",
            "id": "673235521192247300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GoodNews - Good News vai ao Parque Nacional das Emas: https://t.co/beE7lTNhgM"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2015-12-05T20:02:06.000Z",
            "id": "673230887123832832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Chapada Diamantina j\u00e1 consumiu 6,5% da \u00e1rea do Parque Nacional https://t.co/eLj8vNRXPB"
        },
        {
            "author_id": "753107136",
            "created_at": "2015-12-05T16:51:35.000Z",
            "id": "673182941845979136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cear\u00e1: Floresta Nacional do Araripe recebe 16\u00ba edi\u00e7\u00e3o do MTB 6 Horas https://t.co/ubi5wJJAfd"
        },
        {
            "author_id": "3242164631",
            "created_at": "2015-12-05T16:49:17.000Z",
            "id": "673182365796184064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da tijuca https://t.co/HJY5afDvA2"
        },
        {
            "author_id": "326555459",
            "created_at": "2015-12-05T16:31:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 25,
                        "username": "BanffNP"
                    }
                ]
            },
            "id": "673177925215256577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Banff @BanffNP est\u00e1 cheio de atra\u00e7\u00f5es para amantes de esportes de inverno.Conhe\u00e7a voc\u00ea tamb\u00e9m! https://t.co/y4MFZxrnHC"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2015-12-05T16:20:30.000Z",
            "id": "673175120270237696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#GoodNews - Good News vai ao Parque Nacional das Emas: https://t.co/cGWVTii4Hl"
        },
        {
            "author_id": "318629058",
            "created_at": "2015-12-05T15:39:04.000Z",
            "id": "673164694396407808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De hoje, visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u. Cataratas do Igua\u00e7u.  Lindo."
        },
        {
            "author_id": "3403465889",
            "created_at": "2015-12-05T14:07:12.000Z",
            "id": "673141575233495041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/bp6TNK86sL"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2015-12-05T12:20:18.000Z",
            "id": "673114673420640256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#GoodNews - Good News vai ao Parque Nacional das Emas: https://t.co/yxRSuFkE9C"
        },
        {
            "author_id": "158973449",
            "created_at": "2015-12-05T12:15:15.000Z",
            "id": "673113403116785665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#aguaboanews Demandas: Secret\u00e1rios recebem lideran\u00e7as do Parque Nacional do Xingu https://t.co/5tPEPYcesi"
        },
        {
            "author_id": "42536066",
            "created_at": "2015-12-05T11:34:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45270538,
                        -25.63255019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "673103243304652801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/n27oVWafAD https://t.co/UPrNAEyg3R"
        },
        {
            "author_id": "42536066",
            "created_at": "2015-12-05T11:33:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45270538,
                        -25.63255019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "673102784561065984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/a7npPnOvgx https://t.co/cRLImPqNvs"
        },
        {
            "author_id": "4276",
            "created_at": "2015-12-05T11:07:23.000Z",
            "id": "673096321323114496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "proposta melhor que impeachment: fechar Bras\u00edlia, transformar num parque nacional e colocar todos os pol\u00edticos num zool\u00f3gico educativo."
        },
        {
            "author_id": "58000832",
            "created_at": "2015-12-05T10:47:21.000Z",
            "id": "673091279954313217",
            "in_reply_to_user_id": "58000832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sexo com preserva\u00e7\u00e3o j\u00e1 imagino eles fazendo fornica\u00e7\u00e3o numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental cercado de arara azul"
        },
        {
            "author_id": "17033905",
            "created_at": "2015-12-05T09:44:50.000Z",
            "id": "673075547212148737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! #errejota #brasil #todevolta @ Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 https://t.co/Wvxm3iaKVs"
        },
        {
            "author_id": "25995301",
            "created_at": "2015-12-05T08:35:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 57,
                        "username": "Op_betalab3"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 70,
                        "username": "op_betalab2"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11322625,
                        -4.15479053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "673058033166131200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE w/ @op_betalab3 @op_betalab2 https://t.co/Q7t5UquJeD"
        },
        {
            "author_id": "25995301",
            "created_at": "2015-12-05T08:34:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11322625,
                        -4.15479053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "673057898109476864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/QDvIeVMyb0"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2015-12-05T08:20:05.000Z",
            "id": "673054221932064768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GoodNews - Good News vai ao Parque Nacional das Emas: https://t.co/1W3kNGEGRC"
        },
        {
            "author_id": "406628132",
            "created_at": "2015-12-05T08:01:10.000Z",
            "id": "673049460851671040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACADIA PARQUE NACIONAL https://t.co/8otFLCYAoU"
        },
        {
            "author_id": "406628132",
            "created_at": "2015-12-05T08:01:10.000Z",
            "id": "673049460843282432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACADIA PARQUE NACIONAL https://t.co/lITgBifZz8"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2015-12-05T07:40:30.000Z",
            "id": "673044258065133568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Chapada Diamantina j\u00e1 consumiu 6,5% da \u00e1rea do Parque Nacional https://t.co/v9szyObZMV"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2015-12-05T07:30:14.000Z",
            "id": "673041676361928704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Masai Mara https://t.co/E73kcQ1ft0 #kenia https://t.co/84GvksEepA"
        },
        {
            "author_id": "449442905",
            "created_at": "2015-12-05T03:42:30.000Z",
            "id": "672984365496795139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PARQUE #NACIONAL #DEL #CHICAMOCHA @ Monterredondo https://t.co/GClNvbvPOC"
        },
        {
            "author_id": "3043975113",
            "created_at": "2015-12-05T01:54:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "672957137014939648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/LGNxynmzoO\u00e3oMeApaixonei | Mariana Gueiros no Parque Nacional do Catimbau (PE)"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2015-12-05T00:25:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "672934909464453120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-12-04T23:40:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 126,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "672923518024159232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF pede que Uni\u00e3o, Ibama e ICMBio cumpram decis\u00e3o para estruturar o Parque Nacional da Chapada | https://t.co/nEvPMI5ON2 via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-12-04T23:40:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 126,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "672923460990038016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF pede que Uni\u00e3o, Ibama e ICMBio cumpram decis\u00e3o para estruturar o Parque Nacional da Chapada | https://t.co/sTCCN9KBh8 via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "147770692",
            "created_at": "2015-12-04T22:38:07.000Z",
            "id": "672907762024628225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os finalistas do concurso visitaram tamb\u00e9m o Parque Nacional do Igua\u00e7u, na fronteira entre o\u2026 https://t.co/9IbOEqL4Vu"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2015-12-04T21:19:13.000Z",
            "id": "672887908823527425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi molhado, cheio de lama e muito maneiro!!!\nCurso de manejo de trilhas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Para\u00edso. https://t.co/7S4F6MOQrQ"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2015-12-04T21:18:46.000Z",
            "id": "672887793744392192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi molhado, cheio de lama e muito maneiro!!!\nCurso de manejo de trilhas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Para\u00edso. https://t.co/fp360Yeeut"
        },
        {
            "author_id": "4112230259",
            "created_at": "2015-12-04T19:38:46.000Z",
            "id": "672862628767756288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/9M86bXQsSi"
        },
        {
            "author_id": "35879806",
            "created_at": "2015-12-04T19:36:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 17,
                        "username": "NathFunari"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "672862092958003200",
            "in_reply_to_user_id": "2506462071",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Henrique_060897 @NathFunari   Fiz of\u00edcio pedindo a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Cantareira. Ser\u00e3o preciso 30 milh\u00f5es de \u00e1rvores."
        },
        {
            "author_id": "48384640",
            "created_at": "2015-12-04T19:29:46.000Z",
            "id": "672860364795547648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da Bujarrona, ano 2006 no litoral do Uruguai @ Parque Nacional Cabo Polonio https://t.co/Y1wzkF4tEz"
        },
        {
            "author_id": "111432205",
            "created_at": "2015-12-04T18:48:03.000Z",
            "id": "672849865496526848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/ZkSxULkkLx"
        },
        {
            "author_id": "46477364",
            "created_at": "2015-12-04T18:15:35.000Z",
            "id": "672841693830455296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo \u00e9 detectado em ao menos tr\u00eas pontos de \u00e1rea protegida em Ih\u00e9us https://t.co/Aag7lcMHJC"
        },
        {
            "author_id": "254714387",
            "created_at": "2015-12-04T16:41:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.06187004,
                        -22.68639199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "672817968963801088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Job do dia: acompanhando a visita de Lenine a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guapi-Mirim e Esta\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/jYG3sIlWZZ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-12-04T16:13:17.000Z",
            "id": "672810916224872449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "291713734",
            "created_at": "2015-12-04T15:59:59.000Z",
            "id": "672807568218136576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional realiza visita organizada em nova trilha suspensa na Chapada dos Veadeiros https://t.co/IgvVw7R7fJ"
        },
        {
            "author_id": "3044893199",
            "created_at": "2015-12-04T15:59:27.000Z",
            "id": "672807434927398915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional realiza visita organizada em nova trilha suspensa na Chapada dos Veadeiros https://t.co/BCMkXLn7zW"
        },
        {
            "author_id": "52722204",
            "created_at": "2015-12-04T15:22:50.000Z",
            "id": "672798219353460737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raio X dos passeios: Parque Nacional Torres del Paine, na Patag\u00f4nia chilena: O Torres del Paine tem \u00e1rea total... https://t.co/8cEzgKUIeC"
        },
        {
            "author_id": "2992041010",
            "created_at": "2015-12-04T14:58:14.000Z",
            "id": "672792031257870336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Worlds Cheapest Flights: https://t.co/7GLAWdIdu1 Parque Nacional Natural Los Nevados. Foto: @giovannypulidophoto @\u2026 https://t.co/h1J0ZK6bXQ"
        },
        {
            "author_id": "3903735865",
            "created_at": "2015-12-04T14:49:43.000Z",
            "id": "672789887959994369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo \u00e9 detectado em \u00e1rea protegida de Ih\u00e9us https://t.co/VOOSVdP9v1 https://t.co/n886a7d1O2"
        },
        {
            "author_id": "55073631",
            "created_at": "2015-12-04T14:44:21.000Z",
            "id": "672788537176023041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa j\u00e1 \u00e9 tradi\u00e7\u00e3o! https://t.co/wlsxAryHLN\n#bikeelegal #issomudaomundo https://t.co/Zsrx1qHWyB"
        },
        {
            "author_id": "1907807928",
            "created_at": "2015-12-04T14:34:17.000Z",
            "id": "672786001434034176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma \u00f3tima pedida para o final de semana \u00e9 conhecer o Parque Nacional da Serra de Itabaiana... https://t.co/qFlsrlW65i"
        },
        {
            "author_id": "418187503",
            "created_at": "2015-12-04T14:33:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 43,
                        "username": "BahiaNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "672785903761408001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bahia Not\u00edcias https://t.co/NKI5zJF3s3 via @bahianoticias"
        },
        {
            "author_id": "1321259257",
            "created_at": "2015-12-04T14:22:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 92,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "672783097147052032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ILH\u00c9US: INC\u00caNDIOS S\u00c3O REGISTRADOS EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL https://t.co/LzzStysZjN via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "94642865",
            "created_at": "2015-12-04T14:21:13.000Z",
            "id": "672782716098646016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge \u00e1rea protegida em Ilheus https://t.co/UHGHMotzKP"
        },
        {
            "author_id": "214920239",
            "created_at": "2015-12-04T13:41:03.000Z",
            "id": "672772606618013697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "FOGO \u00c9 DETECTADO EM AO MENOS TR\u00caS PONTOS DE \u00c1REA PROTEGIDA EM ILH\u00c9US https://t.co/oRJAB99dNE"
        },
        {
            "author_id": "33190304",
            "created_at": "2015-12-04T13:37:13.000Z",
            "id": "672771642733514752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios florestais destru\u00edram quase 8 mil hectares do Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/c2c7v0c0Tw"
        },
        {
            "author_id": "382848928",
            "created_at": "2015-12-04T13:15:40.000Z",
            "id": "672766216314949632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilh\u00e9us: Inc\u00eandios s\u00e3o registrados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/WD2WTVU58k"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2015-12-04T13:11:42.000Z",
            "id": "672765220050333696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Adote um rio do Parque Nacional da Tijuca! Observe a qualidade da #\u00e1gua com a gente: https://t.co/YdX6y3am5y https://t.co/OG1xe9IOvF"
        },
        {
            "author_id": "388834669",
            "created_at": "2015-12-04T12:38:02.000Z",
            "id": "672756749682630658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RBR - Fogo \u00e9 detectado em ao menos tr\u00eas pontos de \u00e1rea protegida em Ih\u00e9us https://t.co/g5DfdB0rIr"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2015-12-04T12:37:27.000Z",
            "id": "672756600877125633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Good News visita o Parque Nacional das Emas, localizado no Sudoeste do Estado de Goi\u00e1s. N\u00e3o perca, hoje \u00e0s 23h25!\nhttps://t.co/82wIJvsoGv"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2015-12-04T12:36:37.000Z",
            "id": "672756392160133124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Good Newsvisita o Parque Nacional das Emas, localizado no Sudoeste do Estado de Goi\u00e1s. N\u00e3o perca, hoje \u00e0s 23h25!\nhttps://t.co/yBZ08l7RVu"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2015-12-04T12:33:05.000Z",
            "id": "672755501742985220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilh\u00e9us: Inc\u00eandios s\u00e3o registrados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/GUcRH2l2EK"
        },
        {
            "author_id": "631102880",
            "created_at": "2015-12-04T12:33:05.000Z",
            "id": "672755499939463168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilh\u00e9us: Inc\u00eandios s\u00e3o registrados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/OzH5geUQmV"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2015-12-04T12:32:43.000Z",
            "id": "672755407635419136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Good News visita o Parque Nacional das Emas, localizado no Sudoeste do Estado de Goi\u00e1s. Considerado a savana... https://t.co/5E1AJunN4o"
        },
        {
            "author_id": "34986682",
            "created_at": "2015-12-04T12:30:05.000Z",
            "id": "672754747485491202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Not\u00edcia] Ilh\u00e9us: Inc\u00eandios s\u00e3o registrados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - https://t.co/T8bVUZvX0a"
        },
        {
            "author_id": "33742719",
            "created_at": "2015-12-04T12:29:50.000Z",
            "id": "672754685808373760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RBR -  Fogo \u00e9 detectado em ao menos tr\u00eas pontos de \u00e1rea protegida em Ih\u00e9us https://t.co/rDjlxdpwQ7"
        },
        {
            "author_id": "2784751266",
            "created_at": "2015-12-04T12:29:39.000Z",
            "id": "672754639784185856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RBR - Fogo \u00e9 detectado em ao menos tr\u00eas pontos de \u00e1rea protegida em Ih\u00e9us https://t.co/JC0jMf0yYb"
        },
        {
            "author_id": "26560366",
            "created_at": "2015-12-04T12:28:07.000Z",
            "id": "672754252503060480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilh\u00e9us: Inc\u00eandios s\u00e3o registrados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/7WNj9o57u3"
        },
        {
            "author_id": "2225447718",
            "created_at": "2015-12-04T12:26:34.000Z",
            "id": "672753860524412928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ilh\u00e9us: Inc\u00eandios s\u00e3o registrados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Pelo menos tr\u00eas locais em uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3... https://t.co/NQxRCkNffc"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [lucielsouza].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "lucielsouza",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "lucielsouza"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parob\u00e9, Brasil",
                "id": "211e5c31f18435d9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Natales, Chile",
                "id": "017320fd6f4dcb81",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mag\u00e9, Brasil",
                "id": "37b82f7e75d4f3b0",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1855885406",
                "name": "Marcia Nascimento",
                "username": "MarciaMarciamm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77021569",
                "name": "Jardel Pessoa / Ipu Post",
                "username": "jardellpessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532844253",
                "name": "Jornal Tr\u00eas Lagoas",
                "username": "Portal3LagoasMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459742662",
                "name": "jorge perez",
                "username": "JORGEPEREZG3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462285762",
                "name": "Marcel Huijser",
                "username": "marcelhuijser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49666801",
                "name": "Romario Barros",
                "username": "romariobarros_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3502921108",
                "name": "FlyWorld P. do Canto",
                "username": "FlyWorldvpc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147557691",
                "name": "Luiz Fernando Lopes",
                "username": "Netcina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24615494",
                "name": "Karol \u00c1vila",
                "username": "karolineavila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46409160",
                "name": "R\u00e1dio Ga\u00facha",
                "username": "RdGaucha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2495335340",
                "name": "Ga\u00facha Zona Sul",
                "username": "GauchaZonaSul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2302125529",
                "name": "OctaCampe\u00e3o\ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "ClebsonFlabinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111640560",
                "name": "Jornal Agora - RS",
                "username": "JornalAgoraRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286272337",
                "name": "Hellena",
                "username": "itssoarees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3586782257",
                "name": "CSCRJ",
                "username": "cscrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2862724917",
                "name": "Maior Viagem",
                "username": "maiorviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921079040",
                "name": "Vitor Rafael Santos",
                "username": "VitorRafaelVS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274704957",
                "name": "Guia Viajar Melhor",
                "username": "_viajarmelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45344038",
                "name": "Eus\u00e9bio Ximenes",
                "username": "eusebioximenes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "535906581",
                "name": "\u0646\u0645\u0631",
                "username": "numm3rr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354027051",
                "name": "George Divel",
                "username": "GeorgeDivel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3277657520",
                "name": "amusedsimpson",
                "username": "amusedsimpson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3400188603",
                "name": "Natanael Xavier",
                "username": "NatanNx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38206537",
                "name": "David Hayes",
                "username": "trossachsphoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221136130",
                "name": "Peace Planetologist",
                "username": "PeaceEcologyNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3111955199",
                "name": "Earth Porn",
                "username": "Thepornofearth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3008208006",
                "name": "Nunya Busnis",
                "username": "AkashaDoesStuff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2210613506",
                "name": "Diamond Soul Dreams",
                "username": "peacelifelight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380494561",
                "name": "Peace Love Light",
                "username": "earthskycosmos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319855522",
                "name": "Peace Ecology Spiral",
                "username": "SpiralLoveHeart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231448097",
                "name": "Samurai for Peace",
                "username": "SamuraiForPeace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222250696",
                "name": "Love Everyone Often",
                "username": "LoveEveryone144",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221180607",
                "name": "Integration & Wisdom",
                "username": "IntegrativeInfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222457101",
                "name": "Anita",
                "username": "anigimenezc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287684915",
                "name": "mol",
                "username": "RODENTlAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61425810",
                "name": "Joshua Oakley",
                "username": "JoshuaStarlight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340567540",
                "name": "AmazingPlanet",
                "username": "Amazing_Planet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3232047104",
                "name": "Earth Porn",
                "username": "RedditEarthPorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3387719139",
                "name": "John Cranford",
                "username": "CranfordsRefrig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3208187189",
                "name": "earthporn bot",
                "username": "earthporn_bot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1969499725",
                "name": "Where To Travel",
                "username": "tripology",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2582517763",
                "name": "NandoNerd",
                "username": "NandosNerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "817439386258341889",
                "name": "Isaac J\u00fanior",
                "username": "NLJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2856557914",
                "name": "PaisajesIncreibles",
                "username": "PaisajesIn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910835838",
                "name": "Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Andralu",
                "username": "Andraluzpaz7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4112230259",
                "name": "teste",
                "username": "v4ugust0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268283303",
                "name": "CasaeCafe.com",
                "username": "casaecafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2867701459",
                "name": "jucaz \ud83e\udde2",
                "username": "BatMaete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594629216",
                "name": "xu",
                "username": "xugomess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57828037",
                "name": "Persona",
                "username": "PersonalEscrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116949597",
                "name": "A Gazeta Acre",
                "username": "AGazetadoAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64196452",
                "name": "Andresa C\u00f3stola",
                "username": "desac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302741969",
                "name": "igoRodr",
                "username": "RodrigoRoflin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379333196",
                "name": "Gabrielle",
                "username": "LostGaby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158384372",
                "name": "Revista Lua de Mel",
                "username": "revistaluademel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "781278204",
                "name": "Nora Serrano",
                "username": "Nora_nsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1469595492",
                "name": "Pousadas Eco Charme",
                "username": "Grupoecocharme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115390487",
                "name": "Perfil News",
                "username": "PerfilNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3001292747",
                "name": "Quisqueya Digital",
                "username": "QuisqueyaDig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374027378",
                "name": "papeeteviagens",
                "username": "aurelia_frugis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278288824",
                "name": "Prefeitura RG",
                "username": "PMRGoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2911121728",
                "name": "SOS Amaz\u00f4nia",
                "username": "sosamazonia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81108885",
                "name": "Melissa Jares - Jornalista",
                "username": "MelissaJares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429984028",
                "name": "AquaFluxus",
                "username": "AquaFluxusRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41652220",
                "name": "Hugo Costa",
                "username": "HugoC86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199100151",
                "name": "Pedro Devani",
                "username": "pedrodevani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71278577",
                "name": "Leonildo Rosas",
                "username": "leonildorosas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65034531",
                "name": "Ti\u00e3o Viana",
                "username": "tiao_viana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2962663474",
                "name": "Jornal A Tribuna",
                "username": "atribuna_ac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23798169",
                "name": "Governo do Acre",
                "username": "GovernoAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3496614432",
                "name": "El Colmadon",
                "username": "el_colmadon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11095022",
                "name": "LOCAL.PT",
                "username": "local_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337255011",
                "name": "CATALINA HENRIQUEZ T",
                "username": "catalinahquez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2562866362",
                "name": "Cinthia",
                "username": "torredalua1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3403465889",
                "name": "Magodoido1 Md",
                "username": "magodoido1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405512057",
                "name": "Tradi\u00e7\u00e3o de Minas",
                "username": "tradicaodeminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360828800",
                "name": "CINTIA OLIVER",
                "username": "cintiatokito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3372594191",
                "name": "ajl",
                "username": "opiniondesmaker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28624570",
                "name": "Carlos P da Cruz",
                "username": "ccz1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229334332",
                "name": "acento.com.do",
                "username": "acentodiario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76637141",
                "name": "Fla.OffRio",
                "username": "mengaooffrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45208281",
                "name": "Juan P\u00e9rez",
                "username": "jupero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385096760",
                "name": "Sand Master Sandboard Park",
                "username": "SandMasterPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2041771",
                "name": "Emerson",
                "username": "rems10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2699334049",
                "name": "ELINFORMADOR.NET",
                "username": "informadornet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275105547",
                "name": "Jose Montero",
                "username": "monterobonao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1549598540",
                "name": "No Invasi\u00f3n Haitiana",
                "username": "PatriotasDom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106154178",
                "name": "Leandro de Assis",
                "username": "leandroescritor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "629591344",
                "name": "\u2654CHINO D\u03b5V\u03b9tr\u03b9\u03b7\u03b1\u2122\u2654",
                "username": "chino_prety",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2177018844",
                "name": "Geralka stylo",
                "username": "Rey_sexy_RD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126508569",
                "name": "Al\u00ed N\u00fa\u00f1ez",
                "username": "ali_nunez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3524780295",
                "name": "Portal do Turvo",
                "username": "PortaldoTurvo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3303492486",
                "name": "EL INFORMADOR\u2122",
                "username": "INFORMADOR_RD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3302330044",
                "name": "Noticias Dominicanas",
                "username": "LasNoticiasDom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2239957297",
                "name": "ActualidadDo",
                "username": "actualidaddo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827676234",
                "name": "Alberto N\u00fa\u00f1ez",
                "username": "Jnunez232",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436352899",
                "name": "samnunezst",
                "username": "samnunezst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126010715",
                "name": "Carlos Batista",
                "username": "elguazarero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3438657526",
                "name": "Fabiana Perso",
                "username": "fabianapsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3015956190",
                "name": "menolsito king;-)",
                "username": "Ramon08e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599983358",
                "name": "!! #Adicto Al Rap;;",
                "username": "Pedro_Mateo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385388085",
                "name": "\u00a2\u0e25\u044f\u2113\u0e4f\u0e23",
                "username": "wey_cupido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557403178",
                "name": "Vale ^_^",
                "username": "MolinaLopez254",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557382106",
                "name": "Yensiclow Vicente D",
                "username": "YensiclowVicen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151980432",
                "name": "Harley Araujo",
                "username": "araujoharley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55546418",
                "name": "BIOVENTURA ECOTURISMO E POUSADA",
                "username": "bioventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190308552",
                "name": "Ezequiel",
                "username": "ezecirigliano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557279382",
                "name": "\u010ci\u05e7Thii\u0394    \u0b90",
                "username": "CinthiiAmorin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048139075",
                "name": "Ed Junior",
                "username": "juneorsfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3190398952",
                "name": "Sindprest",
                "username": "sindprest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1666338967",
                "name": "zeeeeee",
                "username": "AlmeidaGleibson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178064981",
                "name": "plincess",
                "username": "m_irelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4310230055",
                "name": "Eco Noronha",
                "username": "eco_noronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29448098",
                "name": "G1 Pernambuco",
                "username": "g1pernambuco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651421845",
                "name": "G1 Caruaru",
                "username": "g1caruaru",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58946303",
                "name": "Faculdade Facig",
                "username": "facig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3234161011",
                "name": "Aresfip",
                "username": "aresfip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158125470",
                "name": "Marcelo Campos",
                "username": "MarceloPonto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38203463",
                "name": "MPF em Pernambuco",
                "username": "MPF_PE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "409476861",
                "name": "Princesa dos Campos \ud83d\ude37",
                "username": "ExpressoPC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260222578",
                "name": "Luciano dos S. Rocha",
                "username": "AparadosTurimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2794307807",
                "name": "Luciano dos S. Rocha",
                "username": "AparadosTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67351412",
                "name": "\u2693De A a Z\u2693\ufe0f",
                "username": "andreazilio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "98017154",
                "name": "CLIQUE NOVA YORK",
                "username": "CLIQUENOVAYORK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92109276",
                "name": "Jornal Novo Tempo",
                "username": "jnovotempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2759451965",
                "name": "Serra do Cip\u00f3",
                "username": "serradocipoinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34022472",
                "name": "fred ayres",
                "username": "fred_ayres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320555086",
                "name": "Marco Antonio Maiato",
                "username": "MMaiato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3112035659",
                "name": "DominicanosNYC",
                "username": "DominicanosNYC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1584262506",
                "name": "El Poder de la Tarde",
                "username": "PoderdelaTarde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188821030",
                "name": "iQuePasaRD",
                "username": "iquepasard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2440900542",
                "name": "Elsa Almonte ' \u2665",
                "username": "ElsiiAlmonte19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280779940",
                "name": "Greysis de la Cruz",
                "username": "greysisdelacruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43534995",
                "name": "Peri\u00f3dico Hoy",
                "username": "PeriodicoHoy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "707632843",
                "name": "RD Especiales",
                "username": "RDEspeciales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169733610",
                "name": "Odalis Vega",
                "username": "OdalisVegaRD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2416820011",
                "name": "\u2606 martinez \u2606",
                "username": "Oye_TitoNikee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529053217",
                "name": "Israel\u266a\u266b",
                "username": "isgota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "811872810",
                "name": "Miguel  E. Taveras B",
                "username": "TaverasB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572272278",
                "name": "IG: Destinoslatam",
                "username": "destinoslatam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498780194",
                "name": "BirdLife Data Zone",
                "username": "BirdLife_Data",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97802284",
                "name": "NIVER CABRERA",
                "username": "PORTALMINAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1352435341",
                "name": "Vanuza Almeida Prado",
                "username": "PradoVanuza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3174077481",
                "name": "Fabuloso Destino",
                "username": "fabulosaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3235772985",
                "name": "Tornquist Turismo",
                "username": "sierrasventana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326301800",
                "name": "UC | Socioambiental",
                "username": "uc_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184491998",
                "name": "ikm  #TimBeta #sdv",
                "username": "ikmkoji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2926209933",
                "name": "Caio #TIMBeta Lab",
                "username": "CCzarss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65791985",
                "name": "Chrys Rodriguez",
                "username": "thiannecrys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130970929",
                "name": "Henrique Niggaz #FQC",
                "username": "ferreirabass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291804096",
                "name": "Luiz Varella \ubc30\uc6b0 \ud83d\udcab\ud83c\udf1f",
                "username": "luizvarellaator",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3107550845",
                "name": "meioambienterio",
                "username": "MeioAmbienteRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155308339",
                "name": "Francisco Carvalho",
                "username": "chicogente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4299391949",
                "name": "Click Medianeira",
                "username": "ClickMedianeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340686762",
                "name": "CM Arcos de Valdevez",
                "username": "CMAValdevez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3317494811",
                "name": "Linne",
                "username": "Liinneeee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142830412",
                "name": "Rafael Canevesi",
                "username": "rafacanevesi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2209277599",
                "name": "jose ricardo fuzisaw",
                "username": "jorifu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75565769",
                "name": "Aurelio Hamon",
                "username": "aureliohamon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207252576",
                "name": "TimBetaJP",
                "username": "TimBetaJP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354156713",
                "name": "Samantha B. G",
                "username": "Saamantha01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60890688",
                "name": "Dih. lisboa",
                "username": "Dmlisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61003165",
                "name": "Gaby *-*",
                "username": "gabyyzzinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61012298",
                "name": "Cl\u00e1udio",
                "username": "Oliv_Claaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368925906",
                "name": "Roberto",
                "username": "oRoberto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518459844",
                "name": "Beto",
                "username": "CS_BBeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547797527",
                "name": "Henrique",
                "username": "_HenriqSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517928675",
                "name": "alexandre",
                "username": "alexand_7e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60906523",
                "name": "Sandra",
                "username": "Sanndss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90457218",
                "name": "Gleidson",
                "username": "Gleeyddson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90447087",
                "name": "Alessandro",
                "username": "aalessandro78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251394551",
                "name": "Gaby",
                "username": "_GabyBieber2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57083399",
                "name": "Alex",
                "username": "leckcord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3949080743",
                "name": "rafaela",
                "username": "rafaelabeta2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198690608",
                "name": "Caio #BETALAB",
                "username": "kaicocavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3414118486",
                "name": "Junior",
                "username": "ItagilJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3708189917",
                "name": "Cristiano#TIM BETA",
                "username": "joneshpeters51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2886830236",
                "name": "jornal on",
                "username": "ojornal_on",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348136509",
                "name": "*sorrir faz bem a saude",
                "username": "sidney_sara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447312095",
                "name": "Manoel",
                "username": "Manoellss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161698054",
                "name": "Douglas de Sousa Lis",
                "username": "sousa_douglas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2710319995",
                "name": "1000 Noticias",
                "username": "1000Noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331294486",
                "name": "Maria Bernadete",
                "username": "mbetesm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916722295",
                "name": "Sandra Regina Coelho",
                "username": "SandraCoTimBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121171868",
                "name": "WILSON",
                "username": "masteuzx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3057800727",
                "name": "Anderson Zanellate",
                "username": "andersonz020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2811771399",
                "name": "IvanBeta",
                "username": "IvanBeta5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3493905461",
                "name": "Jose Ribamar Viana",
                "username": "nilsonbeta45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3440399362",
                "name": "Danilo Santos",
                "username": "danilobeta001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2895160665",
                "name": "Maurilio Oliveira",
                "username": "mauriliobeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436208813",
                "name": "Mary Resende",
                "username": "marybeta39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436220992",
                "name": "Jose Candido",
                "username": "josecandido36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044706915",
                "name": "Carlos Santos",
                "username": "carlossbeta18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064567629",
                "name": "Josineia Santos",
                "username": "josineiabeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044749282",
                "name": "Eliane Mansano",
                "username": "elianebeta016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043769320",
                "name": "Wanderson Alves",
                "username": "wanderbeta14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030412372",
                "name": "Carlos Queiroz",
                "username": "carlosqbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814219611",
                "name": "Luiz Soares",
                "username": "soaresluiiiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94189214",
                "name": "Daniela Freitas",
                "username": "danyfreitas10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2903839774",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "carlinhatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2154356315",
                "name": "Anderson Lira",
                "username": "AndersonLiirah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73263737",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "juniorldmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2179670133",
                "name": "Renata Osaki",
                "username": "re_osaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303396365",
                "name": "Beta Dif\u00edcil",
                "username": "BetaDificil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424233890",
                "name": "Camila",
                "username": "Tim_beta_lita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816128122",
                "name": "wendell carvalho",
                "username": "wendelllouscarv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806315112",
                "name": "Irene Olimpia",
                "username": "IreneOlimpia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804403500",
                "name": "Helio Farias",
                "username": "HelioFarias2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328967068",
                "name": "Diogo #Timbeta #Lab",
                "username": "Diogo200813",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750313208",
                "name": "belmiro",
                "username": "AndBelmiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762600466",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "carlosedusouza4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536054255",
                "name": "Tim Beta Lab",
                "username": "AlbenizCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590535478",
                "name": "ED...SOM",
                "username": "riansilva623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471878543",
                "name": "jos\u00e9 joel",
                "username": "JOSEJOELNASCIME",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493397718",
                "name": "Naaliel #Beta_sdv",
                "username": "naalyel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72538208",
                "name": "T\u00e1 Loka ?",
                "username": "talokaofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374631073",
                "name": "cida maruzan",
                "username": "cida_maruzan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374627767",
                "name": "Taina Sensi",
                "username": "Tainasensi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570590",
                "name": "jamile ayala",
                "username": "jamileayala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41838922",
                "name": "Ma\u00edra Mariane",
                "username": "mairamariane2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394973548",
                "name": "Daniel Bastos",
                "username": "BBastos_Dan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374627865",
                "name": "Eneide Maia",
                "username": "EneideMaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499704878",
                "name": "AbilityBrindes",
                "username": "AbilityBrindes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202326525",
                "name": "M\u00e1rio Cavalcanti",
                "username": "mariopm10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852048682",
                "name": "Lucio Tinasi",
                "username": "Luc10V1l3l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633576",
                "name": "Angelica Senra",
                "username": "angelica_senra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632176",
                "name": "alzira cesar",
                "username": "alziracesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410920158",
                "name": "Fran\u00e7a Carla",
                "username": "fcarlamedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705299278",
                "name": "Rafael Rocha",
                "username": "rafaelrocha1301",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072579838",
                "name": "Heder Franck",
                "username": "hederfranck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436901878",
                "name": "Filipe da Costa",
                "username": "FilipedaCosta9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255262473",
                "name": "Neg\u00f3cios on World",
                "username": "NegociosonWorld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373995643",
                "name": "Style Transport",
                "username": "stilotransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148473475",
                "name": "J\u00fanior Wandeir",
                "username": "JrWandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219656143",
                "name": "RPC",
                "username": "rpcparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "399106503",
                "name": "Niki",
                "username": "NicoleJVarela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "624968514",
                "name": "Voc\u00ea Sabia?",
                "username": "vocesabendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107060557",
                "name": "Flavio Veloso",
                "username": "flavio_veloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961327245",
                "name": "Natureza e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "NaturezaeConser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121199316",
                "name": "Cris Moreira",
                "username": "CM_CrisMoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219511077",
                "name": "Mercedes Kamijo",
                "username": "Mercedes_Kamijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14967350",
                "name": "dudupacheco",
                "username": "dudupacheco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50137023",
                "name": "Papa-L\u00e9guas",
                "username": "Papa_Leguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3054355341",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "sociopate82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3124313986",
                "name": "Moda Yazar\u0131",
                "username": "moda_rehberiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "615689602",
                "name": "jorge",
                "username": "wxxztq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174255269",
                "name": "Nattrip Ecoturismo",
                "username": "nattripbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25023858",
                "name": "Zecca Silva",
                "username": "zeccasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167262038",
                "name": "Reinaldo Figueiredo",
                "username": "reifigueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1555040077",
                "name": "Descubra a \u00c1frica do Sul",
                "username": "VivaAfricadoSul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34938390",
                "name": "Felipe Pimentel",
                "username": "FelipePimenttel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76974152",
                "name": "EMILIO MATTOS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Emilio_Matos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743965814",
                "name": "vanessa loves z",
                "username": "neandmalik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2556298604",
                "name": "tudo por email",
                "username": "tudoporemail",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192945639",
                "name": "Clube Turismo CPS",
                "username": "clubeturismocps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342939191",
                "name": "Emily",
                "username": "emily_mily",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190034071",
                "name": "Cl\u00e1udio \u7dbe\u90e8 \ud83d\udc89\ud83d\ude37",
                "username": "iCloudio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3587843175",
                "name": "Jonathanalves",
                "username": "jonathanbezer12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3346538632",
                "name": "Viva Yoga Pelo Mundo",
                "username": "VivaYogaBsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17850880",
                "name": "RedeTV!",
                "username": "RedeTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3271341",
                "name": "Carlos Alberto Teixeira",
                "username": "catalisando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106865119",
                "name": "Portal eCycle",
                "username": "eCycleBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753107136",
                "name": "Roberto Gon\u00e7alves",
                "username": "robertoarari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3242164631",
                "name": "LB",
                "username": "boy_playbr22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326555459",
                "name": "Canad\u00e1 no Brasil",
                "username": "CanadanoBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "109617898",
                "name": "Banff National Park",
                "username": "BanffNP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "318629058",
                "name": "Fr. Jos\u00e9 de Sant'Ana",
                "username": "ioseff_fabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158973449",
                "name": "Agua Boa News",
                "username": "aguaboanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42536066",
                "name": "Helder Jannotti M\u00fcller",
                "username": "helmuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4276",
                "name": "rene de paula jr",
                "username": "renedepaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58000832",
                "name": "M\u00e3e do Craque Neto Stan Account",
                "username": "Murilo_hnq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17033905",
                "name": "Thiago Sol \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "thiagosol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25995301",
                "name": "\ud835\udc12\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc2f\ud835\udc22\ud835\udc28 \ud835\udc0b\ud835\udc1e\ud835\udc20\ud835\udc22\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc28 \ud83e\uddd4\ud83c\udffb",
                "username": "legionarioxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2742892374",
                "name": "Silvio Legion\u00e1rioIII",
                "username": "Op_betalab3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2168685932",
                "name": "Silvio Legion\u00e1rio II",
                "username": "op_betalab2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406628132",
                "name": "siervosdeldivinoamor",
                "username": "siervosdivamor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449442905",
                "name": "SNEIJDER KYROGA",
                "username": "ESNEIDERQUIROG1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043975113",
                "name": "Davis Lopes",
                "username": "davis1lopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147770692",
                "name": "Ford Models Brasil",
                "username": "FordModels_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16348258",
                "name": "victorsgomez",
                "username": "victorsgomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63104375",
                "name": "Nath'",
                "username": "NathFunari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48384640",
                "name": "Chakal Aventuras4x4",
                "username": "clovischakal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111432205",
                "name": "Rafa Andrade TimBeta",
                "username": "Rafatrainer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46477364",
                "name": "Marcelo Caffe",
                "username": "lmbcaffe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254714387",
                "name": "Rafael Guimar\u00e3es \ud83c\udf08\u2728",
                "username": "Rafa__Guimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291713734",
                "name": "Caneta e Caf\u00e9",
                "username": "_canetaecafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044893199",
                "name": "Caneta e Caf\u00e9",
                "username": "CanetaeCafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52722204",
                "name": "MMTGapnet \u2708",
                "username": "mmtgapnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2992041010",
                "name": "Travel Deals",
                "username": "TravelDealsInt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3903735865",
                "name": "Verdinho Itabuna",
                "username": "verdinhoitabuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55073631",
                "name": "Renata Falzoni",
                "username": "renatafalzoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1907807928",
                "name": "Sergipe Turismo",
                "username": "sergipeturismo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418187503",
                "name": "SilvinoAndrade",
                "username": "SilvinoAndrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26560366",
                "name": "Bahia Not\u00edcias",
                "username": "BahiaNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1321259257",
                "name": "Blog Ilh\u00e9us 24h",
                "username": "BlogIlheus24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94642865",
                "name": "TribunaFeirense",
                "username": "tribunafeirense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214920239",
                "name": "O Tabuleiro",
                "username": "OTabuleiro_ios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33190304",
                "name": "ECOTV",
                "username": "ECOTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382848928",
                "name": "salvador_tv",
                "username": "salvador_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "388834669",
                "name": "R\u00e1dio Vale FM",
                "username": "valefm102_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "marciomtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631102880",
                "name": "Marlene Gusm\u00e3o",
                "username": "Marlene_Gusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34986682",
                "name": "Portal Salvador Dez",
                "username": "salvadordez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33742719",
                "name": "Andai\u00e1 FM",
                "username": "andaiafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784751266",
                "name": "Costa Sul FM",
                "username": "costasulfm99_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2225447718",
                "name": "Z\u00d3 #BETA",
                "username": "zocaitano",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "674648301514399744",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2cy75ksti3uki6zyv3de8i26sv3p9",
        "oldest_id": "672753860524412928",
        "result_count": 477
    }
}