{
    "data": [
        {
            "author_id": "191673689",
            "created_at": "2015-07-14T13:07:42.000Z",
            "id": "620942748103774208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA http://t.co/4Cp4lxOzBv"
        },
        {
            "author_id": "2264429909",
            "created_at": "2015-07-14T13:02:15.000Z",
            "id": "620941377241784320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 \u2013 Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA | TV Pimenta http://t.co/fFlpxoCOhT"
        },
        {
            "author_id": "114040816",
            "created_at": "2015-07-14T12:51:29.000Z",
            "id": "620938666060308480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN RESERVA PRESERVADA E MANTIDA PELO APARTE HOTEL RIO XINGU"
        },
        {
            "author_id": "10526922",
            "created_at": "2015-07-14T12:49:08.000Z",
            "id": "620938077889015808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a barra condom\u00ednio de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP http://t.co/z0derYV18f"
        },
        {
            "author_id": "572063524",
            "created_at": "2015-07-14T12:33:08.000Z",
            "id": "620934051520643072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mo\u00e7ambique: Delimita\u00e7\u00e3o territorial divide popula\u00e7\u00e3o e Parque Nacional de Gorongosa: Maputo - A popula... http://t.co/DXbYyft895 #africa"
        },
        {
            "author_id": "572063524",
            "created_at": "2015-07-14T12:28:23.000Z",
            "id": "620932854088732672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mo\u00e7ambique: Delimita\u00e7\u00e3o territorial divide popula\u00e7\u00e3o e Parque Nacional de Gorongosa: Maputo - ... http://t.co/DXbYyft895 #minuto #angola"
        },
        {
            "author_id": "106773995",
            "created_at": "2015-07-14T12:15:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "620929541066895360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os Sub-sede in Guapimirim, Rio de Janeiro https://t.co/ugsX1pHOMp http://t.co/PXwWB5qZKG"
        },
        {
            "author_id": "61252262",
            "created_at": "2015-07-14T11:58:02.000Z",
            "id": "620925215481053185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa de Pedra no Parque Nacional da Ema no munic\u00edpio de Mineiros no estado de Goi\u00e1s -... http://t.co/TChMWDM1TN"
        },
        {
            "author_id": "2682857942",
            "created_at": "2015-07-14T11:33:40.000Z",
            "id": "620919086143307777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u0096 Delimita\u00e7\u00e3o territorial divide  popula\u00e7\u00e3o e Parque Nacional  da Gorongosa - http://t.co/D6fQ0RQgnK http://t.co/Y1GBsfkVH6"
        },
        {
            "author_id": "1010983262",
            "created_at": "2015-07-14T11:25:01.000Z",
            "id": "620916907730833408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Vale do Parque Nacional das Flores, na \u00cdndia, \u00e9 considerado um dos lugares mais lindos do mundo! Voc\u00eas concorda? http://t.co/qJRdtj04Bu"
        },
        {
            "author_id": "38485326",
            "created_at": "2015-07-14T10:34:15.000Z",
            "id": "620904130786263040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA http://t.co/m932mWIDoJ #zuando"
        },
        {
            "author_id": "124214145",
            "created_at": "2015-07-14T10:26:41.000Z",
            "id": "620902228526628864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA: Imagem virou hit ao ser postada pelo Depa... http://t.co/vnVYwLaBR8"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-07-14T10:26:34.000Z",
            "id": "620902198042603520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"PARQUE NACIONAL ATOL DE SANGANEB\" \u00e1reas protegidas de SUD\u00c3O na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O... http://t.co/ag3QoZdwnn"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2015-07-14T10:25:56.000Z",
            "id": "620902040022089728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA http://t.co/bVOnxKgOGu"
        },
        {
            "author_id": "79532712",
            "created_at": "2015-07-14T10:16:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 21,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.53044113,
                        -23.53219431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "620899610895216640",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mundo esta louco... \"@g1: Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA http://t.co/ywkeHmgfXe #G1 http://t.co/BES6KPkTRY\""
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2015-07-14T10:11:38.000Z",
            "id": "620898442122932224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA: Imagem virou hit ao ser postada pelo Departame... http://t.co/tsTLjVoZ27"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2015-07-14T10:11:37.000Z",
            "id": "620898434438959104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA: Imagem virou hit ao ser postada pelo Departame... http://t.co/NrbSU55hLB"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2015-07-14T10:11:32.000Z",
            "id": "620898413563940864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA: Imagem virou hit ao ser postada pelo Departame... http://t.co/esu4aYTrp3"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2015-07-14T10:11:30.000Z",
            "id": "620898405812846592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA: Imagem virou hit ao ser postada pelo Departame... http://t.co/ogrkTIaJA0"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2015-07-14T10:11:18.000Z",
            "id": "620898356991143936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA http://t.co/KlV7Lb9w4s #planetabizarro"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2015-07-14T10:11:15.000Z",
            "id": "620898341514121216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA http://t.co/g6poNfLxYF #bizarro"
        },
        {
            "author_id": "2886830236",
            "created_at": "2015-07-14T10:10:47.000Z",
            "id": "620898224379817984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos\u00a0EUA http://t.co/8dMNyBIzfK http://t.co/cQ8hLGvPKM"
        },
        {
            "author_id": "2926209933",
            "created_at": "2015-07-14T10:08:45.000Z",
            "id": "620897715317272576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia fresquinha no g1 d\u00e1 uma conferida !!!! Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA \u2026 http://t.co/h0jTRu3OWa"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-07-14T10:08:24.000Z",
            "id": "620897627094188032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA: Imagem virou hit ao ser postada pelo Departame... http://t.co/USHS8RDX3l"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-07-14T10:07:08.000Z",
            "id": "620897305693175808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA\" http://t.co/ZiUyD93mlV"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2015-07-14T10:01:54.000Z",
            "id": "620895991584026624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 136,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 50
            },
            "text": "Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA http://t.co/ib2zlIC2rx #G1 http://t.co/RgMEWoZ4x4"
        },
        {
            "author_id": "33344003",
            "created_at": "2015-07-14T09:59:49.000Z",
            "id": "620895468231397376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA http://t.co/rT1bvO4pBi via #planetabizarro"
        },
        {
            "author_id": "2894503084",
            "created_at": "2015-07-14T09:58:35.000Z",
            "id": "620895153968955392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA http://t.co/nSAnKxx3gE http://t.co/OBjjsHgAMk"
        },
        {
            "author_id": "1301544348",
            "created_at": "2015-07-14T09:58:03.000Z",
            "id": "620895023555461122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA http://t.co/4EnmdBcYIg"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2015-07-14T09:54:24.000Z",
            "id": "620894104545669120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA: Imagem virou hit ao ser postada pelo Departame... http://t.co/2rJyiN3ScE"
        },
        {
            "author_id": "81557611",
            "created_at": "2015-07-14T09:54:22.000Z",
            "id": "620894095720910848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA: Imagem virou hit ao ser postada pelo Departame... http://t.co/zQ3UYMoHxU"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2015-07-14T09:54:21.000Z",
            "id": "620894091484659712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA: Imagem virou hit ao ser postada pelo Departame... http://t.co/y6sleZknx5"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-07-14T09:51:04.000Z",
            "id": "620893266225922049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA http://t.co/Ug4xMpXrgu"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-07-14T09:50:50.000Z",
            "id": "620893204733382656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA\" http://t.co/ZiUyD93mlV"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2015-07-14T09:43:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "620891474477998080",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA: Imagem virou hit ao ser posta... http://t.co/0CWsrvoJOA"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2015-07-14T09:43:55.000Z",
            "id": "620891465099554816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA: Imagem virou hit ao ser postada pelo Departame... http://t.co/7VsRpgjERj"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-07-14T09:43:53.000Z",
            "id": "620891454647332864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA: Imagem virou hit ao ser postada pelo Departame... http://t.co/FdHPkf70ds"
        },
        {
            "author_id": "327600060",
            "created_at": "2015-07-14T09:43:52.000Z",
            "id": "620891454227873793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA: Imagem virou hit ao ser postada pelo Departame... http://t.co/iCrovMIE8A"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-07-14T09:43:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "620891441921789952",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA: Imagem virou hit ao ser postada pelo Departament..."
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-07-14T09:43:47.000Z",
            "id": "620891431863881728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA: Imagem virou hit ao ser postada pelo Departame... http://t.co/Ud8buXoMpw"
        },
        {
            "author_id": "69043894",
            "created_at": "2015-07-14T09:43:47.000Z",
            "id": "620891431259865088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#operacaoBetaLab Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA: Imagem virou hit ao ser posta... http://t.co/DTgt4oL6Q6"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-07-14T09:43:44.000Z",
            "id": "620891420396642305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA: Imagem virou hit ao ser postada pelo Departame... http://t.co/eKZt7yXHVK"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-07-14T09:43:43.000Z",
            "id": "620891414130327552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA: Imagem virou hit ao ser postada pelo Departame... http://t.co/8KlfRAwQYU"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-07-14T09:43:37.000Z",
            "id": "620891389128130560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA: Imagem virou hit ao ser postada pelo Departame... http://t.co/OPhVnQDaST"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2015-07-14T09:43:35.000Z",
            "id": "620891381020520448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA: Imagem virou hit ao ser postada pelo Departame... http://t.co/B88q3Xlee6"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2015-07-14T09:43:34.000Z",
            "id": "620891378675875841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA: Imagem virou hit ao ser postada pelo Departame... http://t.co/84EuEFMH3b"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2015-07-14T09:43:34.000Z",
            "id": "620891376692019200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA: Imagem virou hit ao ser postada pelo Departame... http://t.co/pZ0W6PZHIg"
        },
        {
            "author_id": "408701708",
            "created_at": "2015-07-14T09:43:32.000Z",
            "id": "620891367347109888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA: Imagem virou hit ao ser postada pelo Departame... http://t.co/bvxzF1vQFC"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-07-14T09:43:30.000Z",
            "id": "620891362116800512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA: Imagem virou hit ao ser postada pelo Departame... http://t.co/FFuSDXTnlu"
        },
        {
            "author_id": "374629799",
            "created_at": "2015-07-14T09:43:28.000Z",
            "id": "620891350783754240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA: Imagem virou hit ao ser postada pelo Departame... http://t.co/0xPmvi607z"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2015-07-14T09:43:27.000Z",
            "id": "620891347478646784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA: Imagem virou hit ao ser postada pelo Departame... http://t.co/SKwUuTZS8i"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-07-14T09:43:23.000Z",
            "id": "620891330751787009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA: Imagem virou hit ao ser postada pelo Departame... http://t.co/n4sf0SUS0l"
        },
        {
            "author_id": "374633194",
            "created_at": "2015-07-14T09:43:23.000Z",
            "id": "620891329057263616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA: Imagem virou hit ao ser postada pelo Departame... http://t.co/DaOv63mVqr"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2015-07-14T09:43:22.000Z",
            "id": "620891325131427842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA: Imagem virou hit ao ser postada pelo Departame... http://t.co/44GQteEYtM"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2015-07-14T09:43:20.000Z",
            "id": "620891318621868032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA: Imagem virou hit ao ser postada pelo Departame... http://t.co/5Qrk3kS8hP"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2015-07-14T09:43:19.000Z",
            "id": "620891314503094272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA: Imagem virou hit ao ser postada pelo Departame... http://t.co/YMXvZf6XAk"
        },
        {
            "author_id": "249779503",
            "created_at": "2015-07-14T09:43:18.000Z",
            "id": "620891310849798144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA http://t.co/qF2HLuiO2f"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2015-07-14T09:43:17.000Z",
            "id": "620891303774031872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA: Imagem virou hit ao ser postada pelo Departame... http://t.co/aADOMBvV8u"
        },
        {
            "author_id": "1429192471",
            "created_at": "2015-07-14T09:43:16.000Z",
            "id": "620891301312008194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA http://t.co/St0N6ltUr7"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2015-07-14T09:43:12.000Z",
            "id": "620891282576048128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA: Imagem virou hit ao ser postada pelo Departame... http://t.co/5tBT2VCg08"
        },
        {
            "author_id": "474397389",
            "created_at": "2015-07-14T09:43:06.000Z",
            "id": "620891259511541760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA http://t.co/CrvAFfywi1"
        },
        {
            "author_id": "343135726",
            "created_at": "2015-07-14T09:43:04.000Z",
            "id": "620891252028915712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA http://t.co/K6tqfLYyJw"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2015-07-14T09:43:04.000Z",
            "id": "620891251915657216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA: Imagem virou hit ao ser postada pelo Departame... http://t.co/8lfkJqWUJN"
        },
        {
            "author_id": "80520427",
            "created_at": "2015-07-14T09:43:04.000Z",
            "id": "620891250732892160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA http://t.co/FHYS5wYdnA #bagaceiratotal"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2015-07-14T09:43:02.000Z",
            "id": "620891241517953028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA: Imagem virou hit ao ser postada pelo Departame... http://t.co/EGo817oO23"
        },
        {
            "author_id": "295373373",
            "created_at": "2015-07-14T09:43:01.000Z",
            "id": "620891238972047360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA http://t.co/WzHiZNAT6E"
        },
        {
            "author_id": "3043967991",
            "created_at": "2015-07-14T09:39:02.000Z",
            "id": "620890237632409600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA http://t.co/eEyFaBTtsW"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-07-14T09:36:04.000Z",
            "id": "620889487355342848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA\" http://t.co/ZiUyD93mlV"
        },
        {
            "author_id": "2772475604",
            "created_at": "2015-07-14T09:31:31.000Z",
            "id": "620888343497211904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA http://t.co/n5VwAprNhE"
        },
        {
            "author_id": "2573850274",
            "created_at": "2015-07-14T09:27:40.000Z",
            "id": "620887375753932800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA http://t.co/5lnPydOnw5"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-07-14T09:27:20.000Z",
            "id": "620887293226786816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA\" http://t.co/ZiUyD93mlV"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-07-14T09:27:15.000Z",
            "id": "620887272230133760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA http://t.co/sTCigjMmRs"
        },
        {
            "author_id": "3122689509",
            "created_at": "2015-07-14T09:27:02.000Z",
            "id": "620887214478761984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA http://t.co/SiE6nQ9YQM"
        },
        {
            "author_id": "421024992",
            "created_at": "2015-07-14T07:43:01.000Z",
            "id": "620861037731049472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "195 fam\u00edlias foram retiradas do interior do Parque Nacional de Limpopo. A mediada a visa dar lugar a constru\u00e7\u00e3o... http://t.co/TA3vMs4VIT"
        },
        {
            "author_id": "555436943",
            "created_at": "2015-07-14T06:20:08.000Z",
            "id": "620840183236292608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Miragem\"\nEste avistamento de Leoes foi um dos meus favoritos no meu \u00faltimo Safari no Parque Nacional do Etosha na... http://t.co/vvKDYZyBrD"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2015-07-14T04:30:37.000Z",
            "id": "620812620938002432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sexta passada vivi um momento incr\u00edvel no Parque Nacional da #ChapadadasMesas &gt; Foto da Semana #164 http://t.co/YS3CsKd80q"
        },
        {
            "author_id": "2364426031",
            "created_at": "2015-07-14T03:52:28.000Z",
            "id": "620803020427694080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o inicia uma a\u00e7\u00e3o para conhecer rios da reserva - Portal do Z\u00e9 L\u00e9o\n\nAlunos do ensino m\u00e9dio... http://t.co/8GdcqKA0G4"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2015-07-14T03:33:08.000Z",
            "id": "620798152354848768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio \u2013 Aberto edital para elei\u00e7\u00f5es dos membros do conselho consultivo do Parque Nacional de ... http://t.co/t1s1uML0Ye"
        },
        {
            "author_id": "390278247",
            "created_at": "2015-07-14T01:01:08.000Z",
            "id": "620759902907142144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#AgoraNoOff #A\u00e9reas Sylvestre e Dean fazem um voo bel\u00edssimo sob o Parque Nacional Shaba. Veja um trecho: http://t.co/bcapCiwutf"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-07-13T23:44:54.000Z",
            "id": "620740715929305088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 8 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PARQUE NACIONAL ATOL DE SANGANEB DE SUD\u00c3O\" http://t.co/KbUP0vhik3"
        },
        {
            "author_id": "259828318",
            "created_at": "2015-07-13T23:30:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52224866,
                        -14.13662781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "620737002250633217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Eu quero a calma na alma pra poder viver a vida\" \ud83d\udca5\ud83c\udf41 @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/HCqdUVdD9N"
        },
        {
            "author_id": "299220974",
            "created_at": "2015-07-13T22:59:29.000Z",
            "id": "620729286933258241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/HGm2hoq69D"
        },
        {
            "author_id": "319432187",
            "created_at": "2015-07-13T22:47:33.000Z",
            "id": "620726285858418688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "adorei o piquenique no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "192619287",
            "created_at": "2015-07-13T22:36:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51484286,
                        -14.13731733
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "620723387103584256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\u2600\ufe0f @ Parque Nacional Chapada Dos Veadeiros https://t.co/rFvrVDrKGz"
        },
        {
            "author_id": "1287286142",
            "created_at": "2015-07-13T22:11:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47943265,
                        -25.61377884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "620717264615145472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude1d @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/rQGrOj9VtZ"
        },
        {
            "author_id": "3262983339",
            "created_at": "2015-07-13T22:01:53.000Z",
            "id": "620714790445518848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito show o parque nacional!!!!\ud83d\ude0d http://t.co/SH6NdEZd8S"
        },
        {
            "author_id": "57543145",
            "created_at": "2015-07-13T22:01:33.000Z",
            "id": "620714706890817536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio &gt;: Aberto edital para elei\u00e7\u00e3o do conselho consultivo do Parque Nacional de Ilha Grande\n\nPORTAL VOXNET &gt;:... http://t.co/sYhl0Jp3O5"
        },
        {
            "author_id": "198353403",
            "created_at": "2015-07-13T21:36:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47943265,
                        -25.61377884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "620708414440800256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coisa mais linda,  perfei\u00e7\u00e3o da natureza #CataratasDoIgua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas\u2026 https://t.co/gxu6Qm0Us8"
        },
        {
            "author_id": "459742662",
            "created_at": "2015-07-13T21:32:27.000Z",
            "id": "620707387297648640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, Braga, Portugal http://t.co/1TaVSlIOQc"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2015-07-13T21:17:30.000Z",
            "id": "620703624528797697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caatinga paraibana pode ganhar nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/xyq9tQUAId http://t.co/aBoZidMXnK"
        },
        {
            "author_id": "55358644",
            "created_at": "2015-07-13T20:21:03.000Z",
            "id": "620689417834004480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/hG34EX2aks"
        },
        {
            "author_id": "55358644",
            "created_at": "2015-07-13T20:16:08.000Z",
            "id": "620688178077413376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/unzvt58BB1"
        },
        {
            "author_id": "2697018374",
            "created_at": "2015-07-13T20:13:17.000Z",
            "id": "620687462742908928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado/ Corcovado National Park . COSTA RICA http://t.co/yMobd2n7TM"
        },
        {
            "author_id": "92638580",
            "created_at": "2015-07-13T19:21:26.000Z",
            "id": "620674415076880384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "C\u00e3es auxiliam na prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Virunga - em COMPORTAMENTO http://t.co/ml5NtLLj4V #Pet #animais"
        },
        {
            "author_id": "1517768257",
            "created_at": "2015-07-13T19:10:11.000Z",
            "id": "620671582902591488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e3es auxiliam na prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Virunga http://t.co/CzGPB6UDDM"
        },
        {
            "author_id": "2457123032",
            "created_at": "2015-07-13T19:09:04.000Z",
            "id": "620671301351444480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crise afeta Parque Nacional  da Serra da Capivara https://t.co/iekzs3epLT"
        },
        {
            "author_id": "298072157",
            "created_at": "2015-07-13T17:34:20.000Z",
            "id": "620647460503838720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os atrai amantes da natureza https://t.co/5nhs04GgCG http://t.co/bnSL21A3A2"
        },
        {
            "author_id": "354600292",
            "created_at": "2015-07-13T17:19:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 98,
                        "username": "marcelorangel1"
                    }
                ]
            },
            "id": "620643633193218049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma forma f\u00e1cil de aumentar receita para investir no munic\u00edpio! Ajudem acelerar @sandroalex2323 e @marcelorangel1 http://t.co/zZ9ANJ0Kpz"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2015-07-13T15:24:35.000Z",
            "id": "620614807440498688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aluno de Arquitetura e Urbanismo cria projeto de TFG: Qualificando o Parque\u2026 http://t.co/IPANOngej0 Via Tablet"
        },
        {
            "author_id": "40117041",
            "created_at": "2015-07-13T15:21:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47943265,
                        -25.61377884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "620613971222089728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flor e Eu , 7 anos no meu cora\u00e7\u00e3o! @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/whHY54iwA7"
        },
        {
            "author_id": "26570140",
            "created_at": "2015-07-13T15:16:35.000Z",
            "id": "620612796548579328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba como \u00e9 a experi\u00eancia do tour ao Parque Nacional Tierra del Fuego em Ushuaia http://t.co/VfVy9pEQMJ #argentina4u http://t.co/VcBCrMcyXe"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-07-13T15:12:10.000Z",
            "id": "620611684609204224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"RADOM PARQUE NACIONAL\" \u00e1reas protegidas de SUD\u00c3O na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O PLANETA... http://t.co/wG7PhxKulb"
        },
        {
            "author_id": "2510760182",
            "created_at": "2015-07-13T15:11:01.000Z",
            "id": "620611395940433922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que bonita sos!!!! \n@VisitArg @cataratasarg \nhttp://t.co/Wmgtqf87oG"
        },
        {
            "author_id": "92308636",
            "created_at": "2015-07-13T14:41:18.000Z",
            "id": "620603916850450432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pedra Bonita localizado no Parque Nacional da Tijuca, na cidade do Rio de Janeiro mais precisamente entre a... http://t.co/d8YldzvuX5"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2015-07-13T14:30:51.000Z",
            "id": "620601285411258368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sexta passada vivi um momento incr\u00edvel no Parque Nacional da #ChapadadasMesas &gt; Foto da Semana #164 http://t.co/YS3CsKd80q"
        },
        {
            "author_id": "288433711",
            "created_at": "2015-07-13T13:53:28.000Z",
            "id": "620591879080529920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 um Parque Nacional http://t.co/Ull4i3CSxc"
        },
        {
            "author_id": "138415787",
            "created_at": "2015-07-13T13:29:13.000Z",
            "id": "620585775936208896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado: Grupo discutir\u00e1 retirada de \u00e1reas de acampamento da Floresta Nacional de Bras\u00edlia \nhttp://t.co/Nfp0yN8Wws"
        },
        {
            "author_id": "57459749",
            "created_at": "2015-07-13T13:20:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.93441686,
                        11.31090961
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "620583551143178240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural #Tayrona \n/ #playa #Colombia #Latam #santamarta #beach #sunnyday #clouds\u2026 https://t.co/6BRJGBS2a4"
        },
        {
            "author_id": "57061040",
            "created_at": "2015-07-13T13:19:23.000Z",
            "id": "620583302605471744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fim n\u00e3o est\u00e1 pr\u00f3ximo, j\u00e1 chegou. http://t.co/Lf9NsErX8H"
        },
        {
            "author_id": "56796812",
            "created_at": "2015-07-13T12:46:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25407316,
                        -2.50378167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "620574947988127744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idas e vindas! @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/nfgsVFSI6A"
        },
        {
            "author_id": "160994257",
            "created_at": "2015-07-13T11:52:59.000Z",
            "id": "620561557379002368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 um Parque Nacional http://t.co/dT3lXPOi8u"
        },
        {
            "author_id": "85331176",
            "created_at": "2015-07-13T11:41:39.000Z",
            "id": "620558705025785856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DF: Homem \u00e9 preso derrubando \u00e1rvores na Floresta Nacional.\nhttp://t.co/iPWrm5oPcG"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-07-13T11:18:34.000Z",
            "id": "620552898058055682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maci\u00e7o da Tijuca (Parque Nacional da Tijuca - PNT) visto do Parque Estadual da Pedra Branca (PEPB) no Rio de... http://t.co/KKbmbzdAOM"
        },
        {
            "author_id": "2965759443",
            "created_at": "2015-07-13T11:00:02.000Z",
            "id": "620548232226058240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Goreme \u00e9 um dos lugares mais visitados na Turquia, e n\u00e3o por acaso. J\u00e1 ouvimos pessoas que... http://t.co/3uolkiVTTZ"
        },
        {
            "author_id": "3068882000",
            "created_at": "2015-07-13T10:34:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "620541912622235648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube http://t.co/sWsWD03lXE o parque nacional Springbrook"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2015-07-13T10:06:18.000Z",
            "id": "620534710108876804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso derrubando \u00e1rvores com motosserra na Floresta Nacional - http://t.co/y8cKQS1KBF"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2015-07-13T10:06:04.000Z",
            "id": "620534652642549760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova not\u00edcia no ar - Jornal Manchete Digital Bras\u00edlia - Not\u00edcias em Bras\u00edlia (Homem \u00e9 preso derrubando \u00e1rvores... http://t.co/vQr4XB5YqI"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-07-13T09:58:58.000Z",
            "id": "620532866531856384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Homem \u00e9 preso derrubando \u00e1rvores com motosserra na Floresta Nacional\" http://t.co/PnPXoj3uwT"
        },
        {
            "author_id": "2573850274",
            "created_at": "2015-07-13T09:57:06.000Z",
            "id": "620532393695408128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso derrubando \u00e1rvores com motosserra na Floresta Nacional http://t.co/Ye9ahNOV1T"
        },
        {
            "author_id": "815966174",
            "created_at": "2015-07-13T09:46:18.000Z",
            "id": "620529675106791424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso derrubando \u00e1rvores com motosserra na Floresta Nacional http://t.co/NyUpYq30cH"
        },
        {
            "author_id": "166979171",
            "created_at": "2015-07-13T09:46:11.000Z",
            "id": "620529646321270784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso derrubando \u00e1rvores com motosserra na Floresta Nacional http://t.co/Uli4VU5fOc"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-07-13T09:46:10.000Z",
            "id": "620529641699147780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso derrubando \u00e1rvores com motosserra na Floresta Nacional http://t.co/AsEKT7wmUA"
        },
        {
            "author_id": "2209277599",
            "created_at": "2015-07-13T09:45:13.000Z",
            "id": "620529403236188160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso derrubando \u00e1rvores com motosserra na Floresta Nacional http://t.co/MxRzfWuvB5"
        },
        {
            "author_id": "1331599908",
            "created_at": "2015-07-13T09:45:12.000Z",
            "id": "620529400845447168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso derrubando \u00e1rvores com motosserra na Floresta Nacional http://t.co/TVBQr0VPpN"
        },
        {
            "author_id": "2695488907",
            "created_at": "2015-07-13T09:45:07.000Z",
            "id": "620529377617403904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso derrubando \u00e1rvores com motosserra na Floresta Nacional http://t.co/50QOnRXLiO"
        },
        {
            "author_id": "2906856627",
            "created_at": "2015-07-13T09:44:22.000Z",
            "id": "620529192157876224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso derrubando \u00e1rvores com motosserra na Floresta Nacional: Equipes do Batalh\u00e3o Ambiental patrulhava... http://t.co/vPQ0MdLvXC"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-07-13T09:44:02.000Z",
            "id": "620529105188945920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso derrubando \u00e1rvores com motosserra na Floresta Nacional: Equipes do Batalh\u00e3o Ambiental patrulhava... http://t.co/exdgBm6m9s"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-07-13T09:43:40.000Z",
            "id": "620529013291782144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso derrubando \u00e1rvores com motosserra na Floresta Nacional: Equipes do Batalh\u00e3o Ambiental patrulhava... http://t.co/UbNLlDOJXw"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-07-13T09:43:38.000Z",
            "id": "620529004253057024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso derrubando \u00e1rvores com motosserra na Floresta Nacional: Equipes do Batalh\u00e3o Ambiental patrulhava... http://t.co/3jcVIOJBo6"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-07-13T09:42:57.000Z",
            "id": "620528835713478656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso derrubando \u00e1rvores com motosserra na Floresta Nacional http://t.co/6e1u9DMN6e"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-07-13T09:42:56.000Z",
            "id": "620528830021824516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Homem \u00e9 preso derrubando \u00e1rvores com motosserra na Floresta Nacional\" http://t.co/PnPXoj3uwT"
        },
        {
            "author_id": "3122689509",
            "created_at": "2015-07-13T09:42:39.000Z",
            "id": "620528759234527232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso derrubando \u00e1rvores com motosserra na Floresta Nacional http://t.co/5LdvCEeCwg"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-07-13T09:42:18.000Z",
            "id": "620528669480611840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Homem \u00e9 preso derrubando \u00e1rvores com motosserra na Floresta Nacional\" http://t.co/PnPXoj3uwT"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2015-07-13T09:40:07.000Z",
            "id": "620528121993920512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso derrubando \u00e1rvores com motosserra na Floresta Nacional http://t.co/6HoZ3mQhWG"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-07-13T08:59:30.000Z",
            "id": "620517899652988928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"RADOM PARQUE NACIONAL\" \u00e1reas protegidas de SUD\u00c3O na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O PLANETA... http://t.co/pNIEunhzVC"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-07-13T08:57:28.000Z",
            "id": "620517388258312192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"RADOM PARQUE NACIONAL\" \u00e1reas protegidas de SUD\u00c3O na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O PLANETA... http://t.co/cARVN65GHY"
        },
        {
            "author_id": "198353403",
            "created_at": "2015-07-13T08:22:34.000Z",
            "id": "620508606283272192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Igua\u00e7u \ud83d\ude0d http://t.co/pceuceFSCY"
        },
        {
            "author_id": "112990334",
            "created_at": "2015-07-13T08:05:54.000Z",
            "id": "620504410247069697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Nacional de los Fiordos de Kenai, Alaska #naturaleza http://t.co/0P0RTNOPKv"
        },
        {
            "author_id": "2792691166",
            "created_at": "2015-07-13T04:41:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 40,
                        "username": "aredeinfo"
                    }
                ]
            },
            "id": "620452976109428736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Receita para Ponta Grossa #meioambiente @aredeinfo  http://t.co/p8NLjEV6Oj"
        },
        {
            "author_id": "253847119",
            "created_at": "2015-07-13T04:12:44.000Z",
            "id": "620445733741834240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PNI || Esta\u00e7\u00e3o mais alta do Brasil, no Parque Nacional do Itatiaia, vai tendo noite quente para Julho: 8,4 graus. http://t.co/OK7u8l0kNH"
        },
        {
            "author_id": "89953266",
            "created_at": "2015-07-13T04:01:15.000Z",
            "id": "620442842327089152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo um \u00e1lbum com as fotos que tirei no Parque Nacional Itatiaia. Lugar lindo!! Quero voltar e fazer as trilhas da parte alta do parque."
        },
        {
            "author_id": "118804906",
            "created_at": "2015-07-13T03:20:16.000Z",
            "id": "620432530295140352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. https://t.co/QApdn4gUAb"
        },
        {
            "author_id": "87217931",
            "created_at": "2015-07-13T03:14:50.000Z",
            "id": "620431159042805760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oportunidade de neg\u00f3cio: \u00c1rea de RPPN em Corumb\u00e1, MS https://t.co/NpZsqlwnQf"
        },
        {
            "author_id": "159257943",
            "created_at": "2015-07-13T02:57:00.000Z",
            "id": "620426674782511104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ent\u00e3o vamos de parque nacional de Ibitipoca!!! Fam\u00edlia F"
        },
        {
            "author_id": "100821139",
            "created_at": "2015-07-13T02:30:58.000Z",
            "id": "620420121216032768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 @ Parque Nacional da Tijuca - Cristo Redentor https://t.co/XnydZtpEyQ"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2015-07-13T02:25:12.000Z",
            "id": "620418671106785280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sexta passada vivi um momento incr\u00edvel no Parque Nacional da #ChapadadasMesas &gt; Foto da Semana #164 http://t.co/YS3CsKd80q"
        },
        {
            "author_id": "2214401724",
            "created_at": "2015-07-13T01:36:17.000Z",
            "id": "620406358681104384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional pode aumentar receita em\u00a0PG http://t.co/270nBOgeUh"
        },
        {
            "author_id": "2892203026",
            "created_at": "2015-07-13T01:36:10.000Z",
            "id": "620406331866873856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional pode aumentar receita em\u00a0PG http://t.co/FNgP7GZngA"
        },
        {
            "author_id": "354538856",
            "created_at": "2015-07-13T01:31:32.000Z",
            "id": "620405165527580672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Reserva Biol\u00f3gica S\u00e3o Camilo\" http://t.co/PNUvD2gAJK"
        },
        {
            "author_id": "71163099",
            "created_at": "2015-07-13T01:02:47.000Z",
            "id": "620397929648529408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje teve! \u2600\ud83d\udca6 #vistachinesa #pedrabonita #trilhandomontanhas #021 #errejota @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/RG8vWsBL1Y"
        },
        {
            "author_id": "390278247",
            "created_at": "2015-07-13T00:01:24.000Z",
            "id": "620382482442096641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#AgoraNoOff #A\u00e9reas Relembre o voo que Sylvestre e o nosso saudoso Dean fizeram sob o Parque Nacional Amboseli: http://t.co/2JVKmfgjHh"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2015-07-12T23:57:03.000Z",
            "id": "620381386176884736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Apple indiretamente ajudou a levar visitantes para o Parque Nacional de #Yosemite https://t.co/ijlUW0fiXZ"
        },
        {
            "author_id": "74747034",
            "created_at": "2015-07-12T23:38:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82604732,
                        -2.75135547
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "620376801680969729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Balsa do Rio Pregui\u00e7a - portal de entrada para o Parque Nacional dos #Len\u00e7\u00f3isMaranhenses @ Rio\u2026 https://t.co/xnKP6j9IS7"
        },
        {
            "author_id": "41175670",
            "created_at": "2015-07-12T23:10:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14282171,
                        -29.04892782
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "620369547393126400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata das andorinhas. C\u00e2nion do Itaimbezinho. #cascata @ Parque Nacional de Aparados da Serra - Rio\u2026 https://t.co/qlt45raqJi"
        },
        {
            "author_id": "1403215056",
            "created_at": "2015-07-12T23:08:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -87.90529819,
                        14.87303904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d862adecd71aa2a2"
            },
            "id": "620369156114923521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#HairBuns #GBelieveIt #JeremiahMission #Honduras @ Panacam (Parque Nacional Cerro Azul Meambar) https://t.co/BGr0FNkQy4"
        },
        {
            "author_id": "41175670",
            "created_at": "2015-07-12T23:03:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14282171,
                        -29.04892782
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "620367878613807105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem c\u00e2nion. Belo. @ Parque Nacional de Aparados da Serra - Rio Grande du Sul - Brasil https://t.co/IaXI6ZJ4dF"
        },
        {
            "author_id": "87460915",
            "created_at": "2015-07-12T22:47:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47943265,
                        -25.61377884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "620363870935339012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FozdoIguacu  #Cataratadoiguacu junho 2015, lugar lindo, show de bola @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa -\u2026 https://t.co/AyG8X4oxcS"
        },
        {
            "author_id": "87677475",
            "created_at": "2015-07-12T22:46:01.000Z",
            "id": "620363511797907456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#DaSemana| \u00c2ngela defende solu\u00e7\u00e3o para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Lavrado, em Roraima http://t.co/a8fdkWZar0"
        },
        {
            "author_id": "175149140",
            "created_at": "2015-07-12T22:26:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47943265,
                        -25.61377884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "620358523579432960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4c\ud83d\udca6\u2614 @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/zCI76CZmIx"
        },
        {
            "author_id": "3072425823",
            "created_at": "2015-07-12T21:41:28.000Z",
            "id": "620347266637783040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional pode aumentar receita em PG - Jornal da Manh\u00e3 http://t.co/Mnt0gAtqQS"
        },
        {
            "author_id": "3295514285",
            "created_at": "2015-07-12T21:35:18.000Z",
            "id": "620345715689172993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional com a turma \ud83d\ude01\ud83d\ude01"
        },
        {
            "author_id": "1401021193",
            "created_at": "2015-07-12T20:50:17.000Z",
            "id": "620334387310264320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite um dos lugares mais bonitos de #Portugal que poucas pessoas conhecem http://t.co/nIyyEntXwS"
        },
        {
            "author_id": "618047146",
            "created_at": "2015-07-12T20:42:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92326222,
                        -21.72790153
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "620332508597592064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Gavi\u00e3o @ Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/VVXTlrcV7t"
        },
        {
            "author_id": "33926634",
            "created_at": "2015-07-12T20:30:22.000Z",
            "id": "620329374538158080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O voo das andorinhas na Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o, no Parque Nacional da #ChapadadasMesas #Maranh\u00e3o &gt; Foto da Semana 164 http://t.co/6xcBsF5Cfr"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2015-07-12T20:29:52.000Z",
            "id": "620329247215906822",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Veja a transi\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica para o cerrado no Parque Nacional da Serra da Canastra, \u00e0s 18h30 no programa de Fernando Gabeira!"
        },
        {
            "author_id": "20265444",
            "created_at": "2015-07-12T20:28:02.000Z",
            "id": "620328786731536384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem-vindo ao para\u00edso. \nO Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 um dos destinos mais belos do pa\u00eds. No... http://t.co/Jlx5h3rTDR"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2015-07-12T20:22:32.000Z",
            "id": "620327403253010432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @flaviobh09\n\u30fb\u30fb\u30fb\nParque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/wr8mSSa4HT"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2015-07-12T20:22:31.000Z",
            "id": "620327398085644288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost flaviobh09\n\u30fb\u30fb\u30fb\nParque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/xZqF4BlwSN"
        },
        {
            "author_id": "319432187",
            "created_at": "2015-07-12T20:20:45.000Z",
            "id": "620326954722557952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ir no parque nacional amanha"
        },
        {
            "author_id": "175888535",
            "created_at": "2015-07-12T19:59:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60720928,
                        -22.45904857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "620321693626691584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Mirante Do Ultimo Adeus - Parque Nacional Das Agulhas Negras https://t.co/SZX1gatbvP"
        },
        {
            "author_id": "102483061",
            "created_at": "2015-07-12T19:06:30.000Z",
            "id": "620308268070645760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensaio fotogr\u00e1fico Hj !! Parque nacional de Itatiaia ! Perfeito! Cris e Neemias!! (Fotos n\u00e3o oficiais)"
        },
        {
            "author_id": "45055121",
            "created_at": "2015-07-12T18:56:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "620305632864923652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/PiO4Df0dZ9"
        },
        {
            "author_id": "1932797401",
            "created_at": "2015-07-12T18:43:23.000Z",
            "id": "620302448901648384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Apple indiretamente ajudou a levar visitantes para o Parque Nacional de Yosemite http://t.co/CEfkqMb2m7"
        },
        {
            "author_id": "1932797401",
            "created_at": "2015-07-12T18:43:22.000Z",
            "id": "620302448314421248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Apple indiretamente ajudou a levar visitantes para o Parque Nacional de Yosemite http://t.co/n8pXItPCFN"
        },
        {
            "author_id": "482074608",
            "created_at": "2015-07-12T18:38:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.02031437,
                        -22.65125144
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0073ab713749d553"
            },
            "id": "620301164379303936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relax \ud83d\udc4c (@ Parque Nacional Cerro Cora) https://t.co/rRoXwxRf0Z"
        },
        {
            "author_id": "217975660",
            "created_at": "2015-07-12T18:17:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.9009724,
                        -3.84338212
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "620296032056942592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sendo lindas em ubacity. \u2764 @ Parque Nacional De Ubajara - CE https://t.co/ePKQsMzvt6"
        },
        {
            "author_id": "19504917",
            "created_at": "2015-07-12T18:03:04.000Z",
            "id": "620292305644339201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 um bom destino para quem quer fugir do frio. #MondialTravel http://t.co/V6RLV77I5k"
        },
        {
            "author_id": "916454690",
            "created_at": "2015-07-12T17:37:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.1734578,
                        -4.8423325
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0973e42f69d07b84"
            },
            "id": "620285975726567424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades - Piau\u00ed @ Parque Nacional De Sete Cidades https://t.co/MydepxIFJd"
        },
        {
            "author_id": "76453907",
            "created_at": "2015-07-12T17:26:12.000Z",
            "id": "620283025650282496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza \ud83c\udf34\ud83c\udf3f\ud83c\udf3a #itatiaia #errejota #riodejaneiro @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/z7LIj7wyBs"
        },
        {
            "author_id": "480853651",
            "created_at": "2015-07-12T17:10:38.000Z",
            "id": "620279107373400064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De volta ao habitat natural! \ud83d\udeb5\ud83d\udeb4 @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/wkdSqnkHKu"
        },
        {
            "author_id": "916454690",
            "created_at": "2015-07-12T17:04:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.1734578,
                        -4.8423325
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0973e42f69d07b84"
            },
            "id": "620277633062969344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mapa do Brasil em Sete Cidades. @ Parque Nacional De Sete Cidades https://t.co/LKYqNn95Zb"
        },
        {
            "author_id": "916454690",
            "created_at": "2015-07-12T17:02:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.2627083,
                        -3.799322
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e7dbb359141844f3"
            },
            "id": "620277110444269568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mapa do Brasil em Sete Cidades. @ Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/8uOmGYbT9C"
        },
        {
            "author_id": "343743444",
            "created_at": "2015-07-12T17:01:47.000Z",
            "id": "620276881754095617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira trilha na FLONA! \nTop! @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/Isu7bRbdWI"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2015-07-12T16:54:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.98790175,
                        -29.18627804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "620275144582397952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u de Noiva. @ Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados Da Serra https://t.co/ovz0nSHAsT"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2015-07-12T16:53:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.98790175,
                        -29.18627804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "620274827434328064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u de Noiva @ Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados Da Serra https://t.co/RBie1gybL0"
        },
        {
            "author_id": "18433264",
            "created_at": "2015-07-12T16:21:48.000Z",
            "id": "620266819090280449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Del\u00edrio \u00e9 equil\u00edbrio! #parquenacional @ Parque Nacional,Teres\u00f3polis. https://t.co/jKLBIiHTVi"
        },
        {
            "author_id": "188043394",
            "created_at": "2015-07-12T15:50:33.000Z",
            "id": "620258957135867904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momentos inesquec\u00edveis lhe esperam por aqui...!\nVenha voc\u00ea tamb\u00e9m conhecer a RPPN Buraco das Araras \udbb8\udf47 http://t.co/kN22moNfRS"
        },
        {
            "author_id": "1623318768",
            "created_at": "2015-07-12T15:37:33.000Z",
            "id": "620255682265264128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc8b @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/VUiWFFPpbT"
        },
        {
            "author_id": "33580413",
            "created_at": "2015-07-12T15:06:08.000Z",
            "id": "620247778304892928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bico do papagaio - Parque Nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "1933608584",
            "created_at": "2015-07-12T14:52:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05785696,
                        -15.78726779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "620244311846842368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb2\ud83d\udeb2\ud83d\udeb4\ud83d\udeb4\ud83d\udeb4 @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/8VwyciRmRD"
        },
        {
            "author_id": "64575272",
            "created_at": "2015-07-12T14:39:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.35190106,
                        -54.80746731
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3f24c3651838fb99"
            },
            "id": "620240981359767556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Lapataia - Ushuaia \u2744\ufe0f\u26c4\ufe0f #ush #ushuaia #patagonia #arg #Argentina #parquenacional\u2026 https://t.co/of3cQoDUoR"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2015-07-12T13:50:41.000Z",
            "id": "620228791462457344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S. BENTO DA PORTA ABERTA: D. Jorge Ortiga sugere Santo Alberto como patrono do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas... http://t.co/mKLJ6qz0v6"
        },
        {
            "author_id": "64575272",
            "created_at": "2015-07-12T13:48:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.4215943,
                        -54.8306929
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3f24c3651838fb99"
            },
            "id": "620228137025171456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional - Ushuai \u2744\ufe0f #parque #nacional #parquenacional #ush #ushuaia #patagonia #arg\u2026 https://t.co/8sQqW8DNrQ"
        },
        {
            "author_id": "65441731",
            "created_at": "2015-07-12T13:39:08.000Z",
            "id": "620225883790540800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dia 2 em BH &lt;3, dia de feirinha e parque nacional &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "111336281",
            "created_at": "2015-07-12T12:52:03.000Z",
            "id": "620214036043550720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apple indiretamente ajudou a levar visitantes para o Parque Nacional de Yosemite http://t.co/bgfcCwO1Cl"
        },
        {
            "author_id": "1613079488",
            "created_at": "2015-07-12T12:42:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51484286,
                        -14.13731733
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "620211609533816832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa cidade \u00e9 maravilhosa! \ud83d\ude4c\ud83c\udf42\ud83c\udf41\ud83c\udf78 @ Parque Nacional Chapada Dos Veadeiros https://t.co/1tYPP3I1li"
        },
        {
            "author_id": "160709661",
            "created_at": "2015-07-12T12:42:19.000Z",
            "id": "620211586695843840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A Floresta Nacional (FLONA) \u00e9 uma \u00e1rea com uma cobertura florestal de esp\u00e9cies nativas com prote\u00e7\u00e3o especial do... http://t.co/R2B0MnKj4G"
        },
        {
            "author_id": "371381908",
            "created_at": "2015-07-12T12:35:03.000Z",
            "id": "620209754623885312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo feliz em Parque Nacional De Ubajara - CE http://t.co/NWMfBwMshC"
        },
        {
            "author_id": "1613079488",
            "created_at": "2015-07-12T12:34:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "620209528857042944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@julliancarolin (@ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros in Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, GO) https://t.co/FoHK6Xj3KB"
        },
        {
            "author_id": "376783419",
            "created_at": "2015-07-12T12:28:12.000Z",
            "id": "620208033365389312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas do nosso Universo: Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3- Minas Gerais http://t.co/P72zJCYmyg"
        },
        {
            "author_id": "220134529",
            "created_at": "2015-07-12T11:23:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05923942,
                        -15.79888211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "620191785239846912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83d\udea9\ud83c\udfc6 (@ Floresta Nacional de Brasilia) https://t.co/ks43ASZuMw"
        },
        {
            "author_id": "69595272",
            "created_at": "2015-07-12T08:20:54.000Z",
            "id": "620145797439426560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional pode aumentar receita em\u00a0PG http://t.co/6HlErJKmQy"
        },
        {
            "author_id": "1412777114",
            "created_at": "2015-07-12T07:40:44.000Z",
            "id": "620135690446180353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Grave deterioro del parque nacional Coiba http://t.co/uCEERhDYpL\n #Panama"
        },
        {
            "author_id": "1412777114",
            "created_at": "2015-07-12T07:04:29.000Z",
            "id": "620126568183144448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Grave deterioro del parque nacional Coiba http://t.co/5VnUyiQ1pd\n #Panama"
        },
        {
            "author_id": "71308542",
            "created_at": "2015-07-12T06:50:15.000Z",
            "id": "620122982829162496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "imagina que coisa maravilhosa, acampar no parque nacional das cascadas do Norte e ver o nascer do dia? \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "313938680",
            "created_at": "2015-07-12T05:17:44.000Z",
            "id": "620099703384834048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 um Parque Nacional http://t.co/uhuN6SoJ3M"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2015-07-12T03:48:42.000Z",
            "id": "620077296653742080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \nIdentificando os chamadores!!!! http://t.co/l7QzvDJSCg"
        },
        {
            "author_id": "20469370",
            "created_at": "2015-07-12T02:06:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "620051506855837696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/CFb9Jqd2BW"
        },
        {
            "author_id": "376341309",
            "created_at": "2015-07-12T01:26:11.000Z",
            "id": "620041432217354240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#regram infraerobrasil\nO Parque Nacional dos #Len\u00e7\u00f3isMaranhenses \u00e9 deslumbrante! \ud83d\udc96 Situado no\u2026 https://t.co/JjC0rpC1s3"
        },
        {
            "author_id": "348557270",
            "created_at": "2015-07-11T23:31:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47943265,
                        -25.61377884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "620012605525127169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25c0AMIGA INCONDICIONAL, HERMANAS DEL ALMA \u25b6 Te amo. @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/VUSBEyZAOD"
        },
        {
            "author_id": "63260554",
            "created_at": "2015-07-11T22:58:17.000Z",
            "id": "620004211586109440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#maratona #LargadosEPelados no parque nacional nos len\u00e7\u00f3is maranhenses kkk muito bom! @discoverybrasil"
        },
        {
            "author_id": "1439700698",
            "created_at": "2015-07-11T22:17:29.000Z",
            "id": "619993942734585856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apple indiretamente ajudou a levar visitantes para o Parque Nacional de Yosemite \u2013... http://t.co/vWUcoyHL8J"
        },
        {
            "author_id": "2738235930",
            "created_at": "2015-07-11T22:13:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.47007895,
                        -7.25929943
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "619992830178668546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#pedal com o pedal da coxinha @ Floresta Nacional do Araripe, Cear\u00e1 https://t.co/cc6DMy6mDy"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-07-11T21:32:27.000Z",
            "id": "619982611654557696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de hoje, no Canyon Itaimbezinho - Parque nacional Aparados da Serra http://t.co/aytrbPcfWs"
        },
        {
            "author_id": "916454690",
            "created_at": "2015-07-11T21:28:56.000Z",
            "id": "619981725410705408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Parque muito lindo, cheio de rochas recheadas de criatividade....\" Foursquare Tip @ Parque Nacional de Sete Cidades http://t.co/LQKNC0Kdap"
        },
        {
            "author_id": "3020298729",
            "created_at": "2015-07-11T20:40:31.000Z",
            "id": "619969541813182464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alimenta\u00e7\u00e3o e Lazer | Parque Nacional da Gorongosa http://t.co/wKFvkhu34q"
        },
        {
            "author_id": "2792860000",
            "created_at": "2015-07-11T20:10:51.000Z",
            "id": "619962073456476161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#arcoiris, viagensimperdiveis http://t.co/2pJVzM3BJy http://t.co/36skIVGRF2"
        },
        {
            "author_id": "64575272",
            "created_at": "2015-07-11T20:03:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.31056025,
                        -54.80380351
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "001040bd29e08949"
            },
            "id": "619960214662578180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fabiano e eu em Parque Nacional Del Fuego - Ushuaia #ush #ushuaia #patagonia #arg #Argentina\u2026 https://t.co/BVFeOaPfQL"
        },
        {
            "author_id": "3091549090",
            "created_at": "2015-07-11T19:35:25.000Z",
            "id": "619953159209910273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No ver\u00e3o europeu, a #Cro\u00e1cia \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o. Conhe\u00e7a o Parque Nacional Lagos #Plitvice. http://t.co/dWR9pzHqMr http://t.co/v00dpd1Rws"
        },
        {
            "author_id": "175499960",
            "created_at": "2015-07-11T19:24:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.98790175,
                        -29.18627804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "619950415153623040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 que ningu\u00e9m ta vendo, clic!  #SelfieDaGrota @ Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados Da Serra https://t.co/bPxDb9UpZn"
        },
        {
            "author_id": "1932797401",
            "created_at": "2015-07-11T19:09:58.000Z",
            "id": "619946751471026176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Apple indiretamente ajudou a levar visitantes para o Parque Nacional de Yosemite http://t.co/CX2hb4vk2j"
        },
        {
            "author_id": "119366069",
            "created_at": "2015-07-11T18:19:24.000Z",
            "id": "619934028209233920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nossa popula\u00e7\u00e3o hoje tem sofrido muito com a falta de contato com o meio ambiente, o Parque Nacional do Semi-\u00e1rido \u00e9 um desafio !"
        },
        {
            "author_id": "2730118160",
            "created_at": "2015-07-11T17:22:05.000Z",
            "id": "619919604836605952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem quase irreal.. de uma das sete maravilhas naturais do mundo.\n#likefotos http://t.co/EDCOJtbOSu"
        },
        {
            "author_id": "2294597634",
            "created_at": "2015-07-11T16:59:50.000Z",
            "id": "619914003628859394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira de Santa Clara, no Parque Nacional de Itatiaia.\n{Essa foi minha cachoeira mais fria nesse\u2026 https://t.co/ew2jq9MPUc"
        },
        {
            "author_id": "36424917",
            "created_at": "2015-07-11T16:53:00.000Z",
            "id": "619912282160656384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O l\u00edquen do Parque Nacional Villarrica com o #vulc\u00e3o Lan\u00edn ao fundo! Essa paisagem \u00e9 demais e t\u00e1 l\u00e1\u2026 https://t.co/KDVI6zqd5g"
        },
        {
            "author_id": "927549289",
            "created_at": "2015-07-11T15:40:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47943265,
                        -25.61377884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "619893988208848896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEH LOCO CACHUERA @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/FSz9zbd3Za"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2015-07-11T15:32:16.000Z",
            "id": "619891964910141440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caatinga paraibana pode ganhar nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/xyq9tQUAId http://t.co/HsDK9z4z5V"
        },
        {
            "author_id": "36424917",
            "created_at": "2015-07-11T14:57:00.000Z",
            "id": "619883092388360192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de conhecer o Parque #Villarrica e fazer um rafting em #Puc\u00f3n! Vamos?\nMormaii / Skyscanner / Chile Travel -... http://t.co/be2noPe2p4"
        },
        {
            "author_id": "85592108",
            "created_at": "2015-07-11T14:53:33.000Z",
            "id": "619882222372417536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "segunda vou pra parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "314065066",
            "created_at": "2015-07-11T14:50:42.000Z",
            "id": "619881505318400000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apple indiretamente ajudou a levar visitantes para o Parque Nacional de Yosemite https://t.co/VrlObxt2fL"
        },
        {
            "author_id": "14461507",
            "created_at": "2015-07-11T14:16:37.000Z",
            "id": "619872929216643072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apple indiretamente ajudou a levar visitantes para o Parque Nacional de Yosemite http://t.co/sQTLrFWoNe"
        },
        {
            "author_id": "916454690",
            "created_at": "2015-07-11T14:02:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.7119751,
                        -4.0985651
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "619869327404204032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Sete Cidades in Brasileira e Piracuruca., Piau\u00ed https://t.co/hGvSFnxa5l"
        },
        {
            "author_id": "135267447",
            "created_at": "2015-07-11T14:00:02.000Z",
            "id": "619868754088972288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este v\u00eddeo impressionante foi gravado com um drone no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ), num percurso de... http://t.co/b2Jwl8oLRR"
        },
        {
            "author_id": "3095960279",
            "created_at": "2015-07-11T13:38:11.000Z",
            "id": "619863256509874176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apple indiretamente ajudou a levar visitantes para o Parque Nacional de Yosemite #apple #macOS #iOS http://t.co/ywoHSrDitv"
        },
        {
            "author_id": "15056952",
            "created_at": "2015-07-11T13:25:06.000Z",
            "id": "619859964430020608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Apple indiretamente ajudou a levar visitantes para o Parque Nacional de Yosemite https://t.co/yHXyDUcwmf http://t.co/6z4BYrFLJB"
        },
        {
            "author_id": "552860721",
            "created_at": "2015-07-11T13:24:46.000Z",
            "id": "619859879923093505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apple indiretamente ajudou a levar visitantes para o Parque Nacional de Yosemite: At\u00e9 o OS X 10.8, a Apple nom... http://t.co/sZOjfQ9Yiw"
        },
        {
            "author_id": "193042984",
            "created_at": "2015-07-11T13:24:45.000Z",
            "id": "619859877888811008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apple indiretamente ajudou a levar visitantes para o Parque Nacional de Yosemite http://t.co/rNiPJZeHz8"
        },
        {
            "author_id": "965199325",
            "created_at": "2015-07-11T12:57:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.20462831,
                        -29.18992705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bacb72e48bb40ebe"
            },
            "id": "619853015827247104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem que n\u00e3o tem explica\u00e7\u00e3o.. #itaimbezinho #aparadosdaserra @ Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/tLsQtF76Ye"
        },
        {
            "author_id": "333993250",
            "created_at": "2015-07-11T12:03:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47943265,
                        -25.61377884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "619839393029881856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nessa hora ainda estava seco!!! #cataratas #igua\u00e7u #brazil #natureza @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa -\u2026 https://t.co/qY8SyxSoRx"
        },
        {
            "author_id": "1262646319",
            "created_at": "2015-07-11T12:00:02.000Z",
            "id": "619838554143895552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carolina \u00e9 o ponto de apoio para a visita ao Parque Nacional da Chapada das Mesas, onde se localizam diversas... http://t.co/eyxMosKgdv"
        },
        {
            "author_id": "16804762",
            "created_at": "2015-07-11T11:00:02.000Z",
            "id": "619823455152771072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Descubra o Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas que oferece uma frescura e energia revigorante para os apaixonados... http://t.co/e13piLEFSD"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2015-07-11T09:03:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 87,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "619794112225615872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caatinga paraibana pode ganhar nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/H9ACe487c3 via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "76658917",
            "created_at": "2015-07-11T07:55:46.000Z",
            "id": "619777083045232640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional das cavernas do perua\u00e7u http://t.co/01DCdfUAGs"
        },
        {
            "author_id": "408750653",
            "created_at": "2015-07-11T06:15:50.000Z",
            "id": "619751935734849536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3 - Parque Nacional de Si\u00e3o, Utah | 12 fotos de tirar o f\u00f4lego que voc\u00ea nunca viu antes http://t.co/VxX5oe0sHw"
        },
        {
            "author_id": "3293216451",
            "created_at": "2015-07-11T06:00:30.000Z",
            "id": "619748076954095616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Not\u00edcia: Parque Nacional em Teres\u00f3polis, RJ, sofre 2\u00ba ato de vandalismo do ano http://t.co/ot7IhC2MFt #TereNews"
        },
        {
            "author_id": "408750653",
            "created_at": "2015-07-11T05:47:20.000Z",
            "id": "619744761260417024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10 - Parque Nacional Plitvice, Cro\u00e1cia | 12 fotos de tirar o f\u00f4lego que voc\u00ea nunca viu antes http://t.co/HiFugiaArJ"
        },
        {
            "author_id": "62084563",
            "created_at": "2015-07-11T03:17:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57161159,
                        -22.48168838
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "619707121769271296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira em meio aos Inselbergs e campos de altitude @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/H3CzkP0YWS"
        },
        {
            "author_id": "85592108",
            "created_at": "2015-07-11T02:53:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "_limamariana"
                    }
                ]
            },
            "id": "619701022118780928",
            "in_reply_to_user_id": "1365841063",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_limamariana Segunda eu vou pro parque nacional, se quiser me esperar na pracinha"
        },
        {
            "author_id": "145622326",
            "created_at": "2015-07-11T02:27:22.000Z",
            "id": "619694440169492480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional De Itatiaia.\n#canon #70d #canon70d #instagram #resende #brazil #nature #eos\u2026 https://t.co/QfnzWj6awy"
        },
        {
            "author_id": "1403215056",
            "created_at": "2015-07-11T01:53:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -87.90529819,
                        14.87303904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d862adecd71aa2a2"
            },
            "id": "619686005709348864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GBelieveIt #JeremiahMission #Honduras @ Panacam (Parque Nacional Cerro Azul Meambar) https://t.co/iUoNJYByK4"
        },
        {
            "author_id": "1403215056",
            "created_at": "2015-07-11T00:51:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -87.90529819,
                        14.87303904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d862adecd71aa2a2"
            },
            "id": "619670429708500993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f #Honduras #JeremiahMission #GBelieveIt @ Panacam (Parque Nacional Cerro Azul Meambar) https://t.co/pzVxYZdFXM"
        },
        {
            "author_id": "16980408",
            "created_at": "2015-07-11T00:45:25.000Z",
            "id": "619668783460913152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Torres del Paine \u00e9 um parque nacional chileno localizado na regi\u00e3o da Patag\u00f4nia que vale a visite! :) http://t.co/wzTMml4vv3"
        },
        {
            "author_id": "1403215056",
            "created_at": "2015-07-11T00:42:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -87.90529819,
                        14.87303904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d862adecd71aa2a2"
            },
            "id": "619668143800229888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Supper time at Panacam. #GBelieveIt #JeremiahMission #Honduras @ Panacam (Parque Nacional Cerro Azul\u2026 https://t.co/yLm9cZWCOB"
        },
        {
            "author_id": "51941119",
            "created_at": "2015-07-10T22:20:01.000Z",
            "id": "619632193246220288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa foto explica o que foi o Parque Nacional del Iguaz\u00fa. Molhado... #iguazu #argentina #cataratas\u2026 https://t.co/MqoMetXhQa"
        },
        {
            "author_id": "28641922",
            "created_at": "2015-07-10T22:01:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57161159,
                        -22.48168838
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "619627641348485125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Quando a gente ama brilha mais que o sol, \u00e9 muita luz, \u00e9 emo\u00e7\u00e3o o amor...\" @ Parque Nacional De\u2026 https://t.co/d0A1fnBHg4"
        },
        {
            "author_id": "53052202",
            "created_at": "2015-07-10T21:40:16.000Z",
            "id": "619622189197869057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Lavrado: \u201cProdutores n\u00e3o podem mais ser sacrificados\u201d, afirma governadora http://t.co/2vVnCVLUSO"
        },
        {
            "author_id": "211180683",
            "created_at": "2015-07-10T21:31:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "619619995182567424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/8bBiRjXOqc"
        },
        {
            "author_id": "91694903",
            "created_at": "2015-07-10T20:54:46.000Z",
            "id": "619610736386547712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus panor\u00e2mico no Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/MmxlKw6ayd"
        },
        {
            "author_id": "511439687",
            "created_at": "2015-07-10T20:52:26.000Z",
            "id": "619610150123364353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u investiga produ\u00e7\u00e3o de filme porn\u00f4 nas Cataratas http://t.co/40rtBuKG70"
        },
        {
            "author_id": "225080221",
            "created_at": "2015-07-10T20:46:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "619608540248993792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei. Vamos para O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses? N\u00e3o fa\u00e7o macumba como o Johnny Hooker http://t.co/EG5SXTeZfN"
        },
        {
            "author_id": "37980353",
            "created_at": "2015-07-10T19:02:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "619582599527276544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando. @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/NqhfoVJSEC"
        },
        {
            "author_id": "400124893",
            "created_at": "2015-07-10T18:18:06.000Z",
            "id": "619571313913368576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\nhttp://t.co/7irpPD9UzN \n#RevistaInfotur #Brasil http://t.co/t1Xc9w9UkA"
        },
        {
            "author_id": "43141050",
            "created_at": "2015-07-10T18:07:00.000Z",
            "id": "619568517424263172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Banhado do Ma\u00e7arico poder\u00e1 ser revista pelo Estado http://t.co/vhx1uhnW6H"
        },
        {
            "author_id": "52926606",
            "created_at": "2015-07-10T18:03:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "akotsan"
                    }
                ]
            },
            "id": "619567621059538944",
            "in_reply_to_user_id": "130520436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@akotsan A tarada do Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "62903069",
            "created_at": "2015-07-10T17:01:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.5493321,
                        -19.4787
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7b27919e6fd6a94b"
            },
            "id": "619552138121846784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Do Rio Doce https://t.co/cQVbLmyRiD"
        },
        {
            "author_id": "91694903",
            "created_at": "2015-07-10T16:54:00.000Z",
            "id": "619550148750913536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u. Majestoso! https://t.co/WtxsqmsyYM"
        },
        {
            "author_id": "69477012",
            "created_at": "2015-07-10T16:45:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24444444,
                        -22.96305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "619548034414845952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Waterfalling \u270c\ufe0f @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/pkUV6iuqIj"
        },
        {
            "author_id": "618488897",
            "created_at": "2015-07-10T16:42:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 31,
                        "username": "ShenandoahNPS"
                    }
                ]
            },
            "id": "619547134786842625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pertinho de Washington D.C., o @ShenandoahNPS \u00e9 uma escapada para o ar livre. #OutdoorsUSA http://t.co/SyPB6GIdfs http://t.co/WPIznaRhGi"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-07-10T16:36:00.000Z",
            "id": "619545618961330176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara\nEst\u00e1 localizado no sudeste do Estado do Piau\u00ed, ocupando \u00e1reas dos munic\u00edpios... http://t.co/zusRMf5Kei"
        },
        {
            "author_id": "149149374",
            "created_at": "2015-07-10T16:26:54.000Z",
            "id": "619543326786723840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente que fogo \u00e9 esse que bernardo t\u00e1 hj? quer beber l\u00e1\u00e1\u00e1\u00e1\u00e1\u00e1\u00e1 perto do parque nacional, alouca... pare com isso (vai que eu concordo)"
        },
        {
            "author_id": "63623559",
            "created_at": "2015-07-10T16:09:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61541795,
                        -22.43221091
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "619539023154008064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sol, natureza, ar puro.\nCachoeira Itaporani, no Parque Nacional de Itatiaia.\nPaisagens maravilhosas @\u2026 https://t.co/vLh5nkamMC"
        },
        {
            "author_id": "1417808479",
            "created_at": "2015-07-10T16:06:40.000Z",
            "id": "619538234217881600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SerraFluminense: Parque Nacional em Teres\u00f3polis, RJ, sofre 2\u00ba ato de vandalismo do ano http://t.co/XyOKTcvQeo"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-07-10T15:16:02.000Z",
            "id": "619525495441502212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2015-07-10T15:07:54.000Z",
            "id": "619523447824105473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "V\u00eddeo top da regi\u00e3o de #Puc\u00f3n #Chile\nVale muito a pena conferir! Vou Contigo - Blog de viagens e turismo http://t.co/SCPcvPF4t8"
        },
        {
            "author_id": "3122689509",
            "created_at": "2015-07-10T14:42:36.000Z",
            "id": "619517081558589440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em Teres\u00f3polis, RJ, sofre 2\u00ba ato de vandalismo do ano http://t.co/bzdqVxUIvD"
        },
        {
            "author_id": "2573850274",
            "created_at": "2015-07-10T14:42:23.000Z",
            "id": "619517027129147392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em Teres\u00f3polis, RJ, sofre 2\u00ba ato de vandalismo do ano http://t.co/OX3hjlbDxe"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-07-10T14:41:53.000Z",
            "id": "619516897864892416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em Teres\u00f3polis, RJ, sofre 2\u00ba ato de vandalismo do ano http://t.co/bxi5orxgGd"
        },
        {
            "author_id": "1671581366",
            "created_at": "2015-07-10T14:34:06.000Z",
            "id": "619514938852274176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e2ndalos danificam pedra no Parque Nacional em Teres\u00f3polis, no RJ http://t.co/Xex6uG5kjz"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2015-07-10T14:15:09.000Z",
            "id": "619510171690213376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Caatinga paraibana pode ganhar nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/RnZulnIn0H"
        },
        {
            "author_id": "191651586",
            "created_at": "2015-07-10T14:15:08.000Z",
            "id": "619510168733265920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nSanto Amaro do Maranh\u00e3o, MA.\n\n\u00a9 Ruy Barros - Photography http://t.co/3PtnowKiR4"
        },
        {
            "author_id": "79867546",
            "created_at": "2015-07-10T14:14:26.000Z",
            "id": "619509990647312384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agenda: O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros pensa em crescer http://t.co/wgpsTqIv9D"
        },
        {
            "author_id": "87217931",
            "created_at": "2015-07-10T13:46:26.000Z",
            "id": "619502943704760320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazenda com \u00e1rea de RPPN \u00e0 venda em Corumb\u00e1, MS https://t.co/Ui07LQYCvg"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2015-07-10T12:59:31.000Z",
            "id": "619491138878095362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u investiga produ\u00e7\u00e3o de filme porn\u00f4 nas\u00a0Cataratas http://t.co/awB9EBWuFA http://t.co/VnlAI7LAM7"
        },
        {
            "author_id": "321634093",
            "created_at": "2015-07-10T12:44:57.000Z",
            "id": "619487471643029504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Ca\u00e7adores ilegais, mil\u00edcias e petroleira amea\u00e7am #Virunga, mais antigo parque nacional africano http://t.co/lB4XXNzwhA"
        },
        {
            "author_id": "38477333",
            "created_at": "2015-07-10T12:35:29.000Z",
            "id": "619485087902617600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens mostram casal passeando pelo atrativo e em cenas de sexo.\nParque Nacional do Igua\u00e7u informou que n\u00e3o tinha conhecimento do filme."
        },
        {
            "author_id": "469729565",
            "created_at": "2015-07-10T12:03:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.22443872,
                        -5.74515175
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "619477147514703872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo com minha coroa!! (@ \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu) https://t.co/vVY91ACAO9"
        },
        {
            "author_id": "96138466",
            "created_at": "2015-07-10T11:49:58.000Z",
            "id": "619473634877440000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ver\u00e3o em familia. No Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, uma das 7 Maravilhas de Portugal. Desfrute... http://t.co/jDqhifHV5d"
        },
        {
            "author_id": "50605330",
            "created_at": "2015-07-10T11:49:39.000Z",
            "id": "619473553352716288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ver\u00e3o em familia. No Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, uma das 7 Maravilhas de Portugal. Desfrute... http://t.co/uF8I3xKvcF"
        },
        {
            "author_id": "56796812",
            "created_at": "2015-07-10T04:02:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 75,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82667605,
                        -2.75148454
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "619355948944068609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escrit\u00f3rio dos pr\u00f3ximos dias! (@ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA) https://t.co/94v3Bpi5yy"
        },
        {
            "author_id": "114040816",
            "created_at": "2015-07-10T03:30:29.000Z",
            "id": "619347934488981504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN RESERVA PRESERVADA E MANTIDA PELO APARTE HOTEL RIO XINGU"
        },
        {
            "author_id": "20248117",
            "created_at": "2015-07-10T03:04:56.000Z",
            "id": "619341505908576257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batendo um papo com o colega sobre a estrepulias da miguxa dele em Bras\u00edlia. \ud83d\ude12 @ Parque Nacional Das\u2026 https://t.co/ESnpzI0qTv"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2015-07-10T02:00:21.000Z",
            "id": "619325252615700480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 um Parque Nacional http://t.co/udjSupRHrM"
        },
        {
            "author_id": "191651586",
            "created_at": "2015-07-10T01:46:26.000Z",
            "id": "619321750019379200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nOil Paint Effect.\n\n\u00a9 Ruy Barros - Photography http://t.co/5ZfiJIrrcl"
        },
        {
            "author_id": "63832769",
            "created_at": "2015-07-09T23:59:05.000Z",
            "id": "619294736646598656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba #eucurtomacae https://t.co/hc8ThNn7sp"
        },
        {
            "author_id": "63832769",
            "created_at": "2015-07-09T23:57:31.000Z",
            "id": "619294339219460096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba #eucurtomacae https://t.co/vgJ1TlbJZ8"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-07-09T23:57:18.000Z",
            "id": "619294287713411072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nTr\u00eas empresas e nove pessoas foram denunciadas em Bauru (SP). Residencial Pamplona fica em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "91149498",
            "created_at": "2015-07-09T22:23:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54887187,
                        -25.57683196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "619270741226299392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hoje foi dia de conhecer o parque nacional do Igua\u00e7u e as cataratas do Igua\u00e7u, com ela\u2026 https://t.co/ysoxcRQnIw"
        },
        {
            "author_id": "618488897",
            "created_at": "2015-07-09T22:01:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 9,
                        "username": "YosemiteNPS"
                    }
                ]
            },
            "id": "619265044891578368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O parque @YosemiteNPS na #California tem mais de 3,000 km of cachoeiras e vales #OutdoorsUSA http://t.co/6oa2VdFu8D http://t.co/BEhI9RunAB"
        },
        {
            "author_id": "2342414488",
            "created_at": "2015-07-09T21:38:59.000Z",
            "id": "619259477326479360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 noixx cachoeira!!!! @ Parque Nacional Das Cataratas https://t.co/LLxj219X0K"
        },
        {
            "author_id": "390278247",
            "created_at": "2015-07-09T21:30:31.000Z",
            "id": "619257348427771904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#AgoraNoOff #A\u00e9reas Sylvestre e Dean fazem um voo bel\u00edssimo sob o Parque Nacional Amboseli. Veja um trecho: http://t.co/2JVKmfgjHh"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-07-09T21:12:16.000Z",
            "id": "619252755027394560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nImagens mostram casal passeando pelo atrativo e em cenas de sexo. Parque Nacional do Igua\u00e7u informou que n\u00e3o tinha conhecimento do film\u2026"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2015-07-09T21:09:57.000Z",
            "id": "619252169993142273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Imagens mostram casal passeando pelo atrativo e em cenas de sexo.\nParque Nacional do Igua\u00e7u i... http://t.co/t7JPsGzvoz"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2015-07-09T21:09:53.000Z",
            "id": "619252154834923520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Imagens mostram casal passeando pelo atrativo e em cenas de sexo.\nParque Nacional do Igua\u00e7u i... http://t.co/NU0yCfGHQY"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2015-07-09T21:09:47.000Z",
            "id": "619252131262902272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Imagens mostram casal passeando pelo atrativo e em cenas de sexo.\nParque Nacional do Igua\u00e7u i... http://t.co/stfpYVvP0m"
        },
        {
            "author_id": "129375094",
            "created_at": "2015-07-09T19:43:46.000Z",
            "id": "619230482287493121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Panga - Uberl\u00e2ndia #ubercerrado #uberlandia #biolinda #BioUFU #integra\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "3063896469",
            "created_at": "2015-07-09T19:27:19.000Z",
            "id": "619226342610087936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado: Grupo discutir\u00e1 retirada de \u00e1reas do acampamento 29 de Setembro da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/uN3aw9X0iQ"
        },
        {
            "author_id": "142669869",
            "created_at": "2015-07-09T19:12:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47943265,
                        -25.61377884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "619222680013815808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito lindo, e frio.\nS2 @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/DhaAdzS6AX"
        },
        {
            "author_id": "591225088",
            "created_at": "2015-07-09T19:07:55.000Z",
            "id": "619221460142440448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Parque Nacional de Boa Nova http://t.co/zWqsq45l1P"
        },
        {
            "author_id": "737776862",
            "created_at": "2015-07-09T19:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "DECIOCAL"
                    }
                ]
            },
            "id": "619219472885354497",
            "in_reply_to_user_id": "737776862",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DECIOCAL PARQUE NACIONAL SERRA DA CAPIVARA \n(S\u00cdTIOS ARQUEOL\u00d3GICOS )\n(PATRIM\u00d4NIO MUNDIAL DA UNESCO)"
        },
        {
            "author_id": "61582907",
            "created_at": "2015-07-09T18:47:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 73,
                        "username": "portald24am"
                    }
                ]
            },
            "id": "619216198492913664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF recomenda fiscaliza\u00e7\u00e3o em reserva extrativista e \u00e1rea ind\u00edgena - via @portalD24am http://t.co/gorhQVBfDE"
        },
        {
            "author_id": "85210968",
            "created_at": "2015-07-09T18:30:29.000Z",
            "id": "619212038338932736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A pol\u00edcia precisa ver isso. Terras p\u00fablicas, at\u00e9 essas,  de um parque nacional sendo comercializadas.\u2026 https://t.co/MG89v3xvFF"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2015-07-09T18:22:36.000Z",
            "id": "619210055846596608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho do Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a decide sobre Zona de Amortecimento da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Cercadinho - http://t.co/E7IuFFwS8x"
        },
        {
            "author_id": "3361267966",
            "created_at": "2015-07-09T17:59:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "blogterritorios"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 17,
                        "username": "Flipboard_BR"
                    }
                ]
            },
            "id": "619204307838181377",
            "in_reply_to_user_id": "161801368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@blogterritorios @Flipboard_BR um bom desafiante: parque nacional de Plitvice, na Cro\u00e1cia!"
        },
        {
            "author_id": "118477795",
            "created_at": "2015-07-09T17:54:11.000Z",
            "id": "619202905636257792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem oferece venda de \u00e1rea dentro de Parque Nacional no Piau\u00ed.\nhttp://t.co/ZHWOrM7pYZ"
        },
        {
            "author_id": "145963180",
            "created_at": "2015-07-09T17:45:52.000Z",
            "id": "619200814263967744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MDA apresenta nova proposta para Parque Nacional do Lavrado - Folha de Boa Vista http://t.co/cfbdfAs50E"
        },
        {
            "author_id": "1147791577",
            "created_at": "2015-07-09T17:44:12.000Z",
            "id": "619200394154110976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conferir o Restaurante Porto Canoas localizado dentro do Parque Nacional (Brasil).\n\nO atrativo fica \u00e0s... http://t.co/2eihlMkDCs"
        },
        {
            "author_id": "258441871",
            "created_at": "2015-07-09T16:48:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.5348259,
                        -19.4688955
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7b27919e6fd6a94b"
            },
            "id": "619186264709984256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela vontade absurda de sair por a\u00ed, sem rumo, sem dire\u00e7\u00e3o, s\u00f3 ir... \ud83c\udf43\ud83c\udf0d @ Parque Nacional do Rio\u2026 https://t.co/vuegmqkSO7"
        },
        {
            "author_id": "20248117",
            "created_at": "2015-07-09T16:41:13.000Z",
            "id": "619184542327377924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tiriba de testa vermelha tamb\u00e9m conhecido como \"Eita passarinho assanhado\". \ud83d\udc26\ud83d\ude0a @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/LdSk1n5sQf"
        },
        {
            "author_id": "70933638",
            "created_at": "2015-07-09T16:28:44.000Z",
            "id": "619181402769215489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui uma das atra\u00e7\u00f5es fant\u00e1sticas do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, que fica apenas uns 25km do... http://t.co/CzaPs1siFC"
        },
        {
            "author_id": "1560605532",
            "created_at": "2015-07-09T15:42:00.000Z",
            "id": "619169639105433600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIME / Homem oferece venda de \u00e1rea dentro de Parque Nacional no Piau\u00ed\n\nO fato circulou pela rede social... http://t.co/ca2Ihjq5rE"
        },
        {
            "author_id": "384030022",
            "created_at": "2015-07-09T15:02:23.000Z",
            "id": "619159669035040769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem oferece venda de \u00e1rea dentro de Parque Nacional no\u00a0Piau\u00ed http://t.co/jEQiYrb6s7 http://t.co/u9zYOvb60h"
        },
        {
            "author_id": "3156738161",
            "created_at": "2015-07-09T14:50:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 122,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "619156577686196224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Folha (BR) Rinoceronte rec\u00e9m-nascido \u00e9 resgatado na \u00cdndia; veja fotos: No parque nacional de Ka... http://t.co/NgIh4Jyl8N @Folha #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "3013461465",
            "created_at": "2015-07-09T14:49:58.000Z",
            "id": "619156545918504960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte rec\u00e9m-nascido \u00e9 resgatado na \u00cdndia; veja fotos: No parque nacional de Kaziranga, no nordeste da \u00cdn... http://t.co/wNKp5Q7pTm"
        },
        {
            "author_id": "2988315736",
            "created_at": "2015-07-09T14:49:56.000Z",
            "id": "619156537370513408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte rec\u00e9m-nascido \u00e9 resgatado na \u00cdndia; veja fotos: No parque nacional de Kaziranga, no nordeste da \u00cdn... http://t.co/utOjgkS5LF"
        },
        {
            "author_id": "2851945185",
            "created_at": "2015-07-09T14:49:27.000Z",
            "id": "619156415525949440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte rec\u00e9m-nascido \u00e9 resgatado na \u00cdndia; veja fotos: No parque nacional de Kaziranga, no nordeste da \u00cdn... http://t.co/vT2mEtTeBu"
        },
        {
            "author_id": "2789959307",
            "created_at": "2015-07-09T14:49:22.000Z",
            "id": "619156394361552896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte rec\u00e9m-nascido \u00e9 resgatado na \u00cdndia; veja fotos: No parque nacional de Kaziranga, no nordeste da \u00cdn... http://t.co/oeHhzpV2WC"
        },
        {
            "author_id": "2789959307",
            "created_at": "2015-07-09T14:49:20.000Z",
            "id": "619156385297625092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte rec\u00e9m-nascido \u00e9 resgatado na \u00cdndia; veja fotos: No parque nacional de Kaziranga, no nordeste da \u00cdn... http://t.co/OVCQXnX7Tr"
        },
        {
            "author_id": "2810285269",
            "created_at": "2015-07-09T14:49:04.000Z",
            "id": "619156320017453056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte rec\u00e9m-nascido \u00e9 resgatado na \u00cdndia; veja fotos: No parque nacional de Kaziranga, no nordeste da \u00cdn... http://t.co/ZrVKtbpwWn"
        },
        {
            "author_id": "2784762218",
            "created_at": "2015-07-09T14:48:58.000Z",
            "id": "619156293236862976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte rec\u00e9m-nascido \u00e9 resgatado na \u00cdndia; veja fotos: No parque nacional de Kaziranga, no nordeste da \u00cdn... http://t.co/OnZeo8XOsu"
        },
        {
            "author_id": "2776593685",
            "created_at": "2015-07-09T14:48:54.000Z",
            "id": "619156276086358016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte rec\u00e9m-nascido \u00e9 resgatado na \u00cdndia; veja fotos: No parque nacional de Kaziranga, no nordeste da \u00cdn... http://t.co/Tz5SaPhc1g"
        },
        {
            "author_id": "212699862",
            "created_at": "2015-07-09T14:48:49.000Z",
            "id": "619156255433555968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte rec\u00e9m-nascido \u00e9 resgatado na \u00cdndia; veja fotos: No parque nacional de Kaziranga, no nordeste da \u00cdn... http://t.co/NB0rJJ9Byg"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2015-07-09T14:48:30.000Z",
            "id": "619156176308039680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(folha) Rinoceronte rec\u00e9m-nascido \u00e9 resgatado na \u00cdndia; veja fotos: No parque nacional de Kaziranga, no nordes... http://t.co/I69NR744Yz"
        },
        {
            "author_id": "2586696614",
            "created_at": "2015-07-09T14:48:27.000Z",
            "id": "619156164845015040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte rec\u00e9m-nascido \u00e9 resgatado na \u00cdndia; veja fotos: No parque nacional de Kaziranga, no nordeste da \u00cdn... http://t.co/3cxA0h0TGr"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2015-07-09T14:47:45.000Z",
            "id": "619155987203657729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte rec\u00e9m-nascido \u00e9 resgatado na \u00cdndia; veja fotos: No parque nacional de Kaziranga, no nordeste da \u00cdn... http://t.co/6v6HGM2Nd9"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2015-07-09T14:47:39.000Z",
            "id": "619155961756823552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte rec\u00e9m-nascido \u00e9 resgatado na \u00cdndia; veja fotos: No parque nacional de Kaziranga, no nordeste da \u00cdn... http://t.co/OEiSvSQ52K"
        },
        {
            "author_id": "98174842",
            "created_at": "2015-07-09T14:47:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Reserva"
                    }
                ]
            },
            "id": "619155948314071041",
            "in_reply_to_user_id": "6979582",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Reserva Rinoceronte rec\u00e9m-nascido \u00e9 resgatado na \u00cdndia; veja fotos: No parque nacional de Kaziranga, no ... http://t.co/wKl6EF9GnY #P76"
        },
        {
            "author_id": "2988315736",
            "created_at": "2015-07-09T14:38:14.000Z",
            "id": "619153592654544899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte rec\u00e9m-nascido \u00e9 resgatado na \u00cdndia; veja fotos: No parque nacional de Kaziranga, no nordeste da \u00cdn... http://t.co/sxQNxMTuxm"
        },
        {
            "author_id": "2734535420",
            "created_at": "2015-07-09T14:38:10.000Z",
            "id": "619153573977309189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte rec\u00e9m-nascido \u00e9 resgatado na \u00cdndia; veja fotos: No parque nacional de Kaziranga, no nordeste da \u00cdn... http://t.co/nEdkdH74Kq"
        },
        {
            "author_id": "78031074",
            "created_at": "2015-07-09T14:29:50.000Z",
            "id": "619151477727215617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, no Rio, completa 54 anos com exposi\u00e7\u00e3o, passeios e oficina http://t.co/hkYcWrzjpm"
        },
        {
            "author_id": "86234851",
            "created_at": "2015-07-09T14:24:55.000Z",
            "id": "619150240273334272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem oferece venda de \u00e1rea dentro de Parque Nacional no Piau\u00ed... http://t.co/jbArgcoLOx"
        },
        {
            "author_id": "438639994",
            "created_at": "2015-07-09T13:53:06.000Z",
            "id": "619142232931729408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a barra condom\u00ednio de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP http://t.co/lqescwcJwf"
        },
        {
            "author_id": "87677475",
            "created_at": "2015-07-09T13:18:53.000Z",
            "id": "619133625498513408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c2ngela defende solu\u00e7\u00e3o para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Lavrado, em Roraima http://t.co/a8fdkWHzzs"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-07-09T13:08:43.000Z",
            "id": "619131065689575425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Joaquim de Oliveira estava internado na Santa casa de Cruzeiro, em SP.\nEle havia desaparecido durante visita ao  Parque Nacional do Itat\u2026"
        },
        {
            "author_id": "209033004",
            "created_at": "2015-07-09T12:37:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98565325,
                        -22.44868217
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "619123087112585217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/PgYgin1FIB"
        },
        {
            "author_id": "543361537",
            "created_at": "2015-07-09T12:34:36.000Z",
            "id": "619122479777325057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBIO e representantes da comunidade do Parque Nacional de Ilha Grande definem os setores e data das elei\u00e7\u00f5es... http://t.co/gFcPB9yCob"
        },
        {
            "author_id": "115370457",
            "created_at": "2015-07-09T12:32:21.000Z",
            "id": "619121912178962432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal um passeio pelo Parque Nacional de Bras\u00edlia?\nGaranta sua estada no Transam\u00e9rica: http://t.co/ZqC76056VD http://t.co/SCahgTN6rb"
        },
        {
            "author_id": "2735310291",
            "created_at": "2015-07-09T12:10:44.000Z",
            "id": "619116475090083840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "09/07/15 09:09:54: Eduardo Peixoto: http://t.co/JGIwJTYOaD"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-07-09T12:05:14.000Z",
            "id": "619115089082359808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-07-09T11:54:02.000Z",
            "id": "619112272015659008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/g29imT2Bt4"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2015-07-09T11:53:13.000Z",
            "id": "619112064938737664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zona de amortecimento do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\n(ZA, tamb\u00e9m chamada de \"Zona Tamp\u00e3o\") \u00e9 uma \u00e1rea... http://t.co/KiYyI4iHL1"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-07-09T11:31:36.000Z",
            "id": "619106624058359808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Dedo de Deus no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (PARNASO). \nConhe\u00e7a as camisas TRACKLOG em... http://t.co/sC6KWi41G0"
        },
        {
            "author_id": "22912268",
            "created_at": "2015-07-09T11:28:45.000Z",
            "id": "619105909264912384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exclusivo: Homem oferece venda de \u00e1rea dentro de Parque Nacional no Piau\u00ed - Cidade Sustent\u00e1vel http://t.co/b5aGojKiAq"
        },
        {
            "author_id": "69399784",
            "created_at": "2015-07-09T10:46:25.000Z",
            "id": "619095254633877504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exclusivo: Homem oferece venda de \u00e1rea dentro de Parque Nacional no Piau\u00ed http://t.co/iSyBdgp2T8"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-07-09T09:38:14.000Z",
            "id": "619078095698554880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas - Percursos Pedestres (25) http://t.co/Lq9kOJjBCO"
        },
        {
            "author_id": "18144791",
            "created_at": "2015-07-09T09:29:34.000Z",
            "id": "619075912215040000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ca\u00e7adores ilegais, mil\u00edcias e petroleira amea\u00e7am Virunga, mais antigo parque nacional africano http://t.co/d5mNlnq6PL"
        },
        {
            "author_id": "2744786472",
            "created_at": "2015-07-09T09:16:08.000Z",
            "id": "619072532734291968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empreendimento foi constru\u00eddo como compensa\u00e7\u00e3o pelo enchimento do reservat\u00f3rio, em Marcelino Ramos-RS. http://t.co/QaJenoVWtD"
        },
        {
            "author_id": "1190505763",
            "created_at": "2015-07-09T06:20:09.000Z",
            "id": "619028244797325313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "Cascada congelada, Parque Nacional de Triglav, Eslovenia http://t.co/Si60J4yPib"
        },
        {
            "author_id": "151148352",
            "created_at": "2015-07-09T05:30:09.000Z",
            "id": "619015662015508480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/tDkCBVfJYw #TurismoAccesible #Tourism4All"
        },
        {
            "author_id": "53838421",
            "created_at": "2015-07-09T03:48:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "danimazutti"
                    }
                ]
            },
            "id": "618990106733637632",
            "in_reply_to_user_id": "108303750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@danimazutti tu leu Dani?\n\nele tava NO MEIO DE UM PARQUE NACIONAL\n\nn\u00e3o tinha um pr\u00e9dio em um r\u00e1dio de kms dele"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2015-07-09T02:26:48.000Z",
            "id": "618969519797612544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES\n\nA Vila do Catimbau \u00e9 a porta de entrada do Parque Nacional Catimbau. Principal n\u00facleo... http://t.co/DJqTbrHp2b"
        },
        {
            "author_id": "2154634322",
            "created_at": "2015-07-09T02:20:04.000Z",
            "id": "618967827647627264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea gosta de #natureza, PRECISA conhecer o Parque Nacional de #Yosemite, em #SanFrancisco! \ud83c\udf43\ud83c\udf05 http://t.co/oTZQWy0E7E"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2015-07-09T02:02:19.000Z",
            "id": "618963359489089536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria do Ambiente destr\u00f3i ranchos de ca\u00e7a na maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Estado do Rio http://t.co/g9zl2sdEqc"
        },
        {
            "author_id": "134872260",
            "created_at": "2015-07-09T01:38:53.000Z",
            "id": "618957463447019520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E tem V\u00cdDEO NOVO no #ProjetoBucketList &gt;&gt; Rafting em Puc\u00f3n + Hiking no Pq Nac Villarrica! http://t.co/lvcrqOyD94 http://t.co/Z7w5v3kwlN"
        },
        {
            "author_id": "2806535206",
            "created_at": "2015-07-09T01:03:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.91028617,
                        -7.99354355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "618948634336460800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Mata do Passarinho https://t.co/OtgJ40qmfr"
        },
        {
            "author_id": "119459446",
            "created_at": "2015-07-09T00:41:17.000Z",
            "id": "618942969467564032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a barra condom\u00ednio de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP http://t.co/xYMosFjDRh"
        },
        {
            "author_id": "15189579",
            "created_at": "2015-07-09T00:04:31.000Z",
            "id": "618933715603828736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 est\u00e3o dispon\u00edveis as fotos da K21 Series | Half Marathon \netapa: Sergipe / Parque Nacional Serra de Itabaiana... http://t.co/8FtpXQ4xSt"
        },
        {
            "author_id": "119459446",
            "created_at": "2015-07-08T23:49:51.000Z",
            "id": "618930021864972288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Banhado do Ma\u00e7arico poder\u00e1 ser revista pelo Estado http://t.co/PXkmKwJELr"
        },
        {
            "author_id": "45913402",
            "created_at": "2015-07-08T23:25:54.000Z",
            "id": "618923997305114624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tour virtual pelo Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/QIckoUalGz"
        },
        {
            "author_id": "56773315",
            "created_at": "2015-07-08T23:14:57.000Z",
            "id": "618921239688663041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a barra condom\u00ednio de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP http://t.co/GNWVKSsQau"
        },
        {
            "author_id": "56773315",
            "created_at": "2015-07-08T23:09:51.000Z",
            "id": "618919958471385089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a barra condom\u00ednio de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP... http://t.co/kBjCGuqX8h"
        },
        {
            "author_id": "557482521",
            "created_at": "2015-07-08T23:05:24.000Z",
            "id": "618918835593285634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que rolou um clima! #AraraAzul #ParqueDasAves #FarolAceso #Friiiiiooo @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/Q5PPq6Mslp"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2015-07-08T23:05:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 8,
                        "username": "lucasreisf"
                    }
                ]
            },
            "id": "618918747684909056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @lucasreisf\n\u30fb\u30fb\u30fb\nParque Nacional da Serra do Cip\u00f3\n\n#serradocipo  #GoodTrip  #minasgerais  \nVeja essa e... http://t.co/pheiaD7ORS"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2015-07-08T23:05:02.000Z",
            "id": "618918743675117568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost lucasreisf\n\u30fb\u30fb\u30fb\nParque Nacional da Serra do Cip\u00f3\n\n#serradocipo  #GoodTrip  #minasgerais  \nVeja\u2026 https://t.co/8gL1yPMSTF"
        },
        {
            "author_id": "557482521",
            "created_at": "2015-07-08T23:02:02.000Z",
            "id": "618917988880752641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias em fam\u00edlia \u00e9 o melhor a se fazer! #ParqueDasAves #Foz @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/a66KVlozsw"
        },
        {
            "author_id": "344194180",
            "created_at": "2015-07-08T22:45:49.000Z",
            "id": "618913911111221248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retrocesso \u00e0 vista. http://t.co/hVhaLAWnej"
        },
        {
            "author_id": "796703082",
            "created_at": "2015-07-08T21:54:34.000Z",
            "id": "618901010795335680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas http://t.co/mpGU3U3smo"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2015-07-08T21:43:22.000Z",
            "id": "618898192487333888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dez anos de RPPN \n\n\u201cJuntas elas protegem mais de 30 mil hectares, \u00e1rea equivalente a seis vezes o munic\u00edpio de... http://t.co/B6BoV7lYZf"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2015-07-08T20:36:14.000Z",
            "id": "618881299495976960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#senado \n\n                    \u00c2ngela Portela pede sensibilidade ao govern\u2026 http://t.co/IMGOsF7RSR"
        },
        {
            "author_id": "298269298",
            "created_at": "2015-07-08T20:34:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.37042,
                        -15.49559
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "31109cb018f3298d"
            },
            "id": "618880969668431872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza em seu estado mais puro e pleno!!! @ Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/FEioIQ0kCb"
        },
        {
            "author_id": "130713308",
            "created_at": "2015-07-08T19:48:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "618869303874613248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#riodejaneiro \n#picodatijuca @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/MT0B2TVnyi"
        },
        {
            "author_id": "313938680",
            "created_at": "2015-07-08T19:30:05.000Z",
            "id": "618864649698717698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Banhado do Ma\u00e7arico poder\u00e1 ser revista pelo Estado http://t.co/ZiRyDdbyvg"
        },
        {
            "author_id": "618488897",
            "created_at": "2015-07-08T18:53:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 36,
                        "username": "VisitNH"
                    }
                ]
            },
            "id": "618855328440922112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O White Mountain National Forest em @VisitNH proporciona aos visitantes muitas aventuras: http://t.co/DX3gmKtDPw http://t.co/M1YTn7p9QF"
        },
        {
            "author_id": "142152424",
            "created_at": "2015-07-08T18:38:10.000Z",
            "id": "618851587922853888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caatinga paraibana pode ganhar nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/JkrFIBWpIf"
        },
        {
            "author_id": "744230935",
            "created_at": "2015-07-08T18:19:11.000Z",
            "id": "618846807519444992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caatinga paraibana pode ganhar nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/pZu7EurSNn"
        },
        {
            "author_id": "60712742",
            "created_at": "2015-07-08T18:17:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26560206,
                        -22.85613568
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "618846492019847168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "porque eu ainda n\u00e3o superei esse dia e essa vista... @ Parque Nacional da Serra dos Orgaos https://t.co/NVkJTgOhfp"
        },
        {
            "author_id": "367374475",
            "created_at": "2015-07-08T18:12:15.000Z",
            "id": "618845063695634432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caatinga paraibana pode ganhar nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/u0XPU6CQqb"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2015-07-08T18:01:50.000Z",
            "id": "618842444097015808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Banhado do Ma\u00e7arico poder\u00e1 ser revista pelo Estado http://t.co/EXVUNVwvtc"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2015-07-08T17:59:19.000Z",
            "id": "618841807254908928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Caatinga paraibana pode ganhar nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o  http://t.co/0xxHRLehJl"
        },
        {
            "author_id": "64186649",
            "created_at": "2015-07-08T17:15:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82667605,
                        -2.75148454
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "618830669926526976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA https://t.co/Of6n1iQuvb"
        },
        {
            "author_id": "359738591",
            "created_at": "2015-07-08T16:15:21.000Z",
            "id": "618815645774426112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta Janel\u00e3o, o outro ouro de Minas...\n\nParque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Janu\u00e1ria, Extremo Norte de Minas... http://t.co/QcngkFu1uD"
        },
        {
            "author_id": "2836006461",
            "created_at": "2015-07-08T16:14:41.000Z",
            "id": "618815476269993984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta Janel\u00e3o, o outro ouro de Minas...\n\nParque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Janu\u00e1ria, Extremo Norte de Minas... http://t.co/IV3KQYVLQb"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2015-07-08T16:09:40.000Z",
            "id": "618814214338162688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta Janel\u00e3o, o outro ouro de Minas...\n\nParque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Janu\u00e1ria, Extremo Norte de Minas... http://t.co/xPYkaV90FM"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2015-07-08T16:05:23.000Z",
            "id": "618813136745984000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta Janel\u00e3o, o outro ouro de Minas...\n\nParque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Janu\u00e1ria, Extremo Norte de Minas... http://t.co/HcBKhRHFf3"
        },
        {
            "author_id": "843582709",
            "created_at": "2015-07-08T15:54:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e771af67815e87e8"
            },
            "id": "618810314704953344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Qui\u00e7ama \n#qui\u00e7ama #nature #naturephotography #wildlife #Angola http://t.co/1WjZPz9k7i"
        },
        {
            "author_id": "107901516",
            "created_at": "2015-07-08T14:09:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.9769688,
                        -13.51970486
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0108cb796c965852"
            },
            "id": "618783923200479232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Theres no words to describe this \ud83d\ude0d @ Parque Nacional Arqueologico Machu Picchu https://t.co/mNTIOmgDpp"
        },
        {
            "author_id": "480346290",
            "created_at": "2015-07-08T13:04:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 98,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 112,
                        "username": "BIDagua"
                    }
                ]
            },
            "id": "618767518950424577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a maior esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de esgotos do Brasil http://t.co/Mh8jixdmlb @CidadesSolucoes cc @andretrig cc @BIDAgua"
        },
        {
            "author_id": "3334923826",
            "created_at": "2015-07-08T12:54:32.000Z",
            "id": "618765109712822272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe da Can\u00e7\u00e3o Nova grava programa sobre Parque Nacional do Capara\u00f3 - http://t.co/PVS0PksMH0"
        },
        {
            "author_id": "313938680",
            "created_at": "2015-07-08T11:56:51.000Z",
            "id": "618750591934730241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Banhado do Ma\u00e7arico poder\u00e1 ser revista pelo Estado http://t.co/7yIgzvgV2T"
        },
        {
            "author_id": "313938680",
            "created_at": "2015-07-08T11:56:13.000Z",
            "id": "618750432706301952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Banhado do Ma\u00e7arico poder\u00e1 ser revista pelo Estado http://t.co/K1MAkhBUwU"
        },
        {
            "author_id": "29498112",
            "created_at": "2015-07-08T11:43:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "004ec16c62325149"
            },
            "id": "618747304191766528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E conhecemos jovens nativos do parque nacional, super gnt boas"
        },
        {
            "author_id": "175752309",
            "created_at": "2015-07-08T11:10:39.000Z",
            "id": "618738965714223104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Great to visit Parque Nacional da Serra dos  \u00d3rg\u00e3os with students to teach ecology of the Atlantic Forest. http://t.co/EiEsR3fNom"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2015-07-08T10:58:17.000Z",
            "id": "618735851229564928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento natural\n\n#galicianorte #spain http://t.co/nEd87WjOgN"
        },
        {
            "author_id": "2828189009",
            "created_at": "2015-07-08T05:37:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 96,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 109,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "618655008855326720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a barra condom\u00ednio de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP http://t.co/09bShKSOuD via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "76094969",
            "created_at": "2015-07-08T05:06:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 59,
                        "username": "alineprates12"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 74,
                        "username": "arquidiocesecba"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 91,
                        "username": "RPPN"
                    }
                ]
            },
            "id": "618647407920816128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Turismo Daily j\u00e1 saiu! http://t.co/crNMc3AztC Gra\u00e7as a @alineprates12 @arquidiocesecba @RPPN"
        },
        {
            "author_id": "20248117",
            "created_at": "2015-07-08T03:57:24.000Z",
            "id": "618629935087910913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simp\u00e1tico habitante local. @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/qIjDu5RvcB"
        },
        {
            "author_id": "1170421680",
            "created_at": "2015-07-08T03:36:28.000Z",
            "id": "618624667671240704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a barra condom\u00ednio de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP http://t.co/rgWJX8xLlZ"
        },
        {
            "author_id": "1858995342",
            "created_at": "2015-07-08T03:11:08.000Z",
            "id": "618618289879678976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puni\u00e7\u00e3o para garimpo ilegal e para acabar com o acampamento eles botam fogo numa \u00e1rea protegida, que por sinal polui o planetw"
        },
        {
            "author_id": "711170946",
            "created_at": "2015-07-08T02:22:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69298653,
                        -22.90941307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "618606092927545344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Da Fazendinha https://t.co/TRUMDyomab"
        },
        {
            "author_id": "26312655",
            "created_at": "2015-07-08T02:13:51.000Z",
            "id": "618603874174271490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/OHucjl7ux5"
        },
        {
            "author_id": "353833326",
            "created_at": "2015-07-08T01:39:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 96,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 109,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "618595167398924288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a barra condom\u00ednio de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP http://t.co/gsifcMlHx9 via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "2806535206",
            "created_at": "2015-07-08T01:18:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.91028617,
                        -7.99354355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "618589861503725568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Mata do Passarinho https://t.co/lGGqXlW9RT"
        },
        {
            "author_id": "69202679",
            "created_at": "2015-07-08T01:07:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.5,
                        -2.78333333
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "618587183243493376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma oca dentro do parque nacional de jericoacoara, \u00e9 aqui que se localiza o primeiro hostel\u2026 https://t.co/JitZNIqnkY"
        },
        {
            "author_id": "2806535206",
            "created_at": "2015-07-08T00:53:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.91028617,
                        -7.99354355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "618583669465292800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Mata do Passarinho https://t.co/EHPJQyCEkv"
        },
        {
            "author_id": "44969723",
            "created_at": "2015-07-07T23:58:18.000Z",
            "id": "618569764542124032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Castendo] Ger\u00eas - A luta continua!: \nO GER\u00caS ACABA DE CANDIDATAR ESTE MONUMENTO NATURAL A S\u00cdMBOLO DE RESIST\u00caN... http://t.co/xD3piDoUuY"
        },
        {
            "author_id": "2806535206",
            "created_at": "2015-07-07T23:56:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.91028617,
                        -7.99354355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "618569359842258944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Mata do Passarinho https://t.co/tAJCSe9S1w"
        },
        {
            "author_id": "119751903",
            "created_at": "2015-07-07T23:50:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "618567709215866880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9b // #legsfordays @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/eg570DJ2IV"
        },
        {
            "author_id": "2735310291",
            "created_at": "2015-07-07T23:22:27.000Z",
            "id": "618560739469619200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "07/07/15 09:01:03: Eduardo Peixoto: http://t.co/JGIwJTYOaD"
        },
        {
            "author_id": "281150245",
            "created_at": "2015-07-07T23:04:00.000Z",
            "id": "618556098992320512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Freedom. #Esperanza #SantaFe #Anochecer @ Parque Nacional de la Agricultura https://t.co/FI9G8V3of5"
        },
        {
            "author_id": "2999530600",
            "created_at": "2015-07-07T22:31:43.000Z",
            "id": "618547974638075904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUE ABSURDO!!!!!!!!\nVENDO \u00c1REAS DENTRO DE PARQUE NACIONAL-CERTIFICADA E GEOREFERENCIADA-ICMBIO em http://t.co/EJ0Rtv2bsP"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2015-07-07T21:30:02.000Z",
            "id": "618532450688331777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\n\nVenha voce tamb\u00e9m viajar com a gente!\n\nhttp://t.co/xVWur7aWAX http://t.co/dM18wxo0hT"
        },
        {
            "author_id": "352417556",
            "created_at": "2015-07-07T21:29:12.000Z",
            "id": "618532241535209476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo prop\u00f5e outra \u00e1rea para o parque nacional do lavrado http://t.co/2bwypUq0ZJ"
        },
        {
            "author_id": "17074456",
            "created_at": "2015-07-07T21:20:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82422279,
                        -14.17475952
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "618529961503236096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada #chapadadosveadeiros @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/yZrszqcGEr"
        },
        {
            "author_id": "929769252",
            "created_at": "2015-07-07T21:04:55.000Z",
            "id": "618526128467247104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invent\u00e1rio florestal da Resex Chico Mendes, no Acre, revelou cacau nativo na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \\o/ http://t.co/bGb9oQitoV"
        },
        {
            "author_id": "22665457",
            "created_at": "2015-07-07T21:00:57.000Z",
            "id": "618525129539231744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a barra condom\u00ednio de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP http://t.co/etsAYPMJPE A Elite Brasileira sempre do lado certo da Lei."
        },
        {
            "author_id": "2755869866",
            "created_at": "2015-07-07T20:52:18.000Z",
            "id": "618522953500749824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo/Cear\u00e1:\n\nFim de tarde em Camocim/Ce. A sua \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \u00e9 extensa. O lugar \u00e9 famoso por suas... http://t.co/T0nowwgwNH"
        },
        {
            "author_id": "2755869866",
            "created_at": "2015-07-07T20:52:17.000Z",
            "id": "618522949151232000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo/Cear\u00e1:\n\nFim de tarde em Camocim/Ce. A sua \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \u00e9 extensa. O lugar \u00e9\u2026 https://t.co/d1pqgVhTVc"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2015-07-07T20:45:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 82,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "618521324663754753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Arauc\u00e1rias e UC's federais adjacentes https://t.co/B8Gh8JuXE5 @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "618488897",
            "created_at": "2015-07-07T20:30:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 25,
                        "username": "GrandCanyonNPS"
                    }
                ]
            },
            "id": "618517351634309120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Poderoso e inspirador, o @GrandCanyonNPS no #Arizona precisa ser visitado #OutdoorsUSA http://t.co/z3qUaJRAAM http://t.co/VCYysh0k13"
        },
        {
            "author_id": "35977252",
            "created_at": "2015-07-07T20:23:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 57,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "618515630292135936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 uma Floresta Nacional http://t.co/NnjX5ae7Rf via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "13698242",
            "created_at": "2015-07-07T20:02:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.2591849,
                        -16.60670833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "618510541024296960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00facleo  Museol\u00f3gico Reserva Biol\u00f3gica. Exposi\u00e7\u00e3o do Museu de Ci\u00eancias da UFG #MCUFG @ Reitoria Ufg https://t.co/q5mQP9yx8F"
        },
        {
            "author_id": "288433711",
            "created_at": "2015-07-07T19:03:59.000Z",
            "id": "618495694748258304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VENDO \u00c1REAS DENTRO DE PARQUE NACIONAL-CERTIFICADA E GEOREFERENCIADA-ICMBIO em Te http://t.co/CMB47ViOSZ"
        },
        {
            "author_id": "579426670",
            "created_at": "2015-07-07T19:01:06.000Z",
            "id": "618494971239399425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dayani Luiz Fernando... j\u00e1 viram isso?!?... http://t.co/E3KcgbzW8G"
        },
        {
            "author_id": "32914969",
            "created_at": "2015-07-07T18:33:34.000Z",
            "id": "618488041280286720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a barra condom\u00ednio de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP http://t.co/o1EnQlgcPi"
        },
        {
            "author_id": "169092222",
            "created_at": "2015-07-07T18:15:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 96,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 109,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "618483614834163713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a barra condom\u00ednio de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP http://t.co/FBv0AOP7IM via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2015-07-07T18:07:40.000Z",
            "id": "618481521247289344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar http://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "36962981",
            "created_at": "2015-07-07T18:07:14.000Z",
            "id": "618481414024097793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhar num lugar assim fica f\u00e1cil! #RioVermelho #nature #wild #PB @ RPPN Garga\u00fa https://t.co/BN5feA1876"
        },
        {
            "author_id": "206210720",
            "created_at": "2015-07-07T18:05:54.000Z",
            "id": "618481076684500992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ladera Sur \u00bb EX PARQUE NACIONAL SALAR DE HUASCO http://t.co/4R0IhbfoDK"
        },
        {
            "author_id": "2670415838",
            "created_at": "2015-07-07T18:03:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "618480573036785664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de coruja \u00e9 vista no Parque da Tijuca http://t.co/5UU5IsyHH3"
        },
        {
            "author_id": "2979884992",
            "created_at": "2015-07-07T18:00:13.000Z",
            "id": "618479647240556544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Governo realizou uma opera\u00e7\u00e3o de embargo de constru\u00e7\u00f5es no Parque Estadual das Trilhas e dos Cinco Rios! Saiba: http://t.co/yhMiP7s6PQ"
        },
        {
            "author_id": "598827457",
            "created_at": "2015-07-07T17:27:49.000Z",
            "id": "618471492414779395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a barra condom\u00ednio de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP http://t.co/C0vJ04WboV"
        },
        {
            "author_id": "46171292",
            "created_at": "2015-07-07T17:14:41.000Z",
            "id": "618468188788015104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a barra condom\u00ednio de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP http://t.co/W3fg4BWxrC"
        },
        {
            "author_id": "3352552929",
            "created_at": "2015-07-07T17:05:48.000Z",
            "id": "618465954612252672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00edrito Santo cria mais uma RPPN denominada RPPN Koehler, localizada no munic\u00edpio de Marechal Floriano/ES. http://t.co/yTGV6cCv0r"
        },
        {
            "author_id": "3352552929",
            "created_at": "2015-07-07T16:59:48.000Z",
            "id": "618464441491976192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Estado do Esp\u00edrito Santo cria mais uma RPPN Koehler, localizada no munic\u00edpio de Marechal Floriano/ES. http://t.co/ir0UvrKUZD"
        },
        {
            "author_id": "293826729",
            "created_at": "2015-07-07T16:35:01.000Z",
            "id": "618458208374521858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, Serra do Capara\u00f3, Esp\u00edrito Santo, Brasil http://t.co/hASgdMHO32 \n\nO Parque Nacional do... http://t.co/HP4N3u696W"
        },
        {
            "author_id": "293826729",
            "created_at": "2015-07-07T16:34:52.000Z",
            "id": "618458167895289856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, Serra do Capara\u00f3, Esp\u00edrito Santo, Brasil http://t.co/0hLgxF8Vxo \n\nO Parque Nacional do... http://t.co/oGbT74Mev3"
        },
        {
            "author_id": "293826729",
            "created_at": "2015-07-07T16:34:39.000Z",
            "id": "618458115781099520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa Queimada, Parque Nacional do Capara\u00f3, Serra do Capara\u00f3, Esp\u00edrito Santo, Brasil http://t.co/5EHtmrV6il \n\nO... http://t.co/t5BzXwsqXU"
        },
        {
            "author_id": "293826729",
            "created_at": "2015-07-07T16:34:29.000Z",
            "id": "618458072118390784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa Queimada, Parque Nacional do Capara\u00f3, Serra do Capara\u00f3, Esp\u00edrito Santo, Brasil http://t.co/RmFBxInwYq \n\nO... http://t.co/5juo1KiZuU"
        },
        {
            "author_id": "293826729",
            "created_at": "2015-07-07T16:34:20.000Z",
            "id": "618458033987956736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, Serra do Capara\u00f3, Esp\u00edrito Santo, Brasil http://t.co/QwT8cYAOPB \n\nO Parque Nacional do... http://t.co/RgzBIu0d3R"
        },
        {
            "author_id": "293826729",
            "created_at": "2015-07-07T16:34:12.000Z",
            "id": "618458001104588801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, Serra do Capara\u00f3, Esp\u00edrito Santo, Brasil http://t.co/E9ZdnMZUON \n\nO Parque Nacional do... http://t.co/OLqphH8iBr"
        },
        {
            "author_id": "293826729",
            "created_at": "2015-07-07T16:21:52.000Z",
            "id": "618454898988982273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, Serra do Capara\u00f3, Esp\u00edrito Santo, Brasil http://t.co/7RKA1ybNTr"
        },
        {
            "author_id": "293826729",
            "created_at": "2015-07-07T16:21:51.000Z",
            "id": "618454891653144576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, Serra do Capara\u00f3, Esp\u00edrito Santo, Brasil http://t.co/3g2EznFp2y"
        },
        {
            "author_id": "293826729",
            "created_at": "2015-07-07T16:21:49.000Z",
            "id": "618454884057264128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa Queimada, Parque Nacional do Capara\u00f3, Serra do Capara\u00f3, Esp\u00edrito Santo, Brasil http://t.co/Euvb253rqL"
        },
        {
            "author_id": "293826729",
            "created_at": "2015-07-07T16:21:47.000Z",
            "id": "618454876620779520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa Queimada, Parque Nacional do Capara\u00f3, Serra do Capara\u00f3, Esp\u00edrito Santo, Brasil http://t.co/67TIJOAqb3"
        },
        {
            "author_id": "293826729",
            "created_at": "2015-07-07T16:21:45.000Z",
            "id": "618454868601237504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, Serra do Capara\u00f3, Esp\u00edrito Santo, Brasil http://t.co/9HvoxsF0dR"
        },
        {
            "author_id": "293826729",
            "created_at": "2015-07-07T16:21:43.000Z",
            "id": "618454861353512960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, Serra do Capara\u00f3, Esp\u00edrito Santo, Brasil http://t.co/8XoM7Catkn"
        },
        {
            "author_id": "1560605532",
            "created_at": "2015-07-07T15:58:44.000Z",
            "id": "618449076376477701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PATRIMONIO | Crise amea\u00e7a fechar o Parque Nacional da Serra da Capivara\n\nPara evitar um colapso do projeto,... http://t.co/V4J5tXweJl"
        },
        {
            "author_id": "3290132543",
            "created_at": "2015-07-07T15:30:15.000Z",
            "id": "618441907237163008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Essa mulher est\u00e1 cada dia mais linda! Hermione esse final de semana no Parque Nacional de Joshua Tree, Calif\u00f3rnia. http://t.co/zcDPU6BUR5"
        },
        {
            "author_id": "55843902",
            "created_at": "2015-07-07T15:28:42.000Z",
            "id": "618441518395715585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VENDO \u00c1REAS DENTRO DE PARQUE NACIONAL-CERTIFICADA E GEOREFERENCIADA-ICMBIO em Te http://t.co/df36YfBmee"
        },
        {
            "author_id": "937075176",
            "created_at": "2015-07-07T15:21:00.000Z",
            "id": "618439581235458048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ": Projeto de reintrodu\u00e7\u00e3o de cutias origin\u00e1rias do Campo de Santana, centro do Rio, no Parque Nacional da Tiju... http://t.co/yFO9AmKY6p"
        },
        {
            "author_id": "2810383168",
            "created_at": "2015-07-07T15:19:19.000Z",
            "id": "618439154666479616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos Preservar!!!!! #desmatamentozero #preserva\u00e7\u00e3o #pantanal #funda\u00e7\u00e3oecotr\u00f3pica #rppn #conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/KZcbmnmbDz"
        },
        {
            "author_id": "134813937",
            "created_at": "2015-07-07T15:12:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 96,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 109,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "618437382581452801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a barra condom\u00ednio de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP http://t.co/4rWejxCcFr via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "2778617829",
            "created_at": "2015-07-07T15:08:03.000Z",
            "id": "618436321598701568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A praia de Aventureiro faz parte de uma Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, junto com \u2026 http://t.co/QIs6OTAeOY http://t.co/U86njGvIlX"
        },
        {
            "author_id": "2908372649",
            "created_at": "2015-07-07T15:00:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92855844,
                        -7.92341824
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "618434367799607296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/2YbtQmX9Cq"
        },
        {
            "author_id": "91649817",
            "created_at": "2015-07-07T14:51:52.000Z",
            "id": "618432249512357888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crise amea\u00e7a fechar o Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/hJKB7WYFUy"
        },
        {
            "author_id": "1339842926",
            "created_at": "2015-07-07T14:50:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 96,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 109,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "618431861119942660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a barra condom\u00ednio de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP http://t.co/TNHg14XkpB via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "36372711",
            "created_at": "2015-07-07T14:20:01.000Z",
            "id": "618424233014616064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a barra condom\u00ednio de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP http://t.co/QmMr1KlDwQ"
        },
        {
            "author_id": "474833483",
            "created_at": "2015-07-07T14:14:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 21,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "618422890359197696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I added a video to a @YouTube playlist http://t.co/jPJbrxy9a8 Parque Nacional das Arauc\u00e1rias"
        },
        {
            "author_id": "213654625",
            "created_at": "2015-07-07T14:09:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 96,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 109,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "618421558747496448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a barra condom\u00ednio de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP http://t.co/cTBJnvSLDL via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "2785016983",
            "created_at": "2015-07-07T13:58:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 96,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 109,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "618418723079237632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a barra condom\u00ednio de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP http://t.co/dZooaPPN2y via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "529788639",
            "created_at": "2015-07-07T13:38:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 99,
                        "username": "zerohora"
                    }
                ]
            },
            "id": "618413711791910912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Banhado do Ma\u00e7arico poder\u00e1 ser revista pelo Estado http://t.co/3YSd2rGL5G via @zerohora"
        },
        {
            "author_id": "51459492",
            "created_at": "2015-07-07T13:32:01.000Z",
            "id": "618412151779237888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acredita que esta foto n\u00e3o \u00e9 uma montagem de computador? \u00c9 o rio Merced, no Parque Nacional Yosemite, Calif\u00f3rnia!... http://t.co/xw8uT606kP"
        },
        {
            "author_id": "582772307",
            "created_at": "2015-07-07T13:31:56.000Z",
            "id": "618412133009780736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca completa 54 anos &gt; Wikiparques &gt; http://t.co/Doo4A5EXrg"
        },
        {
            "author_id": "3129761454",
            "created_at": "2015-07-07T13:18:31.000Z",
            "id": "618408756762804224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "By montanha.trekking || Agulhas Negras 6\u00b0 ponto mais alto do Brasil - Parque Nacional do I\u2026 http://t.co/23otZ0W3T4 http://t.co/SAVmuTudaQ"
        },
        {
            "author_id": "54620444",
            "created_at": "2015-07-07T13:00:04.000Z",
            "id": "618404113248878592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 a mais antiga Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Pa\u00eds, criada em 1937 http://t.co/TMGft2KgnS #Sustentabilidade"
        },
        {
            "author_id": "872193572",
            "created_at": "2015-07-07T12:57:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 92,
                        "username": "AndreLJunq"
                    }
                ]
            },
            "id": "618403578072444928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a barra condom\u00ednio de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP http://t.co/I7U1pfipPN @AndreLJunq http://t.co/1O1NUc5VHE"
        },
        {
            "author_id": "2635262940",
            "created_at": "2015-07-07T12:57:36.000Z",
            "id": "618403491246133248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a barra condom\u00ednio de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP http://t.co/332XwGGgsn http://t.co/UD8Y6GgZo8"
        },
        {
            "author_id": "551243083",
            "created_at": "2015-07-07T12:46:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 74,
                        "username": "ChileFoto"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 85,
                        "username": "thisisChile"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 98,
                        "username": "Patagonia_CL"
                    }
                ]
            },
            "id": "618400757956640768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "#ZorroColorado o #Culpeo Parque Nacional #TorresdelPaine @YoPromuevoChile @ChileFoto @thisisChile @Patagonia_CL http://t.co/noKtJIz613"
        },
        {
            "author_id": "531931282",
            "created_at": "2015-07-07T12:40:53.000Z",
            "id": "618399285982400512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mariana - DVD Galinha Pintadinha - Desenho Infantil..la\nP#rpp\u00f1.. ...\u00f1?#l#l https://t.co/pp8xGslv10"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2015-07-07T12:33:18.000Z",
            "id": "618397377632735233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Tocantins celebra 17 anos de cria\u00e7\u00e3o com programa\u00e7\u00e3o especi... http://t.co/vCNq7LeEG7"
        },
        {
            "author_id": "376783419",
            "created_at": "2015-07-07T12:00:43.000Z",
            "id": "618389175495081984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas do nosso Universo: Parque Nacional da Serra da Canastra-Minas Gerais http://t.co/DOVwPhWkKh"
        },
        {
            "author_id": "13531162",
            "created_at": "2015-07-07T11:45:51.000Z",
            "id": "618385434570264577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Contestada, Reserva Biol\u00f3gica do Banhado do Ma\u00e7arico poder\u00e1 ser revista pelo Estado #HojeemZH http://t.co/80jwV535n0 http://t.co/nZSwKVJSdu"
        },
        {
            "author_id": "37993011",
            "created_at": "2015-07-07T11:40:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 96,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 109,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "618384000533590016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a barra condom\u00ednio de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP http://t.co/x2UWvlVYNq via @UOLNoticias @UOL  vitoria"
        },
        {
            "author_id": "184486666",
            "created_at": "2015-07-07T11:18:44.000Z",
            "id": "618378610185932801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ladera Sur \u00bb EX PARQUE NACIONAL SALAR DE HUASCO http://t.co/B0nj8J75AD"
        },
        {
            "author_id": "2965759443",
            "created_at": "2015-07-07T11:00:02.000Z",
            "id": "618373904357130240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Chapada Diamantina \u00e9 uma regi\u00e3o de serras, protegida pelo Parque Nacional da Chapada Diamantina, situada no... http://t.co/33DOQKHbAT"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ChileFoto].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ChileFoto",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ChileFoto"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Honduras",
                "country_code": "HN",
                "full_name": "Honduras",
                "id": "d862adecd71aa2a2",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Paraguay",
                "country_code": "PY",
                "full_name": "Amambay, Paraguay",
                "id": "0073ab713749d553",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Maior, Brasil",
                "id": "0973e42f69d07b84",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Forquilha, Brasil",
                "id": "e7dbb359141844f3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Tierra del Fuego Ant\u00e1rtida e Islas del Atl\u00e1ntico Sur, Argentina",
                "id": "3f24c3651838fb99",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Ushuaia, Argentina",
                "id": "001040bd29e08949",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piracuruca, Brasil",
                "id": "e8f7cec0dcc9f167",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caxias do Sul, Brasil",
                "id": "bacb72e48bb40ebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ipatinga, Brasil",
                "id": "7b27919e6fd6a94b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Janu\u00e1ria, Brasil",
                "id": "31109cb018f3298d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Angola",
                "country_code": "AO",
                "full_name": "Angola",
                "id": "e771af67815e87e8",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Cusco, Peru",
                "id": "0108cb796c965852",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Australia",
                "country_code": "AU",
                "full_name": "Brisbane, Queensland",
                "id": "004ec16c62325149",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulista, Brasil",
                "id": "ee4dd7226fe2d47e",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "191673689",
                "name": "Not\u00edcias da net",
                "username": "noticiasdanet1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2264429909",
                "name": "tv pimenta",
                "username": "tv_pimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114040816",
                "name": "cledson mendon\u00e7a",
                "username": "cledsonhotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10526922",
                "name": "Nadia Gal Stabile",
                "username": "nadiagalst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572063524",
                "name": "Not\u00edcias de Angola",
                "username": "noticias_angola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106773995",
                "name": "Nat\u00e1ra Sevidanes",
                "username": "Natarabrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61252262",
                "name": "Mochileiro Brasil",
                "username": "mochileirotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2682857942",
                "name": "Not\u00edcias Mo\u00e7ambique",
                "username": "NewsMocambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1010983262",
                "name": "Itanhang\u00e1 Pisos",
                "username": "ItanhangaPisos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38485326",
                "name": "Zuandoemkta",
                "username": "zuandoemkta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124214145",
                "name": "MUNDO BIZZARO",
                "username": "mundobizzaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79532712",
                "name": "Thiago Gomes",
                "username": "thi_agomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2597970632",
                "name": "tony",
                "username": "ttonnyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610382",
                "name": "claudinete janir",
                "username": "claudineteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2886830236",
                "name": "jornal on",
                "username": "ojornal_on",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2926209933",
                "name": "Caio #TIMBeta Lab",
                "username": "CCzarss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33344003",
                "name": "luiz santiago",
                "username": "luizsantiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894503084",
                "name": "Jac Tim beta",
                "username": "jac_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301544348",
                "name": "Ana L\u00facia",
                "username": "lapiseirapentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180188669",
                "name": "\u26a1\ufe0f\u8fc5\u96f7\u26a1\ufe0f\u3077\u306b\u3077\u306b\u4ee3\u884c\u696d\u8005",
                "username": "Iost_thunder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81557611",
                "name": "Joana Bertonni",
                "username": "JoanaBallet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3219602795",
                "name": "Vanessa #timbeta",
                "username": "n3ss4_cr1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121171868",
                "name": "WILSON",
                "username": "masteuzx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327600060",
                "name": "adryana de paulas",
                "username": "adryanapaulas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355007450",
                "name": "brun!nho \u30c4",
                "username": "thatsflop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299697654",
                "name": "sobrax",
                "username": "sobrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69043894",
                "name": "J\u00f4natas Vales  BETA",
                "username": "jonatasvales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton Souza",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408701708",
                "name": "Rodrigo - Droopis\u2642",
                "username": "DroopisHabbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629799",
                "name": "claudio lanteno",
                "username": "claudiolanteno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633194",
                "name": "Linda Motta",
                "username": "aurelindamotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632624",
                "name": "alcione sanudo",
                "username": "alcionesanudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632533",
                "name": "antonia tratore",
                "username": "antoniatratore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249779503",
                "name": "Lucas",
                "username": "lucasferreiramf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1429192471",
                "name": "\ud83e\udd16 \ud83e\udd16 \ud83e\udd16",
                "username": "brasililha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733255141",
                "name": "Pedro Alameda",
                "username": "alameda_pepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474397389",
                "name": "Walter JR",
                "username": "oWalterJR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343135726",
                "name": "EitaFortaleza",
                "username": "Eitafortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80520427",
                "name": "Bagaceira Total",
                "username": "bagaceiratotal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295373373",
                "name": "Antonya Lee",
                "username": "LeeAntonya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043967991",
                "name": "tay",
                "username": "itslovemarilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772475604",
                "name": "Brasil 27",
                "username": "27Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2573850274",
                "name": "\u3164",
                "username": "crushdobreva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3122689509",
                "name": "sdv??",
                "username": "sexsdemi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421024992",
                "name": "CanalMoz",
                "username": "Canal_Moz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555436943",
                "name": "Alex Freire",
                "username": "Alex_Safaris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364426031",
                "name": "Portal do Z\u00e9 L\u00e9o",
                "username": "PortaldoZeLeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "marciomtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390278247",
                "name": "canaloff",
                "username": "CanalOff",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "259828318",
                "name": "Enpobre",
                "username": "EnricoFreitass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299220974",
                "name": "3,14etro Zapani",
                "username": "ZorteiP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319432187",
                "name": "Jess \ud83e\udd8b",
                "username": "Jessyqc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192619287",
                "name": "Guto",
                "username": "xxguto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287286142",
                "name": "Lay",
                "username": "schmittlayara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3262983339",
                "name": "Cl\u00e1udia Rezende",
                "username": "claudiarezend14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57543145",
                "name": "Jose Luis Lemos",
                "username": "radiovoxnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198353403",
                "name": "Lion",
                "username": "emyrimes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459742662",
                "name": "jorge perez",
                "username": "JORGEPEREZG3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55358644",
                "name": "Astrid Guimar\u00e3es",
                "username": "astridguimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2697018374",
                "name": "Oscar Monjar",
                "username": "oscar_monjar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92638580",
                "name": "Animais",
                "username": "coisinha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1517768257",
                "name": "Moda Em 4 Patas",
                "username": "modaem4patas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2457123032",
                "name": "Jornal do Com\u00e9rcio ",
                "username": "Tarzan2042",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298072157",
                "name": "Andreia Constancio",
                "username": "andreiaconstanc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354600292",
                "name": "Onassis Miranda",
                "username": "MirandaOnassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44107208",
                "name": "Marcelo Rangel",
                "username": "marcelorangel1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33208071",
                "name": "S\u00e3o Joaquim Online",
                "username": "sjonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40117041",
                "name": "Bruno Coutinho",
                "username": "bcoutinho05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26570140",
                "name": "Daytours4u",
                "username": "daytours4u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2510760182",
                "name": "Yeapp",
                "username": "getyeapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92308636",
                "name": "Fabin.Carvalho",
                "username": "Fabin42k",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288433711",
                "name": "EquilibriumAmbiental",
                "username": "Equilibriumma1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138415787",
                "name": "IRIB",
                "username": "IRIBimprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57459749",
                "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd88\ud835\udd94 \ud835\udd88\u00e1\ud835\udd97\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd98 \ud835\udd98\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd97",
                "username": "MarcoHxC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57061040",
                "name": "Graco",
                "username": "Graco_BRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56796812",
                "name": "Petr\u00f4nio Bol\u00edvio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "falecomtony",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160994257",
                "name": "Prissilla",
                "username": "audreyhein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85331176",
                "name": "Al\u00f4 Bras\u00edlia",
                "username": "alobrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2965759443",
                "name": "Pra Viajar",
                "username": "pra_viajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3068882000",
                "name": "Reza a Lenda",
                "username": "reza_a_lenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "556197332",
                "name": "Manchete Digital",
                "username": "manchetedigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815966174",
                "name": "Valfredo",
                "username": "Valfredoqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166979171",
                "name": "F\u00e1bio Monteiro",
                "username": "fmmnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2209277599",
                "name": "jose ricardo fuzisaw",
                "username": "jorifu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331599908",
                "name": "test90556",
                "username": "test90556",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2695488907",
                "name": "Jean Souza Abreu",
                "username": "jeansouzaabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906856627",
                "name": "Eliane Beta",
                "username": "elianebeta16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "G1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "112990334",
                "name": "Conciencia Eco",
                "username": "concienciaeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792691166",
                "name": "jaquelinekurten",
                "username": "JaquelineKurten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214401724",
                "name": "ARede",
                "username": "aredeinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253847119",
                "name": "Clima na Grande SP",
                "username": "ArturChiovitti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89953266",
                "name": "Melscarade",
                "username": "melina_marin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118804906",
                "name": "Luiz Pereira",
                "username": "luiz_pereiira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87217931",
                "name": "Newton Cavalcanti",
                "username": "BNBCavalcanti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159257943",
                "name": "Flavioguitabase",
                "username": "flavioguitabase",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100821139",
                "name": "Maddie Esparza",
                "username": "Maddiesparza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2892203026",
                "name": "aRede Castro",
                "username": "aRedeCastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354538856",
                "name": "Juliano Rodrigo Boff",
                "username": "julianoboff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71163099",
                "name": "RAJVYMARTINS",
                "username": "RajvyMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82350646",
                "name": "M\u00e1rcio M. Silva",
                "username": "marciojmsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74747034",
                "name": "SANDRO ARAUJO",
                "username": "SANDRO_A",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41175670",
                "name": "Renato Ponciano",
                "username": "rponciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1403215056",
                "name": "GBYouth Ministries",
                "username": "GBYouthMin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87460915",
                "name": "ReNaTho Brasil Pelo Mundo",
                "username": "RenathoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87677475",
                "name": "PT no Senado",
                "username": "PTnoSenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175149140",
                "name": "mart\u00edn",
                "username": "MartinCorsino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3072425823",
                "name": "LabTan UEPG",
                "username": "LabTanUEPG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3295514285",
                "name": "becca \ud83c\udf3c",
                "username": "cmgubretz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1401021193",
                "name": "gotoportugal",
                "username": "GoToPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618047146",
                "name": "Cadu",
                "username": "caduxxe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33926634",
                "name": "Roberta Martins",
                "username": "robermartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20265444",
                "name": "MariaPaula Fernandes",
                "username": "paulafer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2759451965",
                "name": "Serra do Cip\u00f3",
                "username": "serradocipoinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175888535",
                "name": "Beatriz",
                "username": "bbeattrizlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102483061",
                "name": "Jonathas  Fraga",
                "username": "jhohw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45055121",
                "name": "Claudio Marques",
                "username": "Claudiomarques5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1932797401",
                "name": "Linaldo",
                "username": "TimTBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482074608",
                "name": "Cristhian",
                "username": "Crist_Amarilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217975660",
                "name": "thais marques",
                "username": "tcrismarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19504917",
                "name": "Mondial Assistance",
                "username": "MondialTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916454690",
                "name": "Aratiana Moura",
                "username": "AratianaMoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76453907",
                "name": "Fl\u00e1via",
                "username": "fcsouza0301",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480853651",
                "name": "Maycon Lima",
                "username": "mayconmfl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343743444",
                "name": "William Silva",
                "username": "williamsilva81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53504173",
                "name": "SANDRO SOUZA SILVA",
                "username": "SANDROSSS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18433264",
                "name": "Bruno Brito",
                "username": "brunogbrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188043394",
                "name": "Buraco das Araras",
                "username": "BuracodasAraras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1623318768",
                "name": "Marcela Louren\u00e7o",
                "username": "maalourenco1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33580413",
                "name": "Paulo Moreira",
                "username": "prcmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1933608584",
                "name": "ibanes morais",
                "username": "ibanes_morais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64575272",
                "name": "Leonel Chaves",
                "username": "LeonelChavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438262390",
                "name": "PRESS Minho",
                "username": "ideiacinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65441731",
                "name": "Tay Sab\u00e1do \ud83e\udd8a",
                "username": "tayanesabado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111336281",
                "name": "F\u00e1bio F. Nunes",
                "username": "Fabio_F_Nunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1613079488",
                "name": "Montalv\u00e3o",
                "username": "ahamlets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160709661",
                "name": "Projeto Tamandu\u00e1",
                "username": "ProjetoTamandua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371381908",
                "name": "FRANCISCO FIRMINO",
                "username": "Xicofirmino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376783419",
                "name": "vania nunes",
                "username": "vanianunes91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220134529",
                "name": "Brenda Vilela",
                "username": "viilelabrenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69595272",
                "name": "Jornal da Manh\u00e3",
                "username": "jm_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1412777114",
                "name": "Noticias de Panam\u00e1",
                "username": "NoticieroPanama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71308542",
                "name": "mands",
                "username": "nbamndj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313938680",
                "name": "juliano bueno de araujo",
                "username": "jbuenodearaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20469370",
                "name": "Marcelo Simon",
                "username": "marcelinhosimon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376341309",
                "name": "Aris do Mar Turismo",
                "username": "arisdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348557270",
                "name": "Paula",
                "username": "PauTarasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63260554",
                "name": "Eliberto Castro",
                "username": "eliberto_castro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1439700698",
                "name": "McTech Goiania",
                "username": "MctechGoiania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738235930",
                "name": "Anthony pedro",
                "username": "AnthonyPedro6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3020298729",
                "name": "Jos\u00e9 Eduardo Correia",
                "username": "benficanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792860000",
                "name": "Rainbowgram",
                "username": "rainbowgram_WP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3091549090",
                "name": "Guia N\u00f4made Digital",
                "username": "gNomadeDigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175499960",
                "name": "Aline Aguiar",
                "username": "aline_aguiar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119366069",
                "name": "Walter Brito Neto",
                "username": "WalterBNeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730118160",
                "name": "likefotos",
                "username": "likefotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2294597634",
                "name": "snap:FuiGosteiContei",
                "username": "fuigosteicontei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36424917",
                "name": "MochileiroMaravilhas",
                "username": "DanMochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927549289",
                "name": "lel\u00e9o do vigor",
                "username": "Leozbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85592108",
                "name": "Erick",
                "username": "fvckeverythingz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314065066",
                "name": "Breno Varejao Pontes",
                "username": "BrenoVarejaoPon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14461507",
                "name": "Richard Ditbenner",
                "username": "richardjhd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135267447",
                "name": "Vilmar Rocha",
                "username": "vilmar_rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3095960279",
                "name": "not\u00edcias sobre tecnologia",
                "username": "gfeedk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15056952",
                "name": "MacMagazine.com.br",
                "username": "MacMagazine",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "552860721",
                "name": "Jonas Franco",
                "username": "jonasbfranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193042984",
                "name": "Universo das Dicas",
                "username": "UniversoDicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965199325",
                "name": "Dyego Hoffmann",
                "username": "DyegoHoffmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333993250",
                "name": "Kaique Nascimento",
                "username": "kiqnascimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262646319",
                "name": "Hotel Luzeiros",
                "username": "LuzeirosSaoLuis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16804762",
                "name": "Pousadas de Portugal",
                "username": "Pousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336175568",
                "name": "Marcos Dantas",
                "username": "1953mado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76658917",
                "name": "vailton ferreira",
                "username": "vailtonsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408750653",
                "name": "AngeloMassahiroOgata",
                "username": "amoacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3293216451",
                "name": "Ter\u00eaNews",
                "username": "terenewsrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62084563",
                "name": "Bruno Santiago",
                "username": "brunoelton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1676010612",
                "name": "Mariana",
                "username": "_limamariana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145622326",
                "name": "William",
                "username": "tuiterdowilliam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16980408",
                "name": "CVC Viagens",
                "username": "cvcviagens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51941119",
                "name": "Yago Medeiros",
                "username": "yagomedfiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28641922",
                "name": "H\u00e9lia",
                "username": "Heliafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53052202",
                "name": "Gilvan Costa",
                "username": "GilvanCostaRR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211180683",
                "name": "\ud835\udd2f\ud835\udd32\ud835\udd1f\ud835\udd30\ud835\udd2c\ud835\udd2b",
                "username": "rubsxn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91694903",
                "name": "profjoe",
                "username": "joeprofjoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "511439687",
                "name": "Erick Penkal Matoso",
                "username": "Erick__Matoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225080221",
                "name": "KLAYTON AZEVEDO",
                "username": "klaytonazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37980353",
                "name": "Bibs",
                "username": "minnesolta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400124893",
                "name": "VOM Noticias",
                "username": "VOMNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43141050",
                "name": "Ge\u00f3logo S\u00e9rgio Cardoso",
                "username": "cardososl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52926606",
                "name": "Juvenal Ouri\u00e7o",
                "username": "MM_Amorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130520436",
                "name": "Adriano Kotsan",
                "username": "akotsan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62903069",
                "name": "maria e.",
                "username": "Mariaeduarda13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69477012",
                "name": "Dani California",
                "username": "Trip0rTreat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618488897",
                "name": "Visite os USA",
                "username": "VisiteOsUSA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45854335",
                "name": "ShenandoahNPS",
                "username": "ShenandoahNPS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "149149374",
                "name": "Lari",
                "username": "laaarisouzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63623559",
                "name": "Regina Maura Zetone",
                "username": "reginamaura2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417808479",
                "name": "Radar Maca\u00e9",
                "username": "RadarMacae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149885799",
                "name": "Di\u00e1rio de Mochileiro",
                "username": "diademochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1671581366",
                "name": "G1 Regi\u00e3o Serrana RJ",
                "username": "g1serrarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191651586",
                "name": "Ruy Barros",
                "username": "RuyBarros_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79867546",
                "name": "CLAUDIA ALMEIDA",
                "username": "claudiallmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321634093",
                "name": "Revista Samuel",
                "username": "RevistaSamuel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38477333",
                "name": "Antonio J\u00fanior",
                "username": "amsjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469729565",
                "name": "Victor Hugo Martins",
                "username": "Victor_737",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96138466",
                "name": "Casa de F\u00e9rias PT",
                "username": "casadeferiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50605330",
                "name": "Jos\u00e9 Gra\u00e7a",
                "username": "queroviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20248117",
                "name": "Edson Kaneko",
                "username": "ed092",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63832769",
                "name": "Roberto Viana",
                "username": "robertinhomacae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91149498",
                "name": "Ton Candido",
                "username": "TonCandido_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18726942",
                "name": "Yosemite National Park",
                "username": "YosemiteNPS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2342414488",
                "name": "Ricardo Zugaib",
                "username": "ricardo_zugaib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129375094",
                "name": "SANDY RESEK",
                "username": "djsandyresek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3063896469",
                "name": "Notas do Congresso",
                "username": "NotasCongresso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142669869",
                "name": "Vanessa Grotto",
                "username": "VanGrotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "591225088",
                "name": "Adriano Oliveira",
                "username": "adrianodetapira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737776862",
                "name": "DECIO CALDEIRA",
                "username": "DECIOCAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61582907",
                "name": "Ivo Vieira - News",
                "username": "aovivoivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134931511",
                "name": "D24AM",
                "username": "portald24am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85210968",
                "name": "Arimat\u00e9ia Azevedo",
                "username": "arimateiazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3361267966",
                "name": "Projeto Ryogae",
                "username": "Projeto_Ryogae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937528284",
                "name": "Flipboard Brasil",
                "username": "Flipboard_BR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "118477795",
                "name": "piauinet",
                "username": "piauinet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145963180",
                "name": "Shigeaki U.A.Paix\u00e3o",
                "username": "SHIGEAKIALVES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147791577",
                "name": "Gatti Turismo",
                "username": "gattiturismofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258441871",
                "name": "Mylla Cizoski",
                "username": "myllaAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70933638",
                "name": "Giridhari Das",
                "username": "pandavas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560605532",
                "name": "Grande Picos",
                "username": "GrandePicos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384030022",
                "name": "piauiemfoco",
                "username": "piauiemfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3156738161",
                "name": "Peiper News",
                "username": "PeiperNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3013461465",
                "name": "TIM BETA LOLOLOL BR",
                "username": "timbeta_xl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2988315736",
                "name": "jack strep",
                "username": "desaprovei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2851945185",
                "name": "uigtiu",
                "username": "gustavoconta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2789959307",
                "name": "Marciele Timbeta",
                "username": "Marcieletimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2810285269",
                "name": "Ramon Duran",
                "username": "TimbetaRamon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784762218",
                "name": "Tim Beta Barbara",
                "username": "barbarajanai201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2776593685",
                "name": "Tim Maria de Fatima",
                "username": "Mariade22145586",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212699862",
                "name": "Lady Gaga",
                "username": "gag4prost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2586696614",
                "name": "Noticias Brasil",
                "username": "SrNoticiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98174842",
                "name": "rer\u00ea",
                "username": "psicolorado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6979582",
                "name": "Jonas",
                "username": "Reserva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2734535420",
                "name": "cesar costa",
                "username": "cesarcosta1001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78031074",
                "name": "Recicloteca",
                "username": "Recicloteca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86234851",
                "name": "SaoRaimundo.com",
                "username": "sitesaoraimundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438639994",
                "name": "francisco",
                "username": "meigorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209033004",
                "name": "Ato falho",
                "username": "NanandaVieirah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543361537",
                "name": "Portal Icara\u00edma",
                "username": "portalicaraima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115370457",
                "name": "Transamerica Group",
                "username": "transamericathg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2735310291",
                "name": "Eduardo Peixoto",
                "username": "edupeixoto2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22912268",
                "name": "Dion\u00edsio",
                "username": "dionisiopiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69399784",
                "name": "CidadeVerde.com",
                "username": "cidadeverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18144791",
                "name": "Opera Mundi",
                "username": "operamundi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2744786472",
                "name": "R\u00e1dio Alian\u00e7a",
                "username": "radioalianca750",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1190505763",
                "name": "Paisajes Incre\u00edbles",
                "username": "_Paisajes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151148352",
                "name": "Viajeros Sin Limite #ConfinamientoVoluntario",
                "username": "Vsinlimite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53838421",
                "name": "lucas de luca(s)",
                "username": "LucasDeLucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108303750",
                "name": "Dani Mazutti",
                "username": "danimazutti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2154634322",
                "name": "WePlann Brasil",
                "username": "WePlannBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134872260",
                "name": "Vou Contigo",
                "username": "voucontigobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806535206",
                "name": "Deco Tim Beta",
                "username": "decomartins25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119459446",
                "name": "joao batista",
                "username": "guimajj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15189579",
                "name": "\u03b5ds\u03c3n m\u03b1g\u03c3\u03c3l\u00edn cl\u03b1\u03c5d\u00ed\u03c3 \ud83d\udcf7 \ud83c\udfa5",
                "username": "magoolin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45913402",
                "name": "Cl\u00e1udia Cmdterra",
                "username": "claudiacmdterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56773315",
                "name": "Maria Preta",
                "username": "InstitutoMP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557482521",
                "name": "Frederico Rego",
                "username": "fredregoadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574849196",
                "name": "lucas reis ferreira",
                "username": "lucasreisf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344194180",
                "name": "Marcelo Soares",
                "username": "MarceloSoares34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796703082",
                "name": "Lu\u00eds Felizardo",
                "username": "FelizardoBembe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1704550302",
                "name": "Inteligov (em \ud83c\udfe0)",
                "username": "inteligovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298269298",
                "name": "Cristiano Alves",
                "username": "CristianoEspera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130713308",
                "name": "Joshua Huffer ",
                "username": "cardiffcruiser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15995608",
                "name": "Visit New Hampshire",
                "username": "VisitNH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142152424",
                "name": "Gargamel",
                "username": "zugoboss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744230935",
                "name": "Jurupiraca",
                "username": "jurupiraca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60712742",
                "name": "tami \ud83c\udf31",
                "username": "tamisfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367374475",
                "name": "Sabu",
                "username": "hsabugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64186649",
                "name": "Samantha Vaz \ud83c\udf35",
                "username": "Samantha_Raquel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359738591",
                "name": "V\u00e1rzea da Palma - MG",
                "username": "varzeadapalmamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2836006461",
                "name": "Pirapora - MG",
                "username": "piraporam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231673822",
                "name": "Montes Claros MG",
                "username": "moceolugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843582709",
                "name": "Paulo Falc\u00e3o",
                "username": "Paulo_Falcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107901516",
                "name": "Monica Suarez",
                "username": "Moni_Suarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480346290",
                "name": "BID Brasil",
                "username": "bidbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1040024600",
                "name": "BID Agua-Saneamiento",
                "username": "BIDagua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3334923826",
                "name": "Tribuna do Leste",
                "username": "tribunadoleste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29498112",
                "name": "gio da innabrain",
                "username": "gioow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175752309",
                "name": "Reinaldo",
                "username": "reinaldobozelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828189009",
                "name": "Fabricio Pedroni",
                "username": "faklprt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76094969",
                "name": "D\u00e9 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u270a\ud83c\udffc",
                "username": "biitweet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3207068020",
                "name": "Aline Prates TimBeta",
                "username": "alineprates12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117196059",
                "name": "Arquidiocese Cuiab\u00e1",
                "username": "arquidiocesecba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170421680",
                "name": "Edson Spressola Jr.",
                "username": "edspres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1858995342",
                "name": "Emilynda",
                "username": "tlgemi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711170946",
                "name": "Engenheiro_Claudio Santos",
                "username": "claudinho_1974",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26312655",
                "name": "Portal de Aventura",
                "username": "extremos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353833326",
                "name": "Resgate Cambui",
                "username": "ResgateCambui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69202679",
                "name": "Thiago Seixas Pr\u00edncipe",
                "username": "thiagoseixas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44969723",
                "name": "Colectivo CAR!",
                "username": "CARONTW",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119751903",
                "name": "Sofia",
                "username": "sofiaquineti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281150245",
                "name": "T O M \ud83d\udc09",
                "username": "TomiPontarelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2999530600",
                "name": "Dayse BB #VotoAuditavelJa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49)",
                "username": "DayseBarela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182842343",
                "name": "Eco Adventure Tour",
                "username": "ecoadventurebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352417556",
                "name": "BV News",
                "username": "bvnewsrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17074456",
                "name": "Fernanda Barcelos",
                "username": "fecoach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929769252",
                "name": "Florestabilidade",
                "username": "florestabilidad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22665457",
                "name": "Ricardo Malta",
                "username": "ricardomalta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2755869866",
                "name": "Revista Cear\u00e1",
                "username": "revistaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212304085",
                "name": "Grand Canyon NPS",
                "username": "GrandCanyonNPS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35977252",
                "name": "Zest Martins Oficial",
                "username": "zestmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "13698242",
                "name": "Pablo Lisboa",
                "username": "PabloLisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "579426670",
                "name": "Herman de Oliveira",
                "username": "Hermanoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32914969",
                "name": "Jacques Porto",
                "username": "jacquesporto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169092222",
                "name": "J.A.P.P.A",
                "username": "riojacare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53355943",
                "name": "7 Maravillas America",
                "username": "7maravillas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36962981",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "RodrigoHolmes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206210720",
                "name": "claudia figueroa",
                "username": "ziva72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670415838",
                "name": "Partido Verde RJ\ud83c\udf3b\ud83c\udfe1\ud83d\udc89",
                "username": "pvrjoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2979884992",
                "name": "InfraestruturaPB",
                "username": "infragovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "598827457",
                "name": "Vinicius Angelo",
                "username": "VinyAngelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46171292",
                "name": "honorato",
                "username": "joaquimhonorato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352552929",
                "name": "RPPN Web",
                "username": "RPPNWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293826729",
                "name": "oPendura",
                "username": "oPendura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3290132543",
                "name": "Hermione Corfield BR",
                "username": "HCorfieldBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55843902",
                "name": "Allan E. Popak",
                "username": "allan_popak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937075176",
                "name": "\u2655JOSE \u261c\u039b\u261e MANUEL\u2655",
                "username": "josemanuelRD_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2810383168",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Ecotr\u00f3pica",
                "username": "ecotropica2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134813937",
                "name": "Wigold Schaffer",
                "username": "wigold_schaffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2778617829",
                "name": "Insta Copacabana",
                "username": "instacopacabana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2908372649",
                "name": "Eva",
                "username": "evinha_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91649817",
                "name": "Portal Integra\u00e7\u00e3o",
                "username": "integracaopiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339842926",
                "name": "Leonel Carvalho Jr.",
                "username": "leocarjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36372711",
                "name": "Carla D\u00f3rea Bartz",
                "username": "CarlaDoreaBartz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474833483",
                "name": "PetVet TV",
                "username": "PetVetTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213654625",
                "name": "Mauricio Zimmermann",
                "username": "MauriZimmermann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2785016983",
                "name": "Eneida Ferraz",
                "username": "EneidaFerraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529788639",
                "name": "Demilson Fortes",
                "username": "DemilsonFortes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928700565005197312",
                "name": "Jornal Zero Hora",
                "username": "zerohora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51459492",
                "name": "PRIMUS TURISMO",
                "username": "Primus_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582772307",
                "name": "ARES-PCJ",
                "username": "ARESPCJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3129761454",
                "name": "Andrea Paes",
                "username": "andreas_travel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54620444",
                "name": "FecomercioSP",
                "username": "FECOMERCIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872193572",
                "name": "Rafael Junqueira",
                "username": "Mundo_Pauta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2635262940",
                "name": "Andr\u00e9 Luiz Junqueira",
                "username": "AndreLJunq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "551243083",
                "name": "Juan Erices \ud83d\udcf8",
                "username": "JuanitoCL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79297183",
                "name": "ThisisChile.cl",
                "username": "thisisChile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890023398717272064",
                "name": "Isabella Collier",
                "username": "Patagonia_CL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531931282",
                "name": "Diani Rodriguez",
                "username": "manzanajuanrey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13531162",
                "name": "GZH",
                "username": "gzhdigital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37993011",
                "name": "C\u00edcero",
                "username": "poetacicero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184486666",
                "name": "despertadconciencia",
                "username": "despertadcon",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "620942748103774208",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2cgb0xqzmnyfw7ly7p7riqh76ll6l",
        "oldest_id": "618373904357130240",
        "result_count": 484
    }
}