{
    "data": [
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2015-07-05T13:50:30.000Z",
            "id": "617692026767716352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/znJxVNZcYM"
        },
        {
            "author_id": "173120394",
            "created_at": "2015-07-05T13:50:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "617691990700900356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @CanaisTvOnline Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/SYl7GrTPoF tv online tv globo"
        },
        {
            "author_id": "194177969",
            "created_at": "2015-07-05T13:50:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "617691939610103808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @CanaisTvOnline Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/mxW9chkKd5 tv online tv globo"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2015-07-05T13:50:03.000Z",
            "id": "617691917514477569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/qmTMFdh1ot"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2015-07-05T13:49:47.000Z",
            "id": "617691846551040000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/fxGEOBWpCI"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2015-07-05T13:49:43.000Z",
            "id": "617691830725914624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/t3NNdDc7SI"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2015-07-05T13:49:38.000Z",
            "id": "617691810085756928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/wJcrs3RjpT"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2015-07-05T13:49:35.000Z",
            "id": "617691796731080704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/bLoQt8ynGr"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2015-07-05T13:49:13.000Z",
            "id": "617691704829702144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/LKUWmAgGBa #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2015-07-05T13:49:07.000Z",
            "id": "617691682029473792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/ku2um5LBDV"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2015-07-05T13:49:01.000Z",
            "id": "617691656943329282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/ECiiseo4pU"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-07-05T13:48:58.000Z",
            "id": "617691643236364289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/sTUOboUDnD"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2015-07-05T13:48:56.000Z",
            "id": "617691633304244224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estav... http://t.co/bg7et6Rhbm"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2015-07-05T13:48:44.000Z",
            "id": "617691584314736640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#hu3b3t Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdid... http://t.co/kSYoYwPBu9"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2015-07-05T13:48:39.000Z",
            "id": "617691561325768704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam p... http://t.co/si3iL1PDPZ #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2015-07-05T13:48:27.000Z",
            "id": "617691513254866946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas n... http://t.co/UhIEoZT6Rm"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2015-07-05T13:48:19.000Z",
            "id": "617691479373299712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/8LIfY9cO5T"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2015-07-05T13:48:12.000Z",
            "id": "617691449983787008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/5kowsdDm4W"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2015-07-05T13:48:10.000Z",
            "id": "617691439934214145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/UIWhBGJClQ"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2015-07-05T13:48:08.000Z",
            "id": "617691431948279808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas ... http://t.co/t8jfL1nnsY"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2015-07-05T13:47:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "617691337542926336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @CanaisTvOnline Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/vIpEUONgBZ tv online tv globo"
        },
        {
            "author_id": "96422367",
            "created_at": "2015-07-05T13:47:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "617691290885468161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @CanaisTvOnline Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/10GgHpRkR2 tv online tv globo"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2015-07-05T13:47:28.000Z",
            "id": "617691266034307072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/kccBBsQBoo"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2015-07-05T13:47:12.000Z",
            "id": "617691200347176960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/ifeFGW6iLE"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2015-07-05T13:47:09.000Z",
            "id": "617691186837327872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/XxDL1be1w7"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2015-07-05T13:47:05.000Z",
            "id": "617691169267388416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/k6y34A5OeR"
        },
        {
            "author_id": "374630191",
            "created_at": "2015-07-05T13:46:37.000Z",
            "id": "617691053286518785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/luaWtJ14EN"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2015-07-05T13:46:35.000Z",
            "id": "617691043874496512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/JrkKVkaPV1"
        },
        {
            "author_id": "374632472",
            "created_at": "2015-07-05T13:46:27.000Z",
            "id": "617691009560870912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/FJSJpsQZgX"
        },
        {
            "author_id": "2951983415",
            "created_at": "2015-07-05T13:46:17.000Z",
            "id": "617690969329135616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/UVjhSDg3sg"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2015-07-05T13:46:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "617690911372242944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @CanaisTvOnline Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/3nHCUsSNGt tv online tv globo"
        },
        {
            "author_id": "2906856627",
            "created_at": "2015-07-05T13:45:57.000Z",
            "id": "617690881722728448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/WDFOk93NsR"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2015-07-05T13:45:43.000Z",
            "id": "617690825489715201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/ryufLE0UnP"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2015-07-05T13:45:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "617690802303582208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @CanaisTvOnline Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/Emz11Oy9fw tv online tv globo"
        },
        {
            "author_id": "2322802855",
            "created_at": "2015-07-05T13:45:30.000Z",
            "id": "617690768950497280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/zmFOYLVxXg"
        },
        {
            "author_id": "3122779201",
            "created_at": "2015-07-05T13:45:28.000Z",
            "id": "617690762894028800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Cariocas, Parque Nacional  da Chapada dos  Veadeiros, Vila de S\u00e3o  Jorge, Alto Para\u00edso, GO. http://t.co/FNeyD9atP8"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2015-07-05T13:45:27.000Z",
            "id": "617690757663621120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/aI0DOOafWS"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2015-07-05T13:45:23.000Z",
            "id": "617690740915765248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/y3MBQrFvli"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2015-07-05T13:45:20.000Z",
            "id": "617690728320274432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/QIZSsRyXUO"
        },
        {
            "author_id": "555123635",
            "created_at": "2015-07-05T13:44:47.000Z",
            "id": "617690592147931138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/M6GypL8uzN"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2015-07-05T13:44:40.000Z",
            "id": "617690562741710848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/1gmqI87Kmg"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2015-07-05T13:44:36.000Z",
            "id": "617690545456943106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/f2pk65loUa"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2015-07-05T13:44:27.000Z",
            "id": "617690506772922370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perd... http://t.co/ElHcOqWBar #RGP"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2015-07-05T13:44:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "617690497553821697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @CanaisTvOnline Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/EowMqagcgf tv online tv globo"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2015-07-05T13:44:04.000Z",
            "id": "617690408626171904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/NIJKJhPMKo"
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2015-07-05T13:43:54.000Z",
            "id": "617690367320682496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/mKZFaDylie"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2015-07-05T13:43:38.000Z",
            "id": "617690300924887042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/HgAOHRywZD"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2015-07-05T13:43:29.000Z",
            "id": "617690262953852928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/C0c5mGIzOJ"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2015-07-05T13:43:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "617690249049669632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas est... http://t.co/mk1jnMN0ts via @g1"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2015-07-05T13:43:19.000Z",
            "id": "617690221312761857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/TDZKaLTxZz"
        },
        {
            "author_id": "327593533",
            "created_at": "2015-07-05T13:43:15.000Z",
            "id": "617690205332484097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/sRUsf8YLQY"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2015-07-05T13:43:06.000Z",
            "id": "617690166786834433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pesso... http://t.co/EiYIJkyVos #brasil"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2015-07-05T13:43:04.000Z",
            "id": "617690158977060865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/9xIGVyg5Wu"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2015-07-05T13:42:38.000Z",
            "id": "617690049602195456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/ERJ5qbed3m"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2015-07-05T13:41:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "617689678628532225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @CanaisTvOnline Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/XVhI1AQMOB tv online tv globo"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2015-07-05T13:39:18.000Z",
            "id": "617689211743830017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam ... http://t.co/Bns1a8tise #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-07-05T13:39:05.000Z",
            "id": "617689157738057728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia\" http://t.co/v66iqmuGtG"
        },
        {
            "author_id": "186904582",
            "created_at": "2015-07-05T13:35:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57690799,
                        -22.6453491
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b92948402353067"
            },
            "id": "617688357611675648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minnie do improviso \ud83d\udc2d @ Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/GKChssJfQ0"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-07-05T13:35:09.000Z",
            "id": "617688163826270208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/2sW6t9qfQi"
        },
        {
            "author_id": "3122689509",
            "created_at": "2015-07-05T13:27:39.000Z",
            "id": "617686277815713792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/D1HdCoZQl9"
        },
        {
            "author_id": "2573850274",
            "created_at": "2015-07-05T13:27:34.000Z",
            "id": "617686258727448576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/LDpxe4SL3e"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-07-05T13:27:11.000Z",
            "id": "617686159263703040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/vrzsiQvjG1"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-07-05T13:26:49.000Z",
            "id": "617686067144167424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia\" http://t.co/v66iqmuGtG"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2015-07-05T13:21:13.000Z",
            "id": "617684660705857536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/s3gpX18VdM"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2015-07-05T13:21:07.000Z",
            "id": "617684634868944896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/80MGtmuf8j"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2015-07-05T13:21:06.000Z",
            "id": "617684631127654400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/7iSV1gUguR"
        },
        {
            "author_id": "853580654",
            "created_at": "2015-07-05T13:13:06.000Z",
            "id": "617682616771346432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/E8HZCHdMo9"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2015-07-05T12:06:01.000Z",
            "id": "617665736375447552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG est\u00e1 com inscri\u00e7\u00f5es abertas para o  projeto F\u00e9rias na Esta\u00e7\u00e3o, que, de 13 a 31 de... http://t.co/KJrZQ8JhWG"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-07-05T10:44:41.000Z",
            "id": "617645267559542784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As maravilhas do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (PARNASO).  Ao fundo est\u00e1 a famosa Travessia Petr\u00f3polis X... http://t.co/4rJT5vv3MR"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2015-07-05T05:26:27.000Z",
            "id": "617565179853844480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es http://t.co/2ahi27PZYb"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2015-07-05T02:28:25.000Z",
            "id": "617520376134901764",
            "in_reply_to_user_id": "1004396762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@br_integracao: 'Esse \u00e9 o Po\u00e7o Azul, localizado no Parque Nacional da Chapada d\u2026 http://t.co/voOjNrWIyj, see more http://t.co/2PHsXmi7F9"
        },
        {
            "author_id": "60109753",
            "created_at": "2015-07-05T00:54:00.000Z",
            "id": "617496617814462464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Fozdoigua\u00e7u #ricardocoelho07 @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/5vi8MFlhTX"
        },
        {
            "author_id": "60109753",
            "created_at": "2015-07-05T00:52:50.000Z",
            "id": "617496321298202624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ricardocoelho07 #Fozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/Avwq1vOqu9"
        },
        {
            "author_id": "60109753",
            "created_at": "2015-07-05T00:51:44.000Z",
            "id": "617496045262667776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ricardocoelho07 #Fozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/Ne36o97Yct"
        },
        {
            "author_id": "60109753",
            "created_at": "2015-07-05T00:50:43.000Z",
            "id": "617495791830212609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ricardocoelho07 #Fozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/tSfeYCNFxN"
        },
        {
            "author_id": "60109753",
            "created_at": "2015-07-05T00:49:35.000Z",
            "id": "617495504470036480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ricardocoelho07 #Fozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/WtkUwGcemA"
        },
        {
            "author_id": "550724313",
            "created_at": "2015-07-05T00:39:30.000Z",
            "id": "617492967918407681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria do Ambiente destr\u00f3i ranchos de ca\u00e7a na maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Estado do Rio http://t.co/a8OAe4pWtx #Niter\u00f3i"
        },
        {
            "author_id": "42513543",
            "created_at": "2015-07-05T00:16:05.000Z",
            "id": "617487075194093568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesse frio s\u00f3 uma sopinha de piranha!!! \ud83c\udfa3\ud83c\udfa3\ud83c\udfa3\ud83c\udfa3 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/CqEa3BSVQ4"
        },
        {
            "author_id": "42513543",
            "created_at": "2015-07-05T00:11:30.000Z",
            "id": "617485919831085058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 https://t.co/m9TGENSd7H"
        },
        {
            "author_id": "319923464",
            "created_at": "2015-07-04T23:38:39.000Z",
            "id": "617477654292361216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Itaimbezinho. Parque Nacional Aparados da Serra/RS. @ Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/CyNdf1Z0wd"
        },
        {
            "author_id": "224626669",
            "created_at": "2015-07-04T23:00:19.000Z",
            "id": "617468006185201664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional dos #Len\u00e7\u00f3isMaranhenses \u00e9 check-in obrigat\u00f3rio no #Maranh\u00e3o! \ud83d\udc96 Saiba + em http://t.co/xEdvVKFTKJ \ud83d\ude09\u2708 http://t.co/MsbSkDsnN2"
        },
        {
            "author_id": "60109753",
            "created_at": "2015-07-04T21:51:32.000Z",
            "id": "617450697047601152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ricardocoelho07 #Fozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/VPeRL8o8x4"
        },
        {
            "author_id": "60109753",
            "created_at": "2015-07-04T21:50:31.000Z",
            "id": "617450439471140865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#ricardocoelho07 #Fozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/9MBUI5DWnu"
        },
        {
            "author_id": "36108501",
            "created_at": "2015-07-04T21:49:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 8,
                        "username": "FilhoManfredini"
                    }
                ]
            },
            "id": "617450265332084736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @filhomanfredini\n\u30fb\u30fb\u30fb\nLogo \"tr\u00eas_irm\u00e3s\" Serra Sul. Floresta Nacional de Caraj\u00e1s. #caraj\u00e1s #parauapebas... http://t.co/DzcKEnjWoK"
        },
        {
            "author_id": "60109753",
            "created_at": "2015-07-04T21:49:17.000Z",
            "id": "617450130011226112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ricardocoelho07 #Fozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/h6iDzslkdU"
        },
        {
            "author_id": "60109753",
            "created_at": "2015-07-04T21:46:37.000Z",
            "id": "617449460713582592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#ricardocoelho07 #Fozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/iYdT9uj63e"
        },
        {
            "author_id": "60109753",
            "created_at": "2015-07-04T21:45:03.000Z",
            "id": "617449065685643264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ricardocoelho07 #Fozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/HXiLFscVJa"
        },
        {
            "author_id": "60109753",
            "created_at": "2015-07-04T21:43:16.000Z",
            "id": "617448615934562305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ricardocoelho07 #Fozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/EyHp8NVtO1"
        },
        {
            "author_id": "60109753",
            "created_at": "2015-07-04T21:42:01.000Z",
            "id": "617448303878373377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ricardocoelho07 #Fozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/CU4mNvL0FT"
        },
        {
            "author_id": "60109753",
            "created_at": "2015-07-04T21:40:08.000Z",
            "id": "617447828147843072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ricardocoelho07 #Fozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/3qVzcLFUae"
        },
        {
            "author_id": "2793856754",
            "created_at": "2015-07-04T21:13:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.12401216,
                        10.41679738
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "012c447f4ce72363"
            },
            "id": "617441109048958976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Costa Rica amigos #swimminghole #jwucr @ Reserva Biologica Tirimbina https://t.co/xViXseteGh"
        },
        {
            "author_id": "105608573",
            "created_at": "2015-07-04T20:27:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47943265,
                        -25.61377884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "617429612390424576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/AtlZn2HXhM"
        },
        {
            "author_id": "368749030",
            "created_at": "2015-07-04T20:08:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "inparquesgob"
                    }
                ]
            },
            "id": "617424724230967296",
            "in_reply_to_user_id": "151081301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Inparquesgob #RetrataLaNaturaleza flores. Parque nacional Waraira Repano. http://t.co/iUo413q3el"
        },
        {
            "author_id": "368749030",
            "created_at": "2015-07-04T19:26:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "inparquesgob"
                    }
                ]
            },
            "id": "617414198012866560",
            "in_reply_to_user_id": "151081301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@inparquesgob #RetrataLaNaturaleza chebebe, Monumento Natural Cerro Santa Ana. http://t.co/XS1Egy7Ks4"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2015-07-04T18:40:17.000Z",
            "id": "617402565391740929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Tocantins \u00e9 campe\u00e3 de focos de queimada http://t.co/0LjtwYqKAl http://t.co/PrjvpGNEmE"
        },
        {
            "author_id": "66413485",
            "created_at": "2015-07-04T18:26:11.000Z",
            "id": "617399018075787264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara! http://t.co/lfSbzlqjI1"
        },
        {
            "author_id": "246824763",
            "created_at": "2015-07-04T17:54:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.98988962,
                        -29.18140125
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "617391105030623236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Te amo demais! \u2764\ufe0f\u2744\ufe0f\ud83c\udf43 @ Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados Da Serra https://t.co/FRTKmfruGx"
        },
        {
            "author_id": "177643496",
            "created_at": "2015-07-04T17:30:01.000Z",
            "id": "617384885540519936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Morro da Igreja \u00e9 um morro pertencente ao Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, localizado na divisa entre os... http://t.co/iLxpy2evQF"
        },
        {
            "author_id": "129375094",
            "created_at": "2015-07-04T16:38:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.368231,
                        -19.100227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "617371926445563905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Panga - Uberl\u00e2ndia #ubercerrado #uberlandia #biolinda #BioUFU #integra\u00e7\u00e3o #13\u2026 https://t.co/3qfCT6Peyd"
        },
        {
            "author_id": "2220283584",
            "created_at": "2015-07-04T16:34:56.000Z",
            "id": "617371022673588228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o, Brasil http://t.co/NifXMMhvyE"
        },
        {
            "author_id": "129375094",
            "created_at": "2015-07-04T16:34:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.368231,
                        -19.100227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "617370983612194816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Panga - Uberl\u00e2ndia #ubercerrado #uberlandia #biolinda #BioUFU #integra\u00e7\u00e3o #13 .\u2026 https://t.co/HyNtG06AKz"
        },
        {
            "author_id": "2574679708",
            "created_at": "2015-07-04T16:03:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11250875,
                        -4.15580589
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "617363112778428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/ndfCdK1L9f"
        },
        {
            "author_id": "234340392",
            "created_at": "2015-07-04T15:29:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 55,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "617354478002544640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ushuaia: http://t.co/WiNUhUu0NI via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "234340392",
            "created_at": "2015-07-04T15:29:05.000Z",
            "id": "617354451444211712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ushuaia https://t.co/Vj2CZQAfEq"
        },
        {
            "author_id": "50024019",
            "created_at": "2015-07-04T15:25:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "617353578055921664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/OdYXiCSpQQ"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2015-07-04T15:05:04.000Z",
            "id": "617348407959556096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra recorde de\u00a0visitantes http://t.co/WNrL6atLXg"
        },
        {
            "author_id": "234340392",
            "created_at": "2015-07-04T15:04:52.000Z",
            "id": "617348355627167744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ushuaia http://t.co/pm0GwdfYTA"
        },
        {
            "author_id": "60148810",
            "created_at": "2015-07-04T14:35:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27358908,
                        -22.96095155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "617341049489461248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/YMATcE6urA"
        },
        {
            "author_id": "1004396762",
            "created_at": "2015-07-04T14:05:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 85,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "617333303490678784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Esse \u00e9 o Po\u00e7o Azul, localizado no Parque Nacional da Chapada das Mesas, no Maranh\u00e3o. @MTurismo http://t.co/MRmqycqBax"
        },
        {
            "author_id": "65631308",
            "created_at": "2015-07-04T09:34:53.000Z",
            "id": "617265313445486592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Masai Mara - http://t.co/7qOAbODGce"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2015-07-04T07:30:24.000Z",
            "id": "617233983718473728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Masai Mara http://t.co/E73kcQ1ft0\n  #kenia http://t.co/2uFdcgOV3I"
        },
        {
            "author_id": "2730205963",
            "created_at": "2015-07-04T05:34:24.000Z",
            "id": "617204794504011776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CULTURA \n\nColabora\u00e7\u00e3o de Ricardo Augusto de Souzaq\n\nPARQUE NACIONAL LOS GRACIARES - SANTA CRUZ - ARGENTINA\nO... http://t.co/V7Ng5fWT3c"
        },
        {
            "author_id": "2887407838",
            "created_at": "2015-07-04T05:00:57.000Z",
            "id": "617196373402890240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Floresta Nacional http://t.co/pbZdXl8kPz"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2015-07-04T04:58:44.000Z",
            "id": "617195818668453888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lan\u00e7ada a interessante publica\u00e7\u00e3o \"A Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) e os Cart\u00f3rios de Registro... http://t.co/qzumvYnHdJ"
        },
        {
            "author_id": "174557684",
            "created_at": "2015-07-04T03:55:07.000Z",
            "id": "617179807722242048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem visita\u00e7\u00e3o recorde no 1\u00ba semestre: De janeiro a junho de 2015, foram 755 mil visi... http://t.co/ZnX9hBGANX"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2015-07-04T03:04:16.000Z",
            "id": "617167010066083840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de So... http://t.co/bS0CpDH9oZ #RGP"
        },
        {
            "author_id": "2906856627",
            "created_at": "2015-07-04T03:03:48.000Z",
            "id": "617166895658110976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/PsBi6Dbs7t"
        },
        {
            "author_id": "26653577",
            "created_at": "2015-07-04T03:03:48.000Z",
            "id": "617166893963567105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/ZNBgdNBNoO"
        },
        {
            "author_id": "2322802855",
            "created_at": "2015-07-04T03:03:38.000Z",
            "id": "617166851777245188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/sjARwBriWJ"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2015-07-04T03:03:35.000Z",
            "id": "617166838657495040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/GFKIddx1Sr"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2015-07-04T03:03:27.000Z",
            "id": "617166807384723456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de So... http://t.co/5DX9Eskuql #RGP"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2015-07-04T03:03:18.000Z",
            "id": "617166767589187584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de So... http://t.co/HzXvVpEJMV #RGP"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2015-07-04T03:03:16.000Z",
            "id": "617166760341454848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de So... http://t.co/ytGNWZWF3X #RGP"
        },
        {
            "author_id": "555123635",
            "created_at": "2015-07-04T03:03:12.000Z",
            "id": "617166741873922049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/YptC4132pw"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2015-07-04T03:03:05.000Z",
            "id": "617166712551518208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de So... http://t.co/IiVbamirq1 #RGP"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2015-07-04T03:03:02.000Z",
            "id": "617166701486997506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de So... http://t.co/QYovCgSbyq #RGP"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2015-07-04T03:03:00.000Z",
            "id": "617166694004322304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de So... http://t.co/g9OGGY4nmg #RGP"
        },
        {
            "author_id": "479004706",
            "created_at": "2015-07-04T03:03:00.000Z",
            "id": "617166692641148928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/5TXnnzxh34"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2015-07-04T03:02:38.000Z",
            "id": "617166598349062144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/UOFoKOE8JO"
        },
        {
            "author_id": "1686584336",
            "created_at": "2015-07-04T03:02:33.000Z",
            "id": "617166578010845184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/y3Nu7twKNM"
        },
        {
            "author_id": "1370241210",
            "created_at": "2015-07-04T03:02:32.000Z",
            "id": "617166574370205698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/xTslpfCcoR"
        },
        {
            "author_id": "1434466621",
            "created_at": "2015-07-04T03:02:26.000Z",
            "id": "617166547824410624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/YxigAox5Gr"
        },
        {
            "author_id": "327593533",
            "created_at": "2015-07-04T03:02:16.000Z",
            "id": "617166507177455616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/mikW4u3yRM"
        },
        {
            "author_id": "424245466",
            "created_at": "2015-07-04T03:02:15.000Z",
            "id": "617166503683584000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/7SjxxGkSOj"
        },
        {
            "author_id": "246673509",
            "created_at": "2015-07-04T03:02:14.000Z",
            "id": "617166499829055488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/My4de254TT"
        },
        {
            "author_id": "178934101",
            "created_at": "2015-07-04T03:02:14.000Z",
            "id": "617166497861906432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/QMz6FWGoAc"
        },
        {
            "author_id": "521406340",
            "created_at": "2015-07-04T03:02:07.000Z",
            "id": "617166470259216384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/87NwLuTYEj"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2015-07-04T03:00:56.000Z",
            "id": "617166171993804800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/8RHM3Ehq1o"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2015-07-04T03:00:52.000Z",
            "id": "617166154730070016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/Mm2ejUKJwJ"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2015-07-04T03:00:45.000Z",
            "id": "617166124585619456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/3RaJJkW6ph"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-07-04T02:54:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "617164629035212801",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a 2..."
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-07-04T02:53:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "617164220086390784",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a 2..."
        },
        {
            "author_id": "210597102",
            "created_at": "2015-07-04T02:52:46.000Z",
            "id": "617164116587868160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/mI6vbTD9qv"
        },
        {
            "author_id": "2665980541",
            "created_at": "2015-07-04T02:52:44.000Z",
            "id": "617164108270403584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/Jxx141YhfV"
        },
        {
            "author_id": "3306271169",
            "created_at": "2015-07-04T02:52:16.000Z",
            "id": "617163991542951936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/T4vt7hdIgU"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2015-07-04T02:52:14.000Z",
            "id": "617163981145280512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/QRk01CmkRg"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-07-04T02:52:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "617163979459203072",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a 2..."
        },
        {
            "author_id": "3245702993",
            "created_at": "2015-07-04T02:52:13.000Z",
            "id": "617163979333353472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/iwhe1QwP2e"
        },
        {
            "author_id": "2514005886",
            "created_at": "2015-07-04T02:52:01.000Z",
            "id": "617163927055523840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/7vxgOknYaa"
        },
        {
            "author_id": "3044749282",
            "created_at": "2015-07-04T02:52:00.000Z",
            "id": "617163924119552000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/8MQTYWA7Z6"
        },
        {
            "author_id": "3043769320",
            "created_at": "2015-07-04T02:51:57.000Z",
            "id": "617163911654064128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/Yre3GU3XtX"
        },
        {
            "author_id": "2943711393",
            "created_at": "2015-07-04T02:51:57.000Z",
            "id": "617163910257348608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/EGXnP6VO6o"
        },
        {
            "author_id": "3030412372",
            "created_at": "2015-07-04T02:51:55.000Z",
            "id": "617163904909639681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/gdH78OlQFQ"
        },
        {
            "author_id": "2906991760",
            "created_at": "2015-07-04T02:51:42.000Z",
            "id": "617163847078535168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/GTflf3ggxh"
        },
        {
            "author_id": "105766729",
            "created_at": "2015-07-04T02:51:39.000Z",
            "id": "617163836483727360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/3XNhmXjuNn"
        },
        {
            "author_id": "2933519027",
            "created_at": "2015-07-04T02:51:35.000Z",
            "id": "617163817613524992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/8Uj2qXYwrA"
        },
        {
            "author_id": "89366133",
            "created_at": "2015-07-04T02:51:17.000Z",
            "id": "617163745572188160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/65RTcKhtuz"
        },
        {
            "author_id": "2918471495",
            "created_at": "2015-07-04T02:51:17.000Z",
            "id": "617163743886073856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/huxuL5aIP1"
        },
        {
            "author_id": "2903839774",
            "created_at": "2015-07-04T02:51:07.000Z",
            "id": "617163703113224193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/uUg2W5bL9X"
        },
        {
            "author_id": "3091427583",
            "created_at": "2015-07-04T02:51:01.000Z",
            "id": "617163676630454272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/Tr4RPAuxcO"
        },
        {
            "author_id": "3060276143",
            "created_at": "2015-07-04T02:51:01.000Z",
            "id": "617163674843648000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/uf89wh3iSY"
        },
        {
            "author_id": "184866614",
            "created_at": "2015-07-04T02:51:00.000Z",
            "id": "617163670838120448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/yl67vKrwV6"
        },
        {
            "author_id": "2898468207",
            "created_at": "2015-07-04T02:50:54.000Z",
            "id": "617163647471595520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/FO4HiX1Bbc"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2015-07-04T02:48:06.000Z",
            "id": "617162943046619136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a 20km do local.\nPegadas diferentes indicam que h\u00e1 mai... http://t.co/JKEWKhP9eG"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2015-07-04T02:47:39.000Z",
            "id": "617162830861594624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a 20km do local.\nPegadas diferentes indicam que h\u00e1 mai... http://t.co/rWn4KxQWFq"
        },
        {
            "author_id": "327610446",
            "created_at": "2015-07-04T02:46:34.000Z",
            "id": "617162554943471616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/Zcl1XHrJWS"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2015-07-04T02:46:32.000Z",
            "id": "617162547976781824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/1Dv95SVKVO"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-07-04T02:46:30.000Z",
            "id": "617162539294593024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/ASofxWlzkf"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-07-04T02:46:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "617162451109306368",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a 2..."
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2015-07-04T02:45:58.000Z",
            "id": "617162405693358080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/TncMMt87t2"
        },
        {
            "author_id": "2956518639",
            "created_at": "2015-07-04T02:43:55.000Z",
            "id": "617161889622024192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/H7c62kQ07r"
        },
        {
            "author_id": "2933806619",
            "created_at": "2015-07-04T02:43:11.000Z",
            "id": "617161705101983744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/rq7YEtN0fF"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2015-07-04T02:42:38.000Z",
            "id": "617161568778764288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/xJBKnf7ld0"
        },
        {
            "author_id": "2885242017",
            "created_at": "2015-07-04T02:42:31.000Z",
            "id": "617161537359220736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#sigodevolta On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de... http://t.co/pXJf98rtmc"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2015-07-04T02:42:22.000Z",
            "id": "617161498134122496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/UhN5ERTmi0"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2015-07-04T02:39:12.000Z",
            "id": "617160703258984448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica d... http://t.co/893HMBVrmQ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2015-07-04T02:38:58.000Z",
            "id": "617160642319888385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica d... http://t.co/UzQOmQWTXd #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2015-07-04T02:32:16.000Z",
            "id": "617158959904862208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica d... http://t.co/o4uJiwGWnj #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "211965332",
            "created_at": "2015-07-04T02:29:27.000Z",
            "id": "617158251197542400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/36XeRzO3ea"
        },
        {
            "author_id": "2496428383",
            "created_at": "2015-07-04T02:29:04.000Z",
            "id": "617158153549918208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/mCab4vCvSW"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2015-07-04T02:28:55.000Z",
            "id": "617158115365027840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/k2sFNcakQl"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2015-07-04T02:28:51.000Z",
            "id": "617158096599650304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/xlgTldxswC"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2015-07-04T02:28:17.000Z",
            "id": "617157955348099073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica d... http://t.co/nekOA5V6xW #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "835815438",
            "created_at": "2015-07-04T02:27:06.000Z",
            "id": "617157659016364032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/brweJLvf8f"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2015-07-04T02:26:30.000Z",
            "id": "617157504745672704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica d... http://t.co/rYPikfTnlE #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "46429083",
            "created_at": "2015-07-04T02:25:07.000Z",
            "id": "617157156870066176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/7pJNtvrliT"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2015-07-04T02:25:06.000Z",
            "id": "617157153946599425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/chshcXZpkI"
        },
        {
            "author_id": "2179670133",
            "created_at": "2015-07-04T02:25:03.000Z",
            "id": "617157141237907456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/vVgMEyUpxn"
        },
        {
            "author_id": "198322207",
            "created_at": "2015-07-04T02:25:02.000Z",
            "id": "617157138272555008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/qACANM41wg"
        },
        {
            "author_id": "914211307",
            "created_at": "2015-07-04T02:25:02.000Z",
            "id": "617157137043599361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/h1eKSJqmKo"
        },
        {
            "author_id": "2529968734",
            "created_at": "2015-07-04T02:25:01.000Z",
            "id": "617157133562294272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/byd2vfTI45"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2015-07-04T02:24:47.000Z",
            "id": "617157076406513666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/K4bBmcUw02"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2015-07-04T02:22:50.000Z",
            "id": "617156584800542721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/ccmd4r8FfL"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2015-07-04T02:22:33.000Z",
            "id": "617156511706447872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/INZ75WrRH2"
        },
        {
            "author_id": "60628582",
            "created_at": "2015-07-04T02:22:14.000Z",
            "id": "617156432912257024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/YLVmnuBH73"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2015-07-04T02:22:13.000Z",
            "id": "617156427119898624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/XgmXur92Si"
        },
        {
            "author_id": "2782511214",
            "created_at": "2015-07-04T02:22:07.000Z",
            "id": "617156405594697728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/HMRXeNQbJg"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2015-07-04T02:22:07.000Z",
            "id": "617156403204001792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/JgocTQStFK"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2015-07-04T02:22:04.000Z",
            "id": "617156391476682752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/qwediF7DIK"
        },
        {
            "author_id": "2298757154",
            "created_at": "2015-07-04T02:21:57.000Z",
            "id": "617156360187199488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/fEG7Fahwwf"
        },
        {
            "author_id": "2351800271",
            "created_at": "2015-07-04T02:21:26.000Z",
            "id": "617156231329742848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/kYpEkEal0C"
        },
        {
            "author_id": "2750912598",
            "created_at": "2015-07-04T02:21:25.000Z",
            "id": "617156229274537984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/VOFvfzNZg6"
        },
        {
            "author_id": "58259508",
            "created_at": "2015-07-04T02:21:24.000Z",
            "id": "617156222924357632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/v9RKosaAOA"
        },
        {
            "author_id": "2269268624",
            "created_at": "2015-07-04T02:21:23.000Z",
            "id": "617156221200498692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/REhOtpUzGa"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2015-07-04T02:21:23.000Z",
            "id": "617156219392765952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/rkHyJHlwvO"
        },
        {
            "author_id": "2743364108",
            "created_at": "2015-07-04T02:21:19.000Z",
            "id": "617156203517317120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/R9YsMe3KbW"
        },
        {
            "author_id": "268440938",
            "created_at": "2015-07-04T02:21:17.000Z",
            "id": "617156192943501312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/x0qEkcRQ2f"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2015-07-04T02:21:17.000Z",
            "id": "617156192331108352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/oCD2PdqhPu"
        },
        {
            "author_id": "2730722887",
            "created_at": "2015-07-04T02:21:15.000Z",
            "id": "617156185049821185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/ECMi20bTfZ"
        },
        {
            "author_id": "2737593433",
            "created_at": "2015-07-04T02:21:14.000Z",
            "id": "617156183158226944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/6Ig0mfRpW9"
        },
        {
            "author_id": "221024541",
            "created_at": "2015-07-04T02:21:14.000Z",
            "id": "617156180855492608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/vZaBAj6Ji8"
        },
        {
            "author_id": "268436036",
            "created_at": "2015-07-04T02:21:14.000Z",
            "id": "617156179605614596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/yqXjDCnrFe"
        },
        {
            "author_id": "2681636855",
            "created_at": "2015-07-04T02:21:13.000Z",
            "id": "617156178712244226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/MCebrsYT8y"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-07-04T02:21:13.000Z",
            "id": "617156177265213440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/TuSU2jGWh9"
        },
        {
            "author_id": "268439532",
            "created_at": "2015-07-04T02:21:11.000Z",
            "id": "617156169568686080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/iKNvwMKLy6"
        },
        {
            "author_id": "268438409",
            "created_at": "2015-07-04T02:21:02.000Z",
            "id": "617156129429176322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/XOzVIJB7PZ"
        },
        {
            "author_id": "268439532",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:57.000Z",
            "id": "617156112018616320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/bhD0X7wvYz"
        },
        {
            "author_id": "268437439",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:57.000Z",
            "id": "617156111607541760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/m0sF5IAePV"
        },
        {
            "author_id": "268437439",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:56.000Z",
            "id": "617156104120745984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/37JjPYYAh8"
        },
        {
            "author_id": "268436036",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:53.000Z",
            "id": "617156093588848640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/AdDtOEisCV"
        },
        {
            "author_id": "268438409",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:52.000Z",
            "id": "617156087343517696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/JBVkaRZOtm"
        },
        {
            "author_id": "268426407",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:41.000Z",
            "id": "617156043215220736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/2pjKPqXVMz"
        },
        {
            "author_id": "268437439",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:41.000Z",
            "id": "617156043051679744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/PkTRCM5gZw"
        },
        {
            "author_id": "268425388",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:38.000Z",
            "id": "617156030842015744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/NGmfGvJJhi"
        },
        {
            "author_id": "268437439",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:32.000Z",
            "id": "617156003868491776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/U17KZE9y8I"
        },
        {
            "author_id": "268436036",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:29.000Z",
            "id": "617155992988483584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/k9dUfltml3"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:27.000Z",
            "id": "617155985912672256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hu3b3t On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Soor... http://t.co/QQ9wZA1ZMk"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:27.000Z",
            "id": "617155985212243969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a 20km do local.\nPegadas diferentes indicam que h\u00e1 mai... http://t.co/4RB3sokXw4"
        },
        {
            "author_id": "268426407",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:26.000Z",
            "id": "617155979898023936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/uIkrMS6XxU"
        },
        {
            "author_id": "268440938",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:24.000Z",
            "id": "617155971408789504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/Vi4pfL4gkW"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:23.000Z",
            "id": "617155966925062144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de... http://t.co/O4zfJp9lcC #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "268436036",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:21.000Z",
            "id": "617155959094312961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/xpcgAzXbgI"
        },
        {
            "author_id": "2668132136",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:20.000Z",
            "id": "617155956934246400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/t2er9ks2Mt"
        },
        {
            "author_id": "2598057540",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:20.000Z",
            "id": "617155956095324160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/Omw2hVg0zH"
        },
        {
            "author_id": "268422981",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:19.000Z",
            "id": "617155951758458884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/KBtP4rQUjM"
        },
        {
            "author_id": "2328967068",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:18.000Z",
            "id": "617155948277182464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/OPs2XceRim"
        },
        {
            "author_id": "78453412",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:18.000Z",
            "id": "617155946041573376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/dR8veCJGR5"
        },
        {
            "author_id": "66722502",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:18.000Z",
            "id": "617155944472940544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/F6YHlYGpsL"
        },
        {
            "author_id": "268439532",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:17.000Z",
            "id": "617155944149942272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/RVyQrGuQYO"
        },
        {
            "author_id": "268423656",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:16.000Z",
            "id": "617155938089242625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/Am9u9NaVuO"
        },
        {
            "author_id": "2658899240",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:16.000Z",
            "id": "617155937749446656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/m0jEzJiapJ"
        },
        {
            "author_id": "268438409",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:15.000Z",
            "id": "617155933613862912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/ZAiM0mVhC4"
        },
        {
            "author_id": "268425388",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:13.000Z",
            "id": "617155926320001024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/z0r1Iaq6D3"
        },
        {
            "author_id": "268437439",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:12.000Z",
            "id": "617155920154365952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/eTnWUtIwP4"
        },
        {
            "author_id": "2590535478",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:11.000Z",
            "id": "617155917629427712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/VO8WiOisYp"
        },
        {
            "author_id": "268422235",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:10.000Z",
            "id": "617155913586073600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/mcQlLVtTWu"
        },
        {
            "author_id": "168508950",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:10.000Z",
            "id": "617155912386547712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/9XFp0yTPS4"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:09.000Z",
            "id": "617155909962199040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretam... http://t.co/ZamjnHv4pK"
        },
        {
            "author_id": "2609570232",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:08.000Z",
            "id": "617155903800803328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/w93SFv41H4"
        },
        {
            "author_id": "268412137",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:06.000Z",
            "id": "617155897312178176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/k88dgVjhe7"
        },
        {
            "author_id": "268412137",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:03.000Z",
            "id": "617155882846031872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/5dXCLZabtF"
        },
        {
            "author_id": "2580465402",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:03.000Z",
            "id": "617155881755512832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/TgCH3xN2ke"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:02.000Z",
            "id": "617155879276711937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/dvmXbaeJZh"
        },
        {
            "author_id": "268437439",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:01.000Z",
            "id": "617155874948165637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/zv3fJZOjPT"
        },
        {
            "author_id": "268422981",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:00.000Z",
            "id": "617155870795804673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/ighzBrX0Xd"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:58.000Z",
            "id": "617155861203456001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(G1) On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooreta... http://t.co/5i70D2p56O"
        },
        {
            "author_id": "268413728",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:58.000Z",
            "id": "617155860985348097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/BSHaeuaL9Z"
        },
        {
            "author_id": "268423656",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:56.000Z",
            "id": "617155855562072064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/l4H00fDg2f"
        },
        {
            "author_id": "268410912",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:56.000Z",
            "id": "617155852215017472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/Ddyez5WyWu"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:54.000Z",
            "id": "617155845676097537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/ZdfJGPqGHH"
        },
        {
            "author_id": "268412925",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:53.000Z",
            "id": "617155841125257216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/ElwJtPaD02"
        },
        {
            "author_id": "2493397718",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:52.000Z",
            "id": "617155837002301440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/HCEx1ye3vP"
        },
        {
            "author_id": "268412137",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:52.000Z",
            "id": "617155836083712000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/h9vOHkqFzW"
        },
        {
            "author_id": "268436036",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:51.000Z",
            "id": "617155834447949824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/0zo2F16xgu"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:51.000Z",
            "id": "617155834422779908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/Lr7rlIhAz8"
        },
        {
            "author_id": "268412137",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:46.000Z",
            "id": "617155811102453760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/MfP3R49lyl"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:44.000Z",
            "id": "617155803888226304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica d... http://t.co/p8oU45OSQB #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "268426407",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:43.000Z",
            "id": "617155800935444484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/CNewkLO02h"
        },
        {
            "author_id": "268426407",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:41.000Z",
            "id": "617155789891895296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/zVs8aEwHRA"
        },
        {
            "author_id": "268425388",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:38.000Z",
            "id": "617155777317376000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/v0jAPJiHM9"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:36.000Z",
            "id": "617155770157654017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooreta... http://t.co/1ZFmBKMl6t"
        },
        {
            "author_id": "268422235",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:35.000Z",
            "id": "617155765074198528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/qNgzZoeX2K"
        },
        {
            "author_id": "268410912",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:33.000Z",
            "id": "617155757788676096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/oCteZqPQdM"
        },
        {
            "author_id": "268412925",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:31.000Z",
            "id": "617155748187934721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/gsZXQfiK9l"
        },
        {
            "author_id": "268422981",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:29.000Z",
            "id": "617155740348710912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/ijw6p10vyJ"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:29.000Z",
            "id": "617155738868170752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica d... http://t.co/IyWlJ4V11B #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "268423656",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:26.000Z",
            "id": "617155730135584769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/bshz9YSZ9u"
        },
        {
            "author_id": "2581692673",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:26.000Z",
            "id": "617155728684417025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/SGKn9twy5d"
        },
        {
            "author_id": "268412137",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:20.000Z",
            "id": "617155701253648384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/0LDbvRDxq7"
        },
        {
            "author_id": "2544963258",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:17.000Z",
            "id": "617155691715780608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/y1hefQapVW"
        },
        {
            "author_id": "268412137",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:16.000Z",
            "id": "617155688100335616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/taqH1bHjIy"
        },
        {
            "author_id": "268413728",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:14.000Z",
            "id": "617155677497131008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/Wy1emzOxhK"
        },
        {
            "author_id": "268410912",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:12.000Z",
            "id": "617155668164808704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/0dgMbBrlrW"
        },
        {
            "author_id": "2555731568",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:10.000Z",
            "id": "617155662988992512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/DYwjsVffFO"
        },
        {
            "author_id": "268412925",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:09.000Z",
            "id": "617155656957562881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/7HzAl8WwSj"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:08.000Z",
            "id": "617155652717117440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica d... http://t.co/XbMD53NBMc #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "2544867270",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:08.000Z",
            "id": "617155650905182208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/KTBX3JBzBK"
        },
        {
            "author_id": "2553136296",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:07.000Z",
            "id": "617155648455774208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/JtvehGBkOY"
        },
        {
            "author_id": "2529809010",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:07.000Z",
            "id": "617155647365230592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/KYu4HGElo2"
        },
        {
            "author_id": "2525894232",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:06.000Z",
            "id": "617155643137327104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/UUFaMopi1w"
        },
        {
            "author_id": "2235591820",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:05.000Z",
            "id": "617155641799380993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/9r7ge2hjDc"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2015-07-04T02:18:56.000Z",
            "id": "617155604067409920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/icMBnrS4aq"
        },
        {
            "author_id": "2326078974",
            "created_at": "2015-07-04T02:18:49.000Z",
            "id": "617155572740165632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/yk0CxyBWJm"
        },
        {
            "author_id": "372609871",
            "created_at": "2015-07-04T02:18:46.000Z",
            "id": "617155558546640896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/1fCovPnQUt"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2015-07-04T02:18:45.000Z",
            "id": "617155556483035136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/1VFGIXJQSt"
        },
        {
            "author_id": "2500430823",
            "created_at": "2015-07-04T02:18:43.000Z",
            "id": "617155548018913280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/ySjvyTgdEz"
        },
        {
            "author_id": "2150908993",
            "created_at": "2015-07-04T02:18:42.000Z",
            "id": "617155545909215232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/qdo7SntStn"
        },
        {
            "author_id": "2196556573",
            "created_at": "2015-07-04T02:18:42.000Z",
            "id": "617155543765913600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/l3UmPtY9l6"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2015-07-04T02:18:41.000Z",
            "id": "617155541463273472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/MrNu9ZkyZj"
        },
        {
            "author_id": "374630191",
            "created_at": "2015-07-04T02:18:34.000Z",
            "id": "617155510182084608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/pvY9VRoOf7"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2015-07-04T02:18:33.000Z",
            "id": "617155504012267520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/OdDTY60BO0"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2015-07-04T02:18:30.000Z",
            "id": "617155493178425344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a 20km do local.\nPegadas diferentes indicam que h\u00e1 mai... http://t.co/7RBw5J25nh"
        },
        {
            "author_id": "986556253",
            "created_at": "2015-07-04T02:18:26.000Z",
            "id": "617155474677338113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/3xF0LcbbRd"
        },
        {
            "author_id": "374632472",
            "created_at": "2015-07-04T02:18:25.000Z",
            "id": "617155472697634816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/P9xPcDERto"
        },
        {
            "author_id": "268440938",
            "created_at": "2015-07-04T02:18:23.000Z",
            "id": "617155465458245633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/QBdZzsXDfU"
        },
        {
            "author_id": "2951983415",
            "created_at": "2015-07-04T02:18:17.000Z",
            "id": "617155439478771712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/qUxSbuvHdc"
        },
        {
            "author_id": "268436036",
            "created_at": "2015-07-04T02:18:17.000Z",
            "id": "617155437616496644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/fbsysEpDtU"
        },
        {
            "author_id": "126732585",
            "created_at": "2015-07-04T02:18:15.000Z",
            "id": "617155429823418368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Globo On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Soore...  http://t.co/4LAe7n12L7"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2015-07-04T02:18:12.000Z",
            "id": "617155416208752640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a 20km do local.\nPegadas diferentes indicam que h\u00e1 mai... http://t.co/ztg5HhKep4"
        },
        {
            "author_id": "268439532",
            "created_at": "2015-07-04T02:18:11.000Z",
            "id": "617155412584873984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/doOy9jRnzl"
        },
        {
            "author_id": "268438409",
            "created_at": "2015-07-04T02:18:04.000Z",
            "id": "617155384663392257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/WRzRGWcPfL"
        },
        {
            "author_id": "2358490339",
            "created_at": "2015-07-04T02:18:02.000Z",
            "id": "617155374655737856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/waloYEokRQ"
        },
        {
            "author_id": "268440938",
            "created_at": "2015-07-04T02:18:02.000Z",
            "id": "617155374320238592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/9dUzdM2a5B"
        },
        {
            "author_id": "354462356",
            "created_at": "2015-07-04T02:18:01.000Z",
            "id": "617155371627483136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/nkGeGmWC6H"
        },
        {
            "author_id": "268437439",
            "created_at": "2015-07-04T02:18:01.000Z",
            "id": "617155370251759616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/BFe2bvFsmy"
        },
        {
            "author_id": "268436036",
            "created_at": "2015-07-04T02:17:58.000Z",
            "id": "617155361359839232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/tt2NixmyOK"
        },
        {
            "author_id": "268437439",
            "created_at": "2015-07-04T02:17:58.000Z",
            "id": "617155358520270849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/dx38JvXYl2"
        },
        {
            "author_id": "2333927869",
            "created_at": "2015-07-04T02:17:55.000Z",
            "id": "617155346730123264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/eM08ffmueI"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2015-07-04T02:17:52.000Z",
            "id": "617155335598444544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/csGmTtMKl7"
        },
        {
            "author_id": "268436036",
            "created_at": "2015-07-04T02:17:52.000Z",
            "id": "617155335506149376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/mwvgXSqQvX"
        },
        {
            "author_id": "268439532",
            "created_at": "2015-07-04T02:17:50.000Z",
            "id": "617155326584852480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/Cj3R4m4N6Y"
        },
        {
            "author_id": "2241225858",
            "created_at": "2015-07-04T02:17:50.000Z",
            "id": "617155325041324033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/73c8vOHTpr"
        },
        {
            "author_id": "268426407",
            "created_at": "2015-07-04T02:17:49.000Z",
            "id": "617155322357006336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/OiN0OTZMbj"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2015-07-04T02:17:43.000Z",
            "id": "617155295811207168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/orhbBj8ADe"
        },
        {
            "author_id": "268438409",
            "created_at": "2015-07-04T02:17:41.000Z",
            "id": "617155287695253504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/BBMA9PUD6N"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2015-07-04T02:17:41.000Z",
            "id": "617155287166775296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/D3WeKS7d12"
        },
        {
            "author_id": "268426407",
            "created_at": "2015-07-04T02:17:40.000Z",
            "id": "617155283459006464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/Ri25SA3QAF"
        },
        {
            "author_id": "268437439",
            "created_at": "2015-07-04T02:17:38.000Z",
            "id": "617155275271745536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/Zhd3Wl7ovS"
        },
        {
            "author_id": "1355417316",
            "created_at": "2015-07-04T02:17:35.000Z",
            "id": "617155262089003008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/U3UNqEtW2T"
        },
        {
            "author_id": "323405199",
            "created_at": "2015-07-04T02:17:30.000Z",
            "id": "617155243827003393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/VBP7lX7izd"
        },
        {
            "author_id": "51524447",
            "created_at": "2015-07-04T02:17:30.000Z",
            "id": "617155240383528960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/3LK202d3RC"
        },
        {
            "author_id": "268425388",
            "created_at": "2015-07-04T02:17:29.000Z",
            "id": "617155239007748098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/qJKtIIoD4E"
        },
        {
            "author_id": "268437439",
            "created_at": "2015-07-04T02:17:28.000Z",
            "id": "617155233727164418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/81etkmZ2pJ"
        },
        {
            "author_id": "2175037904",
            "created_at": "2015-07-04T02:17:27.000Z",
            "id": "617155228538814464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/qzz6yZHcA6"
        },
        {
            "author_id": "477797941",
            "created_at": "2015-07-04T02:17:26.000Z",
            "id": "617155226118721536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/cOLoeFgWMp"
        },
        {
            "author_id": "268422235",
            "created_at": "2015-07-04T02:17:26.000Z",
            "id": "617155225690882048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/exAsangcSS"
        },
        {
            "author_id": "268436036",
            "created_at": "2015-07-04T02:17:25.000Z",
            "id": "617155221576257536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/DS6pFbEtjr"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2015-07-04T02:17:23.000Z",
            "id": "617155213288300544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/8KQIm6iZVv"
        },
        {
            "author_id": "268426407",
            "created_at": "2015-07-04T02:17:23.000Z",
            "id": "617155210956271616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/iQdTDqaMgD"
        },
        {
            "author_id": "2167061041",
            "created_at": "2015-07-04T02:17:21.000Z",
            "id": "617155204597678080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/tukfCJOjmi"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2015-07-04T02:17:21.000Z",
            "id": "617155202869694465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/5JzebHgF9M"
        },
        {
            "author_id": "268422981",
            "created_at": "2015-07-04T02:17:19.000Z",
            "id": "617155197723279364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/9JBXcIbYhK"
        },
        {
            "author_id": "268426407",
            "created_at": "2015-07-04T02:17:19.000Z",
            "id": "617155197148663808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/Gs8tgncLxv"
        },
        {
            "author_id": "1952149790",
            "created_at": "2015-07-04T02:17:19.000Z",
            "id": "617155194917253120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/auej9NPMiJ"
        },
        {
            "author_id": "268423656",
            "created_at": "2015-07-04T02:17:16.000Z",
            "id": "617155184045637632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/f2EccaHurI"
        },
        {
            "author_id": "268425388",
            "created_at": "2015-07-04T02:17:16.000Z",
            "id": "617155183143837696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/4OHE7bC91g"
        },
        {
            "author_id": "1469930630",
            "created_at": "2015-07-04T02:17:15.000Z",
            "id": "617155179243134976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/BaCkWgDTzg"
        },
        {
            "author_id": "1737298886",
            "created_at": "2015-07-04T02:17:15.000Z",
            "id": "617155177519280128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/TiG2ADW4hi"
        },
        {
            "author_id": "345498470",
            "created_at": "2015-07-04T02:17:14.000Z",
            "id": "617155175728320512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/vglfI9R9ZB"
        },
        {
            "author_id": "1666338967",
            "created_at": "2015-07-04T02:17:13.000Z",
            "id": "617155172007936000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/SIbXyXwSBD"
        },
        {
            "author_id": "268422235",
            "created_at": "2015-07-04T02:17:13.000Z",
            "id": "617155170317676544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/jrsqNuDJU8"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2015-07-04T02:17:13.000Z",
            "id": "617155170195996672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/757JJYErj9"
        },
        {
            "author_id": "1695154478",
            "created_at": "2015-07-04T02:17:12.000Z",
            "id": "617155166429540352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/bmjNynExUo"
        },
        {
            "author_id": "237028480",
            "created_at": "2015-07-04T02:17:11.000Z",
            "id": "617155160561717248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/rJf1jtobGL"
        },
        {
            "author_id": "268412137",
            "created_at": "2015-07-04T02:17:10.000Z",
            "id": "617155158636519424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/W2fAZW9kGC"
        },
        {
            "author_id": "268422981",
            "created_at": "2015-07-04T02:17:10.000Z",
            "id": "617155158254825472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/W3520om0DR"
        },
        {
            "author_id": "104594993",
            "created_at": "2015-07-04T02:17:10.000Z",
            "id": "617155156820385794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/U40cmJ8DAI"
        },
        {
            "author_id": "1638942103",
            "created_at": "2015-07-04T02:17:07.000Z",
            "id": "617155147026698240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/qhpKcQMgfF"
        },
        {
            "author_id": "268423656",
            "created_at": "2015-07-04T02:17:05.000Z",
            "id": "617155135471357953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/CADLcYEhBp"
        },
        {
            "author_id": "268412137",
            "created_at": "2015-07-04T02:17:05.000Z",
            "id": "617155135412670464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/hkJI1dmOnd"
        },
        {
            "author_id": "268412137",
            "created_at": "2015-07-04T02:17:02.000Z",
            "id": "617155126277505024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/H6mBIHpOm2"
        },
        {
            "author_id": "268413728",
            "created_at": "2015-07-04T02:17:02.000Z",
            "id": "617155125849657344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/P9JMOQUdCX"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2015-07-04T02:17:02.000Z",
            "id": "617155125652533248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/TbDdaEz2R1"
        },
        {
            "author_id": "871949941",
            "created_at": "2015-07-04T02:17:01.000Z",
            "id": "617155121990889473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/EdqDLgtaTy"
        },
        {
            "author_id": "268412137",
            "created_at": "2015-07-04T02:17:01.000Z",
            "id": "617155118589292544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/b3bt5QzT9d"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2015-07-04T02:17:01.000Z",
            "id": "617155118530572288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/mHHHR0Uv9t"
        },
        {
            "author_id": "268410912",
            "created_at": "2015-07-04T02:16:57.000Z",
            "id": "617155101539459072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/zgeo2U4iOQ"
        },
        {
            "author_id": "268413728",
            "created_at": "2015-07-04T02:16:55.000Z",
            "id": "617155096539836416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/NW5UvlykGx"
        },
        {
            "author_id": "268412925",
            "created_at": "2015-07-04T02:16:54.000Z",
            "id": "617155089661169664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/VXwaV8xHxN"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2015-07-04T02:16:52.000Z",
            "id": "617155083940163584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica d... http://t.co/Kf5HCSJXTZ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "268410912",
            "created_at": "2015-07-04T02:16:52.000Z",
            "id": "617155083772407808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/fRMJHVokAa"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2015-07-04T02:16:45.000Z",
            "id": "617155051253968896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a 20km do local.\nPegadas diferentes indicam que h\u00e1 mai... http://t.co/iK7YJvm6ET"
        },
        {
            "author_id": "268412925",
            "created_at": "2015-07-04T02:16:43.000Z",
            "id": "617155044736040960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/6Le3PxXOra"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2015-07-04T02:16:43.000Z",
            "id": "617155042668228608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica d... http://t.co/T4fhnyz54L #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "268440938",
            "created_at": "2015-07-04T02:16:42.000Z",
            "id": "617155040122306560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/jgdJ6CVzdp"
        },
        {
            "author_id": "268436036",
            "created_at": "2015-07-04T02:16:40.000Z",
            "id": "617155032853577728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/pqxQmQlOrK"
        },
        {
            "author_id": "268439532",
            "created_at": "2015-07-04T02:16:38.000Z",
            "id": "617155022837518336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/Qt7kfGlZcA"
        },
        {
            "author_id": "268438409",
            "created_at": "2015-07-04T02:16:36.000Z",
            "id": "617155014197276672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/5kwudCf2wZ"
        },
        {
            "author_id": "268437439",
            "created_at": "2015-07-04T02:16:33.000Z",
            "id": "617155001505312773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/9UvAczIRNr"
        },
        {
            "author_id": "268437439",
            "created_at": "2015-07-04T02:16:26.000Z",
            "id": "617154974414299138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/t76Qqu4Uzr"
        },
        {
            "author_id": "268436036",
            "created_at": "2015-07-04T02:16:24.000Z",
            "id": "617154964033437696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/ErLAB7YWPC"
        },
        {
            "author_id": "268426407",
            "created_at": "2015-07-04T02:16:18.000Z",
            "id": "617154940855693312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/OPprRWVFqM"
        },
        {
            "author_id": "268426407",
            "created_at": "2015-07-04T02:16:16.000Z",
            "id": "617154931120668672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/guNbXyqyrc"
        },
        {
            "author_id": "268425388",
            "created_at": "2015-07-04T02:16:10.000Z",
            "id": "617154905338327040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/5XBOIxTleD"
        },
        {
            "author_id": "268422235",
            "created_at": "2015-07-04T02:16:07.000Z",
            "id": "617154892675727360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/vkHdgOZkKV"
        },
        {
            "author_id": "268422981",
            "created_at": "2015-07-04T02:16:04.000Z",
            "id": "617154879862124544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/msOBFfUiSs"
        },
        {
            "author_id": "268423656",
            "created_at": "2015-07-04T02:16:01.000Z",
            "id": "617154869732900864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/lr1Auf8fDD"
        },
        {
            "author_id": "268412137",
            "created_at": "2015-07-04T02:15:58.000Z",
            "id": "617154857561001984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/NsXnfsuAUs"
        },
        {
            "author_id": "268412137",
            "created_at": "2015-07-04T02:15:56.000Z",
            "id": "617154847062634496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/EyMMdBFtbH"
        },
        {
            "author_id": "268413728",
            "created_at": "2015-07-04T02:15:46.000Z",
            "id": "617154807699091456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/2hn5RiHlT4"
        },
        {
            "author_id": "268410912",
            "created_at": "2015-07-04T02:15:37.000Z",
            "id": "617154766229999616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/CUxqXT4d2I"
        },
        {
            "author_id": "268412925",
            "created_at": "2015-07-04T02:15:34.000Z",
            "id": "617154754607624192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/FD9BHbqys6"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2015-07-04T02:15:31.000Z",
            "id": "617154743895339010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica d... http://t.co/f3Wm3L025e #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "2494124323",
            "created_at": "2015-07-04T02:03:22.000Z",
            "id": "617151685740236801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/Avzb5kKCMW"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2015-07-04T01:55:42.000Z",
            "id": "617149756792373248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/y4yQmeNcB7"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2015-07-04T01:55:37.000Z",
            "id": "617149732872302596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/DntwN07PvX"
        },
        {
            "author_id": "69281917",
            "created_at": "2015-07-04T01:54:42.000Z",
            "id": "617149504437923840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/K3GYJyNMwJ"
        },
        {
            "author_id": "72538208",
            "created_at": "2015-07-04T01:48:30.000Z",
            "id": "617147941648625664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/JJtK4KBp4i"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-07-04T01:48:23.000Z",
            "id": "617147913345462272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/VvFuDsAVrs"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-07-04T01:48:17.000Z",
            "id": "617147890222305280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/PLWa0TFwq9"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-07-04T01:48:17.000Z",
            "id": "617147887957311488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/jGRxpU8syE"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-07-04T01:42:38.000Z",
            "id": "617146469439639552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a 20km do local.\nPegadas diferentes indicam que h\u00e1 mais de um animal na regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2015-07-04T00:44:24.000Z",
            "id": "617131811257257984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ativistas ecol\u00f3gicos lutam por cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o:... http://t.co/ThszMO0J9B"
        },
        {
            "author_id": "262476984",
            "created_at": "2015-07-04T00:27:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.62659583,
                        -25.19207139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "159bd2ae91e51e90"
            },
            "id": "617127674012651520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rotina atual \ud83c\udf04 @ Floresta Nacional do Assungui https://t.co/mqlOaOiR6i"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2015-07-03T23:04:28.000Z",
            "id": "617106664043507712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha curtir a p\u00e1gina do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias, o novo lar dos roxinhos: http://t.co/y7zfTa8S2N http://t.co/BaIChxZEBV"
        },
        {
            "author_id": "55544925",
            "created_at": "2015-07-03T21:27:13.000Z",
            "id": "617082191160442880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses https://t.co/MqwlTbfvPk"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2015-07-03T21:16:25.000Z",
            "id": "617079471334490112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Parque Nacional do Igua\u00e7u tem visita\u00e7\u00e3o recorde no 1\u00ba semestre http://t.co/elLyIsMjwN #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-07-03T21:10:34.000Z",
            "id": "617077999779737600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem visita\u00e7\u00e3o recorde no 1\u00ba semestre http://t.co/OMMj3qDafd"
        },
        {
            "author_id": "88990689",
            "created_at": "2015-07-03T21:06:45.000Z",
            "id": "617077038973911041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os alunos hoje passaram o dia em Trindade, que fica a 30km de Paraty. Situado em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental,... http://t.co/ThpIPnN8KU"
        },
        {
            "author_id": "3122689509",
            "created_at": "2015-07-03T20:57:45.000Z",
            "id": "617074772883734528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem visita\u00e7\u00e3o recorde no 1\u00ba semestre http://t.co/hYknrCUA9l"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-07-03T20:57:42.000Z",
            "id": "617074760510537729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem visita\u00e7\u00e3o recorde no 1\u00ba semestre http://t.co/fXwIbZtMFv"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2015-07-03T20:57:38.000Z",
            "id": "617074745897385984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem visita\u00e7\u00e3o recorde no 1\u00ba semestre: De janeiro a junho de 2015, foram 755 mil visi... http://t.co/JvBEOfxZi5"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-07-03T20:57:23.000Z",
            "id": "617074682869579776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem visita\u00e7\u00e3o recorde no 1\u00ba semestre: De janeiro a junho de 2015, foram 755 mil visi... http://t.co/9APyP3gdEN"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-07-03T20:57:09.000Z",
            "id": "617074624845647872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem visita\u00e7\u00e3o recorde no 1\u00ba semestre: De janeiro a junho de 2015, foram 755 mil visi... http://t.co/sdEBQxl2tH"
        },
        {
            "author_id": "189736835",
            "created_at": "2015-07-03T20:57:06.000Z",
            "id": "617074610111152128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invent\u00e1rio florestal revelou cacau nativo na reserva extrativista Chico Mendes | Amaz\u00f4nia:http://t.co/KliYt7BYaX"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-07-03T20:56:58.000Z",
            "id": "617074578167173120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem visita\u00e7\u00e3o recorde no 1\u00ba semestre: De janeiro a junho de 2015, foram 755 mil visi... http://t.co/Ld2eWtxMla"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-07-03T20:56:58.000Z",
            "id": "617074575982108672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional do Igua\u00e7u tem visita\u00e7\u00e3o recorde no 1\u00ba semestre\" http://t.co/7SkwHJdDxh"
        },
        {
            "author_id": "2573850274",
            "created_at": "2015-07-03T20:53:56.000Z",
            "id": "617073811691847680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem visita\u00e7\u00e3o recorde no 1\u00ba semestre http://t.co/SPSwZzi7XX"
        },
        {
            "author_id": "3043967991",
            "created_at": "2015-07-03T20:53:52.000Z",
            "id": "617073795510206464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem visita\u00e7\u00e3o recorde no 1\u00ba semestre http://t.co/nQJ82ZKnlo"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-07-03T20:53:47.000Z",
            "id": "617073776652615681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem visita\u00e7\u00e3o recorde no 1\u00ba semestre http://t.co/fXwIbZtMFv \nDe janeiro a junho de 2015, foram 755 mil visitant\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1961013692",
            "created_at": "2015-07-03T20:47:41.000Z",
            "id": "617072238672490496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem visita\u00e7\u00e3o recorde no 1\u00ba semestre: De janeiro a junho de 2015, foram 755 mil visi... http://t.co/LzKQcbBYKL"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2015-07-03T20:46:56.000Z",
            "id": "617072052399378432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "\ud83c\udf89 O Parque Nacional da Tijuca completa 54 anos e a comemora\u00e7\u00e3o vai ser no domingo (5/7) \ud83d\udc49 http://t.co/9MOe5aF005 #aniversarioPNT #ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "18927008",
            "created_at": "2015-07-03T20:44:39.000Z",
            "id": "617071475783258112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invent\u00e1rio florestal revelou #cacau nativo na reserva extrativista #RESEX Chico Mendes http://t.co/H3MWxrMSVD #chocolate #Amazonia"
        },
        {
            "author_id": "24799234",
            "created_at": "2015-07-03T20:36:50.000Z",
            "id": "617069512257503233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u (PNI) teve o melhor primeiro semestre de sua hist\u00f3ria, com 755.835 visitantes, 2% a... http://t.co/TyJxUPoBWi"
        },
        {
            "author_id": "41003666",
            "created_at": "2015-07-03T20:22:57.000Z",
            "id": "617066015533453312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque nacional de Yellowstone, existe um rio de \u00e1guas geladas que encontra uma fonte de \u00e1guas fervendo, por aq\u2026 http://t.co/ie3icPy5pC"
        },
        {
            "author_id": "39764032",
            "created_at": "2015-07-03T20:20:36.000Z",
            "id": "617065425956962305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#LoveWins, vers\u00e3o real life #rainbow @ Parque Nacional Aparados Da Serra https://t.co/SOI9Qnf2T3"
        },
        {
            "author_id": "182556691",
            "created_at": "2015-07-03T20:13:02.000Z",
            "id": "617063522128797696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Floresta Nacional de Tr\u00eas Barras recolhem uma tonelada de lixo as margens do trecho da BR 280... http://t.co/4cwGdrQEYP"
        },
        {
            "author_id": "129375094",
            "created_at": "2015-07-03T20:09:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.368231,
                        -19.100227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "617062645133389824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita t\u00e9cnica na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Panga... com a Raphaela. ... #biolinda #BioUFU #integra\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/mj1G5c5x2U"
        },
        {
            "author_id": "1920464304",
            "created_at": "2015-07-03T19:03:02.000Z",
            "id": "617045906303512576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem est\u00e1 planejando um passeio no Parque Nacional Do Igua\u00e7u neste final de semana?\n\nN\u00e3o esque\u00e7a a capa de chuva... http://t.co/qDE54S753p"
        },
        {
            "author_id": "2772453159",
            "created_at": "2015-07-03T18:30:31.000Z",
            "id": "617037722255953920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais de 750 mil pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u no primeiro semestre de 2015:  http://t.co/DTZm7Vdlyk"
        },
        {
            "author_id": "3091549090",
            "created_at": "2015-07-03T18:13:31.000Z",
            "id": "617033443013230596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o incr\u00edvel Parque Nacional Lagos #Plitvice! #Cro\u00e1cia http://t.co/dWR9pzHqMr http://t.co/vOxj2ORH6b"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-07-03T17:42:36.000Z",
            "id": "617025663762104320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "117373254",
            "created_at": "2015-07-03T16:47:06.000Z",
            "id": "617011695052025856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMAFLORA 20 anos: Como tudo come\u00e7ou na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s. http://t.co/MexzVw9d74"
        },
        {
            "author_id": "3357066700",
            "created_at": "2015-07-03T16:07:07.000Z",
            "id": "617001633608806400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "blog Miguel Dias: \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 ESTA\u00c7\u00c3... http://t.co/JTfftfZAKF"
        },
        {
            "author_id": "3357066700",
            "created_at": "2015-07-03T16:05:27.000Z",
            "id": "617001216091009028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "blog Miguel Dias: ANIMAIS QUE VIVEM NA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE TAPACUR\u00c1... http://t.co/g5wPHAUQr5"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2015-07-03T15:45:51.000Z",
            "id": "616996282972901376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Projeto Ilhas do Rio marcando presen\u00e7a hoje no II Encontro Fluminense de Uso P\u00fablico em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/FcJsqZ65ZG"
        },
        {
            "author_id": "2949900609",
            "created_at": "2015-07-03T15:24:10.000Z",
            "id": "616990826762272768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Parque Nacional da Tijuca completa 54 anos http://t.co/fdNDE54vRR"
        },
        {
            "author_id": "1147791577",
            "created_at": "2015-07-03T15:03:38.000Z",
            "id": "616985656334487552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conferir uma das belezas naturais que a Gatti Turismo oferece:\n\nO Parque Nacional do Iguaz\u00fa, fundado em... http://t.co/88RGoSY5iE"
        },
        {
            "author_id": "56770089",
            "created_at": "2015-07-03T14:26:41.000Z",
            "id": "616976358279901184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MP de Rond\u00f4nia consegue condena\u00e7\u00e3o de infrator por crime ambiental provocado na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Rio Pardo http://t.co/WrvFCjdJu8"
        },
        {
            "author_id": "54620444",
            "created_at": "2015-07-03T14:00:08.000Z",
            "id": "616969675361140736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 a mais antiga Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Pa\u00eds, criada em 1937 http://t.co/TMGft2KgnS #Sustentabilidade"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2015-07-03T14:00:03.000Z",
            "id": "616969655932944384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudos apontam ocorr\u00eancia de Cacau nativo em toda a Reserva Extrativista Chico Mendes (AC)! A esp\u00e9cie foi... http://t.co/bCGiRoeRTG"
        },
        {
            "author_id": "90661506",
            "created_at": "2015-07-03T14:00:03.000Z",
            "id": "616969654632779777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE DO IGUA\u00c7U: MAIS DE 750 MIL VISITANTES NO SEMESTRE\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 755.835 visitantes... http://t.co/mBAO6vPDKz"
        },
        {
            "author_id": "420227821",
            "created_at": "2015-07-03T13:26:06.000Z",
            "id": "616961114652459008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de monfrague 2015 http://t.co/f9cfqbhwJn"
        },
        {
            "author_id": "51459492",
            "created_at": "2015-07-03T13:25:01.000Z",
            "id": "616960841527787521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine, na Patag\u00f4nia chilena. Sensacional! http://t.co/cgDrTxpxDW"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2015-07-03T11:50:10.000Z",
            "id": "616936969864515584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserra.eco.br \u00a0ou utilize\u00a0#Aparados... http://t.co/33gw2LEZ0W"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2015-07-03T11:50:09.000Z",
            "id": "616936967599603712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserra.eco.br \u00a0ou utilize\u00a0#Aparados... http://t.co/P77OnQBlH4"
        },
        {
            "author_id": "160994257",
            "created_at": "2015-07-03T11:25:40.000Z",
            "id": "616930804334264320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa aponta acelera\u00e7\u00e3o de desmatamento na Reserva Extrativista do Alto Juru\u00e1,. http://t.co/aScJT4WB1z http://t.co/gceboDXr89"
        },
        {
            "author_id": "260495817",
            "created_at": "2015-07-03T11:10:36.000Z",
            "id": "616927014306643968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "8.900 campos de futebol destru\u00eddos s\u00f3 em maio (2015) no Par\u00e1....a metade \u00e9 na Floresta Nacional de Jamanxin...O... http://t.co/T21Kxk8Q2D"
        },
        {
            "author_id": "35717552",
            "created_at": "2015-07-03T10:02:12.000Z",
            "id": "616909801302413312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento de contempla\u00e7\u00e3o das nossas meninas durante a Travessia do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os!\n\nFicamos... http://t.co/1eXbLPcEZ6"
        },
        {
            "author_id": "2186866674",
            "created_at": "2015-07-03T08:09:54.000Z",
            "id": "616881537334837248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o inusitado inverno no Parque Nacional de Riisitunturi, na Finl\u00e2ndia! | Jornal Ci\u00eancia http://t.co/blvNwMjkZF"
        },
        {
            "author_id": "81177458",
            "created_at": "2015-07-03T02:14:06.000Z",
            "id": "616791999396511744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONSELHO DO PARQUE DAS SEMPRE-VIVAS APROVA PROPOSTA DE RECATEGORIZA\u00c7AO PARA RESERVA DE... http://t.co/F8YtlonjtA"
        },
        {
            "author_id": "289630519",
            "created_at": "2015-07-03T01:35:17.000Z",
            "id": "616782228425711616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VAMOS SALVAR AS BALEIAS, ASSINANDO ESTE RNC (REGISTRO DE N\u00c3O CONFORMIDADE). Ambiental | Movimento Popular Inteligente http://t.co/vme93kXdTm"
        },
        {
            "author_id": "327530923",
            "created_at": "2015-07-03T00:20:02.000Z",
            "id": "616763294045483008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#circuitobynight\nImagem da Noite\nParque Nacional do Pantanal Matogrossense \u2013 MT http://t.co/VKPiOfc6zz"
        },
        {
            "author_id": "48454771",
            "created_at": "2015-07-03T00:00:19.000Z",
            "id": "616758329692553217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais apreendem embarca\u00e7\u00f5es e redes em \u00e1rea de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Florian\u00f3polis. http://t.co/nazyL9CpJX http://t.co/e65LLd5hln"
        },
        {
            "author_id": "319923464",
            "created_at": "2015-07-02T23:44:31.000Z",
            "id": "616754354050191360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Fortaleza no Parque Nacional da Serra Geral (fronteira RS - SC) @ Canion Fortaleza https://t.co/zjyFQu8onz"
        },
        {
            "author_id": "127244143",
            "created_at": "2015-07-02T23:12:34.000Z",
            "id": "616746313837711361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o inusitado inverno no Parque Nacional de Riisitunturi, na Finl\u00e2ndia! http://t.co/QRXXRwJrxv"
        },
        {
            "author_id": "50267627",
            "created_at": "2015-07-02T22:33:07.000Z",
            "id": "616736387421859840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas http://t.co/70GOUyEycb"
        },
        {
            "author_id": "561425736",
            "created_at": "2015-07-02T22:15:39.000Z",
            "id": "616731988699955201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRIMEIRA S\u00c9RIE DO M\u00c9DIO NO PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA http://t.co/LwBy2hO7nc"
        },
        {
            "author_id": "2737386600",
            "created_at": "2015-07-02T22:09:58.000Z",
            "id": "616730558517903360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses possui uma beleza fascinante que atrai turistas de todo o mundo.... http://t.co/vMNNWz2bJQ"
        },
        {
            "author_id": "964995576",
            "created_at": "2015-07-02T21:44:13.000Z",
            "id": "616724080599912448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as s\u00e3o flagradas no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/B6x5k9LZcz"
        },
        {
            "author_id": "128207775",
            "created_at": "2015-07-02T21:19:46.000Z",
            "id": "616717926821789700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Pegadas de Dinoss\u00e1urios da Serra d\u2019Aire celebra s\u00e1bado o 21\u00ba anivers\u00e1rio http://t.co/6cByWYihPJ"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2015-07-02T20:57:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.4689789,
                        -7.3316398
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fba2278cbc4641f2"
            },
            "id": "616712338071097344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da Cachoeira da Prata. Hoje visitei as duas cachoeira mais conhecidas do Parque Nacional da\u2026 https://t.co/SdRvWqDlNx"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2015-07-02T20:33:55.000Z",
            "id": "616706389101023232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem comemorar com a gente o anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Tijuca neste domingo: http://t.co/90mjnnwa6Z... http://t.co/gw41eQ4B9K"
        },
        {
            "author_id": "1948027448",
            "created_at": "2015-07-02T20:30:02.000Z",
            "id": "616705409928200192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CASCADA COLA DE CABALOO, PARQUE NACIONAL NOEL KEMPFF MERCADO.\n#ParquesNacionalesBolivia http://t.co/7RkLUFef3G"
        },
        {
            "author_id": "68521364",
            "created_at": "2015-07-02T20:20:06.000Z",
            "id": "616702913230954498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A 4\u00aa edi\u00e7\u00e3o da prova Patagonian International Marathon acontecer\u00e1 no incr\u00edvel Parque Nacional Torres del Paine,... http://t.co/hxRNYlH1zf"
        },
        {
            "author_id": "561425736",
            "created_at": "2015-07-02T19:28:02.000Z",
            "id": "616689807708823552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00aa S\u00c9RIE DO M\u00c9DIO NO PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA\nNo final de maio, os alunos da 1\u00aa s\u00e9rie do Ensino M\u00e9dio... http://t.co/agqxC7GDQR"
        },
        {
            "author_id": "634266153",
            "created_at": "2015-07-02T19:03:46.000Z",
            "id": "616683700785442816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VENHAM CONHECER O PARQUE NACIONAL DAS ANIVILHANAS PACOTES INCLUINDO HOSPEDAGEM ALIMENTA\u00c7\u00c3O PASSEIOS UMA CAMISETA... http://t.co/mVooasVJ33"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2015-07-02T19:01:52.000Z",
            "id": "616683221649129472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Estudo mostra acelera\u00e7\u00e3o de desmatamento na Reserva Extrativista do Alto Juru\u00e1 (AC).http://t.co/7x8pB8FlmM #blogdeUCs http://t.co/YDvhK42HOh"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2015-07-02T18:21:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 120,
                        "username": "DiarioPE"
                    }
                ]
            },
            "id": "616673060335259650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Aldeia-Beberibe ter\u00e1 corredores ecol\u00f3gicos e programas de manejo  http://t.co/s9DXkrVe4g via @DiarioPE"
        },
        {
            "author_id": "311011512",
            "created_at": "2015-07-02T18:19:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11250875,
                        -4.15580589
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "616672535715926016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeiozinho pra relaxar (@ Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE) https://t.co/dSk2cKRuet"
        },
        {
            "author_id": "134860047",
            "created_at": "2015-07-02T18:16:13.000Z",
            "id": "616671737057558529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/AP re\u00fane-se com ind\u00edgenas no Parque Nacional do Tumucumaque http://t.co/96FtaPBgrV via @blogderochaap"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2015-07-02T17:35:40.000Z",
            "id": "616661530961178624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (MPF/AP) participou na \u00faltima semana de dois eventos de grande import\u00e2ncia para... http://t.co/FIQVXRlydv"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2015-07-02T17:35:34.000Z",
            "id": "616661507020091392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (MPF/AP) participou na \u00faltima semana de dois eventos de grande import\u00e2ncia para... http://t.co/jV8nFvfbSd"
        },
        {
            "author_id": "66744810",
            "created_at": "2015-07-02T17:08:46.000Z",
            "id": "616654761211920388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: O Parque Nacional Los Roques se encontra no Mar do Caribe. Com 42 ilhas de origem coralina.... http://t.co/RRI8X1LFyx"
        },
        {
            "author_id": "224661399",
            "created_at": "2015-07-02T16:27:06.000Z",
            "id": "616644274436702208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Preserva\u00e7\u00e3o: Governo embarga constru\u00e7\u00f5es irregulares em unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Entenda: http://t.co/r64xLEvSK7"
        },
        {
            "author_id": "54620444",
            "created_at": "2015-07-02T15:00:05.000Z",
            "id": "616622376143429634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 a mais antiga Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Pa\u00eds, criada em 1937 http://t.co/TMGft2KgnS #Sustentabilidade"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2015-07-02T14:58:56.000Z",
            "id": "616622087243849728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 755 mil visitantes no semestre http://t.co/2GLymXEWVF"
        },
        {
            "author_id": "107818418",
            "created_at": "2015-07-02T14:24:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "femansilla"
                    }
                ]
            },
            "id": "616613524442337281",
            "in_reply_to_user_id": "99257491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@femansilla http://t.co/pjzefiTsA4 que te parece?"
        },
        {
            "author_id": "211881219",
            "created_at": "2015-07-02T13:14:11.000Z",
            "id": "616595724906528768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo embarga constru\u00e7\u00f5es irregulares em unidade de\u00a0conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/y6wtkjTfnP http://t.co/z12puqwj1b"
        },
        {
            "author_id": "66690981",
            "created_at": "2015-07-02T13:13:57.000Z",
            "id": "616595666819661827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo embarga constru\u00e7\u00f5es irregulares em unidade de\u00a0conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/4BQ1VCqdAR http://t.co/v4RY4P3GPs"
        },
        {
            "author_id": "2193419402",
            "created_at": "2015-07-02T13:13:55.000Z",
            "id": "616595657822896129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo embarga constru\u00e7\u00f5es irregulares em unidade de\u00a0conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/w7Abcn3Sr7 http://t.co/OdanqTL66Z"
        },
        {
            "author_id": "2193419402",
            "created_at": "2015-07-02T13:13:52.000Z",
            "id": "616595647412748288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Governo do Estado, por meio da Superintend\u00eancia de Administra\u00e7\u00e3o do Meio Ambiente (Sudema) e outros \u00f3rg\u00e3os... http://t.co/zk4yq8G7Zk"
        },
        {
            "author_id": "300479161",
            "created_at": "2015-07-02T13:00:02.000Z",
            "id": "616592163837640704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pedra do Sino, com 2.275 metros de altitude, \u00e9 o ponto culminante do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os e da... http://t.co/dwkXMdNV7y"
        },
        {
            "author_id": "2438370944",
            "created_at": "2015-07-02T12:36:49.000Z",
            "id": "616586321025499136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "''A transforma\u00e7\u00e3o do Parque das Sempre-Vivas em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Uso Sustent\u00e1vel \u00e9 uma reivindica\u00e7\u00e3o... http://t.co/lHAYiC4swP"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-07-02T12:24:10.000Z",
            "id": "616583138936918016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra - Interior do Canyon Itaimbezinho http://t.co/r5sCaqUi76"
        },
        {
            "author_id": "2751004381",
            "created_at": "2015-07-02T11:49:27.000Z",
            "id": "616574403757875200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mestrandas de Feira de Santana realizam pesquisa 'emp\u00edrica' em Marituba do Peixe http://t.co/Fj26tnEjtf http://t.co/VXWi63KjCZ"
        },
        {
            "author_id": "104047400",
            "created_at": "2015-07-02T11:46:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 14,
                        "username": "OGlobo_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "616573557448003584",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalOGlobo @OGlobo_Rio tomara que nao metam a mao! Concordo que por ser uma area de protecao ambiental,tenha de haver controle sim.."
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [inparquesgob].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "inparquesgob",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "inparquesgob"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [inparquesgob].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "inparquesgob",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "inparquesgob"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro, Brasil",
                "id": "3b92948402353067",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Heredia, Costa Rica",
                "id": "012c447f4ce72363",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "4ebe32c7ad1032ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Largo, Brasil",
                "id": "159bd2ae91e51e90",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Carolina, Brasil",
                "id": "fba2278cbc4641f2",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173120394",
                "name": "Seguro BH Moto BH/MG",
                "username": "BH_Seguros_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194177969",
                "name": "BH Seguros Motos BH",
                "username": "Seguro_de_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743954186",
                "name": "Conex\u00e3o Reggae Roots",
                "username": "ConexaoReggaeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422367",
                "name": "SEGURO MOTOS BH MOTO",
                "username": "Seguro_BH_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630191",
                "name": "wagner zanalia",
                "username": "wagnerzanalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632472",
                "name": "H\u00e9lio Br\u00e1s",
                "username": "Helio_Bras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951983415",
                "name": "Emy beta",
                "username": "Akitaa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906856627",
                "name": "Eliane Beta",
                "username": "elianebeta16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96994630",
                "name": "Seguros de Carros BH",
                "username": "SeguroSantander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322802855",
                "name": "tcharllys avles",
                "username": "tcharllysalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3122779201",
                "name": "Raquel Cipriani",
                "username": "CiprianiRaquel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296750784",
                "name": "anb beta 1",
                "username": "anbbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555123635",
                "name": "J\u00fanio Tim Beta",
                "username": "JunioSFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56181717",
                "name": "Israel - Palestina",
                "username": "newsoriente24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50916658",
                "name": "Nycholas Andrei",
                "username": "nickandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263221292",
                "name": "Tha\u00eds Apolinaria",
                "username": "ThaisApoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327593533",
                "name": "Pietra Samir",
                "username": "Pietra_samir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186904582",
                "name": "Camila",
                "username": "camicastrolima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3122689509",
                "name": "sdv??",
                "username": "sexsdemi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2573850274",
                "name": "\u3164",
                "username": "crushdobreva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853580654",
                "name": "Sergio Guterres",
                "username": "IDFlorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60109753",
                "name": "Ricardo Coelho de Oliveira",
                "username": "RicardoCoelho07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550724313",
                "name": "Niter\u00f3i 24 Horas",
                "username": "Niteroi24hrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42513543",
                "name": "DARENA RT",
                "username": "RtDarena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319923464",
                "name": "Victor Amorim",
                "username": "VictorAmorim25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224626669",
                "name": "Infraero Aeroportos",
                "username": "infraero",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36108501",
                "name": "Aldeia Amaz\u00f4nia",
                "username": "aldeiaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "828402531525091330",
                "name": "FilhoManfredini",
                "username": "FilhoManfredini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2793856754",
                "name": "Jessica Bose",
                "username": "littlebakerjess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105608573",
                "name": "Jorge L M Bittencurt",
                "username": "jorgemouffron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368749030",
                "name": "Griillo Medina",
                "username": "GrilloM3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66413485",
                "name": "F\u00e1bio Novo",
                "username": "fabio_novo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246824763",
                "name": "Karina Ramos",
                "username": "karinaaramoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177643496",
                "name": "Guerreiro Im\u00f3veis",
                "username": "imobguerreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129375094",
                "name": "SANDY RESEK",
                "username": "djsandyresek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2220283584",
                "name": "\ud835\udc15\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc22\ud835\udc26\ud835\udc1e\ud835\udc2b \ud835\udc00\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc28\ud835\udc2f",
                "username": "VladimerAntonov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2574679708",
                "name": "Taisse Rocha",
                "username": "taisaeirs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234340392",
                "name": "Valdir Ramoneda",
                "username": "ValdirRamoneda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50024019",
                "name": "bbt",
                "username": "bebetomota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60148810",
                "name": "Antoniela",
                "username": "antonielamar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1004396762",
                "name": "Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional",
                "username": "mdregional_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65631308",
                "name": "Carlos C\u00e1rdenas",
                "username": "gochitto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730205963",
                "name": "cristina",
                "username": "ClBotoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2887407838",
                "name": "Wanderlog",
                "username": "wanderlog_org",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174557684",
                "name": "Guardi\u00f5es do Mar",
                "username": "guardioesdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26653577",
                "name": "CNA S\u00c3O FRANCISCO",
                "username": "CNASAOFRANCISCO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479004706",
                "name": "Mois\u00e9s Lima (Beta)",
                "username": "MoissLimadeS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1686584336",
                "name": "clarinho Not\u00edcias",
                "username": "cpsp2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370241210",
                "name": "\u00daltimas Not\u00edcias",
                "username": "maurice87518450",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1434466621",
                "name": "Penna Penna",
                "username": "PennaPenna1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424245466",
                "name": "Divulga_Mkt",
                "username": "Divulga_Mkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246673509",
                "name": "OConselheiro",
                "username": "OhConselheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178934101",
                "name": "Sergio Souza",
                "username": "antenados___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521406340",
                "name": "Boninews",
                "username": "boninews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355007450",
                "name": "brun!nho \u30c4",
                "username": "thatsflop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210597102",
                "name": "Camila",
                "username": "MylaEloi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2665980541",
                "name": "CONSULCOOP",
                "username": "consulcoopsba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3306271169",
                "name": "omkaroline",
                "username": "omkaroline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3219602795",
                "name": "Vanessa #timbeta",
                "username": "n3ss4_cr1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3245702993",
                "name": "Daniel Machado",
                "username": "danielbeta30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2514005886",
                "name": "the tester",
                "username": "asljoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044749282",
                "name": "Eliane Mansano",
                "username": "elianebeta016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043769320",
                "name": "Wanderson Alves",
                "username": "wanderbeta14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943711393",
                "name": "Anderson",
                "username": "andersonr225",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030412372",
                "name": "Carlos Queiroz",
                "username": "carlosqbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906991760",
                "name": "Ronaldo #timbeta",
                "username": "ronaldo44765075",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105766729",
                "name": "dalcio",
                "username": "dalciom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933519027",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "PedroPhna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89366133",
                "name": "Valflides Neto: DEUS, \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66 e \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "vfmneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2918471495",
                "name": "sonia maria felix",
                "username": "finalfantasy502",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2903839774",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "carlinhatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3091427583",
                "name": "Alysson Lima",
                "username": "Alyssonbeta27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3060276143",
                "name": "Carlos Nascimento",
                "username": "Carlosbeta019",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184866614",
                "name": "EuTuitoMerda",
                "username": "eutuitomerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2898468207",
                "name": "cintiatimbeta sdv",
                "username": "Cintiathabeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610446",
                "name": "carlos taboris",
                "username": "carlostaboris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121171868",
                "name": "WILSON",
                "username": "masteuzx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956518639",
                "name": "Natanael de Holanda",
                "username": "natan_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933806619",
                "name": "Filipe",
                "username": "filipebetalab1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885242017",
                "name": "timbetalab",
                "username": "thiago_beta51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872454397",
                "name": "Tiago Garcia",
                "username": "loucoedivertido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211965332",
                "name": "Helio Rabelo TIM LAB",
                "username": "heliobrabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2496428383",
                "name": "sheila maria barreto",
                "username": "sheilamariabarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835815438",
                "name": "Jameson Fonseca",
                "username": "jameson_fonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46429083",
                "name": "Renato Soares",
                "username": "RenatoSoares89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2179670133",
                "name": "Renata Osaki",
                "username": "re_osaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198322207",
                "name": "Augusto Macedo",
                "username": "AugustoVii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914211307",
                "name": "Samuel Anderson",
                "username": "_samuelander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529968734",
                "name": "Junior Salzano",
                "username": "jrsalzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60628582",
                "name": "Gleidson",
                "username": "Gleiddson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2782511214",
                "name": "Tim Beta S\u00e9rgio",
                "username": "TimBetaSergio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2298757154",
                "name": "Igor (tim beta)",
                "username": "Igor98_A",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2351800271",
                "name": "Ryan Beta",
                "username": "ryanbrianbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750912598",
                "name": "Anderson",
                "username": "b3lmiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58259508",
                "name": "Rone Lima (Tim Beta)",
                "username": "ronekbeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2269268624",
                "name": "Eri Morais",
                "username": "EriMorais1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2743364108",
                "name": "noeli silva",
                "username": "noelisilva123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268440938",
                "name": "fordtruckbh",
                "username": "ford_truck_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730722887",
                "name": "Fernando Gomes",
                "username": "FernandoGom1881",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2737593433",
                "name": "Grace Kelly",
                "username": "GraceKas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221024541",
                "name": "Beta_Juju",
                "username": "beta_juju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268436036",
                "name": "bhford",
                "username": "bhford_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2681636855",
                "name": "Ricardo #Tim Beta#",
                "username": "ricardomamute",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268439532",
                "name": "tecar_bh",
                "username": "tecar_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268438409",
                "name": "tecarbh",
                "username": "tecarbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268437439",
                "name": "tecar_bh_ford",
                "username": "tecar_bh_ford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268426407",
                "name": "ford_truck",
                "username": "ford_truck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268425388",
                "name": "fordtrunk",
                "username": "fordtrunk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2668132136",
                "name": "Luan",
                "username": "LuanOpenBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2598057540",
                "name": "Pedro Alcantara",
                "username": "pedrosalcantara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422981",
                "name": "tecaford",
                "username": "tecaford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328967068",
                "name": "Diogo #Timbeta #Lab",
                "username": "Diogo200813",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78453412",
                "name": "Diogo Vieira",
                "username": "diogo_vieira18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66722502",
                "name": "Fellipe B. #TimBeta",
                "username": "batistaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268423656",
                "name": "teca_veiculos",
                "username": "teca_veiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2658899240",
                "name": "PauloTB015",
                "username": "PauloTB015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590535478",
                "name": "ED...SOM",
                "username": "riansilva623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422235",
                "name": "tecaveiculos",
                "username": "taceveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168508950",
                "name": "Ramon Macedo",
                "username": "ramonnmacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2609570232",
                "name": "TimBeta",
                "username": "timmmbetaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268412137",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "tecar_veiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2580465402",
                "name": "Rodrigo Santos",
                "username": "rodrigo83633310",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268413728",
                "name": "tecar_ford",
                "username": "tecar_ford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268410912",
                "name": "tecarveiculos",
                "username": "tecarveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268412925",
                "name": "tecarford",
                "username": "tecarford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493397718",
                "name": "Naaliel #Beta_sdv",
                "username": "naalyel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2581692673",
                "name": "Juca Rumo Beta Lab",
                "username": "JucaFirmino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544963258",
                "name": "Leticia Moreira",
                "username": "Leticiaidalina1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555731568",
                "name": "Jos\u00e9 Leonardo",
                "username": "Leonardo_Beta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544867270",
                "name": "hellem cassia moreir",
                "username": "hellem_cassia96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2553136296",
                "name": "cleiton gabriel",
                "username": "gabrielbeta31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529809010",
                "name": "Gleidson Tim Beta",
                "username": "gjsdal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525894232",
                "name": "Gleidson Almeida",
                "username": "gjsdal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2235591820",
                "name": "KarlaDayane",
                "username": "Karlapadilha27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2326078974",
                "name": "Bruno[TIM BETA]",
                "username": "russo_jw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372609871",
                "name": "Brasil Not\u00edcias",
                "username": "IBrasilNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2500430823",
                "name": "weslley da costa",
                "username": "wacadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2150908993",
                "name": "Telma Nascimento",
                "username": "telmaadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2196556573",
                "name": "Telmo",
                "username": "telmoadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986556253",
                "name": "TimBetaLab",
                "username": "thejusck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126732585",
                "name": "*=+MU=+*",
                "username": "mutantotull",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2358490339",
                "name": "[TimBeta]Nea Jesus",
                "username": "NeaJesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354462356",
                "name": "Diego Zoz",
                "username": "zoz_Diego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2333927869",
                "name": "Debora #TIM BETA",
                "username": "deborasilva321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2241225858",
                "name": "Maur\u00edcio de Souza",
                "username": "IbiMauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355417316",
                "name": "Caroline Silva",
                "username": "KrolHoots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323405199",
                "name": "EduardoAndre",
                "username": "EduardoAndre21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51524447",
                "name": "Anderson K. Pereira",
                "username": "kleciuspereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2175037904",
                "name": "cicera anatelma",
                "username": "CiceraAnatelma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477797941",
                "name": "Igor Almeida Martins",
                "username": "IgorAlmeida_02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167061041",
                "name": "Helder giuseppe",
                "username": "timbeta0201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1952149790",
                "name": "Artegrafsa",
                "username": "artegrafsa_edu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1469930630",
                "name": "William Brusamarello",
                "username": "WBrusamarello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1737298886",
                "name": "ant\u00f4nio donizete",
                "username": "antniodonizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345498470",
                "name": "Marcelo Vieira",
                "username": "MarceloVieira32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1666338967",
                "name": "zeeeeee",
                "username": "AlmeidaGleibson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1695154478",
                "name": "Rafael [TIMBETA]",
                "username": "Srcalliu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237028480",
                "name": "Lidiane",
                "username": "lidylucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104594993",
                "name": "La\u00edsa #BetaLab",
                "username": "laaisautzig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1638942103",
                "name": "weldes Fernandes",
                "username": "FernandesWeldes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871949941",
                "name": "Buffet Sabor Que Encanta",
                "username": "SaborQueEncanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2494124323",
                "name": "Rosely Sales",
                "username": "RosellySalles15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69281917",
                "name": "Felipe Bastos",
                "username": "froizao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72538208",
                "name": "T\u00e1 Loka ?",
                "username": "talokaofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262476984",
                "name": "Benny, the dog (do Vigor)",
                "username": "RafaUrge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55544925",
                "name": "\u043c\u0e04\u044fc\u00a1\u03c3 p\u03b5\u044f\u03b5\u00a1\u044f\u0e04",
                "username": "marcio_rsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88990689",
                "name": "Anglo Osasco",
                "username": "anglo_osasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189736835",
                "name": "Jo\u00e3o Luiz Pena",
                "username": "joaolpena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043967991",
                "name": "tay",
                "username": "itslovemarilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1961013692",
                "name": "noticia10Brasil",
                "username": "noticia10sp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18927008",
                "name": "Marcus Athaydes",
                "username": "_athaydes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24799234",
                "name": "Paranashop",
                "username": "paranashop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41003666",
                "name": "Yellow Stone",
                "username": "OldFaithfulGysr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39764032",
                "name": "Cassio Cortes",
                "username": "CassioSCortes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182556691",
                "name": "Portal JMais",
                "username": "portaljmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1920464304",
                "name": "Foz Plaza Hotel",
                "username": "FozPlazaHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772453159",
                "name": "Editora Express\u00e3o",
                "username": "edit_expressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3091549090",
                "name": "Guia N\u00f4made Digital",
                "username": "gNomadeDigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117373254",
                "name": "Imaflora",
                "username": "Imaflora",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3357066700",
                "name": "Miguel Leite Gomes D",
                "username": "migueldiastubo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2949900609",
                "name": "cpo",
                "username": "lanye2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147791577",
                "name": "Gatti Turismo",
                "username": "gattiturismofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56770089",
                "name": "mpro_oficial",
                "username": "mpro_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54620444",
                "name": "FecomercioSP",
                "username": "FECOMERCIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90661506",
                "name": "Abav-SP/ Aviesp",
                "username": "abavsp_aviesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "420227821",
                "name": "JAVI CORCHERO",
                "username": "JAVICORCHERO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51459492",
                "name": "PRIMUS TURISMO",
                "username": "Primus_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160994257",
                "name": "Prissilla",
                "username": "audreyhein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260495817",
                "name": "V\u00e2nia Guarani-Kaiow\u00e1",
                "username": "VaniaAgroeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35717552",
                "name": "Joaquim Ferrari",
                "username": "joaquimferrari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2186866674",
                "name": "Beatriz JLMM",
                "username": "BeatrizJLMM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81177458",
                "name": "Michelle Siqueira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "michellainesf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289630519",
                "name": "mpinteligente(M.P.I)",
                "username": "mpinteligente1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327530923",
                "name": "CIRCUITO",
                "username": "RevistaCircuito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48454771",
                "name": "Hora de SC",
                "username": "horasc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "127244143",
                "name": "de",
                "username": "Dshevardnadze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50267627",
                "name": "Maria Bai\u00e3o",
                "username": "mbaiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561425736",
                "name": "Escola Castanheiras",
                "username": "EscolaCastanhei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2737386600",
                "name": "ConceitoTur",
                "username": "ConceitoTurism",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "964995576",
                "name": "Resgatando o Verde",
                "username": "ResgatandoVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128207775",
                "name": "pporto.pt",
                "username": "pportodosmuseus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1948027448",
                "name": "Conociendo Bolivia",
                "username": "cono_bolivia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68521364",
                "name": "Jornal Corrida",
                "username": "jornalcorrida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634266153",
                "name": "rodrigo veira",
                "username": "coreslivres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "311011512",
                "name": "walquiria prata",
                "username": "Walquiria_BETA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134860047",
                "name": "Elton Tavares (God\u00e3o)",
                "username": "eltonvtavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48526529",
                "name": "Amaz\u00f4nia Brasil R\u00e1dio Web",
                "username": "chicoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66744810",
                "name": "Kamilla Assis",
                "username": "Assiskam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224661399",
                "name": "Governo da Para\u00edba",
                "username": "govparaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107818418",
                "name": "Sof\u00eda The_Queen",
                "username": "ukyasnaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99257491",
                "name": "Felipe Mansilla M",
                "username": "femansilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211881219",
                "name": "sayonnara",
                "username": "sayonnara_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66690981",
                "name": "Simone Duarte #38",
                "username": "sireporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2193419402",
                "name": "Blog Simone Duarte",
                "username": "blogdasimone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300479161",
                "name": "TCVB",
                "username": "INFOTCVB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438370944",
                "name": "GESTA UFMG",
                "username": "GestaUFMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2751004381",
                "name": "Alagoas Boreal",
                "username": "alagoasboreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104047400",
                "name": "Alda Oliveira | Mente S\u00e3 Corpo S\u00e3o",
                "username": "aldaoli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "617692026767716352",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2cga6qsk3713mlde2nu6lrebste2l",
        "oldest_id": "616573557448003584",
        "result_count": 487
    }
}