{
    "data": [
        {
            "author_id": "53495554",
            "created_at": "2015-07-02T11:40:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47943279,
                        -25.61377883
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "616572026694823936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ud83d\udc2f @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/HW1pLx3dBF"
        },
        {
            "author_id": "3040965107",
            "created_at": "2015-07-02T11:15:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 80,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "616565759595126784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subida para o Parque Nacional da Serrra da Canastra: http://t.co/JzdKQGJ6Gt via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3040965107",
            "created_at": "2015-07-02T11:12:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "616565065672728576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube http://t.co/SSIt55t2hM para o Parque Nacional da Serrra da Canastra"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2015-07-02T10:39:15.000Z",
            "id": "616556733696077824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa captura ant\u00edlope diante de turistas perplexos na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\nL... http://t.co/EFWj6gxKnW"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-07-02T09:58:12.000Z",
            "id": "616546405612564480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa captura ant\u00edlope diante de turistas perplexos na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\nL... http://t.co/p0IPRs6Zww"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2015-07-02T09:14:53.000Z",
            "id": "616535505195307008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa captura ant\u00edlope diante de turistas perplexos na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\nL... http://t.co/DQQtXsh7qj"
        },
        {
            "author_id": "327600060",
            "created_at": "2015-07-02T09:14:52.000Z",
            "id": "616535500988379136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa captura ant\u00edlope diante de turistas perplexos na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\nL... http://t.co/ryvB23NhHO"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-07-02T09:14:52.000Z",
            "id": "616535498580819968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa captura ant\u00edlope diante de turistas perplexos na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\nL... http://t.co/n5Po8oyPRS"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-07-02T09:14:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "616535494604664832",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP Leoa captura ant\u00edlope diante de turistas perplexos na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\nLeo..."
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-07-02T09:14:49.000Z",
            "id": "616535487075868672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa captura ant\u00edlope diante de turistas perplexos na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\nL... http://t.co/MYkh5YFZnZ"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-07-02T09:14:48.000Z",
            "id": "616535483141763073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa captura ant\u00edlope diante de turistas perplexos na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\nL... http://t.co/9Ldrg3So48"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-07-02T09:14:47.000Z",
            "id": "616535480755077120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa captura ant\u00edlope diante de turistas perplexos na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\nL... http://t.co/EdFv9yuzXE"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-07-02T09:14:45.000Z",
            "id": "616535469615022080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa captura ant\u00edlope diante de turistas perplexos na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\nL... http://t.co/H3PmtW51A4"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2015-07-02T09:14:44.000Z",
            "id": "616535467010342912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa captura ant\u00edlope diante de turistas perplexos na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\nL... http://t.co/bsIxHcE5vr"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2015-07-02T09:14:44.000Z",
            "id": "616535464695062528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa captura ant\u00edlope diante de turistas perplexos na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\nL... http://t.co/QBUtvK5sPP"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2015-07-02T09:14:43.000Z",
            "id": "616535462673408000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa captura ant\u00edlope diante de turistas perplexos na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\nL... http://t.co/34uSOz8IOP"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2015-07-02T09:14:41.000Z",
            "id": "616535452405792768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa captura ant\u00edlope diante de turistas perplexos na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\nL... http://t.co/FP9yuW9PTU"
        },
        {
            "author_id": "408701708",
            "created_at": "2015-07-02T09:14:40.000Z",
            "id": "616535449532628992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa captura ant\u00edlope diante de turistas perplexos na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\nL... http://t.co/meoNS55eTJ"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-07-02T09:14:39.000Z",
            "id": "616535445141196800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa captura ant\u00edlope diante de turistas perplexos na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\nL... http://t.co/0dGeISThx2"
        },
        {
            "author_id": "353607249",
            "created_at": "2015-07-02T09:14:38.000Z",
            "id": "616535440389115905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Leoa captura ant\u00edlope diante de turistas perplexos na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional ... http://t.co/t1pxwusMhe #betalab"
        },
        {
            "author_id": "374570548",
            "created_at": "2015-07-02T09:14:36.000Z",
            "id": "616535430847053824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa captura ant\u00edlope diante de turistas perplexos na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\nL... http://t.co/sxDhyjkKfk"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-07-02T09:14:32.000Z",
            "id": "616535416951345152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa captura ant\u00edlope diante de turistas perplexos na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\nL... http://t.co/n82BcYGFx3"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2015-07-02T09:14:30.000Z",
            "id": "616535407375691778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa captura ant\u00edlope diante de turistas perplexos na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\nL... http://t.co/1ErusPPoMo"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2015-07-02T09:14:30.000Z",
            "id": "616535405773524992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa captura ant\u00edlope diante de turistas perplexos na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\nL... http://t.co/esmhSPN741"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2015-07-02T09:14:29.000Z",
            "id": "616535403089166336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa captura ant\u00edlope diante de turistas perplexos na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\nL... http://t.co/JC5RvWBoEV"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2015-07-02T09:14:27.000Z",
            "id": "616535396705382400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa captura ant\u00edlope diante de turistas perplexos na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\nL... http://t.co/jteJieeR8z"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2015-07-02T09:14:26.000Z",
            "id": "616535390908891136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa captura ant\u00edlope diante de turistas perplexos na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\nL... http://t.co/8h7dm4Cw9e"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2015-07-02T09:14:25.000Z",
            "id": "616535388333539328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa captura ant\u00edlope diante de turistas perplexos na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\nL... http://t.co/gqacuE0uAs"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2015-07-02T09:14:18.000Z",
            "id": "616535357799051264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa captura ant\u00edlope diante de turistas perplexos na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\nL... http://t.co/shsfDe8Dzp"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2015-07-02T09:14:18.000Z",
            "id": "616535355437658112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa captura ant\u00edlope diante de turistas perplexos na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\nL... http://t.co/YZRlieLTUt"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-07-02T09:12:43.000Z",
            "id": "616534959512231936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCena ocorreu no Parque Nacional Kruger. Leoa cruzou na frente de carro antes abater presa."
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2015-07-02T09:05:48.000Z",
            "id": "616533216674095104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar http://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2015-07-02T09:03:43.000Z",
            "id": "616532693262544896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa captura ant\u00edlope diante de turistas perplexos na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\nL... http://t.co/UDrJUMZj2M"
        },
        {
            "author_id": "124214145",
            "created_at": "2015-07-02T09:03:42.000Z",
            "id": "616532691421257728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Leoa captura ant\u00edlope diante de turistas perplexos na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/rdoaSii6B2"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2015-07-02T09:03:28.000Z",
            "id": "616532630851358720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa captura ant\u00edlope diante de turistas perplexos na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\nL... http://t.co/l57MsK6DdL"
        },
        {
            "author_id": "57459749",
            "created_at": "2015-07-02T02:59:49.000Z",
            "id": "616441113600217088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3xima parada: Parque Nacional Natural Tayrona \u2708\ud83d\ude0e\u2600\ud83c\udf34\ud83c\udfc4"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2015-07-02T02:32:22.000Z",
            "id": "616434206386688000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/TvKCsEGOM0"
        },
        {
            "author_id": "247867521",
            "created_at": "2015-07-02T00:29:46.000Z",
            "id": "616403353942290433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turminha do Imaco... Estacao ecologica UFMG https://t.co/6dNHoy39Fm"
        },
        {
            "author_id": "72590418",
            "created_at": "2015-07-02T00:21:49.000Z",
            "id": "616401354089713669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Madidi em Rurrenabaque, Bol\u00edvia. http://t.co/oUoPIRRBqm http://t.co/h2TpFE7wJA"
        },
        {
            "author_id": "252330375",
            "created_at": "2015-07-01T23:58:25.000Z",
            "id": "616395463407878144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Madidi em Rurrenabaque, Bol\u00edvia. Leiam mais, em nosso Blog em Portugu\u00eas. http://t.co/n72EkcPvoB"
        },
        {
            "author_id": "1004396762",
            "created_at": "2015-07-01T23:35:03.000Z",
            "id": "616389586009194496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Esse \u00e9 o Po\u00e7o Azul, localizado no Parque Nacional da Chapada das Mesas, no Maranh\u00e3o. http://t.co/A2DGCHjU2n"
        },
        {
            "author_id": "42410075",
            "created_at": "2015-07-01T23:32:51.000Z",
            "id": "616389030712901633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo embarga constru\u00e7\u00f5es irregulares em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/oUwDIxxVSA"
        },
        {
            "author_id": "543892224",
            "created_at": "2015-07-01T23:18:50.000Z",
            "id": "616385501445124096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/O60FVqcmMB"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2015-07-01T22:45:29.000Z",
            "id": "616377111729860608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Ita\u00fanas, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Esp\u00edrito Santo: http://t.co/rZRigrgpyt http://t.co/HLSHvhkdVN"
        },
        {
            "author_id": "710711738",
            "created_at": "2015-07-01T22:09:48.000Z",
            "id": "616368128482799620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RM Petroleiro: #Ent\u00e3oMeApaixonei | Parque Nacional do Catimbau (P... http://t.co/hUiJRgeICw"
        },
        {
            "author_id": "587615681",
            "created_at": "2015-07-01T22:00:02.000Z",
            "id": "616365671119777792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha das Palmas e Pe\u00e7as, \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Grumari, Rio de Janeiro.\nFoto: Flavio Veloso /... http://t.co/mzTyo3lyYh"
        },
        {
            "author_id": "2634212546",
            "created_at": "2015-07-01T21:48:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47943279,
                        -25.61377883
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "616362824558858240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas de iguaz\u00fa\u26c5\ud83c\udf43\ud83d\udca6\ud83d\ude0d @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/Npwbz1k5P5"
        },
        {
            "author_id": "108600165",
            "created_at": "2015-07-01T21:02:49.000Z",
            "id": "616351272644538368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vit\u00f3ria dos apanhadores/as de Flores Sempre Vivas! Proposta de recategoriza\u00e7\u00e3o de Parque... http://t.co/XwOP3WhHtC"
        },
        {
            "author_id": "3063896469",
            "created_at": "2015-07-01T21:00:56.000Z",
            "id": "616350801414496256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado: Angela Portela pede que implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Lavrado (RR) respeite pequenos produtores http://t.co/SNLRT5iDwp"
        },
        {
            "author_id": "2445666792",
            "created_at": "2015-07-01T20:50:48.000Z",
            "id": "616348250858254336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Conhe\u00e7a\nQuando for passear pelo Cear\u00e1, n\u00e3o deixe de conhecer o Parque Nacional de Ubajara\u2026 http://t.co/FpxChIPYe6 http://t.co/gGFejEeR8y"
        },
        {
            "author_id": "2445666792",
            "created_at": "2015-07-01T20:50:45.000Z",
            "id": "616348236438183936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Conhe\u00e7a\nQuando for passear pelo Cear\u00e1, n\u00e3o deixe de conhecer o Parque Nacional de Ubajara e andar de bondinho... http://t.co/ULxo4mMLyd"
        },
        {
            "author_id": "2285267941",
            "created_at": "2015-07-01T20:50:06.000Z",
            "id": "616348073606844416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica da Mata Escura fica livre de rede el\u00e9trica \u2022 Portal Aran\u00e3s... http://t.co/5bQclQxMYA"
        },
        {
            "author_id": "2285267941",
            "created_at": "2015-07-01T20:43:50.000Z",
            "id": "616346497047642112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Companhia Energ\u00e9tica de Minas Gerais \u2013 Cemig conclui, no \u00faltimo m\u00eas, a desmontagem da linha de distribui\u00e7\u00e3o que... http://t.co/fWmx8PNeNp"
        },
        {
            "author_id": "165540155",
            "created_at": "2015-07-01T20:36:00.000Z",
            "id": "616344523413815297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE SETE CIDADES - PIRACURUCA PIAUI http://t.co/BPSu5VLDJn"
        },
        {
            "author_id": "240889711",
            "created_at": "2015-07-01T20:33:15.000Z",
            "id": "616343834289700864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "D\u00eda 33 &gt; Cataratas lado brasilero #rollingsuramerica (@ Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil)) https://t.co/ysAwwGVTqE http://t.co/ZsPqqCigy1"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2015-07-01T19:51:52.000Z",
            "id": "616333418884952064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#senado \n\n                    Angela Portela pede que implanta\u00e7\u00e3o do Parq\u2026 http://t.co/57NLXrwRXH"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-07-01T19:38:21.000Z",
            "id": "616330015060439040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mestrandas pesquisam anuro na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Marituba http://t.co/Sz4MW4nmN9"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-07-01T19:38:16.000Z",
            "id": "616329994726428672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mestrandas pesquisam anuro na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Marituba http://t.co/BxfILebjWT"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-07-01T19:17:52.000Z",
            "id": "616324863515590657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "152708814",
            "created_at": "2015-07-01T19:08:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.76306454,
                        -29.65943489
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007ddd37c372f419"
            },
            "id": "616322625757937664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d @ Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula - FLONA https://t.co/WYKNRB4br6"
        },
        {
            "author_id": "168459444",
            "created_at": "2015-07-01T17:36:30.000Z",
            "id": "616299353536200704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A new species of Allobates (Anura: Aromobatidae) from Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, Par\u00e1 State, Brazil http://t.co/nIjV6qpJrK"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2015-07-01T17:33:11.000Z",
            "id": "616298517674487808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas, artigo de Roberto Naime http://t.co/w9uPftuZPg http://t.co/49OG1sH2tA"
        },
        {
            "author_id": "33026822",
            "created_at": "2015-07-01T17:14:00.000Z",
            "id": "616293690798133250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Pegadas de Dinoss\u00e1urios da Serra d\u2019Aire celebra s\u00e1bado o 21\u00ba anivers\u00e1rio -... http://t.co/tIGNLCB8Rg"
        },
        {
            "author_id": "33026822",
            "created_at": "2015-07-01T17:12:32.000Z",
            "id": "616293321221238784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Pegadas de Dinoss\u00e1urios da Serra d\u2019Aire celebra s\u00e1bado o 21\u00ba anivers\u00e1rio - Tinta Fresca http://t.co/dIUwj1pDbs"
        },
        {
            "author_id": "69000651",
            "created_at": "2015-07-01T17:06:57.000Z",
            "id": "616291915517063168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada das Mesas tem uma das 15 cachoeiras mais bonitas do Brasil!!!\n Cachoeira de Sao Romao - Parque Nacional... http://t.co/0EFWK1AWoQ"
        },
        {
            "author_id": "75108392",
            "created_at": "2015-07-01T16:36:15.000Z",
            "id": "616284188405276672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais lindo ainda quando v\u00e3o na parque Nacional, mandam a foto e falam que lembraram de voc\u00ea \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "3248481305",
            "created_at": "2015-07-01T16:29:25.000Z",
            "id": "616282469642465280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "SERRA DA MANTIQUEIRA - 8\u00ba LOCAL DE \u00c1REA PROTEGIDA MAIS INSUBSTITU\u00cdVEL DO PLANETA\nCarlos Jose Ruffato Favoreto\nhttps://t.co/WFR71vvke6"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-07-01T15:25:19.000Z",
            "id": "616266340047958016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mestrandas pesquisam anuro na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Marituba http://t.co/BNF4gvVgbe"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-07-01T15:25:15.000Z",
            "id": "616266322859687936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mestrandas pesquisam anuro na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Marituba http://t.co/toxCjtElKy"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2015-07-01T14:21:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 8,
                        "username": "marcelomoaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "616250372642967552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @marcelomoaz\n\u30fb\u30fb\u30fb\nVista do Vale do Travess\u00e3o, Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, MG\nfoto 1\n#serradocip\u00f3... http://t.co/7AbK3ALVyK"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2015-07-01T14:21:50.000Z",
            "id": "616250364522835968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost marcelomoaz\n\u30fb\u30fb\u30fb\nVista do Vale do Travess\u00e3o, Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, MG\nfoto\u2026 https://t.co/OEu3VImRby"
        },
        {
            "author_id": "184061807",
            "created_at": "2015-07-01T14:03:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "616245806383923200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CANYON FORTALEZA\nPARQUE NACIONAL DA SERRA GERAL\nCAMBAR\u00c1 DO SUL/RS http://t.co/8KLKUjpnRt"
        },
        {
            "author_id": "18120410",
            "created_at": "2015-07-01T13:56:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "fepiu"
                    }
                ]
            },
            "id": "616243971900182528",
            "in_reply_to_user_id": "69945833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fepiu Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o ;)"
        },
        {
            "author_id": "1965481339",
            "created_at": "2015-07-01T13:48:36.000Z",
            "id": "616241999038033920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma do Parque Nacional de Cesar\u00e9ia. Lugar arrepiante! Meu novo lugar favorito da terra, com a\u2026 https://t.co/tNNWil124G"
        },
        {
            "author_id": "348810091",
            "created_at": "2015-07-01T13:23:21.000Z",
            "id": "616235644847816704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/JpmeDJwjX3"
        },
        {
            "author_id": "288433711",
            "created_at": "2015-07-01T12:37:58.000Z",
            "id": "616224225011982336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/isdambT8j3"
        },
        {
            "author_id": "105838161",
            "created_at": "2015-07-01T12:32:37.000Z",
            "id": "616222876304146433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o derruba 100 casas pr\u00f3ximas a reserva florestal e rios da Para\u00edba: Local \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o ... http://t.co/Lxd2Zdqg4b"
        },
        {
            "author_id": "18048260",
            "created_at": "2015-07-01T12:32:36.000Z",
            "id": "616222875016523777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o derruba 100 casas pr\u00f3ximas a reserva florestal e rios da Para\u00edba: Local \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o ... http://t.co/OmYocgjJbF"
        },
        {
            "author_id": "42036151",
            "created_at": "2015-07-01T12:25:07.000Z",
            "id": "616220991644151808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E tinha que defendia a constru\u00e7\u00e3o do CT Meninos da Vila no meio de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e dar a Vila Belmiro como garantia"
        },
        {
            "author_id": "54407003",
            "created_at": "2015-07-01T12:24:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69361056,
                        -9.0029355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "616220903727349760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada - parque nacional Serra da Capivara - PI. \u2764\ufe0f @ Serra Da Capivara https://t.co/fjUSON3bhp"
        },
        {
            "author_id": "74464731",
            "created_at": "2015-07-01T12:23:58.000Z",
            "id": "616220700374863872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica da Mata Escura fica livre de rede el\u00e9trica - http://t.co/avFjmQjEBu"
        },
        {
            "author_id": "247777579",
            "created_at": "2015-07-01T12:22:52.000Z",
            "id": "616220421751484416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mestrandas pesquisam anuro na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Marituba http://t.co/LK2rVKlhNl"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2015-07-01T12:00:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 85,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "616214816265531392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas, artigo de Roberto Naime https://t.co/7hNyqogl2T via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "2800051050",
            "created_at": "2015-07-01T11:21:38.000Z",
            "id": "616205013384302592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar de inigual\u00e1vel beleza, todo o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas proporciona a quem o visita paisagens de rara... http://t.co/zOuoXNTte3"
        },
        {
            "author_id": "177525846",
            "created_at": "2015-07-01T10:02:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.19330177,
                        41.7588327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "616185075613478912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas in Distrito de Braga https://t.co/5eaHmYUI5b"
        },
        {
            "author_id": "1965481339",
            "created_at": "2015-07-01T09:57:58.000Z",
            "id": "616183958284464128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro passeio: Parque Nacional de Cesar\u00e9ia! \u00d4 lugar lindo!!! Estou apaixonada!\n#tukaemisrael\u2026 https://t.co/fN7Ts4y9qx"
        },
        {
            "author_id": "2738960732",
            "created_at": "2015-07-01T03:18:00.000Z",
            "id": "616083304362700801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "____VISITA A RESERVA EXTRATIVISTA MARINHA DE GURUPI-PIRI\u00c1.\n\n_PORTO DO ITA\u00c7\u00da, Viseu, Par\u00e1, Brasil. \u2014 se sentindo... http://t.co/lL6hG5nw12"
        },
        {
            "author_id": "579170941",
            "created_at": "2015-07-01T02:30:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27839809,
                        -22.95920931
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "616071337921150980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi ao parque nacional da Tijuca e vi esse macaco prego. @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/sripW9nRST"
        },
        {
            "author_id": "302423846",
            "created_at": "2015-07-01T01:20:02.000Z",
            "id": "616053617938690049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do curso de Hist\u00f3ria realizam atividade de campo no Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/56qitOdPpx"
        },
        {
            "author_id": "408637307",
            "created_at": "2015-07-01T01:17:08.000Z",
            "id": "616052885198123009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibis Blanco, Parque Nacional Corcovado, Costa Rica. https://t.co/qTsz7OkFUu"
        },
        {
            "author_id": "86683586",
            "created_at": "2015-07-01T00:55:54.000Z",
            "id": "616047540841005057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A new species of Allobates (Anura: Aromobatidae) from Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, Par\u00e1 State, Brazil\nhttp://t.co/sdNphugC8p"
        },
        {
            "author_id": "532601969",
            "created_at": "2015-07-01T00:40:22.000Z",
            "id": "616043634652250116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje gravamos para a TV Rio-sul no parque nacional de Itatiaia. Foi sensacional treinar em meio a\u2026 https://t.co/XBAkwjr3AN"
        },
        {
            "author_id": "3081383088",
            "created_at": "2015-07-01T00:38:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.73187898,
                        -23.63574862
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "616043124679421952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26c5\ufe0f\ud83c\udf04\u2601\ufe0f Agulhas Negras / subida @ Parque Nacional De Itatiaia- Rio De Janeiro https://t.co/TkQ4iwjZqk"
        },
        {
            "author_id": "174021429",
            "created_at": "2015-07-01T00:09:35.000Z",
            "id": "616035888456441857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grandiosa Castanheira na Reserva Extrativista Chico Mendes! #engenhariaflorestal #amazom #amozonia\u2026 https://t.co/VDPm2Cgg56"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-06-30T23:58:53.000Z",
            "id": "616033192634617856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "1058548148",
            "created_at": "2015-06-30T23:21:34.000Z",
            "id": "616023803441758208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional \u201cSerras das Confus\u00f5es\u201d  \u00e9 contemplado por projeto de coopera\u00e7\u00e3o entre Brasil e\u00a0It\u00e1lia http://t.co/VujyS02YNd"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-06-30T21:45:13.000Z",
            "id": "615999557047058433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Desmatamento avan\u00e7a na Reserva Extrativista do Alto Juru\u00e1 http://t.co/qX2fXd1v4W"
        },
        {
            "author_id": "27775701",
            "created_at": "2015-06-30T21:33:37.000Z",
            "id": "615996635223601152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros! Hoje foram 15k de trilha para ver algumas lindas paisagens\u2026 https://t.co/LyroRyC0bO"
        },
        {
            "author_id": "435277398",
            "created_at": "2015-06-30T21:21:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 85,
                        "username": "keithkravitz"
                    }
                ]
            },
            "id": "615993671020736512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeios para o Parque Nacional Grand Canyon http://t.co/oxXTCw3GJu #grandcanyon via @keithkravitz"
        },
        {
            "author_id": "997748898",
            "created_at": "2015-06-30T21:21:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 85,
                        "username": "keithkravitz"
                    }
                ]
            },
            "id": "615993584324472832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeios para o Parque Nacional Grand Canyon http://t.co/3KUPHxe25Y #grandcanyon via @keithkravitz"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2015-06-30T21:03:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 8,
                        "username": "CiMonaco"
                    }
                ]
            },
            "id": "615988933122461696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @cimonaco\n\u30fb\u30fb\u30fb\nParque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - MG - aquele momento de d\u00favida onde ap\u00f3s pedalar 10km vc... http://t.co/agqxBM3HYH"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2015-06-30T21:02:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 8,
                        "username": "CiMonaco"
                    }
                ]
            },
            "id": "615988924821950464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @cimonaco\n\u30fb\u30fb\u30fb\nParque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - MG - aquele momento de d\u00favida onde ap\u00f3s\u2026 https://t.co/6DJOpQVX2M"
        },
        {
            "author_id": "54620444",
            "created_at": "2015-06-30T20:00:09.000Z",
            "id": "615973115294797824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 a mais antiga Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Pa\u00eds, criada em 1937 http://t.co/TMGft2KgnS #Sustentabilidade"
        },
        {
            "author_id": "48359087",
            "created_at": "2015-06-30T20:00:02.000Z",
            "id": "615973084768636928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer ver uma paisagem de perder o f\u00f4lego? Visite o Parque Nacional de Huascar\u00e1n. \u00c9 um parque na Cordillera... http://t.co/37EFxZpo5J"
        },
        {
            "author_id": "269515439",
            "created_at": "2015-06-30T19:31:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.49889733,
                        -3.7327025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "615965975108825088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada passo \u00e9 uma experi\u00eancia de aprendizado nos caminhos que a vida nos leva... @ Parque Nacional de\u2026 https://t.co/LN8h2to89I"
        },
        {
            "author_id": "347993643",
            "created_at": "2015-06-30T19:28:35.000Z",
            "id": "615965170775498753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto F\u00e9rias na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG recebe inscri\u00e7\u00f5es a partir de segunda-feira. Confira http://t.co/Y5EKwGOCH9"
        },
        {
            "author_id": "3301856247",
            "created_at": "2015-06-30T19:05:51.000Z",
            "id": "615959448046174209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Yellowstone National Park, nos estados Unidos, foi o primeiro parque nacional do mundo, foi criado em 1872."
        },
        {
            "author_id": "4530791",
            "created_at": "2015-06-30T18:56:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 103,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "615957075420651520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o do Conselho Deliberativo da Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s Arapiuns. https://t.co/GPwtMAqLPa via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "2197678858",
            "created_at": "2015-06-30T18:48:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.90933646,
                        -15.85122756
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "615955183638573056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos veadeiros . Queda dos 120mts - alto mais belo que j\u00e1 vi. @ Parque Nacional Chapada Dos\u2026 https://t.co/si0Eg8xu4g"
        },
        {
            "author_id": "2614811461",
            "created_at": "2015-06-30T18:20:28.000Z",
            "id": "615948028583673856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mestrandas pesquisam anuro na APA da Marituba: Os locais preservados da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Ma... http://t.co/EC0vBZ3SoY"
        },
        {
            "author_id": "2606686255",
            "created_at": "2015-06-30T18:20:26.000Z",
            "id": "615948021717569536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mestrandas pesquisam anuro na APA da Marituba: Os locais preservados da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Ma... http://t.co/b6oLEF197z"
        },
        {
            "author_id": "1354414723",
            "created_at": "2015-06-30T18:20:24.000Z",
            "id": "615948011592482821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mestrandas pesquisam anuro na APA da Marituba: Os locais preservados da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Ma... http://t.co/6LDWO95KuW"
        },
        {
            "author_id": "868070564",
            "created_at": "2015-06-30T17:41:52.000Z",
            "id": "615938316790300672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/F4loVxWURy"
        },
        {
            "author_id": "373975811",
            "created_at": "2015-06-30T17:35:54.000Z",
            "id": "615936813572726784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/kai2EpgHHa"
        },
        {
            "author_id": "79889240",
            "created_at": "2015-06-30T17:32:24.000Z",
            "id": "615935931141500928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecl\u00e9ticos do Parque Nacional da Tijuca! #Job #parnaju #Natureza #errejota #corcovadonationalpark\u2026 https://t.co/m4C0ir8GOj"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-06-30T17:00:35.000Z",
            "id": "615927925901275136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O que \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental  http://t.co/vWCW0uKpla"
        },
        {
            "author_id": "107060557",
            "created_at": "2015-06-30T16:42:59.000Z",
            "id": "615923498410737664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha das Palmas e Pe\u00e7as, \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Grumari, Rio de Janeiro.\n\nGostou? Compartilha!\n\nmais em... http://t.co/aLmnHrr5ej"
        },
        {
            "author_id": "440865147",
            "created_at": "2015-06-30T15:48:01.000Z",
            "id": "615909664165916672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00fanete! http://t.co/HtjcCnD8Js"
        },
        {
            "author_id": "178431678",
            "created_at": "2015-06-30T15:38:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.53245,
                        -22.651055
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "615907374281424896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Green Day \ud83d\udc9a @ Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 https://t.co/AfkCXrJyYU"
        },
        {
            "author_id": "23424337",
            "created_at": "2015-06-30T15:29:24.000Z",
            "id": "615904977077317633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Krka, Cro\u00e1cia \n\n\"O Parque Nacional KrKa foi um dos s\u00edtios que me fascinou na viagem \u00e0 Cro\u00e1cia. A... http://t.co/BQeNTSI5Fv"
        },
        {
            "author_id": "48824325",
            "created_at": "2015-06-30T15:27:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.23262964,
                        11.11705934
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "615904549233139712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanecer \ud83c\udf1e @ Parque Nacional Natural Tayrona https://t.co/NAlO9OHcyL"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2015-06-30T14:00:34.000Z",
            "id": "615882622607183872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas, artigo de Roberto Naime http://t.co/JwLMJSaYWW"
        },
        {
            "author_id": "711170946",
            "created_at": "2015-06-30T13:07:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69298653,
                        -22.90941307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "615869303682920448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!! @ Parque \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Da Fazendinha https://t.co/oqHhMdhY5X"
        },
        {
            "author_id": "86290486",
            "created_at": "2015-06-30T12:46:30.000Z",
            "id": "615863981916426240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curti demais hein -&gt; Ao visitar o Parque Nacional dos #len\u00e7\u00f3ismaranhenses o problema \u00e9 se decidir por qual lagoa f\u2026 http://t.co/6M6wi1co9Q"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-06-30T12:45:12.000Z",
            "id": "615863657243787265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Desmatamento avan\u00e7a na Reserva Extrativista do Alto Juru\u00e1\n http://t.co/plHahHThRU"
        },
        {
            "author_id": "41003666",
            "created_at": "2015-06-30T12:41:28.000Z",
            "id": "615862717191168000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por encontrar a maioria dos g\u00eaiseres da Terra e uma biodiversidade \u00fanica, o Parque Nacional de Yellowstone foi cri\u2026 http://t.co/Yl9ai64DAV"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2015-06-30T12:40:24.000Z",
            "id": "615862450286669826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Anf\u00edbio na Reserva Biol\u00f3gica da Serra do Japi (SP). Flagra de C\u00e9sar Alexandre \u00e9 a foto do dia http://t.co/l6vA18en4G http://t.co/N1JZJjYt2J"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2015-06-30T12:39:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 87,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "615862147852173312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf43 Invent\u00e1rio Florestal revelou #cacau nativo na #resex #ChicoMendes. Leia mais no site @ICMBio =&gt; http://t.co/x2sdZ0EGpX"
        },
        {
            "author_id": "713836792",
            "created_at": "2015-06-30T12:32:56.000Z",
            "id": "615860568407343104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tucano foragido do zool\u00f3gico do parque da cidade em Aracaju, a 12 anos, \u00e9 encontrado em Parque Nacional da... http://t.co/yKq8DgVkK6"
        },
        {
            "author_id": "141251760",
            "created_at": "2015-06-30T12:23:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.16174305,
                        -25.09583466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "615858279399432192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por encontrar a maioria dos g\u00eaiseres da Terra e uma biodiversidade \u00fanica, o Parque Nacional de\u2026 https://t.co/9Wc1nMrJNl"
        },
        {
            "author_id": "237342068",
            "created_at": "2015-06-30T11:26:06.000Z",
            "id": "615843748149358592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ah que maneiro.. on\u00e7as no parque nacional de Foz \ud83d\udc4c"
        },
        {
            "author_id": "196417042",
            "created_at": "2015-06-30T05:16:19.000Z",
            "id": "615750691735384064",
            "in_reply_to_user_id": "256583401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ca_Angelin ta loka aqui \u00e9 cultura, Parque Nacional Serra da Capivara, vai estudar mais, nao ta boa ainda"
        },
        {
            "author_id": "2774543839",
            "created_at": "2015-06-30T03:33:17.000Z",
            "id": "615724762850066432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe qual a diferen\u00e7a entre esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, reserva biol\u00f3gica ou parque nacional? http://t.co/r2Qv5Ur5z5 http://t.co/zwRnWlL0KZ"
        },
        {
            "author_id": "157688251",
            "created_at": "2015-06-30T03:31:46.000Z",
            "id": "615724381013213188",
            "in_reply_to_user_id": "157688251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e1rea protegida foi violada seu toba"
        },
        {
            "author_id": "456969538",
            "created_at": "2015-06-30T03:18:59.000Z",
            "id": "615721164967706624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Botsuana, Parque Nacional do Chobe tem a maior popula\u00e7\u00e3o de elefantes do mundo: Com porta de entrada em Kas... http://t.co/RMuwh30oJd"
        },
        {
            "author_id": "509662703",
            "created_at": "2015-06-30T01:56:52.000Z",
            "id": "615700498306482177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "l\u00e1 na Floresta Nacional, fazer ecoturismo!! http://t.co/Wgbq0MV8Wi"
        },
        {
            "author_id": "29269245",
            "created_at": "2015-06-30T01:03:56.000Z",
            "id": "615687178220380160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estava vivendo isolado numa comunidade ind\u00edgena no meio do parque nacional do xing\u00fa: o que \u00e9 falsiane?"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2015-06-30T00:40:49.000Z",
            "id": "615681359411961857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3o. Lindo! https://t.co/SA7tpNjDxT #drone #montanhas"
        },
        {
            "author_id": "82602638",
            "created_at": "2015-06-30T00:23:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.33680325,
                        -10.76952892
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5c27e0e39d1aa9d"
            },
            "id": "615676944454156288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De uma domingo de aventura!! #nature #nordeste @ Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/UEV5c4Cjb2"
        },
        {
            "author_id": "71653775",
            "created_at": "2015-06-29T23:30:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 18,
                        "username": "Abreu_Marcelle"
                    }
                ]
            },
            "id": "615663680986947584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje na Coluna da @abreu_marcelle tem dica sobre o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. O link direto\u2026 https://t.co/83r2V3xAXe"
        },
        {
            "author_id": "331052417",
            "created_at": "2015-06-29T23:21:31.000Z",
            "id": "615661400824754177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal com a equipe de Aventuras da Trekking POA. (Parque Nacional Aparados da Serra). S\u00e1bado, 27 de Junho... http://t.co/WAHRdCsJ2p"
        },
        {
            "author_id": "2986115711",
            "created_at": "2015-06-29T23:18:33.000Z",
            "id": "615660656847556608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alcatrazes: Ref\u00fagio de Vida Silvestre ou Parque Nacional?\nImbr\u00f3glio envolvendo a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Alcatrazes... http://t.co/ni1BxLjikK"
        },
        {
            "author_id": "3304313290",
            "created_at": "2015-06-29T23:12:18.000Z",
            "id": "615659082247196672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INVENT\u00c1RIO FLORESTAL REVELOU CACAU NATIVO NA RESEX CHICO MENDES http://t.co/BjAOzJdRSF"
        },
        {
            "author_id": "124749254",
            "created_at": "2015-06-29T21:29:14.000Z",
            "id": "615633143660478464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/Cwog4BNTiZ"
        },
        {
            "author_id": "86290486",
            "created_at": "2015-06-29T20:51:30.000Z",
            "id": "615623649794596864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curti demais hein -&gt; Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, que faz parte da incr\u00edvel @rotadasemocoesbr, que inc\u2026 http://t.co/zkIvZBNYBD"
        },
        {
            "author_id": "281202851",
            "created_at": "2015-06-29T20:35:30.000Z",
            "id": "615619621895467008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, que faz parte da incr\u00edvel @rotadasemocoesbr\n\u2014-\u2014-\u2014\u2026 http://t.co/xEyUMIVMgw http://t.co/j9Qi6waWPm"
        },
        {
            "author_id": "2230584145",
            "created_at": "2015-06-29T20:23:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "615616480537878528",
            "in_reply_to_user_id": "27957274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CapivaraMa E no Parque Nacional de Itatiaia, vc j\u00e1 esteve?\nhttps://t.co/rMWVDX4iOv"
        },
        {
            "author_id": "56189905",
            "created_at": "2015-06-29T19:40:30.000Z",
            "id": "615605782420127744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tour virtual pelo Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/Mq3cvzyLug"
        },
        {
            "author_id": "510613195",
            "created_at": "2015-06-29T19:34:01.000Z",
            "id": "615604150701813761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o vilarejo de Trindade fica situado dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Cairu\u00e7u? O uso... http://t.co/gmcy5T781D"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2015-06-29T19:00:21.000Z",
            "id": "615595679818362884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertas inscri\u00e7\u00f5es para temporada de f\u00e9rias na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG. http://t.co/OAwpe5JC0l"
        },
        {
            "author_id": "339551124",
            "created_at": "2015-06-29T17:53:16.000Z",
            "id": "615578793978281984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica para amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/oNdVaZo1gY"
        },
        {
            "author_id": "349428820",
            "created_at": "2015-06-29T17:26:25.000Z",
            "id": "615572040276439040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Raimundo Nonato - PI... #ChiqTop @ Parque Nacional Da Serra Da Capivara https://t.co/U1mGa8Hk8z"
        },
        {
            "author_id": "349428820",
            "created_at": "2015-06-29T17:07:43.000Z",
            "id": "615567333134848000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dirigindo sobre a Serra da Capivara @ Parque Nacional Da Serra Da Capivara https://t.co/cVvgtgnuv3"
        },
        {
            "author_id": "2545720698",
            "created_at": "2015-06-29T17:00:31.000Z",
            "id": "615565522395119619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior\u00eda dos visitantes apoia a regulaci\u00f3n do acceso ao Monumento Natural da Praia das  ... - http://t.co/x6Q007W2ER http://t.co/9ehbCEZ1hf"
        },
        {
            "author_id": "2310620784",
            "created_at": "2015-06-29T15:18:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.0653726,
                        4.62423793
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "615539796002344960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gata \ud83d\udc31 @ Parque Nacional https://t.co/56Iwz73c8U"
        },
        {
            "author_id": "272152968",
            "created_at": "2015-06-29T14:53:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "gazetadopovo"
                    }
                ]
            },
            "id": "615533447612887040",
            "in_reply_to_user_id": "15084884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gazetadopovo se n\u00e3o me engano, os servi\u00e7os prestados no parque nacional do Igua\u00e7u s\u00e3o terceirizados? Na tijuca tamb\u00e9m?"
        },
        {
            "author_id": "23186800",
            "created_at": "2015-06-29T14:34:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "AmexGamboa"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 12,
                        "username": "monikalive"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 24,
                        "username": "monikalive2"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "51bf596b82275cad"
            },
            "id": "615528662046220288",
            "in_reply_to_user_id": "329274503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AmexGamboa @monikalive @monikalive2 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, obrigado por aumentar meu vocabul\u00e1rio auf deutsch"
        },
        {
            "author_id": "29264538",
            "created_at": "2015-06-29T13:52:26.000Z",
            "id": "615518189519249408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude31 #sempalavras : Parque Nacional dos #Len\u00e7\u00f3is | #Maranhao #RotaDasEmocoes #ap https://t.co/ElQV6h2AGQ"
        },
        {
            "author_id": "29264538",
            "created_at": "2015-06-29T13:48:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85408081,
                        -2.66734837
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "615517303598370816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses in Barreirinhas, MA https://t.co/agxKLJmk2m http://t.co/osaInvihfL"
        },
        {
            "author_id": "326555459",
            "created_at": "2015-06-29T13:31:00.000Z",
            "id": "615512792641179648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque nacional de Waterton #Alberta possui paisagens vibrantes formadas p/ suas rochas sedimentares 1/2 http://t.co/YlMxOtycPc"
        },
        {
            "author_id": "339046136",
            "created_at": "2015-06-29T11:49:50.000Z",
            "id": "615487333991714818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ITAOCA: DECRETO DO Conselho Consultivo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da\u2026 http://t.co/HtVM1dlacD Blog do Zacarias"
        },
        {
            "author_id": "35717552",
            "created_at": "2015-06-29T11:48:12.000Z",
            "id": "615486922870366208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado foi dia da nossa travessia do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os e pra come\u00e7ar a semana com muita energia... http://t.co/ZR3qYudZDG"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-06-29T11:27:11.000Z",
            "id": "615481634339602433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Escalavrado e a sua bela crista - \nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (PARNASO). \nConhe\u00e7a as camisas TRACKLOG... http://t.co/QaiB689Oe8"
        },
        {
            "author_id": "358737250",
            "created_at": "2015-06-29T10:47:38.000Z",
            "id": "615471680157274112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pedra Bonita \u00e9 um ponto tur\u00edstico localizado no Parque Nacional da Tijuca, na cidade do Rio de Janeiro. mais... http://t.co/IDsqvUrYt1"
        },
        {
            "author_id": "437355943",
            "created_at": "2015-06-29T10:34:05.000Z",
            "id": "615468273845469184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior\u00eda dos visitantes apoia a regulaci\u00f3n do acceso ao Monumento Natural da Praia das Catedrais http://t.co/pzSrRWQD6g"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2015-06-29T10:19:05.000Z",
            "id": "615464495314505728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque faz parte desta iniciativa. http://t.co/ccBvNfiyMl"
        },
        {
            "author_id": "39723601",
            "created_at": "2015-06-29T08:51:18.000Z",
            "id": "615442407212064768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma cx destas em plena \u00e1rea protegida da Costa Vicentina... \n\nCanalhas... http://t.co/Ww9LREtb0a"
        },
        {
            "author_id": "174711366",
            "created_at": "2015-06-29T08:32:33.000Z",
            "id": "615437685197570048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior\u00eda dos visitantes apoia a regulaci\u00f3n do acceso ao Monumento Natural da Praia das Catedrais http://t.co/jk8leWHLDp v\u00eda @1StadioSport"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2015-06-29T05:45:48.000Z",
            "id": "615395722561724417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es http://t.co/sRS8D8CDuq"
        },
        {
            "author_id": "38373982",
            "created_at": "2015-06-29T03:01:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47943279,
                        -25.61377883
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "615354369618386944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hoje foi com emo\u00e7\u00e3o total @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/UwLT7geo3r"
        },
        {
            "author_id": "2439510025",
            "created_at": "2015-06-29T01:04:26.000Z",
            "id": "615324915928039428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf05 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/GlZlotdYJw"
        },
        {
            "author_id": "45964476",
            "created_at": "2015-06-29T00:57:25.000Z",
            "id": "615323150486740994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PhotoGrid @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa, Brasil https://t.co/7Qu4DSCL3s"
        },
        {
            "author_id": "88798032",
            "created_at": "2015-06-29T00:29:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.10688764,
                        -15.5601941
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "615316030991257601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia https://t.co/vx7w6DUkbv"
        },
        {
            "author_id": "598946397",
            "created_at": "2015-06-29T00:22:41.000Z",
            "id": "615314409007804416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque nacional do Jasper, no Canad\u00e1 um dos mais belos cart\u00f5es postais do mundo, vale a pena visitar. http://t.co/40F18wcvoX"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2015-06-29T00:15:01.000Z",
            "id": "615312480181559296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo far\u00e1 consulta p\u00fablica para discutir amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s. #EMAGOSTO #ELEMIDIA"
        },
        {
            "author_id": "83275783",
            "created_at": "2015-06-28T23:12:32.000Z",
            "id": "615296755844972544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem filtro... no morro de S\u00e3o Jer\u00f4nimo no parque nacional chapada dos Guimar\u00e3es. https://t.co/U0nLfCgEFx"
        },
        {
            "author_id": "166840171",
            "created_at": "2015-06-28T23:12:03.000Z",
            "id": "615296634209996800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica para amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/2PCUebEYo4"
        },
        {
            "author_id": "397605053",
            "created_at": "2015-06-28T23:10:01.000Z",
            "id": "615296119396937728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional \u00e9 o s\u00edmbolo da Nam\u00edbia. Qto as dunas de areias vermelhas que circundam o Parque, O Grande Pai \u00e9... http://t.co/FufRHCYIyo"
        },
        {
            "author_id": "38373982",
            "created_at": "2015-06-28T23:06:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47943279,
                        -25.61377883
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "615295137082703872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viajar \u00e9 renovar a alma , revigorar a vida , viajar \u00e9 tudo de bom @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa -\u2026 https://t.co/OEbyu70UFp"
        },
        {
            "author_id": "38373982",
            "created_at": "2015-06-28T23:00:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47943279,
                        -25.61377883
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "615293842204528640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a Dica \u00e9 o passeio ao Parque Nacional Igua\u00e7u para contemplar as famosas Cataratas do Igua\u00e7u @\u2026 https://t.co/a77aJWgtSB"
        },
        {
            "author_id": "31300927",
            "created_at": "2015-06-28T22:55:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.5381122,
                        -33.9805871
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00da823773feadb6"
            },
            "id": "615292554121211908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia especial em um lugar lindo! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2600\ufe0f#fortedesantatereza @ Parque Nacional Santa Teresa, Rocha, Uruguay https://t.co/SwWm76GlRE"
        },
        {
            "author_id": "286341800",
            "created_at": "2015-06-28T22:27:01.000Z",
            "id": "615285297937575936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 pode voltar 03.04.15! #Para\u00edso   \ud83d\udc59\ud83c\udf0a\ud83c\udf1e\ud83d\ude0d\ud83d\udc98\u2764 @ Parque Nacional Len\u00e7ois Maranhenses https://t.co/957SdtfPJM"
        },
        {
            "author_id": "369831805",
            "created_at": "2015-06-28T22:11:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19153849,
                        11.24109424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "615281343317049344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mmmm \ud83c\udf0a\ud83c\udf05\ud83d\udc59 @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/8muvbE13Lv"
        },
        {
            "author_id": "369831805",
            "created_at": "2015-06-28T21:59:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19153849,
                        11.24109424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "615278420566609921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf05\ud83d\udc59 @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/baxaEh5SaV"
        },
        {
            "author_id": "1719304322",
            "created_at": "2015-06-28T21:11:35.000Z",
            "id": "615266314475716608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boipeba Uma APA!\nNo Brasil, uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (APA) \u00e9 uma \u00e1rea em geral extensa, com um certo grau... http://t.co/INtyEZp7IJ"
        },
        {
            "author_id": "93612028",
            "created_at": "2015-06-28T21:05:15.000Z",
            "id": "615264724050137088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boipeba Uma APA!\nNo Brasil, uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (APA) \u00e9 uma \u00e1rea em geral extensa, com um certo grau... http://t.co/igaJiySOW4"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2015-06-28T20:35:23.000Z",
            "id": "615257206515191809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "ICMBio vai realizar consultas p\u00fablicas para debater a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/CioztnBOME"
        },
        {
            "author_id": "36460401",
            "created_at": "2015-06-28T19:38:27.000Z",
            "id": "615242876331536384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "voltemos a falar os jornaleiros. \nO Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es sempre foi, e sempre ser\u00e1 ultima... http://t.co/h5fEB7pPdz"
        },
        {
            "author_id": "3298604896",
            "created_at": "2015-06-28T19:36:30.000Z",
            "id": "615242389553332224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce -  http://t.co/aq9UCv88CS"
        },
        {
            "author_id": "45964476",
            "created_at": "2015-06-28T19:25:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47943279,
                        -25.61377883
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "615239599376371712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre hoje. @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/Dr99WjSDcR"
        },
        {
            "author_id": "107593433",
            "created_at": "2015-06-28T18:56:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.2149802,
                        8.6362402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0096220c798886ce"
            },
            "id": "615232313329369090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz \u270c @ Parque Nacional Waraira Repano https://t.co/jIeS8xdOgW"
        },
        {
            "author_id": "219790042",
            "created_at": "2015-06-28T16:34:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09412393,
                        -22.46301549
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "615196670842773504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 que a felicidade \u00e9 t\u00e3o incerta, que seja incerta em um bom lugar \ud83c\udfb6 @ Parque Nacional Serra dos\u2026 https://t.co/66ixfZtKVS"
        },
        {
            "author_id": "2770699781",
            "created_at": "2015-06-28T15:05:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 1,
                        "username": "_viajarmelhor"
                    }
                ]
            },
            "id": "615174245660917760",
            "in_reply_to_user_id": "274704957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@_viajarmelhor: Viagem e aventura: Conhe\u00e7a o Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses http://t.co/S58kaK0vae http://t.co/ksmy7BGtWD\u201d"
        },
        {
            "author_id": "167386646",
            "created_at": "2015-06-28T14:44:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.0408445,
                        -7.02009167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6a5fa06c2f32f34d"
            },
            "id": "615168884711276545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mais volumosa cachoeira da #ChapadaDasMesas fica dentro do Parque Nacional e tem 24 metros de\u2026 https://t.co/oz4GROR6es"
        },
        {
            "author_id": "529104573",
            "created_at": "2015-06-28T14:12:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.74799967,
                        -15.45859108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "615160950203777024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/Ev7bdzjkxV"
        },
        {
            "author_id": "84083855",
            "created_at": "2015-06-28T14:02:07.000Z",
            "id": "615158238691127296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior\u00eda dos visitantes apoia a regulaci\u00f3n do acceso ao Monumento Natural da Praia das Catedrais - http://t.co/2wJUmqSD2b"
        },
        {
            "author_id": "341547157",
            "created_at": "2015-06-28T14:00:03.000Z",
            "id": "615157718337196032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NossoNordeste:  Jericoacoara \u00e9 um Parque Nacional localizado a 300 km a oeste de Fortaleza. Re\u00fane um conjunto de... http://t.co/Vs6V8f7rBV"
        },
        {
            "author_id": "3307405611",
            "created_at": "2015-06-28T13:39:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92855844,
                        -7.92341824
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "615152618004983808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/mzwLGvHbx3"
        },
        {
            "author_id": "347837624",
            "created_at": "2015-06-28T12:54:25.000Z",
            "id": "615141199939284992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL TAYRONA \u2013 Santa Marta \u2013 COL\u00d4MBIA"
        },
        {
            "author_id": "408391296",
            "created_at": "2015-06-28T07:32:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 116,
                        "username": "Sevilla_Turismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "615060071895076866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#\u00c1rboles singulares para mostrar el Monumento Natural de la Ribera del Guada\u00edra http://t.co/x4FuX35CxP #D\u00edadel\u00c1rbol @Sevilla_Turismo"
        },
        {
            "author_id": "1943088666",
            "created_at": "2015-06-28T06:28:47.000Z",
            "id": "615044153194512384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gustavo t\u00e1 \"perto\" do parque nacional da tijuca,ser\u00e1 q Neymar t\u00e1 la tamb\u00e9m?"
        },
        {
            "author_id": "34815868",
            "created_at": "2015-06-28T01:30:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "614968959079706624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "About this afternoon! \ud83c\udf42\ud83c\udf43\ud83c\udf3e#FlorestaDaTijuca #RioDeJaneiro #Brasil @ Parque Nacional da Tijuca -\u2026 https://t.co/bzPOsaBKvc"
        },
        {
            "author_id": "607262035",
            "created_at": "2015-06-28T01:10:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19153849,
                        11.24109424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "614963957833572352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde de playa.!! @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/BaEquJFip4"
        },
        {
            "author_id": "3345164057",
            "created_at": "2015-06-28T00:19:31.000Z",
            "id": "614951222831935488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Moraine Lake fica no Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1 e \u00e9 patrim\u00f4nio da Humanidade, listado pela\u2026 https://t.co/QEr95o62W8"
        },
        {
            "author_id": "59449059",
            "created_at": "2015-06-28T00:04:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.62493127,
                        -19.34881659
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "614947549615648768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#mortosdecansados #andeidemais #deubommm @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/rLi4Mh1QcQ"
        },
        {
            "author_id": "59449059",
            "created_at": "2015-06-27T23:59:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.62493127,
                        -19.34881659
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "614946120234610688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Farofa. #serradocipo #cachoeiradafarofa @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/5whrJOHTxk"
        },
        {
            "author_id": "59449059",
            "created_at": "2015-06-27T23:55:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.62493127,
                        -19.34881659
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "614945105817022464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#serradocipo #withmylove @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/w7Fc1MiXQX"
        },
        {
            "author_id": "2897633049",
            "created_at": "2015-06-27T23:34:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47943279,
                        -25.61377883
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "614939822789165058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mana linda !! #linda #minhairm\u00e3 \n#naotrocopornada #cataratas #viagem \n#fozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/ToFp4r8rQK"
        },
        {
            "author_id": "364600736",
            "created_at": "2015-06-27T22:53:47.000Z",
            "id": "614929646417747968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Conhe\u00e7aOAmazonas\n\nParque Nacional de Anavilhanas\n\nFoto: http://t.co/Qh1dorKjsA / Edmar Almeida http://t.co/4bEkLPSjNl"
        },
        {
            "author_id": "3318229282",
            "created_at": "2015-06-27T22:49:55.000Z",
            "id": "614928674735947776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade dessa dupla... @ Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/TyP9fDD4T3"
        },
        {
            "author_id": "472176404",
            "created_at": "2015-06-27T21:47:16.000Z",
            "id": "614912907638349824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Por falta de agua, Parque Nacional La Cangreja permanecer\u00e1 cerrado http://t.co/4rd7BqgbdV"
        },
        {
            "author_id": "113127102",
            "created_at": "2015-06-27T21:46:44.000Z",
            "id": "614912773420675072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e1tica de fotografia no Parque Nacional do Itatiaia. Dia inteiro de iso .. abertura e velocidade. Movimento... http://t.co/IdAzj2OuHi"
        },
        {
            "author_id": "596722196",
            "created_at": "2015-06-27T21:25:13.000Z",
            "id": "614907359949930497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. http://t.co/uoOIRp7KKR"
        },
        {
            "author_id": "1933608584",
            "created_at": "2015-06-27T20:20:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.10474837,
                        -15.82794472
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "614891130740674560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Flona  Floresta Nacional de brasilia https://t.co/B1qZ5pSOEY"
        },
        {
            "author_id": "2211575454",
            "created_at": "2015-06-27T19:42:52.000Z",
            "id": "614881602896850945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres Del Paine est\u00e1 localizado no Sul da Patagonia Chilena. \u00c9 considerada uma regi\u00e3o... http://t.co/T3TgB8Bh8u"
        },
        {
            "author_id": "22005308",
            "created_at": "2015-06-27T18:27:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "614862509128949760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#florestadatijuca #waterfall #cachoeira #destinoerrejota #errejota #riodejaneiro @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/KHkXlyQrut"
        },
        {
            "author_id": "2794307807",
            "created_at": "2015-06-27T17:37:48.000Z",
            "id": "614850128260808704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do dia com Cida Rocha\nCANYON MALACARA PARQUE NACIONAL SERRA GERAL!"
        },
        {
            "author_id": "377691381",
            "created_at": "2015-06-27T17:32:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 71,
                        "username": "GreenpeaceArg"
                    }
                ]
            },
            "id": "614848676511543296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00a1Firma para proteger este parque Nacional! \u27a1 https://t.co/0gOCGPiFP4 \u27a1 @GreenpeaceArg"
        },
        {
            "author_id": "119875149",
            "created_at": "2015-06-27T16:49:17.000Z",
            "id": "614837919505735680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SaladeImprensa  \n\nDeputado Augusto Carvalho fomenta discuss\u00f5es sobre a amplia\u00e7\u00e3o da Parque da Chapada dos Veadeiros. http://t.co/5fcWSVWNhZ"
        },
        {
            "author_id": "275935864",
            "created_at": "2015-06-27T15:40:46.000Z",
            "id": "614820676097196032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#ReservasNaturales &gt; Parque Nacional Etosha (Namibia) http://t.co/tyqx8ItFJL http://t.co/ukZgMJBTaW"
        },
        {
            "author_id": "1960911786",
            "created_at": "2015-06-27T13:58:44.000Z",
            "id": "614794999037825026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/YrkjWdKsKF"
        },
        {
            "author_id": "1933608584",
            "created_at": "2015-06-27T13:38:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05786017,
                        -15.78726687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "614789817629569024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb2\ud83d\udeb2\ud83d\udeb4\ud83d\udeb4\ud83d\udeb4 @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/8VwyciRmRD"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2015-06-27T10:57:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 47,
                        "username": "HlTeodoro"
                    }
                ]
            },
            "id": "614749486523514880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "http://t.co/BHn5qCFiZV - \"Mergulhe\" na dica do @hlteodoro no parque nacional da Chapada dos Veadeiros, uma unidad\u2026 http://t.co/9WhOHsA12K"
        },
        {
            "author_id": "1933608584",
            "created_at": "2015-06-27T10:48:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05786017,
                        -15.78726687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "614747011875737601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal do Sabado\ud83d\udeb2\ud83d\udeb4\ud83d\udeb2\ud83d\udeb4\ud83d\udeb2\ud83d\udeb4 @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/JpOoL5RIGy"
        },
        {
            "author_id": "318032346",
            "created_at": "2015-06-27T08:32:11.000Z",
            "id": "614712820182196224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce.\n#naturalezaExtremadura #PorElMundoSO http://t.co/8S27g0UJVP"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2015-06-27T02:55:11.000Z",
            "id": "614628009828429824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES\n\nA arte r\u00fastica em madeira \u00e9 uma marca registrada do Parque Nacional Catimbau. Nomes como... http://t.co/DlDdQbzL0j"
        },
        {
            "author_id": "484948422",
            "created_at": "2015-06-26T23:16:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47943279,
                        -25.61377883
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "614573098185175041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fucking Cataratas! @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/XerdfVRoeE"
        },
        {
            "author_id": "466843168",
            "created_at": "2015-06-26T22:02:30.000Z",
            "id": "614554354910121984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto F\u00e9rias na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG recebe inscri\u00e7\u00f5es a partir de...\n\nLeia mais:\n\nhttp://t.co/xdZBJQLoGP http://t.co/9ymxtVjs1N"
        },
        {
            "author_id": "1551166232",
            "created_at": "2015-06-26T21:20:06.000Z",
            "id": "614543682033709056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0s 18h30 tem \"O \u00daltimo Kuarup Branco\", que conta a hist\u00f3ria da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu. http://t.co/giSNuz7YYp"
        },
        {
            "author_id": "68483432",
            "created_at": "2015-06-26T20:39:34.000Z",
            "id": "614533484300779520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tour virtual pelo Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/BaDC4MkDmL"
        },
        {
            "author_id": "3321036646",
            "created_at": "2015-06-26T20:10:43.000Z",
            "id": "614526221863534592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa pr\u00f3xima aventura \nParque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os 11/07/2015 http://t.co/l7ob4Dxjbw"
        },
        {
            "author_id": "601977682",
            "created_at": "2015-06-26T19:53:16.000Z",
            "id": "614521830318178304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O avi\u00e3o onde o elenco se encontra est\u00e1 sobrevoando o sobre o Parque Nacional da Serra de Itajai (SC).\n#CoberturaTNBR"
        },
        {
            "author_id": "977308058",
            "created_at": "2015-06-26T19:50:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "614521150282973184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 42
            },
            "text": "RASTREAMENTO: O avi\u00e3o est\u00e1 sobrevoando o Parque Nacional da Serra de Itajai (SC)! #BrasilEsVerdeAmarilloYVIOLETTA"
        },
        {
            "author_id": "51535308",
            "created_at": "2015-06-26T19:23:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27839809,
                        -22.95920931
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "614514336032260097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/P6NKmhJJJe"
        },
        {
            "author_id": "2872734449",
            "created_at": "2015-06-26T19:17:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5ce38ab660c7c485"
            },
            "id": "614512884647919616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da Bandeira - Caminhada cl\u00e1ssica no Parque Nacional do Capara\u00f3, localizado na divisa dos estados do ES com MG. http://t.co/XocV7HZ86Y"
        },
        {
            "author_id": "190658267",
            "created_at": "2015-06-26T19:16:32.000Z",
            "id": "614512585933631488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caxias do Sul ter\u00e1 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental com mil hectares de \u00e1rea no parque dos pinhais http://t.co/Urk3b7Ha4c #tuaradio"
        },
        {
            "author_id": "146498509",
            "created_at": "2015-06-26T17:40:02.000Z",
            "id": "614488303484538880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia? A Praia do Rosa faz parte de uma APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental), que visa proteger a esp\u00e9cie da... http://t.co/zMipe7oVfn"
        },
        {
            "author_id": "310507911",
            "created_at": "2015-06-26T16:41:58.000Z",
            "id": "614473688818294784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as s\u00e3o vistas em estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/FkWahNg5ly"
        },
        {
            "author_id": "2876058471",
            "created_at": "2015-06-26T15:46:16.000Z",
            "id": "614459671458484224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instagram : by cmtetito - BH - Uberaba em grande estilo pelo parque nacional da canastra! #aviation #avporn #avgeek\u2026 http://t.co/ALCLEpsbaJ"
        },
        {
            "author_id": "2876058471",
            "created_at": "2015-06-26T15:46:08.000Z",
            "id": "614459637392388097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instagram : by cmtetito - BH - Uberaba em grande estilo pelo parque nacional da canastra! #aviation #avporn #avgeek\u2026 http://t.co/yW49usP2bu"
        },
        {
            "author_id": "53052202",
            "created_at": "2015-06-26T15:06:10.000Z",
            "id": "614449581493981185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o vai acompanhar movimento de cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional do Lavrado http://t.co/2kb4ubeEFp"
        },
        {
            "author_id": "56278638",
            "created_at": "2015-06-26T14:55:28.000Z",
            "id": "614446888700510208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "On\u00e7as s\u00e3o vistas no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/EGUrgg5t7K"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2015-06-26T14:38:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 92,
                        "username": "STF_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "614442564725420032",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DepBolsonaro que decep\u00e7\u00e3o, \u00e9s um escroto que pratica CRIME AMBIENTAL em \u00e1rea protegida e o @STF_oficial amorcega! http://t.co/Fhyj9vn2JI"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2015-06-26T14:12:17.000Z",
            "id": "614436021183344640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e3o em andamento as an\u00e1lises gen\u00e9ticas dos papagaios-de-peito-roxo soltos no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias.... http://t.co/5Vw6NuH2Zo"
        },
        {
            "author_id": "393359232",
            "created_at": "2015-06-26T13:26:51.000Z",
            "id": "614424587837829120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como foi o salto do lume? Estes dias est\u00e3o sendo muito especiais, com o espectacular evento astron\u00f3mico que... http://t.co/lzCp9rVSJk"
        },
        {
            "author_id": "68965725",
            "created_at": "2015-06-26T13:21:19.000Z",
            "id": "614423192959078400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo a bi\u00f3loga que trabalha no parque, trata-se de um casal, pois s\u00e3o bichos que em seu habitat natural s\u00f3... http://t.co/F1AGg9iVgK"
        },
        {
            "author_id": "2411221500",
            "created_at": "2015-06-26T13:00:01.000Z",
            "id": "614417833179656192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer relaxar? \n\nPertencente \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins, esta praia s\u00f3 \u00e9 acess\u00edvel por trilha ou barco,... http://t.co/VaPBDv5G41"
        },
        {
            "author_id": "221114421",
            "created_at": "2015-06-26T12:46:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.0370532,
                        -13.7614311
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "40d5a90853c376cf"
            },
            "id": "614414496006844416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Contendas Do Sincora https://t.co/H8npD7GOvP"
        },
        {
            "author_id": "570169596",
            "created_at": "2015-06-26T12:29:01.000Z",
            "id": "614410033972047872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De ferias no parque nacional do Geres."
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-06-26T12:27:55.000Z",
            "id": "614409757248606208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Graxaim no Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/TaykHKQPkA"
        },
        {
            "author_id": "366825124",
            "created_at": "2015-06-26T12:22:56.000Z",
            "id": "614408499762737152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quanto mais \u00e1rea protegida mais liberdade eles ter\u00e3o para voar e menos risco de extin\u00e7\u00e3o ajude-nos a criar a... http://t.co/QJcdgKaugh"
        },
        {
            "author_id": "69313889",
            "created_at": "2015-06-26T12:22:21.000Z",
            "id": "614408355248013313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o vai acompanhar movimento de cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional do Lavrado\nhttp://t.co/Z3jyKYmLQn"
        },
        {
            "author_id": "366825124",
            "created_at": "2015-06-26T12:20:33.000Z",
            "id": "614407903034871808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quanto mais \u00e1rea protegida mais liberdade eles ter\u00e3o para voar e menos risco de extin\u00e7\u00e3o ajude-nos a criar a... http://t.co/jbqYT6azPh"
        },
        {
            "author_id": "710711738",
            "created_at": "2015-06-26T12:05:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 81,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "614404068551860224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ent\u00e3oMeApaixonei | Parque Nacional do Catimbau (PE) https://t.co/Krypqw28ge via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "45717106",
            "created_at": "2015-06-26T12:04:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.39355784,
                        -19.18227737
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "614403811214364672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Panga https://t.co/B2KIA3CH8j"
        },
        {
            "author_id": "3132417947",
            "created_at": "2015-06-26T11:40:36.000Z",
            "id": "614397848239665152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo \u00e9 o destino de inverno ideal para quem busca o primeiro contato com a neve - http://t.co/NLlUNQzuL1"
        },
        {
            "author_id": "616214536",
            "created_at": "2015-06-26T11:32:32.000Z",
            "id": "614395819056349184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senador 4x4..... http://t.co/xJSi7j0URh"
        },
        {
            "author_id": "131664164",
            "created_at": "2015-06-26T11:24:53.000Z",
            "id": "614393890448216064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mcrfoco On\u00e7as s\u00e3o vistas no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/pRwhhNEod6"
        },
        {
            "author_id": "845401652",
            "created_at": "2015-06-26T11:17:16.000Z",
            "id": "614391976176287744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A NASA elixe unha instantanea do vigu\u00e9s Fernando Rey, que capturou \u00e1 L\u00faa, J\u00fapiter e Venus no parque nacional das... http://t.co/UvpsjhGxtj"
        },
        {
            "author_id": "35717552",
            "created_at": "2015-06-26T11:04:32.000Z",
            "id": "614388769286934528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faltam apenas alguma horinhas para o maior desafio de sua vida!\nA travessia do Parque Nacional da Serra dos... http://t.co/dfBDWNpof3"
        },
        {
            "author_id": "124214145",
            "created_at": "2015-06-26T10:11:31.000Z",
            "id": "614375430561206272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/ralBCOb9Dg"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2015-06-26T10:11:31.000Z",
            "id": "614375427281321984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/NBM6Pc0ROj"
        },
        {
            "author_id": "81557611",
            "created_at": "2015-06-26T10:11:31.000Z",
            "id": "614375427272896512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/AhnufvzlNZ"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2015-06-26T09:58:59.000Z",
            "id": "614372275060539392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/dRZGKFOrd9"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-06-26T09:54:00.000Z",
            "id": "614371020569337856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/M6iYAYGFe3"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2015-06-26T09:42:52.000Z",
            "id": "614368220598763520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/drfgvqrcQK"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-06-26T09:12:32.000Z",
            "id": "614360583794761728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul. Mamba-negra tentou por quase dois minutos atravessar a estrada."
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2015-06-26T09:06:13.000Z",
            "id": "614358995126603777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar http://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2015-06-26T09:03:43.000Z",
            "id": "614358365846646784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/5MkBVBB6Oy"
        },
        {
            "author_id": "327600060",
            "created_at": "2015-06-26T09:03:42.000Z",
            "id": "614358360758943744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/Qb0cX5QS6d"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-06-26T09:03:41.000Z",
            "id": "614358357755887616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/naYFv0HphF"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-06-26T09:03:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "614358350243827712",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1..."
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-06-26T09:03:37.000Z",
            "id": "614358340869566464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/8w6BqGBXGN"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-06-26T09:03:35.000Z",
            "id": "614358334406144000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/gvnOQfuUow"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-06-26T09:03:35.000Z",
            "id": "614358332447428608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/XpwSY0478B"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-06-26T09:03:27.000Z",
            "id": "614358301359239169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/RazHknoOmD"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2015-06-26T09:03:25.000Z",
            "id": "614358292421197824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/MnXfRoEDTP"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2015-06-26T09:03:25.000Z",
            "id": "614358290038853632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/4grh4Z2jO0"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2015-06-26T09:03:24.000Z",
            "id": "614358287631319041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/NkHcOxasXd"
        },
        {
            "author_id": "408701708",
            "created_at": "2015-06-26T09:03:22.000Z",
            "id": "614358277208408066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/OYXRqpTCVe"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-06-26T09:03:21.000Z",
            "id": "614358273471352832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/znBuuDyg5U"
        },
        {
            "author_id": "374629799",
            "created_at": "2015-06-26T09:03:20.000Z",
            "id": "614358269230911488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/pBwBYrlI61"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2015-06-26T09:03:19.000Z",
            "id": "614358267347648512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/N4jWES353O"
        },
        {
            "author_id": "353607249",
            "created_at": "2015-06-26T09:03:19.000Z",
            "id": "614358265346981888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional K... http://t.co/pnicIgp55a #betalab"
        },
        {
            "author_id": "374570548",
            "created_at": "2015-06-26T09:03:17.000Z",
            "id": "614358258355023873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/wRnTt97Nee"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-06-26T09:03:15.000Z",
            "id": "614358248116760576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/vgMHYE5PO4"
        },
        {
            "author_id": "374633194",
            "created_at": "2015-06-26T09:03:14.000Z",
            "id": "614358246485168128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/7IXpb7Pkgf"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2015-06-26T09:03:14.000Z",
            "id": "614358244299923457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/0t1CpsXRQd"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2015-06-26T09:03:11.000Z",
            "id": "614358234271322112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/knDKwGTw8V"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2015-06-26T09:03:10.000Z",
            "id": "614358229229776896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/ZrMSHQezMN"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2015-06-26T09:03:10.000Z",
            "id": "614358227594051584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/LiTcTOCe67"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2015-06-26T09:03:09.000Z",
            "id": "614358225731764224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/ARCjDJxcEb"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2015-06-26T09:03:08.000Z",
            "id": "614358221747130368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/eBoM7oIUCO"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2015-06-26T09:03:07.000Z",
            "id": "614358217133391873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/IpC0eDzPql"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2015-06-26T09:03:07.000Z",
            "id": "614358214209961984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/wkh40QxZUY"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2015-06-26T09:03:03.000Z",
            "id": "614358200779812864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/EMCCP0HtJB"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2015-06-26T09:02:53.000Z",
            "id": "614358156966100992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/3GbtZDzGAr"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2015-06-26T09:02:52.000Z",
            "id": "614358151375138817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra cobra venenosa sem conseguir cruzar estrada na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/0NvkIBspRW"
        },
        {
            "author_id": "91811287",
            "created_at": "2015-06-26T02:28:36.000Z",
            "id": "614258933021155328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a noite foi \"Too fast for you\". Voando na Floresta Nacional. http://t.co/GTDCGLweli"
        },
        {
            "author_id": "38535269",
            "created_at": "2015-06-26T01:38:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -32.41244213,
                        -3.84673398
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "55f429ea1a210b6e"
            },
            "id": "614246245041881088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Remadinha no Sancho \ud83d\ude0a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Parque Nacional Marinho, Praia Do Sancho, Fernando De Noronha. https://t.co/IaB61W94RT"
        },
        {
            "author_id": "327063315",
            "created_at": "2015-06-26T01:30:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "asyxlum"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 9,
                        "username": "cloudyssky"
                    }
                ]
            },
            "id": "614244271797964800",
            "in_reply_to_user_id": "476933142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@asyxlum @cloudyssky caminhamos com fantasmas no parque nacional coyotes ponta dos p\u00e9s na neve depois de escurecer"
        },
        {
            "author_id": "2750564361",
            "created_at": "2015-06-26T01:21:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 124,
                        "username": "Postmoneybr"
                    }
                ]
            },
            "id": "614242102160031745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video: Piton a cobra caroneira ,em um parque nacional kruger,uma piton resolveu ... veja mais em http://t.co/6yWUXG20J0 via @postmoneybr"
        },
        {
            "author_id": "55269795",
            "created_at": "2015-06-26T01:11:55.000Z",
            "id": "614239634944598016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o da ALE-RR vai acompanhar movimento de cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional do Lavrado http://t.co/wP41Ov8KSJ"
        },
        {
            "author_id": "2973089675",
            "created_at": "2015-06-26T00:11:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "VTVcanal8"
                    }
                ]
            },
            "id": "614224541099913216",
            "in_reply_to_user_id": "118864905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VTVcanal8 Fotos de um lugar especial em Goi\u00e1s Brasil. Parque Nacional Serra Dourada: O lugar \u00e9 Lindo! http://t.co/8HdLiYVNRM"
        },
        {
            "author_id": "55269795",
            "created_at": "2015-06-26T00:07:57.000Z",
            "id": "614223537042255872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cria\u00e7\u00e3o de uma comiss\u00e3o especial de deputados estaduais foi anunciada no in\u00edcio da tarde desta quinta-feira,... http://t.co/eRZo6IbS4X"
        },
        {
            "author_id": "55269795",
            "created_at": "2015-06-26T00:07:44.000Z",
            "id": "614223483980021760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o da ALE-RR vai acompanhar movimento de cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional do\u00a0Lavrado http://t.co/XGRzGmG0qX http://t.co/AvWY0NgJan"
        },
        {
            "author_id": "3331811883",
            "created_at": "2015-06-25T22:43:30.000Z",
            "id": "614202285946748928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica do Dia:Parque Nacional do Igua\u00e7u tem uma bela vista e uma brisa refrescante,um lugar e tanto para conhecer.\nhttp://t.co/JZjSj5RRk6"
        },
        {
            "author_id": "70236664",
            "created_at": "2015-06-25T21:52:28.000Z",
            "id": "614189440655826944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: brazilwonders: Parque Nacional dos Aparados da Serra - Rio Grande do Sul/Santa Catarina (by Olhar de... http://t.co/tOvFkVyoNR"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2015-06-25T21:20:01.000Z",
            "id": "614181276170514432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional dos Aparados da Serra - Rio Grande do Sul/Santa Catarina (by Olhar de Viajante) http://t.co/kb31ARelAK"
        },
        {
            "author_id": "84083855",
            "created_at": "2015-06-25T21:07:22.000Z",
            "id": "614178092978937856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Xunta desenvolve na Praia das Catedrais unha xornada informativa sobre o Plan de Conservaci\u00f3n do Monumento Natural http://t.co/omE3tdh6k3"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-06-25T20:07:03.000Z",
            "id": "614162913218142208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Sera http://t.co/W6yvq75AJh"
        },
        {
            "author_id": "3301940369",
            "created_at": "2015-06-25T19:30:53.000Z",
            "id": "614153812048248832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas ou conjunto serrano da Peneda-Ger\u00eas\", \u00e9 o \u00fanico parque nacional de Portugal e... http://t.co/IWXIoSJN6N"
        },
        {
            "author_id": "26176065",
            "created_at": "2015-06-25T18:08:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "614133010502414336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF http://t.co/SrsawitXyX"
        },
        {
            "author_id": "301037713",
            "created_at": "2015-06-25T18:04:54.000Z",
            "id": "614132170542710785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinacoteca Fant\u00e1stica: Campo - monumento natural. http://t.co/B2zVUTb9Qg"
        },
        {
            "author_id": "281202851",
            "created_at": "2015-06-25T17:51:41.000Z",
            "id": "614128845516591105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Lake Louise faz parte do parque Nacional de Banff e esta localizado a apenas 50 km da cid\u2026 http://t.co/OkIdm0TcHt http://t.co/NNNkQks7jS"
        },
        {
            "author_id": "631352629",
            "created_at": "2015-06-25T17:49:21.000Z",
            "id": "614128259672993792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Lamas de Mouro (Melga\u00e7o), \u00e0 entrada para o Parque Nacional Peneda Ger\u00eas...\n\nFoto de Silvano Vilarinho. http://t.co/Zs8uCWCQm6"
        },
        {
            "author_id": "51208489",
            "created_at": "2015-06-25T17:35:47.000Z",
            "id": "614124843991199744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo re\u00fane-se com moradores de assentamento para tratar de derrubada de edifica\u00e7\u00f5es em \u00e1rea da Floresta Nacional http://t.co/4KBN9MaJkG"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2015-06-25T17:19:07.000Z",
            "id": "614120648583950336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste final de semana, em hor\u00e1rios especiais, tem o \u00faltimo Programa Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental sobre o Parque Nacional... http://t.co/Zl8XptQMWZ"
        },
        {
            "author_id": "161348512",
            "created_at": "2015-06-25T16:39:22.000Z",
            "id": "614110646213419008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GPA flagra vacas e cavalos em \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "2545949840",
            "created_at": "2015-06-25T16:00:02.000Z",
            "id": "614100749723697153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TorresdelPaine, parque nacional do sul do #Chile, situa-se entre a cordilheira dos #Andes e a Patag\u00f4nia.... http://t.co/SJHsJA6SOn"
        },
        {
            "author_id": "2843694472",
            "created_at": "2015-06-25T15:45:01.000Z",
            "id": "614096970827763712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As pedras deslizantes do Vale da Morte\n\nNo Parque Nacional do Vale da Morte (Calif\u00f3rnia/EUA) um misterioso... http://t.co/wofdLR6M1Y"
        },
        {
            "author_id": "56749347",
            "created_at": "2015-06-25T15:28:13.000Z",
            "id": "614092741828583425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A zona de amortecimento \u00e9 a \u00e1rea ao redor de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, onde as atividades humanas est\u00e3o sujeitas a normas e restri\u00e7\u00f5es"
        },
        {
            "author_id": "56749347",
            "created_at": "2015-06-25T15:27:41.000Z",
            "id": "614092607392714752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foram contempladas as Reservas Biol\u00f3gicas do C\u00f3rrego Grande e C\u00f3rrego do Veado; ainda falta a delimita\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Rio Preto"
        },
        {
            "author_id": "475757411",
            "created_at": "2015-06-25T14:49:16.000Z",
            "id": "614082940952145920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Paca\u00e1s Novos \u00e9 barreira ao desmatamento em Rond\u00f4nia http://t.co/XaJerivK5s"
        },
        {
            "author_id": "425216730",
            "created_at": "2015-06-25T14:17:10.000Z",
            "id": "614074859887300608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dunas de arena en el Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Brasil\n George Steinmetz para National... http://t.co/COVWiO1HG0"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2015-06-25T14:13:32.000Z",
            "id": "614073946258964480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje a noite vai esquentar no Cine Clube Olaria, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG! http://t.co/isCoKGv2Tw"
        },
        {
            "author_id": "3304313290",
            "created_at": "2015-06-25T13:42:18.000Z",
            "id": "614066087676760064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tour virtual pelo Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/OolA1L8Q24"
        },
        {
            "author_id": "1401021193",
            "created_at": "2015-06-25T13:33:05.000Z",
            "id": "614063768776122369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite um dos lugares mais bonitos de #Portugal que poucas pessoas conhecem http://t.co/ck016P0r3K"
        },
        {
            "author_id": "1920464304",
            "created_at": "2015-06-25T11:50:02.000Z",
            "id": "614037834140258304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhem quem j\u00e1 est\u00e1 fazendo seu passeio no dia no Parque Nacional Do Igua\u00e7u!\n\nQuati. &lt;3 http://t.co/dsZiMsRIID"
        },
        {
            "author_id": "138445972",
            "created_at": "2015-06-25T09:09:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 1,
                        "username": "7maravillas"
                    }
                ]
            },
            "id": "613997426534449152",
            "in_reply_to_user_id": "53355943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@7maravillas: Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar http://t.co/kZjuiNlsxk #7Maravillas\u201d"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2015-06-25T09:06:08.000Z",
            "id": "613996585370943488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar http://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "1620656736",
            "created_at": "2015-06-25T09:00:06.000Z",
            "id": "613995068878295041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tuolumne Meadows | Yosemite National Park - USA\n\nO Parque Nacional de Yosemite nas montanhas de Nevada -... http://t.co/Xx2OEkRK3R"
        },
        {
            "author_id": "26312655",
            "created_at": "2015-06-25T03:05:04.000Z",
            "id": "613905722523394048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FA\u00c7A UM TOUR EM 360\u00ba por diversas fotos e pontos de vista do Parque Nacional do Itatiaia. http://t.co/aXZ9klcVtN"
        },
        {
            "author_id": "117253551",
            "created_at": "2015-06-25T01:56:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 98,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "613888510530088960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Paca\u00e1s Novos \u00e9 barreira ao desmatamento em Rond\u00f4nia http://t.co/fRpiDdfC6G v\u00eda @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "46311431",
            "created_at": "2015-06-25T01:54:18.000Z",
            "id": "613887910484553728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2013 Wikip\u00e9dia, a enciclop\u00e9dia livre http://t.co/LcLmCmu8pi"
        },
        {
            "author_id": "1297748228",
            "created_at": "2015-06-25T01:39:15.000Z",
            "id": "613884126802890753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Cro\u00e1cia!  lol :3 http://t.co/MhuLFR7Uzu"
        },
        {
            "author_id": "1305296880",
            "created_at": "2015-06-25T01:25:31.000Z",
            "id": "613880667038982144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dando show\ud83d\udcf7\ud83d\udc4f\ud83c\udffb @ El Palmar Parque Nacional https://t.co/B1d1kCC0nK"
        },
        {
            "author_id": "41095410",
            "created_at": "2015-06-25T00:58:07.000Z",
            "id": "613873774367129600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional de Itatiaia - INTERDI\u00c7\u00c3O DO CAMPING REBOU\u00c7AS http://t.co/VNQb2jdOI6"
        },
        {
            "author_id": "72909443",
            "created_at": "2015-06-25T00:36:11.000Z",
            "id": "613868252268097536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Sobre Rochas, no +Globosat apresentou o Pico das Agulha Negras no Parque Nacional do Itatiaia. Acabei de... http://t.co/DKbX30G2Jl"
        },
        {
            "author_id": "2307017304",
            "created_at": "2015-06-24T23:30:06.000Z",
            "id": "613851622502961152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To com muita vontade de ir no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "3037052939",
            "created_at": "2015-06-24T23:14:54.000Z",
            "id": "613847799994675200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Goi\u00e1s, Brasil em pauta de coleta de sugest\u00f5es colaborativas. https://t.co/5vbew0HYbI"
        },
        {
            "author_id": "233320970",
            "created_at": "2015-06-24T23:02:55.000Z",
            "id": "613844781718990848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O teito das Illas... http://t.co/Jj7e6aR9Cg"
        },
        {
            "author_id": "64388419",
            "created_at": "2015-06-24T21:08:55.000Z",
            "id": "613816091920482307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Paca\u00e1s Novos \u00e9 barreira ao desmatamento em Rond\u00f4nia http://t.co/KDR1gJLwwx"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2015-06-24T20:56:44.000Z",
            "id": "613813028790865921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O programa \"Good News\" da RedeTV! esteve no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias, um dos locais onde a Apremavi tamb\u00e9m... http://t.co/Y0mqAN1cVC"
        },
        {
            "author_id": "3292451711",
            "created_at": "2015-06-24T20:54:40.000Z",
            "id": "613812506088337410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/67MOPiaeya http://t.co/Kml3ETDu70"
        },
        {
            "author_id": "2923549625",
            "created_at": "2015-06-24T20:51:27.000Z",
            "id": "613811698047193088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Paca\u00e1s Novos \u00e9 barreira ao desmatamento em\u00a0Rond\u00f4nia http://t.co/juYBYHwhRK http://t.co/6b5La7H9a9"
        },
        {
            "author_id": "153517389",
            "created_at": "2015-06-24T20:45:42.000Z",
            "id": "613810249825300480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira dicas de Pousadas em Barreirinhas, regi\u00e3o onde est\u00e1 localizado o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses:... http://t.co/H36w0XLhwR"
        },
        {
            "author_id": "80101111",
            "created_at": "2015-06-24T20:18:47.000Z",
            "id": "613803475005259777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF1 mant\u00e9m senten\u00e7a de condena\u00e7\u00e3o a casal que desrespeitou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/qm3QWr06Po"
        },
        {
            "author_id": "118995046",
            "created_at": "2015-06-24T20:17:21.000Z",
            "id": "613803118418100225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Olha s\u00f3 este lugar que espet\u00e1culo! \ud83d\ude0d \u00c9 o Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia. Quem voc\u00ea levaria para l\u00e1? \ud83d\ude00 http://t.co/HaWkinFuV0"
        },
        {
            "author_id": "237683507",
            "created_at": "2015-06-24T19:45:34.000Z",
            "id": "613795117342793728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torres del Paine \u00e9 um parque nacional chileno localizado na regi\u00e3o da Patag\u00f4nia, com paisagens espetaculares em... http://t.co/n5GuICb5aP"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2015-06-24T19:25:56.000Z",
            "id": "613790176872144900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HIST\u00d3RIAS DA DI: Chile: Centro de inverno da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo \u00e9 \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para fam\u00edlia!\n http://t.co/OcHTbSZAUN"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2015-06-24T19:06:09.000Z",
            "id": "613785199692906496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paineira na Floresta Nacional de #Ipanema http://t.co/SVBEcd8bOA"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2015-06-24T19:02:06.000Z",
            "id": "613784179969499141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesse a publica\u00e7\u00e3o \u201cA Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) e os Cart\u00f3rios de Registro de Im\u00f3veis\u201d: http://t.co/FtbU3DrdCZ"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2015-06-24T18:57:43.000Z",
            "id": "613783077735788544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STF AMORCEGA CRIME AMBIENTAL DE DEPUTADO FEDERAL EM \u00c1REA PROTEGIDA MARINHA! \"Princ\u00edpio da insignific\u00e2ncia\"??? Um... http://t.co/SlORkqkgt2"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-06-24T17:02:16.000Z",
            "id": "613754023875887104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O que \u00e9 uma \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico http://t.co/MnjKXv98MQ #Dicion\u00e1rioAmbiental"
        },
        {
            "author_id": "94817412",
            "created_at": "2015-06-24T16:56:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27839809,
                        -22.95920931
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "613752659074490369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro do CEAMP!! @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/AxtcnWiHB6"
        },
        {
            "author_id": "330373763",
            "created_at": "2015-06-24T16:50:11.000Z",
            "id": "613750982825123840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Paca\u00e1s Novos \u00e9 barreira ao desmatamento em Rond\u00f4nia http://t.co/5y7AGbOzcZ"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2015-06-24T15:42:46.000Z",
            "id": "613734015338725376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea atua com turismo ou esporte e quer conhecer a biodiversidade do Monumento Natural das Ilhas Cagarras?... http://t.co/8u8DiTdXi6"
        },
        {
            "author_id": "39744322",
            "created_at": "2015-06-24T15:40:06.000Z",
            "id": "613733345722171392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando Rey captura conjun\u00e7\u00e3o tripla sobre o Parque Nacional da Gal\u00edcia: Que s\u00e3o esses objetos brilhantes que... http://t.co/cnIqeKeNtr"
        },
        {
            "author_id": "27850453",
            "created_at": "2015-06-24T15:15:11.000Z",
            "id": "613727072184172544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fernando Rey captura conjun\u00e7\u00e3o tripla sobre o Parque Nacional da\u00a0Gal\u00edcia http://t.co/jxWHMoUtbg http://t.co/W8839BZKHj"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2015-06-24T15:04:01.000Z",
            "id": "613724262117982209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG e o Grupo de Astronomia da UFMG,  realiza mais uma edi\u00e7\u00e3o do projeto 'Quarta... http://t.co/mqRuf7xV7D"
        },
        {
            "author_id": "113566513",
            "created_at": "2015-06-24T14:37:12.000Z",
            "id": "613717512933478400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas\nComplexo Tur\u00edstico Cachoeira da Prata \nRio Farinha\nQuebra Jejum, ovos... http://t.co/gDJXzWrkt0"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2015-06-24T14:16:47.000Z",
            "id": "613712377431871488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica promove hoje, \u00e0s 18h30, nova sess\u00e3o de observa\u00e7\u00e3o astron\u00f4mica. http://t.co/cl3mcgbhOs"
        },
        {
            "author_id": "77259156",
            "created_at": "2015-06-24T14:04:43.000Z",
            "id": "613709341590429696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IBAMA ESTOURA GARIMPO ILEGAL NO PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM, EM ITAITUBA http://t.co/bN71FnrOYu"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2015-06-24T14:00:04.000Z",
            "id": "613708168506388482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o na Reserva Extrativista do Alto Tarauac\u00e1 (AC), uma das 105 Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o apoiadas pelo... http://t.co/g2Vv89Eghm"
        },
        {
            "author_id": "48327541",
            "created_at": "2015-06-24T13:17:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 37,
                        "username": "thaisbdias"
                    }
                ]
            },
            "id": "613697465678737408",
            "in_reply_to_user_id": "3342631684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rodolforadio essa foto do perfil da @thaisbdias foi aqui em #Teres\u00f3polis, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os?"
        },
        {
            "author_id": "35717552",
            "created_at": "2015-06-24T13:12:56.000Z",
            "id": "613696310261190656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 entramos na contagem regressiva pra nossa Travessia do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os...e voc\u00ea, j\u00e1... http://t.co/9uMNeHbplx"
        },
        {
            "author_id": "1613313414",
            "created_at": "2015-06-24T13:10:44.000Z",
            "id": "613695752955666432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia do DF prende 3 por venda de lotes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental #G1 http://t.co/RfGNlJD5xl"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2015-06-24T12:51:44.000Z",
            "id": "613690971688161280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GMA evita inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica Po\u00e7o d`Anta http://t.co/dwgXXNLvK0"
        },
        {
            "author_id": "116072182",
            "created_at": "2015-06-24T12:44:25.000Z",
            "id": "613689132598988800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em um pa\u00eds que desde 1988 j\u00e1 desmatou o equivalente a quase 50 milh\u00f5es de campos de futebol s\u00f3 na Amaz\u00f4nia, n\u00e3o \u00e9... http://t.co/GupEohU0OC"
        },
        {
            "author_id": "2364945042",
            "created_at": "2015-06-24T12:34:04.000Z",
            "id": "613686526782869504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Len\u00e7\u00f3is Maranhenses National Park (Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses) is located in Maranh\u00e3o state, in northeastern Brazil"
        },
        {
            "author_id": "50778802",
            "created_at": "2015-06-24T12:34:00.000Z",
            "id": "613686511289110528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE\n\nConsulta P\u00fablica quer sugest\u00f5es para amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO)"
        },
        {
            "author_id": "1546299001",
            "created_at": "2015-06-24T12:30:04.000Z",
            "id": "613685521324228608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Huilo Huilo, reserva ecol\u00f3gica do Chile\nUm dos passeios mais famosos da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, no sul do... http://t.co/rvkr07PJzL"
        },
        {
            "author_id": "370967800",
            "created_at": "2015-06-24T11:52:05.000Z",
            "id": "613675959724605440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No v\u00eddeo desta semana a vista mais bonita do Vulc\u00e3o Villarica, claro que no Parque nacional Villarrica http://t.co/vqNdDqaGt4"
        },
        {
            "author_id": "198703206",
            "created_at": "2015-06-24T11:44:46.000Z",
            "id": "613674119247167488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra b\u00fafalos salvando companheiro atacado por leoas: Um v\u00eddeo incr\u00edvel feito no Parque Nacional Kruger... http://t.co/mflm4GwKDA"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-06-24T11:32:03.000Z",
            "id": "613670920331362305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partindo para o Parque Nacional da Serra Geral, para trilhar na Borda do Canyon Fortaleza. http://t.co/UNEFh4nhtx"
        },
        {
            "author_id": "24964612",
            "created_at": "2015-06-24T11:04:47.000Z",
            "id": "613664058240208896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amarante, Bai\u00e3o e Marco de Canaveses defendem Serra da Aboboreira como \u00e1rea protegida regional: \n\u00a0\nO President... http://t.co/3vxM1lW2iP"
        },
        {
            "author_id": "188704052",
            "created_at": "2015-06-24T10:36:08.000Z",
            "id": "613656848911110144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Verde Vida leva voc\u00ea!\nSaida 12/07 de Volta Redonda, Barra Mansa e Resende.\nMais em nosso site... http://t.co/KCIo9x8Rp9"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2015-06-24T10:07:44.000Z",
            "id": "613649699577290752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \u201cHoward Hughes Medical Institute\u201d anuncia apoio \u00e0 educa\u00e7\u00e3o cient\u00edfica no Parque Nacional da Gorongosa http://t.co/gZxM53VPm6"
        },
        {
            "author_id": "213730462",
            "created_at": "2015-06-24T09:52:34.000Z",
            "id": "613645886023843840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja no post em baixo a U.S. Embassy Maputo anuncia mais um financiamento para o Parque Nacional da Gorongosa.... http://t.co/H652zehGOE"
        },
        {
            "author_id": "177796568",
            "created_at": "2015-06-24T09:38:02.000Z",
            "id": "613642226384654336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 - MG https://t.co/xQx7OwXGbq"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2015-06-24T09:18:35.000Z",
            "id": "613637331354935297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O DE ESGOTO\n\nNovo diretor do Horto Florestal de S\u00e3o Paulo estuda voltar proibi\u00e7\u00e3o de c\u00e3es e... http://t.co/7dXFxOMr0o"
        },
        {
            "author_id": "6243822",
            "created_at": "2015-06-24T08:20:38.000Z",
            "id": "613622747432923136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pessoal do Gandarela avisou: sem parque nacional (e sem recorte) n\u00e3o tem \u00e1gua para a RMBH. Ou voc\u00ea bebe \u00e1gua ou... http://t.co/fqb0HxeyXA"
        },
        {
            "author_id": "1719304322",
            "created_at": "2015-06-24T08:17:54.000Z",
            "id": "613622059013419008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boipeba Uma APA! O que \u00e9 Uma APA?\nNo Brasil, uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (APA) \u00e9 uma \u00e1rea em geral extensa,... http://t.co/glh9ttVXOR"
        },
        {
            "author_id": "1190505763",
            "created_at": "2015-06-24T06:05:13.000Z",
            "id": "613588668591161345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 70,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 47
            },
            "text": "Cascada congelada, Parque Nacional de Triglav, Eslovenia http://t.co/0crShhGiFa"
        },
        {
            "author_id": "41373444",
            "created_at": "2015-06-24T05:00:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28530169,
                        -2.49263319
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "613572278878646273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda Natureza \u00e9 uma harmonia divina. Obrigado Senhor por me trazer at\u00e9 aqui! \ud83d\ude4f @ Parque Nacional Dos\u2026 https://t.co/dF2mNQcDmx"
        },
        {
            "author_id": "34149622",
            "created_at": "2015-06-24T03:52:05.000Z",
            "id": "613555165166239744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atentos http://t.co/IZVDa7wfVk"
        },
        {
            "author_id": "352588016",
            "created_at": "2015-06-24T02:31:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 93,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "613534880979386368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DOCUMENT\u00c1RIO - \u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas https://t.co/YbzGvdbIR6 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "42261229",
            "created_at": "2015-06-24T02:11:10.000Z",
            "id": "613529767632109568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aquelasuaviagem: regrann from imaginanaviagem  -  Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2022 Paran\u00e1 \u2022 Brasil\n\nOs dias em Foz do\u2026 http://t.co/UxunvtCCxS"
        },
        {
            "author_id": "42261229",
            "created_at": "2015-06-24T02:10:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "regrann"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 14,
                        "username": "imaginanaviagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "613529515411795968",
            "in_reply_to_user_id": "2865635925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Regrann from @imaginanaviagem -  Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2022 Paran\u00e1 \u2022 Brasil\n\nOs dias em \u2026 http://t.co/rt83BHjSri http://t.co/jJnvyC9CsL"
        },
        {
            "author_id": "2767342774",
            "created_at": "2015-06-24T02:10:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 13,
                        "username": "imaginanaviagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "613529498605223936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "regrann from @imaginanaviagem  -  Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2022 Paran\u00e1 \u2022 Brasil\n\nOs dias em Foz do\u2026 https://t.co/fKJ6aAM0TD"
        },
        {
            "author_id": "2830190845",
            "created_at": "2015-06-24T01:49:41.000Z",
            "id": "613524363485290497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2022 Paran\u00e1 \u2022 Brasil\n\nOs dias em Foz do Igua\u00e7u tem sido t\u00e3o maravilhosos que\u2026 https://t.co/mHopR8OfBT"
        },
        {
            "author_id": "91811287",
            "created_at": "2015-06-24T01:45:14.000Z",
            "id": "613523242523955200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal top hoje #PedalangosTeam, Floresta Nacional #Flona http://t.co/a45PSyE78u"
        },
        {
            "author_id": "64170908",
            "created_at": "2015-06-24T00:24:22.000Z",
            "id": "613502893493239808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grand Prismatic Spring, Parque Nacional de Yellowstone, Wyoming (EUA). Parece com um vulc\u00e3o prestes a entrar em... http://t.co/BeFuWGCkV7"
        },
        {
            "author_id": "2225510366",
            "created_at": "2015-06-24T00:09:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.9486231,
                        -23.5493079
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4b238d605105bc9"
            },
            "id": "613499099053195264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na rua, na chuva, na fazenda,\nOu numa casinha de sap\u00ea \ud83c\udfb5 \u2661 #kidabelha #fotografia @ Floresta Nacional\u2026 https://t.co/3db8cnFnoc"
        },
        {
            "author_id": "351327190",
            "created_at": "2015-06-23T23:51:36.000Z",
            "id": "613494645507502080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felicidades por la noticia Cindy Hurtado! http://t.co/vkRQCBkXed"
        },
        {
            "author_id": "580103952",
            "created_at": "2015-06-23T22:48:36.000Z",
            "id": "613478791718023168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENCONTREI NO PARQUE NACIONAL GUARDA FILHO DE UM ANTIGO PACIENTE DO CENTRO SOCIAL S\u00c3O JUDAS TADEU  http://t.co/Gq1kpoTiCY"
        },
        {
            "author_id": "1709971866",
            "created_at": "2015-06-23T22:35:12.000Z",
            "id": "613475420042887170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas: El \u00fanico P.N reconocido en Portugal http://t.co/wOACrdZWZW http://t.co/CkvWSneqLe"
        },
        {
            "author_id": "745109605",
            "created_at": "2015-06-23T22:35:09.000Z",
            "id": "613475407837401088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas: El \u00fanico P.N reconocido en Portugal http://t.co/dzFBu6nxy4 http://t.co/TM1I9E6HJK"
        },
        {
            "author_id": "56046232",
            "created_at": "2015-06-23T22:29:52.000Z",
            "id": "613474078280785921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura: GMA evita inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica Po\u00e7o d\u2019Anta &gt;&gt;&gt; Leia mais em http://t.co/33kIcfBJsO"
        },
        {
            "author_id": "363689640",
            "created_at": "2015-06-23T21:58:05.000Z",
            "id": "613466079634018305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas do Brasil!\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Goi\u00e1s."
        },
        {
            "author_id": "41095410",
            "created_at": "2015-06-23T21:08:04.000Z",
            "id": "613453492796002304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA \n\nEste foi o primeiro Parque Nacional do Brasil, criado em junho de 1937.\n\nSituado... http://t.co/nxlrz7XuJk"
        },
        {
            "author_id": "41095410",
            "created_at": "2015-06-23T21:07:35.000Z",
            "id": "613453369470926848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA \n\nEste foi o primeiro Parque Nacional do Brasil, criado em junho de 1937.\n\nSituado... http://t.co/YNirkBIPDi"
        },
        {
            "author_id": "149390689",
            "created_at": "2015-06-23T20:18:36.000Z",
            "id": "613441044714287104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Es mio \ud83d\udea9 @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/r9YW8MzoWV"
        },
        {
            "author_id": "283147648",
            "created_at": "2015-06-23T19:59:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47943279,
                        -25.61377883
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "613436115459178496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre ser irm\u00e3 mais velha \u2665\n#manunascataratas @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/3xXrtLUa4u"
        },
        {
            "author_id": "113566513",
            "created_at": "2015-06-23T19:08:55.000Z",
            "id": "613423507284828160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas http://t.co/6cMNX1oCfa"
        },
        {
            "author_id": "159130521",
            "created_at": "2015-06-23T19:05:20.000Z",
            "id": "613422603881963520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Paca\u00e1s Novos \u00e9 barreira ao desmatamento em Rond\u00f4nia\nhttp://t.co/rWoFR4seqC"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2015-06-23T18:48:13.000Z",
            "id": "613418297728458753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00faltimo fim de semana o Parque Nacional da Tijuca recebeu o novo presidente do ICMBio, Claudio Maretti. Nossa... http://t.co/VxQlrdpIyh"
        },
        {
            "author_id": "2778617829",
            "created_at": "2015-06-23T18:47:06.000Z",
            "id": "613418016177549317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RECORD Time Lapse Brazil Nosso Trabalho e uma parceria com o Parque Nacional Do Itatiaia.\n\u2026 http://t.co/UnoIUuV4Ev http://t.co/EXhCnajMsW"
        },
        {
            "author_id": "30447721",
            "created_at": "2015-06-23T17:56:54.000Z",
            "id": "613405384892645380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Cariocas. Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. \n#SonyAlpha #a57 #NoFilt\u2026 http://t.co/ygGzq2zsO4 http://t.co/4vwPRdB9qd"
        },
        {
            "author_id": "702257977",
            "created_at": "2015-06-23T17:31:52.000Z",
            "id": "613399083080921088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#teresopolis #rj @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso http://t.co/7CrS4Yx1CE"
        },
        {
            "author_id": "702257977",
            "created_at": "2015-06-23T17:27:26.000Z",
            "id": "613397965814779904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem coment\u00e1rios. \n#teresopolis #rj @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso http://t.co/OMePYHlECE"
        },
        {
            "author_id": "3227887815",
            "created_at": "2015-06-23T16:25:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 13,
                        "username": "marcabreracsj"
                    }
                ]
            },
            "id": "613382375918182401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vive Cabrera @marcabreracsj #Mallorca\n#Cabrera #barco #boat #mar #sea #oferta #offer http://t.co/nugFud1t04 http://t.co/zkwcm1WGkQ"
        },
        {
            "author_id": "2608399022",
            "created_at": "2015-06-23T16:09:03.000Z",
            "id": "613378242406404097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Arado - Parque Nacional Peneda Ger\u00eas.\n\nAtividade dia 20 de Junho de 2015.\n\nBook now your #canyoning... http://t.co/VHODiCG7Rp"
        },
        {
            "author_id": "323403282",
            "created_at": "2015-06-23T15:51:10.000Z",
            "id": "613373741360263168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso Brasil \u00e9 lindo!!!!!!!\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Goi\u00e1s. http://t.co/KaADhXgeOn"
        },
        {
            "author_id": "186475768",
            "created_at": "2015-06-23T15:31:02.000Z",
            "id": "613368676167864320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado nas Montanhas Rochosas canadenses, o Parque Nacional de Banff atrai cerca de 4,5 milh\u00f5es de pessoas... http://t.co/sTwhXgsYPa"
        },
        {
            "author_id": "326555459",
            "created_at": "2015-06-23T13:31:09.000Z",
            "id": "613338504127492096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira esse lindo video em time-lapse da aurora boreal \u201cdan\u00e7ando\" pelos c\u00e9us do Parque Nacional de #Jasper #Alberta https://t.co/9toAVBz7vI"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-06-23T13:20:17.000Z",
            "id": "613335769512583169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 uma \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico http://t.co/MnjKXv98MQ #Dicion\u00e1rioAmbiental"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2015-06-23T13:06:26.000Z",
            "id": "613332286449303552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos nos Parque Nacional dos Lagos Plitvice (Cro\u00e1cia) e essa \u00e9 a primeira vis\u00e3o que temos!\u2026 https://t.co/cg6nubIqND"
        },
        {
            "author_id": "577505747",
            "created_at": "2015-06-23T12:27:19.000Z",
            "id": "613322439972536322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[FOTO DO DIA] Restaurante Porto Canoas, no Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Cataratas. Foz do Igua\u00e7u, Paran\u00e1. http://t.co/TjNpFSwg8m"
        },
        {
            "author_id": "52959368",
            "created_at": "2015-06-23T12:05:03.000Z",
            "id": "613316837296705536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia com um nascer do sol sensacional no Parque Nacional de Anavilhanas, no Amazonas!... http://t.co/3huwf7uA7w"
        },
        {
            "author_id": "85331176",
            "created_at": "2015-06-23T12:03:00.000Z",
            "id": "613316320424275968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pol\u00edcia prende 3 por venda de lotes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no DF.\nhttp://t.co/OmsfOHGI7d http://t.co/hB261eHiCa"
        },
        {
            "author_id": "418908114",
            "created_at": "2015-06-23T11:50:26.000Z",
            "id": "613313158766157824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje vamos dar destaque as direitas da Costa Rica, algum palpite do nome dessa onda e o nome do Parque Nacional... http://t.co/pYfy3TgZNX"
        },
        {
            "author_id": "3160936594",
            "created_at": "2015-06-23T10:46:00.000Z",
            "id": "613296942815313920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude33 bom dia \ud83d\ude31\ud83d\udc99\ud83d\ude03 @ Parque Nacional De Anavilhanas - Novo Air\u00e3o - Am https://t.co/18cthpugIQ"
        },
        {
            "author_id": "67865633",
            "created_at": "2015-06-23T10:22:13.000Z",
            "id": "613290959028256769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "USA: James Horner, autor da banda sonora de \u00abTitanic\u00bb morreu em acidente a\u00e9reo de sua aeronave na Floresta Nacional http://t.co/zxOOWQMNlY"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-06-23T09:48:00.000Z",
            "id": "613282348411547648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-06-23T08:51:32.000Z",
            "id": "613268137560145920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em clima de festa popular,porque o Porto e o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas s\u00e3o dos melhores destinos para... http://t.co/qaW6nSeoQB"
        },
        {
            "author_id": "227866190",
            "created_at": "2015-06-23T03:05:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.37042,
                        -15.49559
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "31109cb018f3298d"
            },
            "id": "613181006699438080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vest\u00edgios II @ Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/5Ln1yFPKfs"
        },
        {
            "author_id": "3081383088",
            "created_at": "2015-06-23T02:58:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.62287494,
                        -23.51447932
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "613179194005155840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Couto/Itatiaia com elas! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\udf3e\ud83c\udf43 @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/fGqXM0Fztt"
        },
        {
            "author_id": "233605702",
            "created_at": "2015-06-23T02:50:06.000Z",
            "id": "613177178390441984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE UBAJARA-CE+AMOR+AVENTURA NA SELVA = MASSA DEMAAAAAAIS! https://t.co/UON8ynccsM"
        },
        {
            "author_id": "227866190",
            "created_at": "2015-06-23T02:49:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.37042,
                        -15.49559
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "31109cb018f3298d"
            },
            "id": "613176983497875457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atento as dicas da guia... #Lost... Haha @ Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/RoQhjgdD6O"
        },
        {
            "author_id": "227866190",
            "created_at": "2015-06-23T02:26:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.37042,
                        -15.49559
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "31109cb018f3298d"
            },
            "id": "613171244284944384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vest\u00edgios I @ Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/O7ccQBmDt6"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2015-06-23T00:06:50.000Z",
            "id": "613136093614067712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia do DF prende 3 por venda de lotes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - http://t.co/Geox7rPyix"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2015-06-23T00:06:36.000Z",
            "id": "613136035241832448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova not\u00edcia no ar - Jornal Manchete Digital Bras\u00edlia - Not\u00edcias em Bras\u00edlia (Pol\u00edcia do DF prende 3 por venda de... http://t.co/zVDnfB597E"
        },
        {
            "author_id": "76982069",
            "created_at": "2015-06-23T00:04:26.000Z",
            "id": "613135485959979008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins http://t.co/EqCzLMTDj4"
        },
        {
            "author_id": "1933608584",
            "created_at": "2015-06-22T23:53:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.10474837,
                        -15.82794472
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "613132647863308288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os tr\u00eas artista da Flona. @ Flona  Floresta Nacional de brasilia https://t.co/HT2jdWMbW1"
        },
        {
            "author_id": "278691045",
            "created_at": "2015-06-22T23:47:21.000Z",
            "id": "613131190728531968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ElCristoRedentor Parque Nacional da Tijuca CORCOVADO R\u00edo de Janeiro Brasil. https://t.co/7DLmNChLEL"
        },
        {
            "author_id": "1933608584",
            "created_at": "2015-06-22T23:47:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05786017,
                        -15.78726687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "613131125247115264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb4\ud83d\udeb4\ud83d\udeb4\ud83d\udeb4\ud83d\udeb4\ud83d\udeb5\u00c9 nois Rafael \ud83d\udeb5\ud83d\udeb2\ud83d\udeb2\ud83d\udeb2\ud83d\udeb2 @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/kkdH5IlMGy"
        },
        {
            "author_id": "2906856627",
            "created_at": "2015-06-22T23:40:36.000Z",
            "id": "613129490076561408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia do DF prende 3 por venda de lotes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Grupo agia no assentamento 26 de Sete... http://t.co/feczti4Kzp"
        },
        {
            "author_id": "1336546441",
            "created_at": "2015-06-22T23:40:33.000Z",
            "id": "613129478739374080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia do DF prende 3 por venda de lotes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/5AaOFdcUf1"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-06-22T23:40:14.000Z",
            "id": "613129397638291456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia do DF prende 3 por venda de lotes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Grupo agia no assentamento 26 de Sete... http://t.co/YyPlGC0Smi"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-06-22T23:39:51.000Z",
            "id": "613129301718753280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia do DF prende 3 por venda de lotes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Grupo agia no assentamento 26 de Sete... http://t.co/lmRYFu24y3"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-06-22T23:39:49.000Z",
            "id": "613129294093529088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia do DF prende 3 por venda de lotes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Grupo agia no assentamento 26 de Sete... http://t.co/5dO51Gyv8z"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-06-22T23:24:49.000Z",
            "id": "613125516439212032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Pol\u00edcia do DF prende 3 por venda de lotes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\" http://t.co/Nvrfkf687G"
        },
        {
            "author_id": "33234086",
            "created_at": "2015-06-22T23:17:58.000Z",
            "id": "613123794580992001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc35\ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude4a\ud83d\udc12 #ParqueNacionalDaTijuca #errejota #riodejaneiro @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/mUhOekl5qi"
        },
        {
            "author_id": "100346570",
            "created_at": "2015-06-22T23:14:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -81.78625756,
                        26.13907295
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a3f971b69fefb699"
            },
            "id": "613122907716354048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascer do sol em Miami, depois pegamos a estrada 41 e fomos em dire\u00e7\u00e3o ao parque nacional Everglades,\u2026 https://t.co/qXvuPyP90j"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-06-22T23:13:15.000Z",
            "id": "613122609220333568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Pol\u00edcia do DF prende 3 por venda de lotes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\" http://t.co/Nvrfkf687G"
        },
        {
            "author_id": "2573850274",
            "created_at": "2015-06-22T23:13:06.000Z",
            "id": "613122567495372800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia do DF prende 3 por venda de lotes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/ZHMD3pJvye"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-06-22T23:12:56.000Z",
            "id": "613122529109114881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia do DF prende 3 por venda de lotes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/7GvOTsAjWF"
        },
        {
            "author_id": "3122689509",
            "created_at": "2015-06-22T23:12:44.000Z",
            "id": "613122475547885568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia do DF prende 3 por venda de lotes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/R6SzIMqi81"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2015-06-22T23:04:07.000Z",
            "id": "613120310842408961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia do DF prende 3 por venda de lotes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/u2WY4nIIvw"
        },
        {
            "author_id": "84925498",
            "created_at": "2015-06-22T22:14:30.000Z",
            "id": "613107822079942656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre ontem... #agulhasnegras #instagood #domingo #enjoing #itstiaia #PicsArt @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/euzfbzi8Vr"
        },
        {
            "author_id": "86687248",
            "created_at": "2015-06-22T22:12:50.000Z",
            "id": "613107403068964864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina, estado da Bahia, Brasil. - http://t.co/AAxbTfF3bD"
        },
        {
            "author_id": "463021855",
            "created_at": "2015-06-22T22:06:42.000Z",
            "id": "613105859237785600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7a aos animais ainda \u00e9 s\u00e9rio problema na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama: A ca\u00e7a de animais silvestres na Res... http://t.co/9ngm2CU6md"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-06-22T21:58:37.000Z",
            "id": "613103823213731840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em clima de festa popular,porque o Porto e o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas s\u00e3o dos melhores destinos para... http://t.co/R7bNtGbbbb"
        },
        {
            "author_id": "84925498",
            "created_at": "2015-06-22T21:52:45.000Z",
            "id": "613102348542586880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#selfie #agulhasnegras #instagood #domingo #enjoing #aventura #itatiaia @ Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/YvIG0xIOY7"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-06-22T21:50:06.000Z",
            "id": "613101680591269888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em clima de festa popular,porque o Porto e o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas s\u00e3o dos melhores destinos para... http://t.co/IE1e9YjVlw"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-06-22T21:30:46.000Z",
            "id": "613096815366418433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O que \u00e9 uma \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico http://t.co/iyTpn8tuk9"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2015-06-22T21:26:15.000Z",
            "id": "613095680773595141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CARTILHA http://t.co/4IOesUblJo"
        },
        {
            "author_id": "153517389",
            "created_at": "2015-06-22T21:25:13.000Z",
            "id": "613095419501907968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicas de Pousadas pr\u00f3ximas ao Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es/MT:... http://t.co/P2WjoTsmDX"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2015-06-22T21:07:10.000Z",
            "id": "613090876286455809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar http://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "54528533",
            "created_at": "2015-06-22T20:21:33.000Z",
            "id": "613079399173365760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA DE 126.000 MIL HECTARES EM UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O NO BIOMA AMAZ\u00d4NICO - Manaus  / AM - http://t.co/9SLm3MWYMb"
        },
        {
            "author_id": "51459492",
            "created_at": "2015-06-22T20:14:15.000Z",
            "id": "613077559031504897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Table Mountain, na Cidade do Cabo. Olha s\u00f3 essa vista!"
        },
        {
            "author_id": "3318229282",
            "created_at": "2015-06-22T20:13:11.000Z",
            "id": "613077292538036224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada.... @ Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/ENQPzpdBoj"
        },
        {
            "author_id": "188704052",
            "created_at": "2015-06-22T19:40:01.000Z",
            "id": "613068944232943616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking com a Verde Vida Ecoturismo\nUm dia na natureza do Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio http://t.co/CqRwcCGewc"
        },
        {
            "author_id": "56796812",
            "created_at": "2015-06-22T18:06:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25374039,
                        -2.49995104
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "613045436547485696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Per\u00edodo de lagoas cheias! @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/AsJrZuHvE1"
        },
        {
            "author_id": "580103952",
            "created_at": "2015-06-22T17:57:40.000Z",
            "id": "613043186127269893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENCONTREI NO PARQUE NACIONAL GUARDA FILHO DE UM ANTIGO PACIENTE DO CENTRO SOCIAL S\u00c3O JUDAS TADEU  http://t.co/Gq1kpoTiCY"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2015-06-22T17:31:05.000Z",
            "id": "613036498309361664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 usa \u00e1gua polu\u00edda para ... - Jornal do Brasil http://t.co/LukVAGggxH"
        },
        {
            "author_id": "1062716244",
            "created_at": "2015-06-22T17:17:06.000Z",
            "id": "613032978894098432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Popula\u00e7\u00e3o em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 usa \u00e1gua polu\u00edda para ... - Jornal do Brasil http://t.co/L6R5jokS8O"
        },
        {
            "author_id": "704093994",
            "created_at": "2015-06-22T17:05:04.000Z",
            "id": "613029951227342848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 usa \u00e1gua polu\u00edda para ... Jornal do Brasil O cen\u00e1rio \u00e9 deslumbrante,\u2026 http://t.co/pWILGZT4oT"
        },
        {
            "author_id": "3318229282",
            "created_at": "2015-06-22T16:39:35.000Z",
            "id": "613023539596263424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bagun\u00e7a... @ Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/NB3Ao3QVnh"
        },
        {
            "author_id": "3318229282",
            "created_at": "2015-06-22T16:38:55.000Z",
            "id": "613023370205097984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias!!!! @ Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/ekiRgbVOGW"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2015-06-22T16:33:59.000Z",
            "id": "613022127365599232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As fotos de nossas trilhas do \u00faltimo dia 14, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, j\u00e1 encontram-se em nosso... http://t.co/EKvNC6XMdW"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-06-22T16:20:21.000Z",
            "id": "613018697188384769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 uma \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico  http://t.co/Obl2QYuerc"
        },
        {
            "author_id": "600998877",
            "created_at": "2015-06-22T15:31:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.18478598,
                        -12.72687488
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f0aa7d648fded6a"
            },
            "id": "613006520675094529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d @ \u00c1gua Mineral - Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/NKodGUJEqw"
        },
        {
            "author_id": "3307405611",
            "created_at": "2015-06-22T14:15:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92855844,
                        -7.92341824
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "612987222493634560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/yOMHZlMHP5"
        },
        {
            "author_id": "15998295",
            "created_at": "2015-06-22T14:12:18.000Z",
            "id": "612986471037988864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquenacionaldoitatiaia  #aves #bird #ig_riodejaneiro #igers #igerbrasil @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/hY1qM1oDOw"
        },
        {
            "author_id": "51459492",
            "created_at": "2015-06-22T13:04:02.000Z",
            "id": "612969291030249472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Table Mountain, na Cidade do Cabo. Olha s\u00f3 essa vista! http://t.co/90NuLg5BJY"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2015-06-22T12:43:51.000Z",
            "id": "612964214412591104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centro-Oeste \u2022 Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es: Onde o sil\u00eancio se faz presente no\u2026 http://t.co/dQbGDomTM0"
        },
        {
            "author_id": "3307697865",
            "created_at": "2015-06-22T11:55:13.000Z",
            "id": "612951972694650884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/232YTrv2t0"
        },
        {
            "author_id": "148128196",
            "created_at": "2015-06-22T11:42:19.000Z",
            "id": "612948730233237504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um time de estrelas em defesa do Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/eiB68anlN0"
        },
        {
            "author_id": "2834235995",
            "created_at": "2015-06-22T11:33:59.000Z",
            "id": "612946632670183425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7ada cartilha \u201cA Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) e os Cart\u00f3rios de Registro de\u00a0Im\u00f3veis\u201d http://t.co/BBb1D6vRot"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [HlTeodoro].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "HlTeodoro",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "HlTeodoro"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taquara, Brasil",
                "id": "007ddd37c372f419",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Areia Branca, Brasil",
                "id": "c5c27e0e39d1aa9d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pelotas, Brasil",
                "id": "51bf596b82275cad",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Uruguai",
                "country_code": "UY",
                "full_name": "Rocha, Uruguay",
                "id": "00da823773feadb6",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Barinas, Venezuela",
                "id": "0096220c798886ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Estreito, Brasil",
                "id": "6a5fa06c2f32f34d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulista, Brasil",
                "id": "ee4dd7226fe2d47e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabirito, Brasil",
                "id": "5ce38ab660c7c485",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barra da Estiva, Brasil",
                "id": "40d5a90853c376cf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "4ebe32c7ad1032ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fernando de Noronha, Brasil",
                "id": "55f429ea1a210b6e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itapevi, Brasil",
                "id": "a4b238d605105bc9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Janu\u00e1ria, Brasil",
                "id": "31109cb018f3298d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Naples, FL",
                "id": "a3f971b69fefb699",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sapea\u00e7u, Brasil",
                "id": "1f0aa7d648fded6a",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "53495554",
                "name": "KARE UCHIS",
                "username": "kkkleinkauf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3040965107",
                "name": "TulipaRally",
                "username": "tuliparally",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3219602795",
                "name": "Vanessa #timbeta",
                "username": "n3ss4_cr1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327600060",
                "name": "adryana de paulas",
                "username": "adryanapaulas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121171868",
                "name": "WILSON",
                "username": "masteuzx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355007450",
                "name": "brun!nho \u30c4",
                "username": "thatsflop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299697654",
                "name": "sobrax",
                "username": "sobrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton Souza",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629730",
                "name": "betoni lira",
                "username": "betoni_lira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408701708",
                "name": "Rodrigo - Droopis\u2642",
                "username": "DroopisHabbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353607249",
                "name": "Luciano Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "luck_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570548",
                "name": "celeste moraes",
                "username": "celestemorae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597970632",
                "name": "tony",
                "username": "ttonnyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610382",
                "name": "claudinete janir",
                "username": "claudineteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53355943",
                "name": "7 Maravillas America",
                "username": "7maravillas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180188669",
                "name": "\u26a1\ufe0f\u8fc5\u96f7\u26a1\ufe0f\u3077\u306b\u3077\u306b\u4ee3\u884c\u696d\u8005",
                "username": "Iost_thunder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124214145",
                "name": "MUNDO BIZZARO",
                "username": "mundobizzaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57459749",
                "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd88\ud835\udd94 \ud835\udd88\u00e1\ud835\udd97\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd98 \ud835\udd98\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd97",
                "username": "MarcoHxC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247867521",
                "name": "Carol",
                "username": "Aff_naoenche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72590418",
                "name": "Pirwa Hostels",
                "username": "pirwahostels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252330375",
                "name": "Nathalie Noel",
                "username": "nathtwits11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004396762",
                "name": "Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional",
                "username": "mdregional_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42410075",
                "name": "Paraibaonline",
                "username": "paraiba_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543892224",
                "name": "Ecolmeia",
                "username": "ecolmeiaong",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "710711738",
                "name": "Ra\u00ed na estrada",
                "username": "rai_axe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587615681",
                "name": "Rio Not\u00edcias",
                "username": "rionoticiasrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2634212546",
                "name": "Bel",
                "username": "BelVassallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108600165",
                "name": "CAA Norte de Minas",
                "username": "CAANORTEDEMINAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3063896469",
                "name": "Notas do Congresso",
                "username": "NotasCongresso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2445666792",
                "name": "Tripda",
                "username": "tripdacarona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2285267941",
                "name": "Portal Aran\u00e3s",
                "username": "Portal_Aranas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165540155",
                "name": "Gennes Rocha",
                "username": "Garocha_fla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240889711",
                "name": "Diana Mart\u00ednez",
                "username": "DianisMarti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1704550302",
                "name": "Inteligov",
                "username": "inteligovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167253005",
                "name": "Valderi Melo",
                "username": "valderi_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152708814",
                "name": "Renata T.",
                "username": "reretrevizan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168459444",
                "name": "DGHT - Herpetologie & Terrarienkunde",
                "username": "DGHTeV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33026822",
                "name": "Jornal Tinta Fresca",
                "username": "tintafresca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69000651",
                "name": "Cia do Cerrado",
                "username": "Ciadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75108392",
                "name": "Ray",
                "username": "martinsrayssaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3248481305",
                "name": "ECP Environ",
                "username": "ECPRIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2759451965",
                "name": "Serra do Cip\u00f3",
                "username": "serradocipoinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186699518",
                "name": "Marcelo Txow",
                "username": "marcelomoaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184061807",
                "name": "Henrique Wayhs",
                "username": "Hique_Wayhs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18120410",
                "name": "Uber \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79",
                "username": "uberdam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69945833",
                "name": "fa",
                "username": "fepiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965481339",
                "name": "Tuka Sampaio",
                "username": "tukasampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348810091",
                "name": "Aldemir #timbeta",
                "username": "aldemyrfrazao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288433711",
                "name": "EquilibriumAmbiental",
                "username": "Equilibriumma1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105838161",
                "name": "Emerson Machado",
                "username": "emersonmofi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18048260",
                "name": "Portal Correio",
                "username": "portalcorreio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42036151",
                "name": "Morena Tropicana",
                "username": "claudinhabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54407003",
                "name": "Brona Gosta",
                "username": "bruhsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74464731",
                "name": "Aconteceu no Vale",
                "username": "noticiadosvales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247777579",
                "name": "correiodosmunicipios",
                "username": "correioal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336175568",
                "name": "Marcos Dantas",
                "username": "1953mado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2800051050",
                "name": "Time Drive",
                "username": "TimeDrive1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177525846",
                "name": "Filiz \u015een",
                "username": "birfilizvar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738960732",
                "name": "Bas\u00edlia Querida",
                "username": "BasiliaQuerida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "579170941",
                "name": "FFSSRJ/FUT7RIO",
                "username": "FFSSRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302423846",
                "name": "Hermeson Cassiano",
                "username": "hermesoncassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408637307",
                "name": "Manuel's Tours, Costa Rica",
                "username": "ManuelsTours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86683586",
                "name": "Zootaxa updates",
                "username": "Zootaxa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532601969",
                "name": "Hugo Viana",
                "username": "WolverineHugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3081383088",
                "name": "Michele Campos",
                "username": "michelecamposf7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174021429",
                "name": "barbask",
                "username": "benskt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058548148",
                "name": "Ca\u00e7ando Conversa",
                "username": "cacandoconversa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27775701",
                "name": "JuGuimaraes",
                "username": "juguimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435277398",
                "name": "ione mahler",
                "username": "ionemahler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "997748898",
                "name": "Grand Canyon Keith",
                "username": "keithkravitz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126698796",
                "name": "Cinthia Monaco",
                "username": "CiMonaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54620444",
                "name": "FecomercioSP",
                "username": "FECOMERCIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48359087",
                "name": "NewIt Turismo",
                "username": "NewItClub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269515439",
                "name": "D\u00e9rik Ferreira",
                "username": "DeekFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347993643",
                "name": "Veterin\u00e1ria UFMG",
                "username": "VeterinariaUFMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3301856247",
                "name": "Erik",
                "username": "VoceSabiaSDV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4530791",
                "name": "Paulo Lima",
                "username": "plima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2197678858",
                "name": "douglas da silva",
                "username": "douglas54445939",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2614811461",
                "name": "diegotimtim",
                "username": "diegotimtim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2606686255",
                "name": "diego tim beta lab",
                "username": "diegobetalabs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354414723",
                "name": "L\u00edgia Fonseca",
                "username": "LgiaFonseca1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868070564",
                "name": "Estrada Boiadeira",
                "username": "BoiadeiraBR487",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373975811",
                "name": "ITTI / UFPR",
                "username": "ittiufpr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79889240",
                "name": "Rosecler Meneze",
                "username": "Rousecler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107060557",
                "name": "Flavio Veloso",
                "username": "flavio_veloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440865147",
                "name": "AyWey Cancun",
                "username": "AyWeyCancun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178431678",
                "name": "TATAKAE",
                "username": "twyutter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23424337",
                "name": "Jade Travel",
                "username": "jadetravel_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48824325",
                "name": "Vane",
                "username": "vanecdc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711170946",
                "name": "Engenheiro_Claudio Santos",
                "username": "claudinho_1974",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86290486",
                "name": "Blog Boa Viagem",
                "username": "blogboaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41003666",
                "name": "Yellow Stone",
                "username": "OldFaithfulGysr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713836792",
                "name": "ARACAJU AGORA NOT\u00cdCIAS",
                "username": "NoticiasAracaju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141251760",
                "name": "TOP Destinos",
                "username": "topdestinos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237342068",
                "name": "LIVIANNE",
                "username": "liviabrah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196417042",
                "name": "Bruno TBL",
                "username": "bdossantos95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2774543839",
                "name": "AAF",
                "username": "amigosflorestas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157688251",
                "name": "amanda",
                "username": "amanxxdita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456969538",
                "name": "Ausente/DPS Respondo",
                "username": "ddlwill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "509662703",
                "name": "CImadaSErra",
                "username": "CImadaSErra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29269245",
                "name": "NETOGABIRU /|\\ - ando com a sorte",
                "username": "netogabiru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269537136",
                "name": "Viagens & Andan\u00e7as",
                "username": "viagensandancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82602638",
                "name": "Eder Geyson",
                "username": "edergeyson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71653775",
                "name": "Mayara Barbosa",
                "username": "maybbarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155071457",
                "name": "Marcelle Abreu",
                "username": "Abreu_Marcelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331052417",
                "name": "Daniel Santos",
                "username": "DanielSantos_tw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2986115711",
                "name": "Portal Tamoios News",
                "username": "TamoiosNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3304313290",
                "name": "H\u00e9lio Fran\u00e7a",
                "username": "heliofranca2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124749254",
                "name": "Eduardo Rocha",
                "username": "edurocha_fot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281202851",
                "name": "Quero Viajar Mais \u2708",
                "username": "queroviajarmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2230584145",
                "name": "Fi\u00f3dor LULA Andrade",
                "username": "FidorAndrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56189905",
                "name": "EDJr - Edmir Junior",
                "username": "edjredmirjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "510613195",
                "name": "Pousada do Riacho",
                "username": "PousadadoRiacho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "339551124",
                "name": "Caldas e Acioli",
                "username": "caldaseacioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349428820",
                "name": "Jo\u00e3o Marcos",
                "username": "JoaoMarcosgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2545720698",
                "name": "CreandoTu Provincia",
                "username": "creatuprovincia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2310620784",
                "name": "Paula\u26a1\ufe0f",
                "username": "PaulaSweet27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272152968",
                "name": "Bola Pelo",
                "username": "pelodebola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15084884",
                "name": "Gazeta do Povo",
                "username": "gazetadopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "23186800",
                "name": "Rodrigo #\ud83c\udde7\ud83c\uddf7pelasvacinas",
                "username": "rgflores1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329274503",
                "name": "Amex\u00ae",
                "username": "AmexGamboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60909587",
                "name": "Monika \ud83d\udc89\ud83d\udc0a",
                "username": "monikalive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2377551722",
                "name": "Monika",
                "username": "monikalive2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29264538",
                "name": "Alexandra Aranovich",
                "username": "cafeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326555459",
                "name": "Canad\u00e1 no Brasil",
                "username": "CanadanoBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "339046136",
                "name": "Zacarias Albuquerque",
                "username": "zacaalbuquerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35717552",
                "name": "Joaquim Ferrari",
                "username": "joaquimferrari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358737250",
                "name": "Angelo Corcione",
                "username": "corcioneangelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437355943",
                "name": "Novas de Galicia",
                "username": "NovasdeGalicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39723601",
                "name": "Senhores do Fraque\u00ae",
                "username": "fraque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174711366",
                "name": "manuellopezmari\u00f1o",
                "username": "xalomonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38373982",
                "name": "Fernando Vivacit\u00e9 Viagens",
                "username": "Nandoc2520",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2439510025",
                "name": "kev",
                "username": "kevilynsilvaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964476",
                "name": "bronx",
                "username": "bronsqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88798032",
                "name": "Kylie",
                "username": "karlafranca_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "598946397",
                "name": "wesley sousa",
                "username": "wesleysousa04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83275783",
                "name": "Everton Honorato",
                "username": "ehsilva1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166840171",
                "name": "\u26a1 PRESS RELEASES",
                "username": "PressReleases__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397605053",
                "name": "Cl\u00e1udio Pinho",
                "username": "cjspinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31300927",
                "name": "Nathalia King",
                "username": "nathaliaking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286341800",
                "name": "Duda \ud83d\udc3c",
                "username": "almeidaduddaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369831805",
                "name": "Julieth",
                "username": "JuliRdrgz13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1719304322",
                "name": "FFernandoSSchocolate",
                "username": "FFernandoSSchoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93612028",
                "name": "Fernando Queiros",
                "username": "nandoplayboipeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36460401",
                "name": "Lenny\u2620\u21c6",
                "username": "ileniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3298604896",
                "name": "AGEX",
                "username": "AGEx_Asociacion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107593433",
                "name": "\ud835\ude7b\ud835\ude74\ud835\ude70\ud835\ude7d\ud835\ude73\ud835\ude81\ud835\ude7e \ud835\ude7c\ud835\ude70\ud835\ude7d\ud835\ude81\ud835\ude78\ud835\ude80\ud835\ude84\ud835\ude74",
                "username": "Drolean21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219790042",
                "name": "gio",
                "username": "giovaannatt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2770699781",
                "name": "findtrip",
                "username": "Findtrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274704957",
                "name": "Guia Viajar Melhor",
                "username": "_viajarmelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167386646",
                "name": "Altier Moulin",
                "username": "altiermoulin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529104573",
                "name": "Gon\u00e7alves Cordeiro",
                "username": "Agencia_GC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84083855",
                "name": "ACEFGA",
                "username": "acefga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341547157",
                "name": "Cearense de Rally",
                "username": "cearenserally",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3307405611",
                "name": "Janny Dias #beta",
                "username": "JDiasalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347837624",
                "name": "\ud835\udd73\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd96\ud835\udd9a\ud835\udd8a \ud835\udd7b\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd86",
                "username": "CHSPCONSULTOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408391296",
                "name": "Historias de Luz",
                "username": "HistoriasDeLuz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481178345",
                "name": "Turismo de la Provincia de Sevilla",
                "username": "Sevilla_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1943088666",
                "name": "K\u00e1 \u2763",
                "username": "lovenjrftgil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34815868",
                "name": "Camille Fraga",
                "username": "Mille_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607262035",
                "name": "Mario Mendoza Aroca",
                "username": "mendozaaroca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345164057",
                "name": "Segredo de Homem\u2122",
                "username": "segredodehomem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59449059",
                "name": "Rayra Chaves",
                "username": "rahh_chan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2897633049",
                "name": "Ramon Fernandes",
                "username": "RamonGFernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364600736",
                "name": "PortaldoAmazonas.com",
                "username": "PortaldoAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3318229282",
                "name": "Dimi Marchioni",
                "username": "DimiMarchioni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472176404",
                "name": "La Prensa Libre",
                "username": "Laprensalibrecr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113127102",
                "name": "Tati Batista Lang",
                "username": "ta_tia_ne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596722196",
                "name": "Chapada Cultural",
                "username": "ChapadaCultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1933608584",
                "name": "ibanes morais",
                "username": "ibanes_morais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211575454",
                "name": "Fran-Fem\u00eb Turismo",
                "username": "franfemeturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22005308",
                "name": "F\u00e1bio Sardinha",
                "username": "fabio_sardinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2794307807",
                "name": "Luciano dos S. Rocha",
                "username": "AparadosTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377691381",
                "name": "SABRI",
                "username": "SabrinaJudith7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12492072",
                "name": "Greenpeace Argentina",
                "username": "GreenpeaceArg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "119875149",
                "name": "Augusto Carvalho",
                "username": "dep_augustodf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275935864",
                "name": "CRCiencia",
                "username": "CRCiencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1960911786",
                "name": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses",
                "username": "lencoisma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318032346",
                "name": "Pon un extreme\u00f1o",
                "username": "extremaduraSO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484948422",
                "name": "VADIU bem empregdo",
                "username": "Sucodefita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466843168",
                "name": "Noticias de Contagem",
                "username": "NoticiasdeConta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1551166232",
                "name": "Prime Box Brazil",
                "username": "PrimeBoxBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68483432",
                "name": "Visconde de Mau\u00e1",
                "username": "viscdemaua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3321036646",
                "name": "TrilhaVentura",
                "username": "trilhaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601977682",
                "name": "Conex\u00e3o TINI Brasil",
                "username": "ConexaoTiniBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "977308058",
                "name": "Woomp!",
                "username": "WoompBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51535308",
                "name": "xuru",
                "username": "xuruliro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872734449",
                "name": "Luciana C\u00e1ssia ",
                "username": "lucapemontana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190658267",
                "name": "Tua R\u00e1dio S\u00e3o Francisco",
                "username": "redetuaradio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146498509",
                "name": "Village Rosa",
                "username": "Villagerosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310507911",
                "name": "Aero mendes",
                "username": "djsandro2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2876058471",
                "name": "\u2708 Dorian",
                "username": "DeltaBravo33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53052202",
                "name": "Gilvan Costa",
                "username": "GilvanCostaRR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56278638",
                "name": "Ronaldo Coutinho",
                "username": "ronaldoorc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68313718",
                "name": "STF",
                "username": "STF_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393359232",
                "name": "Irmandade Dru\u00eddica",
                "username": "Durvate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68965725",
                "name": "Guia Medianeira",
                "username": "guiamedianeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2411221500",
                "name": "Sobreviva em S\u00e3o Paulo",
                "username": "SobrevivaemSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221114421",
                "name": "Futuro Dentista",
                "username": "gabrielllcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570169596",
                "name": "Hernani Batista",
                "username": "nanijbd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366825124",
                "name": "IBRAFF",
                "username": "ibraffoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69313889",
                "name": "Assembleia Legislativa de RR",
                "username": "assembleiarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45717106",
                "name": "Cley",
                "username": "cleyytu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3132417947",
                "name": "MICEBusiness",
                "username": "mice_rose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "616214536",
                "name": "Rene Mira Astete",
                "username": "ReneMiraAstete1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131664164",
                "name": "MCRFOCO.com.br",
                "username": "mcrfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845401652",
                "name": "Feir\u00f3n",
                "username": "Feironeando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81557611",
                "name": "Joana Bertonni",
                "username": "JoanaBallet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629799",
                "name": "claudio lanteno",
                "username": "claudiolanteno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633194",
                "name": "Linda Motta",
                "username": "aurelindamotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632624",
                "name": "alcione sanudo",
                "username": "alcionesanudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632533",
                "name": "antonia tratore",
                "username": "antoniatratore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733255141",
                "name": "Pedro Alameda",
                "username": "alameda_pepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91811287",
                "name": "Alysson Lima",
                "username": "alyssoneo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38535269",
                "name": "JULIO PIGNATARI",
                "username": "JULIOPIGNATARI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327063315",
                "name": "carolina",
                "username": "thIovewitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840418703657312256",
                "name": "Eu",
                "username": "asyxlum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726307519",
                "name": "felipe",
                "username": "cloudyssky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750564361",
                "name": "Vilmar Duarte Frrrei",
                "username": "frrrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289830604",
                "name": "Postmoney Oficial",
                "username": "Postmoneybr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55269795",
                "name": "Wirismar Ramos",
                "username": "WROpinativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2973089675",
                "name": "Maria De Lourdes. Instagram @oceanodemarias",
                "username": "MallusDe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118864905",
                "name": "VTV CANAL 8",
                "username": "VTVcanal8",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3331811883",
                "name": "Hector Ortiz",
                "username": "Allahua_Akbar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70236664",
                "name": "Manoel W.M.Padilha",
                "username": "manoelwilliam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3301940369",
                "name": "LOVING THE PLANET",
                "username": "Loving_Planet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26176065",
                "name": "Diogo Rodrigues",
                "username": "casperdiogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301037713",
                "name": "M\u00f3nica Fragapane \ud83d\ude32\ud83d\udcaa\ud83d\udcb0\ud83d\udcb8",
                "username": "MonicaFragapane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631352629",
                "name": "Valter Alves",
                "username": "vdaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51208489",
                "name": "Ag\u00eancia Bras\u00edlia",
                "username": "AgenciaBrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161348512",
                "name": "Acontece Botucatu",
                "username": "acontece_btu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2545949840",
                "name": "Girassol Viagens",
                "username": "girassolviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2843694472",
                "name": "\u00c9rico Monteiro",
                "username": "ericoabelhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56749347",
                "name": "MPF Esp\u00edrito Santo",
                "username": "MPF_ES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "475757411",
                "name": "Maicon Aguiar",
                "username": "maiconaraujoPVH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425216730",
                "name": "BioEnciclopedia",
                "username": "BioEnciclopedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1401021193",
                "name": "gotoportugal",
                "username": "GoToPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1920464304",
                "name": "Foz Plaza Hotel",
                "username": "FozPlazaHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138445972",
                "name": "nana",
                "username": "nanasuperpower",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1620656736",
                "name": "Malaparadois",
                "username": "Malaparadois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26312655",
                "name": "Portal de Aventura",
                "username": "extremos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117253551",
                "name": "Jos\u00e9 de Arimat\u00e9a",
                "username": "ArimateaSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46311431",
                "name": "Sonia Vipassana",
                "username": "SoniaVipassana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1297748228",
                "name": "LENICE CAMPOS",
                "username": "LENICECAMPOS1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1305296880",
                "name": "Agus Wernli",
                "username": "AgusWernli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41095410",
                "name": "Humberto Filgueiras dos Santos",
                "username": "humbertodown",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72909443",
                "name": "Erick",
                "username": "Erick_ls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2307017304",
                "name": "isabela",
                "username": "isarodriguexx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3037052939",
                "name": "Vanderlei Mendes de",
                "username": "vmendes7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233320970",
                "name": "Mar\u00eda Xos\u00e9 Porteiro",
                "username": "mxporteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64388419",
                "name": "RK Moraes",
                "username": "rkuppe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3292451711",
                "name": "jairinaOlive#timbeta",
                "username": "Jairinaoliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2923549625",
                "name": "Mais Rond\u00f4nia",
                "username": "portalmaisro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153517389",
                "name": "Mais Pousadas",
                "username": "maispousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80101111",
                "name": "PRR 1\u00aa Regi\u00e3o (MPF)",
                "username": "MPF_PRR1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "118995046",
                "name": "Agarre.com",
                "username": "agarrepontocom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "237683507",
                "name": "ArkTur Viagens",
                "username": "arkturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244352252",
                "name": "Hist\u00f3rias da Di",
                "username": "HistoriasdaDi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94817412",
                "name": "Erika",
                "username": "erikasacamacho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330373763",
                "name": "Celio Ferr",
                "username": "celiobio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39744322",
                "name": "Estefferson Torres",
                "username": "estefferson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27850453",
                "name": "AstroPT",
                "username": "AstroPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113566513",
                "name": "Antonio Cunha -",
                "username": "cunhapress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77259156",
                "name": "EDCARLOS RIBEIRO",
                "username": "edcarlosribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48327541",
                "name": "Leandro Nunes",
                "username": "LeandroNunesTi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46738799",
                "name": "Tha\u00eds Dias",
                "username": "thaisbdias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1613313414",
                "name": "Luiz Antonio Pereira",
                "username": "LapsConsultor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052984598",
                "name": "Prefeitura de Juiz de Fora",
                "username": "PrefeituraJF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116072182",
                "name": "Luli \u265a",
                "username": "maalufernandes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364945042",
                "name": "Last Minute Travel",
                "username": "lastminutetrv6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50778802",
                "name": "irradiante",
                "username": "wilburcarvalhoj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1546299001",
                "name": "Tripoli Turismo",
                "username": "tripoliturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370967800",
                "name": "likechile",
                "username": "likechile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198703206",
                "name": "Fco Silva Sousa",
                "username": "fcocontador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24964612",
                "name": "Vale do Sousa - Blog",
                "username": "valedosousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188704052",
                "name": "Verde Vida Ecotur",
                "username": "verdevidaecotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213730462",
                "name": "USAID Mozambique",
                "username": "USAIDMozambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177796568",
                "name": "brasilpqp",
                "username": "brasilpqp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70663576",
                "name": "PERYNEWS",
                "username": "perynews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6243822",
                "name": "Luiz Pimenta",
                "username": "pimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1190505763",
                "name": "Paisajes Incre\u00edbles",
                "username": "_Paisajes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41373444",
                "name": "leandrohungria",
                "username": "leandro_hungria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34149622",
                "name": "E. Angulo Pratolongo",
                "username": "matzerath",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352588016",
                "name": "BRANCA",
                "username": "LessaClara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42261229",
                "name": "Pablo Braga Gusman",
                "username": "anestesiador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865635925",
                "name": "Regrann App",
                "username": "regrann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2830190845",
                "name": "Imagina na Viagem",
                "username": "imaginanaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2767342774",
                "name": "Aquela Sua Viagem",
                "username": "aquelasuaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64170908",
                "name": "Noemia Oliveira",
                "username": "noemia13005",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2225510366",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "chior_bel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351327190",
                "name": "Carlos Llanos",
                "username": "Catomax1987",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580103952",
                "name": "Jorge N. Ferradeira",
                "username": "jnferradeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1709971866",
                "name": "Trail Running",
                "username": "1Trailrunning",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745109605",
                "name": "NONSTOP",
                "username": "Nonstop_es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56046232",
                "name": "Juiz de Fora Clipping",
                "username": "JFClipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363689640",
                "name": "Adnilton Alves",
                "username": "AdniltonA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149390689",
                "name": "Martha Morales C",
                "username": "MarthicaMorales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283147648",
                "name": "MaiarinhaPetista",
                "username": "maioliveiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159130521",
                "name": "Bruce Albert",
                "username": "Bruce_Albert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2778617829",
                "name": "Insta Copacabana",
                "username": "instacopacabana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30447721",
                "name": "Fred, filho de Garcez",
                "username": "FredGarcez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702257977",
                "name": "Yano Monteiro",
                "username": "YanoMonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3227887815",
                "name": "Descubre Mallorca",
                "username": "D_Mallorca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301914275",
                "name": "marcabrera \ud83d\udc19\ud83d\udc2c\ud83d\udc1f \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\ude37",
                "username": "marcabreracsj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2608399022",
                "name": "Tobog\u00e3.pt",
                "username": "toboga_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323403282",
                "name": "Claudia Turolli",
                "username": "CTurolli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186475768",
                "name": "Mundial Vistos",
                "username": "MundialVistosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188512059",
                "name": "Falando de Viagem",
                "username": "falandodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "577505747",
                "name": "Fotos & Destinos",
                "username": "FotoseDestinos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52959368",
                "name": "Renata Campos",
                "username": "ReVivendoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85331176",
                "name": "Al\u00f4 Bras\u00edlia",
                "username": "alobrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418908114",
                "name": "Welcome Surf Trips",
                "username": "welcomesurf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3160936594",
                "name": "Analu Vieira",
                "username": "analu_vieirac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67865633",
                "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 Magalh\u00e3es #Mundo&BrasilUnido \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "username": "tovaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227866190",
                "name": "Diego Costa",
                "username": "o_odhy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233605702",
                "name": "ISAQUE FOLHA",
                "username": "isaquefolha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556197332",
                "name": "Manchete Digital",
                "username": "manchetedigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76982069",
                "name": "victor lima",
                "username": "vvictorlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278691045",
                "name": "Mileidys Cruz",
                "username": "Mile_Codiscos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906856627",
                "name": "Eliane Beta",
                "username": "elianebeta16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336546441",
                "name": "RadarCostaVerde BSB",
                "username": "RCVBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33234086",
                "name": "Lily",
                "username": "Lili__88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100346570",
                "name": "Felipe de Abreu",
                "username": "fms150581",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2573850274",
                "name": "\u3164",
                "username": "crushdobreva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3122689509",
                "name": "sdv??",
                "username": "sexsdemi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "G1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84925498",
                "name": "Rayanne Rodrigues",
                "username": "rayannerodrigs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86687248",
                "name": "carmine aquila neto",
                "username": "aquilaneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463021855",
                "name": "Oficina de noticias",
                "username": "Oficinadenotici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54528533",
                "name": "MF Rural",
                "username": "mfrural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51459492",
                "name": "PRIMUS TURISMO",
                "username": "Primus_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56796812",
                "name": "Petr\u00f4nio Bol\u00edvio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "falecomtony",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "marciomtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1062716244",
                "name": "Global Pharma News",
                "username": "pharma_global",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704093994",
                "name": "Juan Pablo",
                "username": "JuanPabloIDK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600998877",
                "name": "F\u00e1bio Vin\u00edcius Souza",
                "username": "binhowssa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15998295",
                "name": "Hilton Abreu",
                "username": "hiltonluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3307697865",
                "name": "\u2744 Ben",
                "username": "et20011993",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148128196",
                "name": "Andre Alliana",
                "username": "AndreAlliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2834235995",
                "name": "GBC Engenharia",
                "username": "GBC_Engenharia",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "616572026694823936",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2cg8icusrktxx97nxbyslyigyb62l",
        "oldest_id": "612946632670183425",
        "result_count": 482
    }
}